【 O
後 O
伏 O
見 O
天 B-PER
皇 I-PER
】 O
後 O
伏 O

見 O
女 O
御 O
藤 B-PERpart
原 I-PERpart
寧 I-PERpart

子 B-PERpart
， O
左 B-PER
大 I-PER
臣 I-PER
公 O
衡 O
長 O
女 O
也 O
。 O

【 O
貴 B-OTH
女 I-OTH
抄 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

○ O

長 O
女 O
據 O
小 B-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
德 O
治 O
元 O
年 O
四 O
月 O
， O

選 O
入 O
宮 O
。 O
【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
生 O
光 O
嚴 O
院 O
、 O
光 O
明 O
院 O
、 O

【 O
皇 B-OTH
代 I-OTH
記 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
年 I-OTH
代 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
景 O
仁 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
】 O
新 O
室 O
町 O
院 O
、 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
抄 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
皇 O
女 O
某 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
】 O
為 O
花 O
園 O

帝 O
準 O
母 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
抄 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
。 O
】 O
延慶 O
二 O
年 O
正 O
月 O
， O
敘 O
從 O
三 O
位 O
， O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
為 O
女 O
御 O
， O

【 O
後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
準 O
三 O
宮 O
， O

上 O
號 O
曰 B-LOC
廣 I-LOC
義 I-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
延 O
元 O
元 O
年 O
二 O
月 O
， O
出 O
家 O
為 O
尼 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
○ O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
， O

為 O
三 O
月 O
出 O
家 O
， O

蓋 O
誤 O
。 O

】 O
當 O
崇 O
光 O
院 O
入 O
吉 O
野 O

， O
京師 O
無 O
主 O
， O

足利 O
尊 O
氏 O
奏 O
政 O
於 O
門 O
院 O
決 O
之 O
。 O

【 O
園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
。 O

】 O
及 O
後 O
光 O
嚴 O
即 O
位 O
， O

尊 O
氏 O
請 O
門 O
院 O
， O

仍 O
預 O
聽 O
政 O
務 O
。 O

門 O
院 O
以 O
光 O
嚴 O
、 O

光 O
明 O
猶 O
在 O
南 O
， O
慮 O
為 O
政 O
之 O
間 O
。 O

或 O
致 O
不 O
利 O
， O

固 O
辭 O
弗 O
聽 O
。 O
【 O
續 B-OTH
神 I-OTH
皇 I-OTH
正 I-OTH
統 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
正 O
平 O
十二 O
年 O

閏 O
七 O
月 O
， O
暴 O
薨 O
， O
【 O
園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
。 O

】 O
年 O
六十六 O
。 O

【 O
據 O
女 B-OTHpart
院 I-OTHpart

小 B-OTHpart
傳 I-OTHpart
德 O
治 O

元 O
年 O
年 O
十五 O
之 O
文 O
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
， O
權 O
大 O
納 O
言 O

實 O
明 O
女 O
也 O

， O
稱 O
對 O
御 O
方 O
， O

敘 O
從 O
三 O
位 O
。 O

【 O
園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
、 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O
】 O
生 O
尊 O
實 O
法 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

○ O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
， O

三 O
條 O
局 O
所 O
生 O
， O

今 O
不 O
取 O
。 O

】 O
尊 O
省 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
及 O
一 O
皇 B-PER
女 I-PER
。 O
【 O
園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O
】 O
文 O
中 O
元 O
年 O
二 O
月 O
， O
薨 O
。 O

【 O
後 O
深 O
心 O
院 O
關 B-OTH
白 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
， O
亦 O
實 O
明 O

女 O
也 O
， O
侍 O
宣 B-LOC
光 I-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
， O
稱 O
廊 O
御 O
方 O
。 O

得 O
幸 O
， O
生 O
一 O
皇 B-PER
子 I-PER
、 O
一 O
皇 B-PER
女 I-PER
。 O

【 O
園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
、 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
高 O
階 O
氏 O
， O
從 O
二 O
位 O

邦 O
經 O
女 O
也 O
， O
稱 O
堀 O
河 O
局 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

諸 B-OTH
門 I-OTH
蹟 I-OTH
譜 I-OTH
、 O

仁 B-OTH
和 I-OTH
寺 I-OTH
御 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

諸 B-OTH
門 I-OTH
跡 I-OTH
譜 I-OTH
。 O

】 O
又 O
稱 O
別 O
當 O
局 O
。 O

【 O
仁 B-OTH
和 I-OTH
寺 I-OTH
御 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
生 O
法 O
守 O
法 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

諸 B-OTH
門 I-OTH
跡 I-OTH
譜 I-OTH
。 O

】 O
治 O
部 O
卿 O
局 O
， O
生 O
尊 O
胤 O
法 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

諸 B-OTH
門 I-OTH
跡 I-OTH
譜 I-OTH
。 O

】 O
右 O
京 O
大 O
夫 O
局 O
， O
生 O
二 O
皇 B-PER
女 I-PER
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
】 O
【 O
後 O
二 O
條 O
天 B-PER
皇 I-PER
】 O
後 O

二 O
條 O
藤 B-PER
原 I-PER
中 I-PER
宮 I-PER
， O

諱 B-PER
忻 I-PER
子 I-PER
。 O

太 B-PER
政 I-PER
大 I-PER
臣 I-PER
公孝 O
女 O
也 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
抄 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
敘 O
從 O
三 O
位 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
乾 O
元 O
元 O
年 O
八 O
月 O
， O
入 O
宮 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
為 O
女 O
御 O
， O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
被 O
恩 O
寵 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
嘉 O
元 O
元 O
年 O
九 O
月 O
， O
立 O
為 O
中 O
宮 O
。 O

【 O
公 B-OTH
卿 I-OTH
補 I-OTH
任 I-OTH
、 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O
後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
公孝 O
家 O
未 O
嘗 O
出 O
后 O
， O

至 O
是 O
人 O
皆 O
榮 O
焉 O
。 O

德 O
治 O
三 O
年 O
八 O
月 O
， O

帝 O
崩 O
。 O

后 O
出 O
就 O
第 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
閏 O
月 O
， O
出 O
家 O
為 O
尼 O
， O

法 O
名 O
真 O
實 O
覺 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
延慶 O
三 O
年 O
十二 O
月 O
， O

上 O
號 O
曰 O
長 O
樂 O
門 O
院 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
正 O
平 O
七 O
年 O
二 O
月 O
， O
崩 O
， O
年 O
七十 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
尚 O
侍 O
藤 O

原 B-PERpart
頊 I-PERpart
子 I-PERpart
， O
攝 O
政 O
實 O
經 O
女 O
也 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
抄 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
當 O
帝 O
御 O

內 B-PER
大 I-PER
臣 I-PER
具 O
守 O
家 O
， O

召 O
而 O
幸 O
之 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
嘉 O
元 O
元 O
年 O
三 O
月 O
， O
為 O
尚 O
侍 O
， O

敘 O
從 O
三 O
位 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

○ O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
作 O
五 O
月 O
。 O

】 O
及 O
帝 O

崩 O
， O
為 O
尼 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
元 O
應 O
二 O
年 O
三 O
月 O
， O
準 O
三 O
宮 O
， O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

○ O
歷 B-OTHpart
代 I-OTHpart

皇 B-OTHpart
紀 I-OTHpart
作 O
二 O
月 O
。 O

】 O
進 O
號 O
萬 B-LOC
秋 I-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
延 O
元 O
三 O
年 O
三 O
月 O
， O
薨 O
， O

年 O
十一 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
掌 O
侍 O
平 O
氏 O
， O

少 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
棟 O

俊 O
女 O
也 O
。 O
【 O
○ O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
， O

棟 O
作 O
輔 O
。 O

】 O
稱 O
勾 O
當 O
內 O
侍 O
。 O

生 O
壽 O
成 O
門 O
院 O
。 O
【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
御 O
匣 O

殿 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
， O

內 B-PER
大 I-PER
臣 I-PER
公 O
親 O
女 O
也 O
。 O

侍 O
長 O
樂 O
門 O
院 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

諸 B-OTH
門 I-OTH
跡 I-OTH
譜 I-OTH
。 O

】 O
得 O
幸 O
， O

生 O
尊 O

濟 O
法 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

諸 B-OTH
門 I-OTH
跡 I-OTH
譜 I-OTH
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
， O
權 O
中 O
納 O
言 O

公 O
泰 O
女 O
也 O
。 O
稱 O
權 O
大 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
局 O
。 O

生 O
祐 O
助 O
法 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O

聖 O
尊 O
法 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O
榮 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
宗 I-PER
子 I-PER
， O
參 O
議 O
宗 O
親 O
女 O
也 O
。 O

生 O
後 O
醍 O
醐 O
皇 O
太 O
子 O

邦 O
良 O
、 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
邦 O
省 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
平 O
氏 O
， O
參 O
議 O
信 O
輔 O
女 O
也 O
。 O

生 O
婸 O
子 O
內 O
親 O

王 B-PERpart
。 O
【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

○ O
婸 O
， O
本 O
女 O
旁 O
易 O
字 O
。 O
】 O
新 O
大 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
局 O
， O

法 O
眼 O
良 O
珍 O
女 O
也 O
。 O

生 O
珉 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
【 O
花 O
園 O
天 O
皇 O

】 O
花 O
園 O
典 O
侍 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
， O
從 O
三 O
位 O

賴 O
任 O
女 O
也 O
。 O
稱 O
別 O
當 O
典 O
侍 O
， O
又 O
稱 O
中 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
局 O
。 O

生 O
一 O
皇 B-PER
女 I-PER
。 O
【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

○ O
中 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
局 O

據 O
分 B-OTHpart
脈 I-OTHpart
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
實 I-PER
子 I-PER
， O
權 O
大 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
實 O
明 O
女 O
也 O
。 O

【 O
園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
祖 O
父 O
大 B-PERderiv
政 I-PERderiv
大 I-PERderiv
臣 I-PERderiv
公 O
守 O
子 O
養 O
之 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
、 O

園 O
太 O
曆 O
觀 O
應 O
二 O
年 O
。 O

】 O
入 O
宮 O
， O
生 O
直 O
仁 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O

【 O
園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
、 O

皇 B-OTHpart
胤 I-OTHpart
紹 I-OTHpart
運 I-OTHpart

錄 O
。 O
】 O
業 O
永 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O
【 O
園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
、 O

仁 B-OTH
和 I-OTH
寺 I-OTH
御 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

諸 B-OTH
門 I-OTH
跡 I-OTH
譜 I-OTH
。 O

】 O
皇 O
女 O
某 O
、 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
徽 O
安 O
門 O
院 O
、 O

【 O
園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O
後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
儀 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
、 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
元 O
弘 O
二 O
年 O
正 O
月 O
， O

光 O
嚴 O
院 O

授 O
從 O
三 O
位 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
十二 O
月 O
準 O
三 O
宮 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
延 O
元 O
三 O
年 O
四 O
月 O
， O
光 O
明 O
院 O
進 O
號 O
曰 O
宣 B-LOC
光 I-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
抄 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
及 O
帝 O

崩 O
， O
為 O
尼 O
， O

法 O
名 O
遍 O
照 O
智 O
。 O

【 O
園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
， O
實 O
子 O
妹 O
也 O
。 O
入 O
後 O
伏 O
見 O
帝 O
宮 O
， O

稱 O
一 O
條 O
局 O
。 O

帝 O
私 O
之 O
， O

生 O
覺 O
譽 O
法 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
、 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O

