【 O
堀 O
河 O
天 B-PER
皇 I-PER
】 O
堀 O
河中 O
宮 O
， O

諱 B-PER
篤 I-PER
子 I-PER
， O

後 O
三 O
條 O
帝 O
第 O
四 O
女 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
永 O
久 O
二 O
年 O
。 O

○ O
齋 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
為 O
第 O
七 O
女 O
。 O
】 O
陽 O
明 O
門 O
院 O

養 O
為 O
子 O
。 O

治 O
曆 O
四 O
年 O
， O

為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

延 O
久 O
元 O
年 O
， O

敘 O
三 O
品 O
。 O

【 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
五 O
年 O
， O
為 O
賀 O
茂 O
齋 O
。 O

【 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
、 O

齋 B-ORGpart
院 I-ORGpart
記 I-ORGpart
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O
○ O

今 B-OTH
鏡 I-OTH
係 O
延 O
久 O
元 O
年 O
。 O

】 O
後 O
三 O
條 O
帝 O
崩 O
， O

罷 O
職 O
。 O
【 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
承 O
曆 O
三 O
年 O
， O
準 O
三 O
宮 O
。 O
【 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
、 O

扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
給 O
陽 O
明 O
門 O
院 O
封 O
邑 O
千 O
戶 O
。 O

【 O
兵 B-OTH
範 I-OTH
記 I-OTH
仁 O
安 O
二 O
年 O
、 O

扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
寬 O
治 O
五 O
年 O
， O
為 O
女 O
御 O
。 O
【 O
一 B-null
代 I-null
要 I-null
記 I-null
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
記 I-OTH
、 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
七 O
年 O
二 O
月 O
， O

立 O
為 O
中 O
宮 O
。 O

【 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
、 O

中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
以 O
關 O
白 O
師 O
實 O
為 O

假 O
父 O
， O
【 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
饗 O
於 O
賀 O
陽 O
院 O
三 O
日 O
。 O
【 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
、 O

後 O
二 O
條 O
關 B-OTH
白 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
時 O
年 O
三十四 O
， O

長 O
於 O
帝 O
十九 O
歲 O
。 O

【 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
長 O
治 O
元 O
年 O
， O
遷 O
堀 B-LOC
河 I-LOC
院 I-LOC
。 O

【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O
】 O
嘉 O
承 O
二 O
年 O
， O

薙 O
髮 O
為 O
尼 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
。 O

○ O
要 O
記 O
一 O
作 O
三 O
年 O
， O

誤 O
。 O

】 O
永 O
久 O

二 O
年 O
十 O
月 O
， O

崩 O
于 O
堀 B-LOC
河 I-LOC
院 I-LOC
， O
年 O
五十五 O
。 O

【 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
、 O

百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
紀 I-OTH
、 O
後 O
拾 O
遺 O
往 O
生 O

傳 O
。 O
】 O
殯 O
於 O
雲 O
林 O
院 O
掌 O
侍 O
堂 O
。 O

廢 O
朝 O
五 O
日 O
。 O
遺 O
令 O
用 O
常 O
所 O

御 O
車 O
， O

就 O
殯 O
所 O
， O

宮 O
司 O
數 O
人 O
從 O
之 O
。 O

停 O
舉 O
哀 O
素 O
服 O
， O

賻 O
贈 O
國 O
忌 O
山 O
陵 O
。 O

【 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
中 O
宮 O

篤 O
信 O
佛 O
法 O
， O
誦 O
阿 O
彌 O
陀 O
經 O
四十 O
餘 O
年 O
矣 O
。 O

至 O
崩 O
不 O
怠 O
。 O

【 O
後 B-OTH
拾 I-OTH
遺 I-OTH
往 I-OTH
生 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
每 O
日 O
供 O
養 O
法 O
華 O
經 O
， O

【 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
建 O
證 O
菩 O
提 O
院 O
。 O

【 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
女 O
御 O
藤 B-OTH
原 I-OTH
茨 I-OTH
子 I-OTH
， O

大 O
納 O
言 O

實 O
李 O
女 O
也 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
承 O
德 O
二 O
年 O
， O

為 O
女 O
御 O
。 O

【 O
本 B-OTH
朝 I-OTH
世 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
三 O
年 O
， O

敘 O
從 O
四 O
位 O
上 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
生 O
鳥 O
羽 O
帝 O
。 O
初 O
女 O
御 O
有 O
身 O
， O

其 O
母 O
詣 O
賀 O
茂 O
社 O
， O

祈 O
生 O
男 O
。 O

夢 O
神 O
降 O
其 O
衣 O
袂 O
， O

告 O
曰 O
： O

「 O
所 O
生 O
是 O
男 O
。 O
有 O
物 O
在 O
間 O
木 O
， O

當 O
取 O
之 O
。 O

」 O
驚 O
而 O
寤 O
， O

摸 O
索 O
得 O
銀 O
龍 O
。 O

後 O
上 O
之 O
鳥 O
羽 O
帝 O
， O
建 O
祠 O
于 O
四 O
條 O
坊 O
門 O
， O

祭 O
神 O
所 O
降 O
衣 O
。 O

又 O
有 O
一 O
女子 O
， O
來 O
告 O
女 O
御 O
、 O

侍 O
女 O
曰 O
： O

「 O
所 O
孕 O
皇 O
子 O
也 O
， O
貴 O
不 O
可 O
言 O
。 O

右 O
臀 O
當 O
有 O
黑 O
痣 O
。 O

」 O
侍 O
女 O
告 O
后 O

兄 O
公 O
實 O
。 O

公 O
實 O
欲 O
見 O
之 O
， O

忽 O
失 O
其 O
所 O
在 O
。 O
及 O
生 O
， O

果 O
如 O
其 O
言 O
。 O

【 O
台 B-OTH
記 I-OTH
康 O
治 O
元 O
年 O
、 O

續 O
古 B-OTH
事 I-OTH
談 I-OTH
。 O

】 O
康 O
和 O
五 O
年 O
正 O
月 O
， O
卒 O
。 O

年 O
二十八 O
。 O

【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O
卒 O
年 O
據 O
本 B-OTH
朝 I-OTH
世 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
贈 O
從 O
二 O
位 O
。 O
【 O
本 B-OTH
朝 I-OTH
世 I-OTH
紀 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
鳥 O
羽 O
帝 O
即 O
位 O
， O

贈 O
皇 B-PER
太 I-PER
后 I-PER
。 O

天 O
仁 O
元 O
年 O
七 O
月 O
， O

敕 O
置 O
國 O
忌 O
於 O
轉 O
輪 O
院 O
。 O

【 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
、 O

百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
王 O
氏 O
， O

神 O
祇 O
伯 O
康 O
資 O
王 B-PER
女 I-PER
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

齋 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
侍 O
後 O
冷 O
泉 O
藤 B-OTH
原 I-OTH
皇 I-OTH
后 I-OTH
。 O

【 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
帝 O
幸 O
之 O
， O

生 O
悰 O
子 O
內 O
親 B-PERpart

王 B-PERpart
。 O
【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

齋 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
， O
伊 B-LOC
勢 I-LOC
守 O
時 O
經 O
女 O
也 O
。 O

生 O
最 O
雲 O
法 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O
○ O

皇 B-OTHpart
胤 I-OTHpart

紹 B-OTHpart
運 I-OTHpart
錄 I-OTHpart
， O
時 O
經 O
作 O
時 O
綱 O
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
， O
近 O
江 O
守 O

隆 O
宗 O
女 O
也 O
。 O

生 O
僧 O
寬 O
曉 O
。 O
【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

隆 O
宗 O
姓 O
據 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O
○ O

紹 O
運 O
祿 O
一 O
說 O
， O
大 O
納 O
言 O

源 O
師 O
忠 O
女 O
。 O

未詳 O
孰 O
是 O
。 O

】 O

【 O
鳥 O
羽 O
天 B-PER
皇 I-PER
】 O
鳥 O
羽 O
藤 B-LOC
原 I-LOC
中 I-LOC
宮 I-LOC
， O
鳥 O
羽 O
藤 O
原 O
中 O
宮 O
， O

諱 B-PER
璋 I-PER
子 I-PER
， O
大 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
公 B-PER
實 I-PER
女 I-PER
也 O
。 O

【 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
白 O
河 O
帝 O
子 O
養 O
於 O
宮 O
中 O
。 O
既 O
長 O
， O
將 O
嫁 O

藤 B-PER
原 I-PER
忠 I-PER
通 I-PER
。 O
有 O
故 O
不 O
適 O
。 O

時 O
白 O
河 O
帝 O
為 O
帝 O
擇 O
配 O
， O

敕 O
忠 O
通 O
父 O
忠 O
實 O
納 O
女 O
。 O
忠 O
實 O
固 O
辭 O
。 O

白 O
河 O
帝 O
不 O
平 O
之 O
， O
乃 O
變 O
約 O
， O

以 O
后 O
配 O
帝 O
。 O

【 O
愚 B-OTH
管 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
永 O
久 O

五 O
年 O
， O
敘 O
從 O
三 O
位 O
， O

為 O
女 O
御 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
元 O
永 O
元 O
年 O
正 O
月 O
， O

為 O
中 O
宮 O
。 O

【 O
愚 B-OTH
管 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
寬 O
平 O
以 O
後 O
， O

大 O
納 O
言 O
之 O
女 O
為 O
后 O
者 O
， O

唯 O
三 O
條 O
藤 O

原 O
皇 B-PER
后 I-PER
與 O
后 O
耳 O
。 O

二 O
年 O
， O

有 O
身 O
就 O
家 O
。 O

五 O
月 O
， O
生 O
崇 O
德 O
帝 O
。 O
將 O
娩 O
， O

赦 O
輕 O
囚 O
。 O

【 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
詔 O
曰 O
： O

「 O
答 O
彼 O
高 O
禖 O
之 O
禮 O
， O
臨 O
其 O
降 O
誕 O
之 O
期 O
。 O

書 O
不 O
云 O
乎 O
： O

『 O
一 O
人 O
有 O
慶 O
， O

兆 O
民 O
賴 O
之 O
。 O

』 O
宜 O
緩 O
罪 O
科 O

於 O
殷 O
網 O
， O
以 O
望 O
聖 O
瑞 O
於 O
堯 O
門 O
。 O

」 O
【 O
朝 O
野 O
群 O
載 O
。 O
】 O
又 O
命 O
僧 O
寬 O
助 O
， O

修 O
孔 O
雀 O

經 O
法 O
於 O
西 B-LOC
對 I-LOC
。 O

【 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
尋 O
生 O
禧 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

【 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
長 O
承 O
元 O
年 O
、 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
上 O
西 B-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
。 O

【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
大 O
治 O
二 O
年 O
， O
又 O
有 O
身 O
就 O
家 O
。 O

白 O
河 O
帝 O
幸 O
白 O
河 O
伊 O
豆 O
堂 O
， O

慶 O
佛 O
像 O
二百 O
餘 O
， O
修 O
法 O
於 O
仁 B-LOC
和 I-LOC
寺 I-LOC
禱 O
之 O
。 O
【 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
九 O
月 O
， O

生 O
後 O
白 O
河 O
帝 O
。 O

將 O
娩 O
赦 O
囚 O
。 O

【 O
源 B-OTH
平 I-OTH
盛 I-OTH
衰 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
道 O
仁 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O

君 O
仁 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O

本 O
仁 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
皆 O
其 O
所 O
生 O
也 O
。 O
【 O
皇 B-OTHpart
胤 I-OTHpart

紹 B-OTHpart
運 I-OTHpart
錄 I-OTHpart
、 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
凡 O
閑 O
院 O
家 O

得 O
顯達 O
者 O
， O

皆 O
緣 O
于 O
后 O
也 O
。 O

【 O
愚 B-OTH
管 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
崇 O
德 O
帝 O
即 O
位 O
， O

上 O
號 O
曰 O

待 O
賢 O
門 O
院 O
。 O
【 O
帝 B-OTHpart
王 I-OTHpart
編 I-OTHpart

年 B-OTHpart
紀 I-OTHpart
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
后 O
篤 O
信 O
佛 O
法 O
， O

創 O
法 O
金 O
剛 O
院 O
、 O

圓 B-LOC
勝 I-LOC
寺 I-LOC
， O

建 O
佛 O
堂 O
于 O
興 B-LOC
福 I-LOC
寺 I-LOC
， O
塔 O
于 O
圓 B-LOC
德 I-LOC
院 I-LOC
、 O

泉 O
殿 O
、 O

賀 O
茂 O
數 O
所 O
， O

又 O
置 O
金 O
泥 O
大 O
藏 O
經 O
於 O
法 O
金 O
剛 O
院 O
。 O
【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
履 O
從 O
帝 O
及 O
祟 O

德 O
帝 O
詣 O
熊 O
野 O
。 O

【 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
康 O
治 O
元 O
年 O
， O
薙 O
髮 O
于 O
法 B-LOC
金 I-LOC
剛 I-LOC
院 I-LOC
， O

【 O
台 B-OTH
記 I-OTH
、 O

百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
法 O
名 O
真 O
如 O
法 O
。 O
【 O
一 B-null
代 I-null
要 I-null
記 I-null
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
帝 O
及 O
祟 O

德 O
帝 O
臨 O
焉 O
。 O

【 O
台 B-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
仁 B-LOC
和 I-LOC
寺 I-LOC
女 I-LOC
院 I-LOC
。 O
后 O
幼 O
時 O
， O
白 O
河 O
帝 O
鍾 O
愛 O
， O

置 O
之 O
懷 O
抱 O
。 O

【 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O
】 O
及 O
稍 O
長 O
， O

遂 O
私 O
之 O
。 O

為 O
中 O
宮 O
猶 O
有 O
醜 O
聲 O
。 O

帝 O
頗 O
知 O
之 O
， O

遂 O
不 O
愛 O
崇 O
德 O
帝 O
， O

至 O
謂 O
之 O
為 O
叔 O
父 O
子 O
。 O

【 O
古 B-OTH
事 I-OTH
談 I-OTH
。 O
】 O
白 O

河 O
帝 O
崩 O
後 O
， O

寵 O
遂 O
衰 O
。 O
時 O
美 O
福 O
門 O
院 O
新 O
得 O
寵 O
。 O

【 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
有 O
散 O
位 O
源 O
盛 O
行 O
， O

其 O
妻 O
津 O
守 O
島 O
子 O
， O
后 O
侍 O
女 O
也 O
。 O

以 O
故 O
， O

盛 O
行 O
受 O
后 O
旨 O
， O

召 O
廣 O
田 O
社 O
巫 O
朱 O
雀 O
， O
咒 O
詛 O
美 O
福 O
門 O
院 O
。 O

事 O
覺 O
， O

遣 O
檢 O
非 O
違 O
使 O
， O

捕 O
盛 O
行 O
等 O
， O
並 O
得 O
銀 O
筥 O
於 O
西 B-LOC
宮 I-LOC
神 I-LOC
殿 I-LOC
， O

盛 O
行 O
處 O
流 O
。 O

【 O
台 B-OTH
記 I-OTH
、 O

百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

津 O
守 O
據 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
后 O
乳 O
母 O
子 O
僧 O
信 O
朝 O
， O

亦 O
咒 O
詛 O
于 O
日 O
吉 O
社 O
。 O

捕 O
付 O
檢 O
非 O
違 O
使 O
。 O

時 O
以 O
為 O
后 O
之 O
所 O
為 O
。 O

由 O
是 O
后 O
遂 O
薙 O
髮 O
， O
與 O
崇 O
德 O
帝 O
同 O
居 O
三 O
條 O
高 O
倉 O
殿 O
。 O

久 O
安 O
元 O
年 O
四 O
月 O
， O

違 O
豫 O
， O

自 O
知 O
不 O
起 O
， O
逆 O
修 O
冥 O
福 O
。 O

八 O
月 O
， O
帝 O
臨 O
視 O
即 O
崩 O
。 O

【 O
台 B-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
年 O
四十五 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
帝 O
擊 O
磬 O
哭 O
泣 O
， O
遵 O
遺 O
令 O
葬 O
於 O
石 O
窟 O
。 O

【 O
台 B-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
廢 O
朝 O
五 O
日 O
。 O

【 O
園 O
太 O
曆 O
。 O

】 O
帝 O
造 O
佛 O
像 O
三 O
軀 O
， O

寫 O
金 O
泥 O
五 O
部 O

大 B-OTH
乘 I-OTH
經 I-OTH
、 O

法 B-OTH
華 I-OTH
經 I-OTH
， O
又 O
聚 O
其 O
平 O
生 O

手 O
書 O
， O

用 O
金 O
泥 O

親 O
寫 O
阿 O
彌 O
陀 O
經 O
于 O
紙 O
背 O
。 O
祟 O
德 O

帝 O
亦 O
畫 O
彌 O
勒 O
像 O
， O

親 O
書 O
彌 O
勒 O
經 O
。 O

近 O
衛 O
帝 O
供 O
養 O

百 O
僧 O
於 O
圓 B-LOC
勝 I-LOC
寺 I-LOC
。 O

帝 O
及 O
祟 O

德 O
帝 O
臨 O
之 O
， O

薦 O
其 O
冥 O
福 O
。 O

【 O
台 B-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
皇 I-PER
后 I-PER
， O
諱 B-PER
泰 I-PER
子 I-PER
， O

初 O
名 O
勳 O
子 O
， O
關 O
白 O
忠 O
實 B-PER
女 I-PER
也 O
。 O

【 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
帝 O
踐 O
祚 O

初 O
， O
白 O
河 O
帝 O
命 O
忠 B-PER
實 I-PER
納 I-PER
之 I-PER
。 O

忠 O
實 O
辭 O
而 O
止 O
。 O
及 O
帝 O
遜 O
位 O
， O
猶 O
欲 O
納 O
之 O
。 O

【 O
愚 B-OTH
管 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
至 O
長 O
承 O
二 O
年 O
， O

遂 O
入 O
帝 O
宮 O
。 O

時 O
年 O
三十九 O
。 O

【 O
愚 B-OTH
管 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

年 O
三十九 O

據 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
三 O
年 O
， O
敘 O
從 O
四 O
位 O
下 O
， O
準 O
三 O
宮 O
。 O

敕 O
曰 O
： O

「 O
有 O
功 O
必 O
酬 O
， O

遺 O
彝 O
範 O
於 O
竹 O
帛 O
， O

積 O
德 O
餘慶 O
， O

傳 O
嘉 O
猷 O
於 O
枝 O
葉 O
。 O

從 O
四 O
位 O
下 O
藤 B-PER
原 I-PER
勳 I-PER
子 I-PER
， O
三 O
朝 O
輔 O
弼 O
之 O
長 O
女 O
， O

四 O
德 O
淑 O
美 O
之 O
哲 O
媛 O
。 O

今 O
將 O
分 O
恩 O
輝 O
於 O
茅 O
土 O
之 O
貢 O
， O

準 O
徽 O
譽 O
於 O
椒 O
庭 O
之 O
儀 O
。 O

宜 O
授 O
邑 O
五百 O
戶 O
， O

並 O
年 O
爵 O
內 O
外 O
官 O
三 O
分 O
。 O
」 O
【 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
尋 O
立 O
為 O
皇 B-PER
后 I-PER
。 O
【 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
及 O
美 O
福 O
門 O
院 O
進 O
， O

寵 O
稍 O
衰 O
。 O

【 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
保 O
延 O
五 O
年 O
， O
上 O
號 O
曰 O
賀 O
陽 O
院 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
永 O
治 O
元 O
年 O
， O

薙 O
髮 O
于 O
宇 B-PER
治 I-PER
小 I-PER
松 I-PER
， O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
。 O
】 O
法 O
名 O
清 O
淨 O
理 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
仁 O
平 O
二 O
年 O
， O
與 O
美 O
福 O
門 O
院 O

從 B-LOC
帝 I-LOC
遊 I-LOC
天 I-LOC
王 I-LOC
寺 I-LOC
。 O

【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
久 O
壽 O
二 O
年 O
， O

嬰 O
疾 O
。 O
十二 O
月 O
， O

崩 O
于 O
土 O
御 O
門 O
第 O
。 O

年 O
六十一 O
。 O

【 O
台 B-OTH
記 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

土 O
御 O
門 O
第 O
據 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
葬 O
于 O
福 O
勝 O
院 O
護 O
摩 O
堂 O
。 O
【 O
台 B-OTH
記 I-OTH
、 O

百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
皇 I-PER
后 I-PER
， O

諱 B-PER
得 I-PER
子 I-PER
。 O

中 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
長 O
實 O
女 O
也 O
。 O

【 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
， O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
， O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
， O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O
】 O
帝 O
薙 O
髮 O
後 O
， O

聞 O
其 O
美 O
納 O
之 O
， O

大 O
有 O
寵 O
。 O
【 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
保 O
延 O
二 O
年 O
， O
敘 O
從 O
三 O
位 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
生 O
叡 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O
八 B-LOC
條 I-LOC
院 I-LOC
、 O
近 O
衛 O
帝 O
、 O

高 B-LOC
松 I-LOC
院 I-LOC
。 O

【 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
五 O
年 O
， O
為 O
女 O
御 O
。 O

【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
永 O
治 O
元 O
年 O
， O
準 O
三 O
宮 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
近 O
衛 O
帝 O
即 O
位 O
， O

尊 O
為 O
皇 B-PER
后 I-PER
。 O

【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
久 O
安 O
五 O
年 O
， O

上 O
號 O
曰 O
美 O
福 O
門 O
院 O
。 O

【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
二 O
條 O
帝 O
生 O
， O

未 O
幾 O
時 O
失 O
恃 O
， O

后 O
取 O
鞠 O
之 O
。 O

【 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O
】 O
近 O
衛 O
帝 O
不 O
豫 O
， O

后 O
以 O
為 O
崇 O
德 O
帝 O
及 O
藤 O

原 O
賴 O
長 O
咒 O
詛 O
之 O
所 O
致 O
， O

由 O
是 O
怨 O
崇 O
德 O
帝 O
。 O

近 O
衛 O
崩 O
， O

時 O
人 O
屬 O
望 O
於 O
崇 O
德 O

皇 B-PER
子 I-PER
重 O
仁 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

后 O
以 O
前 O
怨 O
， O

不 O
欲 O
立 O
之 O
， O

勸 O
帝 O
立 O
後 O
白 O
河 O
帝 O
。 O

【 O
保 B-OTH
元 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
以 O
故 O
， O

後 O
白 O
河 O
帝 O
母 O
事 O
之 O
。 O

【 O
玉 O
藥 O
嘉 O
禎 O
元 O
年 O
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
崇 O
德 O
帝 O
大 O
失 O
望 O
。 O
保 O
元之 O
亂 O
， O

實 O
起 O
于 O
后 O
矣 O
。 O

保 O
元 O
元 O
年 O
， O

鳥 O
羽 O
帝 O
違 O
豫 O
， O
后 O

薙 O
髮 O
于 O
鳥 O

羽 O
成 O
菩 O
提 O
院 O
， O

【 O
保 B-OTH
元 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
法 O
名 O
真 O
性 O
定 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

○ O
本 O
書 O
曰 O
， O

一 O
作 O
真 O
淨 O
空 O
。 O

】 O
帝 O
臨 O
崩 O
， O
憂 O
念 O
後 O
事 O
， O

使 O
北 O
面 O
士 O

十 O
人 O
， O
奉 O
誓 O
書 O
於 O
后 O
。 O

【 O
愚 B-OTH
管 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O
○ O

本 B-OTH
書 I-OTH
載 O
源 O
為 O
義 O
平 O
清 O
盛 O
等 O
十 O
人 O
， O

與 O
保 B-OTH
元 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
不 O
合 O
。 O

未 O
知 O
孰 O
是 O
。 O

】 O
以 O
鳥 O
羽 O
宮 O
事 O
， O

一 O
從 O
后 O
處 O
分 O
。 O

【 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
及 O
亂 O
， O
作 O
徵 O
兵 O
， O

源 O
義 O
朝 O
等 O
十 O
人 O
皆 O
奉 O
命 O
。 O

后 O
又 O
矯 O
遺 O
詔 O
， O

召 O
平 O
清 O
盛 O
。 O

亂 O
尋 O
平 O
。 O

【 O
保 B-OTH
元 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O
】 O
后 O
嘗 O
創 O
觀 O
善 B-LOC
光 I-LOC
院 I-LOC
、 O
金剛 B-LOC
勝 I-LOC
院 I-LOC
， O

【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O
帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
慶 O
金 O
泥 O
大 O
藏 O
經 O
於 O
法 B-LOC
勝 I-LOC
寺 I-LOC
。 O

【 O
台 B-OTH
記 I-OTH
、 O

百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
永 O
曆 O
元 O
年 O
十一 O
月 O
， O

崩 O
于 O
押 O
小 O
路 O
殿 O
， O

【 O
山 B-OTHpart
槐 I-OTHpart

記 B-OTHpart
。 O
】 O
年 O
四十四 O
。 O

【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
廢 O
朝 O
三 O
日 O
。 O
【 O
山 B-OTH
槐 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
初 O
帝 O
為 O
后 O
造 O
塔 O
烏 O
羽 O
東 O
殿 O
， O

為 O
藏 O
人 O
之 O
所 O
。 O
【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O
山 B-OTHpart
槐 I-OTHpart

記 B-OTHpart
。 O
】 O
而 O
后 O
竊 O
營 O
堂 O
於 O
高 O
野 O
山 O
， O
遺 O
令 O
藏 O
骨 O
。 O

至 O
是 O
， O

后 O
弟 O
備 O
後 O
守 O
時 O
通 O
， O

往 O
高 O
野 O
山 O
藏 O
之 O
。 O

【 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
橘 O
氏 O
， O

修 O
理 O
大 O
夫 O
俊 O
綱 O
女 O
也 O
。 O

稱 O
藤 O
壺 O
女 O
御 O
。 O

生 O
僧 O
真 O
譽 O
。 O

【 O
撰 B-OTH
集 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

○ O
本 B-OTH
書 I-OTH
姓 I-OTH
闕 I-OTH
， O

今 O
據 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
補 O
之 O
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
， O
左 B-PER
大 I-PER
臣 I-PER
實 O
能 O
女 O
也 O
。 O

【 O
台 B-OTH
記 I-OTH
、 O
山 B-OTH
槐 I-OTH
記 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
事 O
美 O
福 O
門 O
院 O
， O

稱 O
春 O
日 O
局 O
。 O

【 O
台 B-OTH
記 I-OTH
、 O
山 B-OTH
槐 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
帝 O
寵 O
之 O
， O
生 O
頌 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
台 B-OTH
記 I-OTH
、 O
山 B-OTH
槐 I-OTH
記 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
， O
中 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
實 O
衡 O
女 O
也 O
。 O

生 O
高 O
松 O
宮 O
。 O

【 O
參 O
取 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
帝 B-null
王 I-null
編 I-null
年 I-null
記 I-null
、 O

今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O
○ O

按 O
， O
紹 O
運 O
錄 O

載 O
一 O
女 O
， O

為 O
實 O
衡 O
女 O
所 O
生 O
， O

而 O
無 O
稱 O
號 O
。 O
編 B-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
、 O

今 B-OTH
鏡 I-OTH
則 O
有 O
高 O
松 O
宮 O
， O

而 O
不 O
記 O
母 O
氏 O
。 O

考 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
， O

實 O
衡 O
父 O
及 O
弟 O
號 O
高 O
松 O
， O

則 O
高 O
松 O
宮 O
者 O
， O

實 O
衡 O
女 O
所 O
生 O
， O

因 O
其 O
母 O
家 O
之 O
稱 O
也 O
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
， O
參 O
議 O
家 O
政 O

女 O
也 O
。 O
【 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTHpart
胤 I-OTHpart

紹 B-OTHpart
運 I-OTHpart
錄 I-OTHpart
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
三 O
條 O
局 O
， O

侍 O
待 O
賢 O
門 O
院 O
。 O

【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
帝 O
幸 O
之 O
， O

生 O
妍 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTHpart
胤 I-OTHpart

紹 B-OTHderiv
運 I-OTHderiv
錄 I-OTHderiv
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
保 O
延 O
四 O
年 O
， O

為 O
河 O
內 O
守 O
俊 O
賢 O
子成 O
賢 O
所 O
殺 O
于 O
普 O
賢 O
堂 O
， O

【 O
參 O
取 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O
○ O

俊 B-PER
賢 I-PER
姓 I-PER
闕 I-PER
。 O
】 O
俊 O
賢 O
坐 O
擯 O
于 O
京 O
外 O
。 O
【 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
紀 O
氏 O
， O
石 O
清 O
水 O
別 O
當 O
光 O
清 O
女 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

紀 B-OTH
氏 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
美 O
濃 O
局 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

紀 B-OTH
氏 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O
】 O
初 O
侍 O
白 O
河 O
帝 O
， O

【 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
鳥 O
羽 O
帝 O
幸 O
之 O
， O

生 O
道 O
慧 O
法 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O
覺 O
快 O
法 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O

雙 O
林 O
寺 O
宮 O
。 O
【 O
紀 B-OTH
氏 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

○ O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
一 O
本 O
， O

高 B-LOC
松 I-LOC
院 I-LOC
為 O
紀 O
氏 O
所 O
生 O
， O
誤 O
。 O

】 O

