【 O

後 B-PER
醍 I-PER
醐 I-PER
天 I-PER
皇 I-PER
】 O

後 B-PERpart
醍 I-PERpart
醐 I-PERpart
藤 B-PER
原 I-PER
中 I-PER
宮 I-PER
， O

諱 B-PER
禧 I-PER
子 I-PER
。 O

太 B-PER
政 I-PER
大 I-PER
臣 I-PER
實 O
兼 O
女 O
也 O
。 O

【 O
花 B-OTH
園 I-OTH
帝 I-OTH
御 I-OTH
記 I-OTH
、 O

增 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
記 I-OTH
、 O

太 B-OTH
平 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
帝 O
為 O
太 B-PER
子 I-PER
時 O
， O
見 O
而 O
悅 O
之 O
， O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
遂 O
入 O
東 O
宮 O
。 O
生 O
懽 O
子 O
內 O
親 O

王 B-PERpart
。 O
【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
文 O
保 O
二 O
年 O

四 O
月 O
， O
授 O
三 O
位 O
。 O

七 O
月 O
， O
為 O
女 O
御 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
元 O
應 O
元 O
年 O
八 O
月 O
， O
立 O
為 O
中 O
宮 O
。 O
【 O
後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
。 O
○ O
太 B-OTH
平 I-OTH
記 I-OTH
曰 O
， O

中 O
宮 O
無 O
寵 O
， O

終 O
身 O
不 O
得 O
侍 O
帝 O
， O

誤 O
。 O
】 O
元 O
弘 O
元 O
年 O
， O
帝 O
幸 O
笠 O
置 O
， O

中 O
宮 O
匿 O
懽 O
子 O
所 O
居 O
野 O
官 O
傍 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
二 O
年 O
五 O
月 O
， O
光 O
嚴 O
院 O

上 O
號 O
曰 O
禮 B-LOC
成 I-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
初 O
中 O
宮 O
生 O
懽 O
子 O
， O
久 O
之 O
無 O
子 O
。 O

帝 O
方 O
謀 O
誅 O
北 O
條 O
高 O
時 O
， O
嘉 O
曆 O
二 O
年 O
宣 O
言 O
： O

「 O
中 O
宮 O
復 O
有 O
娠 O
， O
移 O
常 O
盤 O
井 O
殿 O
， O

大 O
集 O
僧 O
徒 O
， O
修 O
密 O
法 O
似 O
禱 O
之 O
。 O

」 O
既 O
而 O
經 O
年 O
不 O
娩 O
， O

實 O
咒 O
詛 O
高 O
時 O
也 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O
異 O
本 O
太 B-OTH
平 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
明 O
年 O
， O
帝 O
遷 O
隱 O
岐 O
， O

中 O
宮 O
往 O
六 O
波 O
羅 O
， O
與 O
帝 O
訣 O
， O

悲 O
不 O
自 O
勝 O
， O

作 O
歌 O
曰 O
： O
「 O
此 O
上 O

の O
古 O
乃 O
宇 O
閉 O
能 O
， O

思 O
ひは O
有 O
らず O
於 O
母 O

比 O
波 O
阿 O
羅 O
自 O
， O

つれ O
無 O
さの O
鬬 O
禮 O
奈 O
佐 O
乃 O
， O

命 O
よされば O
伊 O
能 O
知 O
與 O
佐 O
禮 O
婆 O
， O

何 O
時 O
を O
限 O
りぞ O

伊 O
鬬 O
乎 O

加 O
岐 O
理 O
存 O
。 O

」 O
是 O
後 O
憂 O
思 O
成 O
疾 O
， O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

○ O
歌 O
出 O
太 B-OTH
平 I-OTH
記 I-OTH
卷 O
四 O
。 O

】 O
遂 O
削 O
髮 O
為 O
尼 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
元 O
弘 O
三 O
年 O
六 O
月 O
， O
帝 O
還 O
官 O
， O

詔 O
養 O
髮 O
， O
復 O
為 O
中 O
宮 O
。 O

病 O
增 O
劇 O
， O
修 O
五 O
壇 O

法 O
以 O
禱 O
之 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
十 O
月 O
， O
崩 O
， O

稱 O
後 O
京 O
極 O
院 O
。 O

【 O
後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
中 O
宮 O
， O
諱 B-PER
珣 I-PER
子 I-PER
。 O
【 O
○ O

歷 O
代 O
皇 O
紀 O

作 O
恂 O
子 O
， O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
作 O
祹 O
子 O
， O

蓋 O
誤 O
。 O
○ O

按 O
， O
祹 O
字 O
， O

本 O
玉 O
字 O
旁 O
。 O

】 O
後 O
伏 O
見 O
帝 O
長 O

女 O
也 O
。 O
【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
應 O
長 O
元 O
年 O
六 O
月 O
， O

為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

文 O
保 O
二 O
年 O
二 O
月 O
， O
敘 O
一 O
品 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
元 O
弘 O
三 O
年 O
十二 O
月 O
， O

立 O
為 O
中 O
宮 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
生 O
一 O
皇 B-PER
女 I-PER
。 O
【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
延 O
元 O
二 O
年 O
正 O
月 O
， O
進 O
號 O
新 B-LOC
室 I-LOC
町 I-LOC
院 I-LOC
。 O

【 O
貴 B-OTH
女 I-OTH
抄 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
五 O
月 O
， O
崩 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

○ O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH

為 O
正 O
月 O
崩 O
， O
追 O
進 O
號 O
。 O
】 O
藤 B-PER
原 I-PER
廉 I-PER
子 I-PER
， O

右 O
近 O
衛 O
中 O
將 O
公 O
廉 O
女 O
也 O
。 O
【 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
、 O
太 B-OTH
平 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
太 O
政 O
大 O
臣 O
公 O
賢 O
養 O
為 O
子 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
有 O
才 O
色 O
， O
善 O
和 O
歌 O
。 O
初 O
給 O
侍 O
後 O
京 O
極 O
院 O
， O

帝 O
見 O
而 O
悅 O
之 O
， O

召 O
入 O
宮 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O
太 B-OTH
平 I-OTH
記 I-OTH

。 O
】 O
元德 O
三 O
年 O
， O
敘 O
從 O
三 O
位 O
， O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
內 O
侍 O
三 O
位 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
元 O
弘 O
二 O
年 O
， O
從 O
帝 O
于 O
隱 O
岐 O
， O

賊 O
平 O
從 O
還 O
， O

賜 O
大 O
佛 O
貞 O
直 O
釆 O
地 O
， O

為 O
湯沐 O
邑 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

太 B-OTH
平 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
建 O
武 O
二 O
年 O
四 O
月 O
， O

準 O
三 O
宮 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
廉 O
子 O
天 O
資 O
警 O
潁 O
， O
善 O
迎 O
主 O
意 O
， O

以 O
專 O
時 O
寵 O
。 O

雖 O
播 O
蕩 O
幽 O
屏 O
之 O
際 O
， O
未 O
嘗 O
不 O
從 O
。 O
而 O
通 O
賂 O
謁 O
， O

招 O
外 O
權 O
。 O
每 O
有 O
陳 O
請 O
， O

有 O
司 O
奔 O
走 O
奉 O
之 O
， O

中 O
外 O
望 O
之 O
踰 O
于 O
正 O
匹 O
。 O

由 O
是 O
賞 O
刑 O
紊 O
亂 O
， O

群 O
下 O
憤 O
疾 O
。 O

足利 O
尊 O
氏 O
忌 O
護 O
良 O
親 B-PER
王 I-PER
勇 O
武 O
， O

謀 O
除 O
之 O
。 O
因 O
依 O
附 O

廉 O
子 O
， O
進 O
以 O
奇 O
讒 O
。 O
廉 O
子 O
持 O
訴 O
帝 O
， O

終 O
寵 O
護 O
良 O
濟 O
。 O

尊 O
氏 O
之反 O
者 O
， O

廉 O
子 O
之 O
所 O
為 O
也 O
。 O

【 O
太 B-OTH
平 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
生 O
皇 B-PER
太 I-PER
子 I-PER
桓 O
良 O
， O
及 O
後 O
村 B-PER
上 I-PER
帝 I-PER
、 O
成 O
良 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O

【 O
神 B-ORGpart
皇 I-ORGpart
正 I-ORGpart
統 I-ORGpart
記 I-ORGpart
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
祥 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O

惟 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O
【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
正 O
平 O
六 O
年 O
十二 O
月 O
， O

上 O
號 O
曰 O
新 B-LOC
侍 I-LOC
賢 I-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O
園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
、 O

太 B-OTH
平 I-OTH
記 I-OTH
。 O
○ O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
曰 O
， O

與 O
國 O
中 O
尊 O
曰 O
皇 B-PER
后 I-PER
， O

而 O
年 O
月 O
不 O
詳 O
。 O

園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
有 O
皇 B-PER
太 I-PER
后 I-PER
先 O
朝 O
廷 O
皇 B-PER
太 I-PER
后 I-PER
宮 O
職 O
之 O
文 O
， O

文 O
義 O
不 O
詳 O
。 O

故 O
今 O
不 O
取 O
。 O

】 O
十四 O
年 O
四 O
月 O
， O

薨 O
於 O
吉 B-LOC
野 I-LOC
。 O

【 O
源 O
通 O
冬 O
願 O
文 O
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
○ O

吉 O
野 O
據 O
太 B-OTH
平 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
年 O
五十九 O
。 O

【 O
源 B-OTH
通 I-OTH
冬 I-OTH
願 I-OTH
文 I-OTH
。 O

】 O
後 O
村 B-PER
上 I-PER
帝 I-PER
為 O
喪 O
服 O
三 O
年 O
。 O
【 O
新 B-OTH
葉 I-OTH
和 I-OTH
歌 I-OTH
集 I-OTH
。 O

】 O
女 O
御 O
藤 B-PER
原 I-PER
榮 I-PER
子 I-PER
， O

關 O
白 O
道 O
平 O
女 O
也 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
元 O
弘 O
三 O
年 O
十二 O
月 O
， O
為 O
女 O
御 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

按 O
本 B-OTH
書 I-OTH
為 O
二 O
年 O
， O
然 O
帝 O
在 O
隱 O
岐 O
， O

不 O
當 O
有 O
此 O
事 O
。 O

今 O
定 O
為 O
三 O
年 O
。 O

】 O
典 O
侍 O
藤 B-PER
原 I-PER
親 I-PER
子 I-PER
， O
參 O
議 O
宗 O
親 O
女 O
也 O
。 O

稱 O
中 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
典 O
侍 O
。 O

生 O
滿 O
良 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
、 O

古 O
本 O
帝 B-OTH
王 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
藤 B-OTH
原 I-OTH
為 I-OTH
子 I-OTH
， O

權 O
大 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
為 O
世 O
女 O
也 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

冷 B-OTH
泉 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
、 O

太 B-OTH
平 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
】 O
初 O
事 O
後 O
二 B-PER
條 I-PER
帝 I-PER
， O

【 O
冷 B-OTH
泉 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
帝 O
為 O
太 B-PER
子 I-PER
時 O
， O
召 O
內 O
之 O
。 O

大 O
被 O
寵 O
幸 O
， O

稱 O
權 O
大 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
局 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
生 O
尊 O
良 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O

宗 O
良 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
冷 B-OTH
泉 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
、 O

增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
瓊 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O

【 O
作 O
者 O
部 O
類 O
。 O
】 O
欣 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
及 O
一 O
皇 B-PERpart

女 B-PERpart
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

○ O

增 B-OTH
鏡 I-OTH
曰 O
， O
為 O
子 O

生 O
女 O
三 O
宮 O
， O

然 O
名 O
稱 O
事 O
實 O
不 O
可 O
考 O
。 O

】 O
早 O
卒 O
。 O

及 O
帝 O
即 O
位 O
， O

敕 O
贈 O
從 O
三 O
位 O
。 O
為 O
子 O
能 O
和 O
歌 O
， O

為 O
世 O
撰 O
續 O
千 O

載 O
和 O
歌 O
集 O
， O

多 O
採 O
其 O
所 O
詠 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
藤 B-OTH
原 I-OTH
實 I-OTH
子 I-OTH
， O

左 B-PER
大 I-PER
臣 I-PER
實 O
雄 O
女 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
初 O
在 O
後 O
宇 B-PER
多 I-PER
帝 I-PER
宮 O
， O
後 O
仕 B-PER
帝 I-PER
。 O

【 O
園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
生 O
一 O
皇 B-PER
女 I-PER
， O
敘 O
從 O
一 O
位 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
】 O
藤 B-PER
原 I-PER
守 I-PER
子 I-PER
， O

左 B-PER
大 I-PER
臣 I-PER
實 O
泰 O
女 O
也 O
。 O

敘 O
從 O
二 O
位 O
。 O

【 O
園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
生 O
玄 O

圓 O
法 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

諸 B-OTH
門 I-OTH
跡 I-OTH
譜 I-OTH
。 O
】 O
源 B-PER
親 I-PER
子 I-PER
， O
權 O
大 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
師 O
親 O

女 O
也 O
。 O
【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
初 O
入 O
龜 B-OTH
山 I-OTH
帝 I-OTH
宮 O
， O
生 O
皇 O
子 O
某 O
。 O

後 O
侍 O
京 O
極 O
院 O
， O
帝 O
見 O
而 O
幸 O
之 O
。 O

敘 O
三 O
位 O
， O

稱 O
民 O
部 O
卿 O
三 O
位 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
太 B-OTH
平 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
生 O
護 O
良 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O
妣 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
及 O
帝 O
播 O
遷 O
， O

親 O
子 O
留 O
京 O
。 O
時 O
護 O
良 O
親 B-PERpart

王 B-null
逃 O
十 O
津 O
河 O
， O

親 O
子 O
憂 O
思 O
不 O
自 O
勝 O
， O

詣 O
北 O
野 O
社 O
， O

宿 O
留 O
七 O
日 O
以 O
禱 O
焉 O
。 O

作 O
和 O
歌 O
曰 O
： O

「 O
忘 O
れずは O
和 O
須 O
禮 O
孺 O
波 O
， O

神 O
も O
哀 O
れと O
加 O
美 O
毛 O

阿 O
波 O
禮 O
斗 O
， O

思 O
ひ O
知 O
れ O
於 O
毛 O

比 O
志 O
禮 O
， O
心 O
盡 O
くしの O

古 O
古 O
呂 O
豆 O
久 O
志 O
能 O
， O
古 O
への O
旅 O
以 O
珥 O
志 O
倍 O
能 O
多 O
備 O
。 O

」 O
夢 O
有 O
老 O
翁 O
， O

執 O
梅 O
花 O
一 O
枝 O
， O

倚 O
杖 O
而 O
立 O
。 O

親 O
子 O
問 O
其 O
所 O
來 O
， O

翁 O
愀 O
然 O
無 O
言 O
， O

棄 O
梅 O
花 O
而 O
去 O
。 O

親 O
子 O
視 O
之 O
， O

繫 O
和 O
歌 O
曰 O
： O

「 O
巡 O
り O
來 O
て O

迷 O
愚 O
利 O
岐 O
氐 O
， O

遂 O
には O
澄 O
むべき O
津 O
比 O
珥 O
須 O
牟 O
倍 O
岐 O
， O

月 O
影 O
の O
津 O
岐 O
加 O
藝 O
能 O
， O
暫 O
し O
曇 O
るを O
志 O
婆 O
志 O

久 O
毛 O
流 O
遠 O
， O

何 O
歎 O
くらん O
奈 O
珥 O

奈 O
藝 O
久 O
羅 O
牟 O
。 O

」 O
覺 O
而 O
異 O
之 O
， O
以 O
為 O
吉 O
兆 O
。 O

後 O
果 O
驗 O
焉 O
。 O

【 O
太 B-OTH
平 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
菅 O
原 O
氏 O
， O

正 O
三 O
位 O
在 O
仲 O
女 O
也 O
。 O

稱 O
少 O
將 O
內 O
侍 O
。 O

生 O
聖 O

助 O
法 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

諸 B-OTH
門 I-OTH
跡 I-OTH
譜 I-OTH
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
， O
大 O
納 O
言 O

隆 O
資 O
女 O
也 O
。 O
稱 O
少 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
內 O
侍 O
。 O

生 O
僧 O
尊 O
真 O
。 O

【 O
古 B-OTH
本 I-OTH
後 I-OTH
醍 I-OTH
醐 I-OTH
帝 I-OTH
系 I-OTH
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
， O
左 O
近 O
衛 O
中 O
將 O
為 O
道 O
女 O

也 O
。 O
【 O
冷 B-OTH
泉 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O
】 O
初 O
為 O
中 O
宮 O
宣 O
旨 O
， O

被 O
幸 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
生 O
法 O

仁 O
法 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O
【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

冷 B-OTH
泉 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

諸 B-OTH
門 I-OTH
跡 I-OTH
譜 I-OTH
。 O

】 O
懷 O
良 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

【 O
○ O

按 O
本 B-OTH
書 I-OTH
云 O
， O

阿 B-LOC
蘇 I-LOC
宮 I-LOC
母 O
同 O
法 O
仁 O
。 O

阿 B-LOC
蘇 I-LOC
宮 I-LOC
蓋 O
懷 O
良 O
也 O
。 O

股 O
本 O
後 O
醍 B-PER
醐 I-PER
帝 I-PER
系 O
曰 O
， O

母 O
同 O
尊 O
良 O
。 O

今 O
姑 O
從 O
本 B-OTH
書 I-OTH
。 O
】 O
及 O
一 O
皇 B-PER
女 I-PER
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
稱 O

權 O
大 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
三 O
位 O
局 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
冷 B-OTH
泉 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH

。 O
】 O
及 O
帝 O
遷 O
隱 O
岐 O
， O
為 O
尼 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
大 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
局 O
， O

生 O
一 O
皇 B-PER
女 I-PER
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

○ O
按 O
園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
， O
權 O
大 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
公 O
敏 O
女 O
， O

稱 O
後 B-PERpart
醍 I-PERpart

醐 B-PERpart
大 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
局 O
， O

蓋 O
此 O
人 O
也 O
。 O

】 O
權 O
中 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
局 O
， O

生 O
一 O
皇 B-PER
女 I-PER
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

○ O
按 O
本 B-OTH
書 I-OTH
書 O
後 B-LOC
宇 I-LOC
多 I-LOC
院 I-LOC

權 O
中 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
局 O
， O

而 O
不 O
載 O
誰 O
女 O
。 O

據 O
園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
， O

權 O
大 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
藤 O

原 O
公 O
泰 O
女 O
， O
為 O
後 O

醍 O
醐 O
帝 O
宮 O
女 O
， O
後 O
遺 O
世 O
為 O
尼 O
， O

蓋 O
此 O
人 O
也 O
。 O

】 O
民 O
部 O
卿 O
局 O
， O
生 O
一 O
皇 B-PER
女 I-PER
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
坊 O
門 O
局 O
， O
生 O
一 O
皇 B-PER
女 I-PER
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
左 O
衛 O
門 O
督 O
局 O
， O

為 O
忠 O
女 O
也 O
。 O

【 O
○ O
為 O
忠 O
失 O
姓 O
氏 O
， O
按 O
冷 B-OTH
泉 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
， O

勸 O
修 B-OTH
寺 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
， O

共 O
有 O
為 O
忠 O
， O

不 O
知 O
孰 O
是 O
。 O

】 O
侍 O
遊 O
義 O
門 O

院 O
。 O
生 O
一 O
皇 B-PER
女 I-PER
。 O
【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
近 O
衛 O
局 O
， O

侍 O
昭 O
訓 O
門 O
院 O
。 O

生 O
一 O
皇 B-PER
子 I-PER
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
某 O
氏 O
， O

基 O
時 O
女 O
也 O
。 O

【 O
○ O

基 B-OTH
時 I-OTH
姓 I-OTH
闕 I-OTH
。 O

】 O
生 O
一 O
皇 B-PER
子 I-PER
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O

