【 O
三 O
條 O
天 B-PER
皇 I-PER
】 O
三 O
條 O
藤 O
原 O
中 O
宮 O
， O
諱 O
妍 O
子 O
。 O

攝 O
政 O
道 O
長 O
第 O
二 O
女 O
， O

上 O
東 O
門 O
院 O
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
寬 O
弘 O
元 O
年 O
， O

授 O
正 O
四 O
位 O
下 O
， O

為 O
尚 O
侍 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
。 O

】 O
尋 O
進 O
從 O
三 O
位 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
七 O
年 O
， O
進 O
從 O
二 O
位 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
時 O
帝 O
在 O
東 O
宮 O
， O
納 O
之 O
。 O
【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

○ O

按 O
榮 B-OTHpart
華 I-OTHpart

物 B-OTHpart
語 I-OTHpart
係 O
六 O
年 O
， O

誤 O
。 O

又 O
按 O
紀 B-OTHpart
略 I-OTHpart
三 O
年 O
、 O

七 O
年 O
條 O
， O

妍 O
子 O
入 O
內 O
重 O

出 O
， O
而 O
三 O
年 O
條 O
書 O
入 O
東 O
宮 O
， O
七 O
年 O
書 O
初 O
入 O
東 O
宮 O
。 O

蓋 O
三 O
年 O
記 O
入 O
內 O

宜 O
下 O
日 O
也 O
。 O

文 O
意 O
不 O
明 O
， O

故 O
不 O
取 O
焉 O
。 O

】 O
后 O
美 O
姿 O
容 O
， O

髮 O
長 O
過 O
身 O
， O

道 O
長 O
辦 O
備 O
衣 O
服 O
、 O

器 O
玩 O
， O
幾 O
十 O
年 O
許 O
， O

華 O
奢 O
過 O
於 O
上 O
東 O
門 O
院 O

入 O
內 O
儀 O
。 O

先 O
是 O
， O
宣 O
耀 O
殿 O
女 O
御 O
專 O
寵 O
。 O

及 O
后 O
入 O
， O

恩 O
意 O
寢 O

移 O
， O
帝 O
常 O
在 O
后 O
所 O
。 O

【 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O
】 O
八 O
年 O
， O
帝 O
登 O
極 O
， O

為 O
女 O
御 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
。 O

】 O
時 O
中 O
宮 O
冊 O
立 O
未 O
決 O
， O
巷 O
議 O
紛 O
然 O
。 O

帝 O
贈 O
和 O
歌 O
于 O
宣 O
耀 O
殿 O
女 O
御 O
， O

寓 O
冊 O
立 O
不 O
能 O
如 O
意 O
之 O
旨 O
。 O

帝 O
欲 O
立 O
妍 O
子 O
為 O
后 O
， O

數 O
諭 O
道 O
長 O
。 O

道 O
長 O
奏 O
宣 O
： O

「 O
耀 O
殿 O
女 O
御 O
多 O
生 O
皇 B-PER
子 I-PER
， O
宜 O
先 O
冊 O
立 O
。 O

如 O
臣 O
女 O
， O

請 O
緩 O
之 O
。 O

」 O
帝 O
不 O
悅 O
。 O

道 O
長 O
又 O
奏 O

遽 O
下 O
宣 O
旨 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
長 O
和 O
元 O
年 O
二 O
月 O
， O

立 O
為 O
中 O
宮 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O

大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
。 O

】 O
中 O
使 O
頻 O
至 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
二 O
年 O
七 O
月 O
， O
生 O
陽 O
明 O
門 O
院 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O
○ O

浦 O
木 O
按 O
， O

陽 O
明 O
門 O
院 O
， O
諱 B-PER
禎 I-PER
子 I-PER
。 O

】 O
明 O
年 O
正 O
月 O
， O

后 O
還 O
宮 O
。 O

【 O
○ O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
為 O
二 O
年 O
十一 O
月 O
， O

今 O
從 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
踰 O
月 O
， O

禁 O
中 O
火 O
。 O

后 O
與 O
帝 O
避 O
太 B-ORG
政 I-ORG
官 I-ORG
朝 O
所 O
， O

【 O
○ O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
為 O
避 O
松 O
下 O
曹 O
司 O
， O

今 O
從 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
遂 O
御 O
京 O
極 O
第 O
。 O

四 O
年 O
， O
宮 O
新 O
成 O
。 O
帝 O
徙 O
御 O
， O

后 O
不 O
從 O
， O

後 O
遷 O
一 O
條 O
院 O
。 O

既 O
而 O
徙 O

枇 O
杷 O
第 O
。 O

枇 O
杷 O
第 O
火 O
， O
后 O
與 O
帝 O
徙 O
御 O
高 O
倉 O
第 O
， O
遂 O
徒 O
三 O
條 O
院 O
。 O

及 O
帝 O
崩 O
， O

出 O
御 O
一 O
條 O
第 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O
】 O
寬 O
仁 O
二 O
年 O
十 O
月 O
， O

為 O
皇 B-PER
太 I-PER
后 I-PER
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
治 O
安 O
二 O
年 O
， O

徙 O
枇 O
杷 O
殿 O
。 O

萬壽 O
四 O
年 O
三 O
月 O
， O
違 O
豫 O
。 O

會 O
陽 O
明 O
門 O
院 O

將 O
入 O
內 O
， O

后 O
力 O
疾 O
辦 O
事 O
， O

疾 O
遂 O
篤 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
九 O
月 O
， O
截 O
髮 O
為 O
尼 O
。 O

即 O
日 O
， O

崩 O
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
年 O
三十四 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
。 O

】 O
火 O
葬 O
大 O
峰 O
寺 O
前 O
野 O
， O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
藏 O
骨 O
木 O
幡 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
稱 O
枇 O
杷 O
太 B-PER
后 I-PER
。 O
【 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
、 O

徒 O
然 O
草 O
。 O

】 O
遺 O
令 O
： O

「 O
停 O
素 O
服 O
、 O

舉 O
哀 O
， O

國 O
忌 O
、 O

山 O
陵 O
。 O

」 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O
】 O
藤 B-OTH
原 I-OTH
皇 I-OTH
后 I-OTH
， O

諱 O
娀 O
子 O
。 O
大 O
納 O
言 O
濟 O
時 O
女 O
也 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
村 O
上 O
帝 O
嘗 O
授 O
箏 O
於 O
濟 O
時 O
， O

后 O
傳 O
之 O
， O

妙 O

究 O
秘 O
曲 O
。 O
帝 O
在 O
東 O
宮 O
， O

有 O
僧 O
屢 O
出 O
入 O
宮 O
中 O
， O
一 O
夕 O
語 O
及 O
后 O
， O

帝 O
意 O
動 O
， O

遂 O
使 O
僧 O
達 O
旨 O
。 O

濟 O
時 O
大 O
喜 O
而 O
奉 O
命 O
。 O
正 O
曆 O
二 O
年 O
， O
嬪 O
于 O
東 B-LOC
宮 I-LOC
， O

居 O
宣 O
耀 O
殿 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
時 O
年 O
十九 O
。 O

生 O
小 O
一 O
條 O
院 O
、 O

敦 O
儀 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O

敦 O
平 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O

師 O
明 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O

當 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

禔 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
及 O
中 O
宮 O
入 O
宮 O
， O

后 O
語 O
侍 O
者 O
曰 O
： O

「 O
時 O
勢 O
如 O
此 O
， O

吾 O
固 O
知 O
之 O
， O
今 O
復 O
何 O
怪 O
。 O
但 O
當 O
育 O
諸 O
兒 O
， O

歸 O
佛 O
乘 O
耳 O
。 O

然 O
為 O
吾 O
兒 O
謀 O
， O

不 O
能 O
無 O
憂 O
。 O

」 O
【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
帝 O
即 O
位 O
， O

授 O
從 O
四 O
位 O
下 O
， O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
為 O
女 O
御 O
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
宣 O
耀 O
殿 O
女 O
御 O
， O
【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
又 O
稱 O
堀 O

河 O
女 O
御 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
長 O
和 O
元 O
年 O
二 O
月 O
， O

中 O
宮 O
立 O
。 O

帝 O
又 O
欲 O
立 O
后 O
， O

憚 O
道 O
長 O
不 O
敢 O
發 O
。 O

后 O
自 O
引 O
退 O
， O
無 O
所 O
怨 O
望 O
。 O

道 O
長 O
勸 O
帝 O
冊 O
立 O
， O
帝 O
曰 O
： O

「 O
納 O
言 O
之 O

女 O
為 O
后 O
， O
近 O
古 O
無 O
例 O
， O
得 O
無 O
遺 O
物 O
議 O
乎 O
？ O

」 O
道 O
長 O
曰 O
： O

「 O
追 O
贈 O
濟 O
時 O
， O

何 O
不 O
可 O
之 O
有 O
？ O

」 O
帝 O
善 O
之 O
， O

遣 O
使 O
濟 O
時 O
墓 O
， O
追 O
贈 O
太 B-PER
政 I-PER
大 I-PER
臣 I-PER
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
四 O
月 O
， O
立 O
為 O
皇 B-PER
后 I-PER
。 O

【 O
小 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
、 O

日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
。 O

】 O
道 O
長 O
逼 O
外 O
議 O
， O
勸 O
帝 O

冊 O
立 O
， O
而 O
實 O
非 O
其 O
意 O
也 O
。 O

是 O
日 O
， O

大 B-PER
臣 I-PER
以 O
下 O
多 O
在 O
中 O
宮 O
， O

帝 O
遣 O
使 O
召 O
之 O
， O

無 O
至 O
者 O
。 O

帝 O
怒 O
， O

而 O
不 O
能 O
如 O
之 O
何 O
。 O
【 O
小 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
及 O
置 O
宮 O
職 O
， O

皆 O
避 O
而 O
不 O
就 O
。 O

后 O
意 O
甚 O
不 O
樂 O
， O

帝 O
憫 O
之 O
。 O
【 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O
】 O
長 O
和 O
五 O
年 O
， O

帝 O
禪 O
位 O
於 O
後 O
一 O
條 O
帝 O
， O

以 O
小 O
一 O
條 O
院 O
居 O
東 O
宮 O
。 O

寬 O
仁 O
元 O
年 O
， O
帝 O
崩 O
。 O

【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
三 O
年 O
， O
落 O
餝 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
。 O
】 O
萬壽 O
二 O
年 O

三 O
月 O
， O
崩 O
， O

葬 O
于 O
西 B-LOC
院 I-LOC
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
遺 O
令 O
： O

「 O
停 O
國 O
忌 O
、 O
山 O
陵 O
、 O
素 O
服 O
、 O

舉 O
哀 O
。 O

」 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
女 O
御 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
， O
關 O
白 O
道 O
隆 O
女 O
， O

六 O
條 O
皇 B-PER
后 I-PER
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
長 O
德 O
元 O
年 O
， O
入 O
東 O
宮 O
， O

為 O
尚 O
侍 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
有 O
寵 O
， O

為 O
女 O
御 O
， O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
稱 O
淑 O
景 O
舍 O
女 O
御 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
長 O
保 O
四 O
年 O
八 O
月 O
， O

謳 O
血 O
暴 O
卒 O
， O

世 O
謂 O
皇 B-PER
后 I-PER
毒 O
之 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
尚 O
侍 O
藤 B-PER
原 I-PER
綏 I-PER
子 I-PER
， O
關 O
白 O
兼 O
家 O
第 O
三 O
女 O
也 O
。 O

永 O
觀 O
二 O
年 O
， O

為 O
尚 O
侍 O
。 O
【 O
大 B-OTHpart
鏡 I-OTHpart

裏 B-OTHpart
書 I-OTHpart
為 O
永 O
延 O
元 O
年 O
， O

今 O
據 O
大 O
鏡 O

為 O
尚 O
侍 O
時 O
年 O
十一 O
之 O
文 O
。 O
】 O
有 O
姿 O
色 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
永 O
延 O
元 O
年 O
， O

侍 O
東 O
宮 O
， O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O
○ O

按 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
， O
為 O
帝 O

加 O
元 O
服 O
之 O
年 O
入 O
宮 O
者 O
， O
誤 O
。 O

】 O
居 O
麗 O
景 O
殿 O
。 O

【 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O
○ O

按 O
系 B-OTHpart
圖 I-OTHpart
， O

稱 O
麗 O
景 O
殿 O
女 O
御 O
， O
誤 O
。 O

】 O
有 O
寵 O
。 O

帝 O
幼 O
與 O
綏 O
子 O
狎 O
昵 O
， O

夏 O
日 O
以 O
冰 O
授 O
綏 O
子 O
曰 O
： O

「 O
汝 O
深 O
愛 O
我 O
， O

持 O
之 O
待 O
命 O
。 O

」 O
綏 O
子 O
捧 O
持 O
， O

至 O
手 O
色 O
變 O
。 O

【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
授 O
從 O
二 O
位 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O
○ O

年 O
月 O
無 O
所 O
考 O
。 O
○ O
按 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
， O
長 O
保 O
元 O
年 O
正 O
月 O
， O

授 O
正 O
二 O
位 O
， O

要 B-OTHpart
記 I-OTHpart
恐 O
誤 O
。 O

】 O
後 O
與 O
參 O
議 O
源 O
賴 O
定 O
私 O
， O

【 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
事 O
露 O
， O

以 O
故 O
出 O
宮 O
。 O

帝 O
聞 O
其 O
有 O
身 O
， O

使 O
攝 O
政 O

道 O
長 O
驗 O
察 O
之 O
。 O

事 B-OTH
果 I-OTH
實 I-OTH
。 O

帝 O
雖 O
惡 O
之 O
， O

而 O
以 O
兼 O
家 O
故 O
， O
置 O
而 O
不 O
問 O
。 O
【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
寬 O
弘 O
元 O
年 O
二 O
月 O
， O
薨 O
。 O

年 O
三十一 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
。 O

】 O
【 O
後 O
一 O
條 O
天 B-PER
皇 I-PER
】 O
後 O
一 O
條 O
藤 B-PER
原 I-PER
中 I-PER
宮 I-PER
， O
諱 B-PERpart

威 B-PERpart
子 I-PERpart
。 O
攝 O
政 O
道 O
長 O
第 O
三 O
女 O
。 O
【 O
小 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
、 O

日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
上 O
東 B-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
。 O

】 O
長 O
和 O
元 O
年 O
， O

為 O
尚 O
侍 O
， O

敘 O
從 O
三 O
位 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
。 O

○ O
長 O
和 O
元 O
年 O
據 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
。 O

】 O
寬 O
仁 O
二 O
年 O
， O

入 O
掖 O
庭 O

為 O
女 O
御 O
， O

【 O
小 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
、 O

日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
。 O

】 O
居 O
飛 O
香 O

舍 O
。 O
【 O
左 B-OTH
經 I-OTH
記 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
帝 O
尚 O
幼 O
， O

玩 O
后 O
匣 O
奩 O
諸 O
器 O
以 O
為 O
戲 O
， O

日 O
相 O
親 O
昵 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
十 O
月 O
， O
立 O
為 O
皇 B-PER
后 I-PER
， O

稱 O
中 O
宮 O
。 O

【 O
小 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
、 O

日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
后 O
兄 O
教 O
通 O
請 O
納 O
女 O
生 O
子 O
。 O

帝 O
心 O
悅 O
， O

然 O
畏 O
后 O
不 O
肯 O
許 O
。 O

后 O
性 O
妒 O
忌 O
， O

齡 O
長 O
於 O
帝 O
九 O
歲 O
。 O
常 O
恐 O
寵 O
移 O
， O
防 O
猜 O
甚 O
至 O
。 O

以 O
故 O
， O
敦 O
康 O
親 O
王 O
女 O

嫄 O
子 O
、 O

兄 O
賴 O
宗 O
女 O
延 O
子 O
， O
皆 O
不 O
得 O
進 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
萬壽 O
三 O
年 O
， O
有 O
身 O
出 O
宮 O
。 O

十二 O
月 O
， O
生 O
章子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
四 O
年 O
正 O
月 O
， O

還 O
宮 O
。 O

是 O
歲 O
， O
遭 O
道 O
長 O
喪 O
， O

復 O
出 O
宮 O
。 O

長 O
元 O
元 O
年 O
三 O
月 O
， O
還 O
宮 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
二 O
年 O
二 O
月 O
， O
生 O
馨 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
九 O
年 O
， O
帝 O
崩 O
。 O

后 O
遷 O
鷹 O
司 O
殿 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
九 O
月 O
， O
患 O
疱 O
瘡 O
， O
【 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
落 O
餝 O
為 O
尼 O
。 O

【 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O
】 O
崩 O
， O

年 O
三十八 O
。 O

【 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
葬 O
園 O
城 O
寺 O
北 O
櫻 O
本 O
。 O

【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
大 O
中 O
宮 O
。 O

【 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O

