【 O
土 O
御 O
門 O
】 O
九 O
女 O
覺 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

後 B-PER
嵯 I-PER
峨 I-PER
帝 I-PER
同 O
母 O
姊 O
也 O
。 O

【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
初 O
出 O
家 O
為 O
尼 O
， O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
法 O
名 O
真 O
如 O
覺 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
及 O
後 B-PER
嵯 I-PER
峨 I-PER
帝 I-PER
承 O
統 O
， O

為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

準 O
三 O
宮 O
。 O

【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
進 O
號 O
正 O
親 O
町 O
院 O
， O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
給 O
年 O
官 O
年 O
爵 O
如 O
故 O
。 O

【 O
院 O
號 O
定 O
部 O
類 O

記 B-OTHpart
引 O
番 B-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
弘 O
安 O
八 O
年 O
八 O
月 O
， O
薨 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
○ O

園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
貞 O
和 O
二 O
年 O
， O
為 O
弘 O
安 O
五 O
年 O
薨 O
。 O
】 O
年 O
七十三 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
曦 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

宮 O
人 O
源 B-PER
氏 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
○ O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
一 O
說 O
， O

為 O
後 B-PER
嵯 I-PER
峨 I-PER
帝 I-PER
女 O
， O
誤 O
。 O

】 O
寬 O
元 O
二 O
年 O
， O
為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O
伊 B-LOC
勢 I-LOC
齋 I-LOC
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
未 O
赴 O
， O

會 O
帝 O
禪 O
位 O
， O

罷 O
職 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

類 B-OTH
聚 I-OTH
大 I-OTH
補 I-OTH
任 I-OTH
。 O

】 O
為 O
後 B-PER
嵯 I-PER
峨 I-PER
帝 I-PER
準 O
母 O
。 O
【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
寶 O
治 O
二 O
年 O
， O

尊 O
曰 O
皇 B-PER
后 I-PER
。 O

建 O
長 O
三 O
年 O
， O
上 O
號 O
曰 O
仙 B-LOC
華 I-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
。 O

【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
弘 O
長 O

二 O
年 O

八 O
月 O
， O
崩 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
年 O
三十九 O
。 O

【 O
據 O
類 B-OTHpart

聚 B-OTHpart
大 I-OTHpart
補 I-OTHpart
任 I-OTHpart

寬 O
元 O
二 O
年 O

年 O
二十一 O
之 O
文 O
。 O

】 O
皇 O
女 O
某 O
， O

掌 O
侍 O
高 O
階 O
氏 O
所 O
聲 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
諄 O

子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O
○ O

百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
作 O
諒 O
子 O
。 O

】 O
宮 O
人 O
源 B-PER
氏 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
建 O
長 O
初 O
， O

為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O
】 O
準 O
三 O
宮 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O
】 O
秀 O
子 O
， O

掌 O
侍 O
源 B-PER
氏 I-PER
所 O
生 O
。 O
【 O
參 O
取 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
○ O

按 O
以 O
下 O
四 O
女 O
， O

他 O
無 O
所 O
見 O
。 O
二 O
書 O
所 O
載 O
， O

亦 O
互 O
有 O
祥 O
略 O
。 O

今 O
合 O
考 O
二 O
書 O
書 O
之 O
。 O
】 O
春 O
子 O
， O

宮 O
人 O
源 B-PER
氏 I-PER
所 O
生 O
。 O

知 O
子 O
， O
宮 O
人 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
所 O
生 O
。 O
信 O
子 O

， O
宮 O
人 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
所 O
生 O
。 O

是 O
子 O
， O
宮 O
人 O
丹 O
波 O
局 O
所 O
生 O
。 O

【 O
順 O
德 O
】 O
二 O
女 O

諦 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

藤 B-LOC
原 I-LOC
中 I-LOC
宮 I-LOC
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O
○ O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
作 O
端 O
子 O
。 O

】 O
承 O
久 O
元 O
年 O
， O

為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
仁 B-OTHpart
和 I-OTHpart
寺 I-OTHpart

日 B-OTHpart
次 I-OTHpart
記 I-OTHpart
、 O

女 B-OTHpart
院 I-OTHpart
小 I-OTHpart
傳 I-OTHpart
。 O
】 O
嘉 O
禎 O
二 O
年 O
， O
準 O
三 O
宮 O
， O

進 O
號 O
明 B-OTH
義 I-OTH
門 I-OTH
院 I-OTH
， O

【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
給 O
年 O
官 O
年 O
爵 O
如 O
舊 O
。 O

【 O
院 O
號 O
定 O
部 O
類 O

記 B-OTHpart
引 O
外 B-OTH
記 I-OTH
記 I-OTH
、 O

師 B-OTH
光 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
寬 O
元 O
元 O
年 O
三 O
月 O
， O
薨 O
。 O
【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
年 O
三十二 O
。 O
【 O
據 O
女 O
院 O

小 B-OTH
傳 I-OTH
承 O
久 O

元 O
年 O
八 O
月 O
之 O
文 O
。 O

】 O
穠 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
宮 O
人 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
建 O
長 O
三 O
年 O
， O
為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
準 O
三 O
宮 O
， O

進 O
號 O
永 O
安 O
門 O
院 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

參 O
取 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
。 O
】 O
五 O
年 O
， O

為 O
尼 O
， O

法 O
名 O

理 O
知 O
覺 O
。 O

弘 O
安 O
二 O
年 O
十一 O
月 O
， O
薨 O
。 O

年 O
六十四 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

○ O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
為 O
三 O
年 O
薨 O
， O

年 O
六十七 O
。 O

】 O
【 O
九 O
條 O

廢 O
帝 O
】 O
一 O
女 O
義 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
右 O
京 O
大 O
夫 O
局 O
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
熙 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
養 O
為 O
子 O
。 O

【 O
十六 O
夜 O
日 B-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
正 O
嘉 O
元 O
年 O
， O

為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
弘 O
長 O
元 O
年 O
， O
準 O
三 O
宮 O
， O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
進 O
號 O
和 B-LOC
德 I-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
弘 O
安 O
十 O
年 O
， O
為 O
尼 O
， O

法 O
名 O
真 O
如 O
覺 O
。 O

正 O
應 O
二 O
年 O
十二 O
月 O
， O
薨 O
。 O

年 O
五十六 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

法 O
名 O
據 O
小 B-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
【 O
後 O
堀 O
河 O
】 O
四 O
女 O
暉 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

皇 O
胤 O

紹 B-OTHpart
運 I-OTHpart
錄 I-OTHpart
、 O
院 O
號 O
定 O
部 O
類 O

記 B-OTHpart
引 O
番 B-OTH
記 I-OTH
。 O

○ O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
， O

暉 O
作 O
暐 O
。 O
要 B-OTH
記 I-OTH
或 O
暲 O
。 O

紹 B-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
瞕 I-OTH
。 O

】 O
典 O
侍 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
持 O
明 O
院 O
宮 O
。 O

【 O
平 B-OTH
戶 I-OTH
記 I-OTH
、 O

百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
仁 O
治 O
元 O
年 O
， O
為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
平 B-OTH
戶 I-OTH
記 I-OTH
、 O

百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
寬 O
元 O
元 O
年 O
， O
準 O
三 O
宮 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
進 O
號 O
室 O
町 O
院 O
， O
給 O
年 O
官 O
、 O

年 O
爵 O
， O

封 O
戶 O
如 O
故 O
。 O

【 O
院 O
號 O
定 O
部 O
類 O

記 B-OTHpart
引 O
番 B-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
四 O
年 O
， O
為 O
尼 O
， O

【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
法 O
名 O
妙 O
法 O
覺 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
正 O
安 O
二 O
年 O
五 O
月 O
， O
薨 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
年 O
七十三 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

○ O
歷 O
代 O

皇 B-OTHpart
紀 I-OTHpart
為 O
七十五 O
， O

誤 O
。 O
】 O
體 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
暉 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
母 O

妹 O
也 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
康 O
元 O
元 O
年 O
， O

為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
準 O
三 O
宮 O
， O
進 O
號 O
神 O
仙 O
門 O
院 O
。 O

【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

參 O
取 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
弘 O
長 O
元 O
年 O
， O

為 O
尼 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
法 O
名 O
妙 O

智 O
覺 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
正 O
安 O
三 O
年 O
十 O
月 O
， O

薨 O
。 O

年 O
七十一 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
昱 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
典 O
侍 O
藤 B-PERpart

原 B-PERpart
氏 I-PERpart
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
明 B-OTH
月 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

○ O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
為 O
後 O
高 O
倉 O
女 O
， O

誤 O
。 O
】 O
嘉 O
禎 O
三 O
年 O
， O
為 O
仍 O
伊 B-LOC
勢 I-LOC
齋 I-LOC
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
延 O
應 O
元 O
年 O
， O

赴 O
伊 B-LOC
勢 I-LOC
。 O
仁 O
治 O
三 O
年 O
， O
罷 O
職 O
而 O
歸 O
。 O

【 O
類 B-OTH
聚 I-OTH
大 I-OTH
補 I-OTH
任 I-OTH
。 O

】 O
寬 O
元 O
四 O
年 O

八 O
月 O
， O
薨 O
。 O

【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
年 O
十六 O
。 O

【 O
據 O
明 B-OTH
月 I-OTH
記 I-OTH
寬 O
喜 O
三 O
年 O
生 O
、 O

百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
嘉 O
禎 O
三 O
年 O
七 O
歲 O
之 O
文 O
。 O
】 O
順 O
子 O
， O

母 O
氏 O
闕 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O

