【 O
宇 O

多 O
】 O
九 O
女 O
均 O
子 O

內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

皇 B-PER
太 I-PER
夫 I-PER
人 I-PER
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O
】 O
適 O
異 O
母 O
兄 O
敦 O
慶 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
延 O
喜 O
十 O
年 O
二 O
月 O
， O

薨 O
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
年 O
二十一 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O
○ O

按 O
要 B-OTHpart
記 I-OTHpart
以 O
柔 O
子 O
為 O
第 O
一 O
女 O
， O

君子 O
第 O
二 O
女 O
。 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
為 O
第 O
三 O
女 O
。 O
紀 O
略 O
以 O
柔 O
子 O
為 O
第 O
二 O
女 O
， O

依 O
子 O
第 O
七 O
女 O
， O
而 O
不 O
載 O
他 O
女 O
， O

長 O
幼 O
無 O
由 O
參 O
驗 O
。 O

今 O
姑 O
從 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
敘 O
之 O
。 O
而 O
紹 B-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
有若 O
子 O
臣 O
子 O
， O

諸 O
書 O
所 O
不 O
載 O
。 O
皇 B-OTHpart
紀 I-OTHpart
定 O
為 O
九 O
女 O
， O

今 O
依 O
其 O
數 O
。 O

】 O
柔 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

藤 B-PER
原 I-PER
皇 I-PER
后 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
、 O

帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
寬 O
平 O
九 O
年 O
， O
為 O
伊 O
勢 O

齋 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
昌 O
泰 O
二 O
年 O
， O

赴 O
伊 B-LOC
勢 I-LOC
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
延 O
長 O

八 O
年 O
， O

罷 O
。 O
天 O
德 O
三 O
年 O
正 O
月 O
， O
薨 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
六 O
條 O
齋 O
宮 O
。 O
【 O
帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
君子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
女 O
御 O
橘 O
義 O
子 O
所 O
生 O
也 O
。 O
寬 O
平 O
五 O
年 O
， O

為 O
賀 O
茂 O
齋 O
。 O

【 O
貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

齋 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
延 O
喜 O

二 O
年 O
十 O
月 O
， O

薨 O
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O

孚 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

宮 O
人 O
王 O
氏 O
所 O
生 O
也 O
。 O

天 O
曆 O
八 O
年 O
九 O
月 O
， O

薨 O
。 O
【 O
一 O
代 O
要 O
記 O
。 O

】 O
稱 O
桂 O
宮 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
依 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

更 O
衣 O
源 B-PER
貞子 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
承 O
平 O
六 O
年 O
七 O
月 O
， O

薨 O
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
年 O
四十二 O
， O

稱 O
鬘 O
宮 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
成子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
失 O
母 O
氏 O
。 O

添 O
德 O
元 O
年 O
， O
薙 O
髮 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
天 O
延 O

元 O
年 O
， O
敘 O
四 O
品 O
。 O

天 O
元 O
元 O
年 O
十二 O
月 O
， O
薨 O
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
誨 O
子 O
內 O
親 O
王 O

， O
宮 O
人 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
天 O
曆 O
六 O
年 O
十二 O
月 O
， O

薨 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
季子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
誨 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
敘 O
四 O
品 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
添 O
元 O
二 O
年 O
二 O
月 O
， O

薨 O
。 O
【 O
○ O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
為 O
元 O
年 O
事 O
， O

今 O
從 O
日 B-OTHpart
本 I-OTHpart

紀 B-OTHpart
略 I-OTHpart
。 O
】 O
源 B-PER
頎 I-PER
子 I-PER
， O

失 O
母 O
氏 O
。 O

賜 O
姓 O
源 B-PER
朝 I-PER
臣 I-PER
， O

下 O
嫁 O
關 O
自 O
忠 O
平 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
】 O
【 O
醍 O
醐 O
】 O
十八 O

女 O
勸 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
妃 O
為 O
子 O
內 O

親 B-PER
王 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
】 O
昌 O
泰 O
二 O
年 O
， O

為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
敘 O
四 O
品 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

○ O

按 O
， O

年 O
月 O
無 O
所 O
考 O
。 O

】 O
宣 O
子 O

內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

更 O
衣 O
源 O
封 O
子 O
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
延 O
喜 O
三 O
年 O
， O
為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
十五 O
年 O
， O

為 O
賀 O
茂 O

齋 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

齋 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
二十 O
年 O
閨 O
六 O
月 O
， O

薨 O
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
恭 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
更 O
衣 O

藤 B-PER
原 I-PER
鮮 I-PER
子 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

齋 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
延 O
喜 O
三 O
年 O
， O

為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
為 O
賀 O
茂 O
齋 O
。 O

十五 O
年 O
， O

丁 O
母 O
喪 O
， O

罷 O
。 O

十一 O
月 O
， O
薨 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

齋 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
慶 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
女 O
御 O
源 B-PER
和 I-PER
子 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
延 O
喜 O
四 O
年 O
， O
為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

適 O
叔 O
父 O
敦 O
固 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
勤 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

更 O
衣 O
源 B-PER
周 I-PER
子 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
延 O
喜 O
八 O
年 O
， O

為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

承 O
平 O
六 O
年 O
， O

敘 O
四 O
品 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
下 O
嫁 O
右 O
大 O
臣 O
藤 O
原 O
師 O
輔 O
。 O

天 O
慶 O
元 O
年 O
十一 O
月 O
， O
薨 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
郁 O
子 O

內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

【 O
○ O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH

， O
郁 O
作 O
都 O
。 O

今 O
從 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
勤 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
延 O
喜 O
八 O
年 O
， O

為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
天 O
元 O
四 O
年 O
十 O
月 O
， O

薨 O
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

○ O
按 O
要 B-OTHpart
記 I-OTHpart
曰 O
， O
延 O
喜 O
八 O
年 O

郁 O
子 O
四 O
歲 O
， O

婉 O
子 O
五 O
歲 O
。 O

然 O
紀 B-OTHpart
略 I-OTHpart

為 O
郁 O
子 O
六 O
女 O
， O
婉 O
子 O
七 O
女 O
。 O

則 O
其 O
實 O
不 O
可 O
得 O
而 O
群 O
。 O

今 O
姑 O
據 O
紹 B-OTHpart
運 I-OTHpart
陸 O
敘 O
之 O
。 O

】 O
婉 O

子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

恭 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
齋 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
、 O
左 B-OTH
經 I-OTH
記 I-OTH
長 O
元 O
四 O
年 O
。 O

】 O
延 O
喜 O
八 O
年 O
， O

為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

承 O
平 O
元 O
年 O
， O

為 O
賀 O
茂 O
齋 O
， O
敘 O
三 O
品 O
。 O

【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
三 O
年 O
， O
入 O
紫 O
野 O
院 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

齋 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
康 O
保 O
四 O
年 O
， O

罷 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
安 O
和 O
二 O
年 O
九 O
月 O
， O
落 O
髮 O
。 O

尋 O
薨 O
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

齋 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
年 O
六十六 O
。 O

【 O
據 O
一 O
代 O
要 O
記 O

延 O
喜 O

八 O
年 O

五 O
歲 O
之 O
文 O
。 O

】 O
修 O
子 O
內 O
親 B-PERpart

王 B-PERpart
， O
更 O
衣 O
滿 O
子 O

女 O
王 O
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
承 O
平 O
三 O
年 O
二 O
月 O
， O

薨 O
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
敏 O
子 O

內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

恭 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
同 O
母 O

妹 O
也 O
。 O
【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

○ O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
為 O
更 O
衣 O
源 B-PER
周 I-PER
子 I-PER
所 O
生 O
。 O

】 O
延 O
喜 O

十一 O
年 O
， O
為 O
內 O
親 O
王 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O

雅 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

勤 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
延 O
喜 O

十一 O
年 O
， O
為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
敘 O
四 O
品 O
。 O

【 O
公 B-OTH
卿 I-OTH
補 I-OTH
任 I-OTH
。 O

】 O
承 O
平 O
元 O
年 O
， O

為 O
伊 O
勢 O
齋 O
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
三 O
年 O
， O

赴 O
伊 B-LOC
勢 I-LOC
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
六 O
年 O
， O

丁 O
母 O
喪 O
， O

罷 O
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
後 O
下 O
嫁 O
右 B-PER
大 I-PER
臣 I-PER
藤 B-PER
原 I-PER
師 O
輔 O
， O

生 O
為 O
光 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

公 B-OTH
卿 I-OTH
補 I-OTH
任 I-OTH
。 O

】 O
天 O
曆 O
八 O
年 O
八 O
月 O
， O
薨 O
。 O

年 O
四十六 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
六 O
條 O
齋 O
宮 O
。 O
【 O
齋 B-OTH
宮 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
普 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
修 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O
【 O
皇 O
胤 O

紹 B-OTHpart
運 I-OTHpart
錄 I-OTHpart
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
延 O
喜 O
喜 O
十一 O
年 O
， O

為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
下 O
嫁 O
參 O
議 O

源 B-PER
清 I-PER
平 I-PER
， O
再 O
醮 O
和 O
泉 O
守 O
藤 B-PERpart

原 B-PERpart
俊 I-PERpart
連 I-PERpart
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
天 O
曆 O
元 O
年 O
七 O
月 O
， O
薨 O
。 O
【 O
西 B-OTH
宮 I-OTH
記 I-OTH
、 O

日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O
】 O
年 O
三十九 O
。 O

【 O
據 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
， O
延 O
喜 O
十 O
年 O

二 O
歲 O
之 O
文 O
。 O

○ O
本 B-OTH
書 I-OTH
為 O
三十 O
， O

蓋 O
脫 O
九 O
字 O
。 O

日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
作 O
四十八 O
， O
誤 O
。 O

】 O
靖 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

宣子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
延 O
長 O
八 O
年 O
， O
為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
下 O
嫁 O
大 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
藤 B-PER
原 I-PER
師 I-PER
氏 I-PER
。 O

【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
天 O
曆 O
四 O
年 O
十 O
月 O
， O

薨 O
。 O

年 O
三十六 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
韶 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

慶 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
同 O
母 O

妹 O
也 O
。 O
【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
延 O
喜 O
二十 O
年 O
， O

為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
二十一 O
年 O
， O

為 O
賀 B-PER
茂 I-PER
齋 I-PER
。 O

延 O
長 O
八 O
年 O
， O
帝 O
崩 O
而 O
罷 O
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

齋 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
下 O
嫁 O
大 B-PERpart
納 I-PERpart

言 B-PERpart
源 B-PERpart

清 B-PERpart
蔭 I-PERpart
， O
再 O
醮 O
河 O

內 O
守 O
橘 O
惟 O
風 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
天 O
元 O
三 O
年 O
正 O
月 O
， O
薨 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O
】 O
年 O
六十三 O
。 O

【 O
據 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

齋 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
， O

延 O
喜 O

二十一 O
年 O

四 O
歲 O
之 O
文 O
。 O
】 O
康子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
藤 B-PER
原 I-PER
皇 I-PER
后 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
廷 O
喜 O
二十 O
年 O
， O
為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 O
代 O
要 O
記 O
。 O

】 O
承 O
平 O
三 O
年 O
， O

笄 O
於 O
常 O

寧 O
殿 O
， O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
敘 O
三 O
品 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
天 O
慶 O
九 O
年 O
， O

進 O
一 O
品 O
。 O
天 O
曆 O
八 O
年 O
， O
準 O
三 O
宮 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
後 O
下 O
嫁 O
右 B-PER
大 I-PER
臣 I-PER
藤 B-PER
原 I-PER
師 I-PER
輔 O
， O

生 O
公 O
季 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-ORGpart
胤 I-ORGpart
紹 I-ORGpart
運 I-ORGpart
錄 I-ORGpart
、 O

公 B-OTH
卿 I-OTH
補 I-OTH
任 I-OTH
。 O

】 O
天 O
德 O
元 O
年 O
六 O
月 O
， O
薨 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTHpart
代 I-OTHpart
要 I-OTHpart

記 B-OTHpart
。 O
】 O
年 O
三十八 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
齊 O
子 O
內 O
親 B-PERpart

王 B-PERpart
， O
【 O
○ O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
齊 O
作 O
濟 O
， O
今 O
從 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
慶 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
同 O
母 O

妹 O
也 O
。 O
【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
延 O
長 O
元 O
年 O
， O
為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
承 O
平 O
六 O
年 O
， O

為 O
伊 O
勢 O
齋 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

齋 B-OTH
宮 I-OTH
記 I-OTH
。 O

○ O
按 O
本 B-OTH
書 I-OTH
無 O
年 O
月 O

， O
據 O
前 O
後 O
之 O
文 O
， O
姑 O
係 O
于 O
此 O
。 O

】 O
五 O
月 O
， O
薨 O
。 O

年 O
十六 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
英 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

更 O
衣 O
藤 B-PERpart
原 I-PERpart

淑 B-PERpart
姬 I-PERpart
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
延 O
長 O
八 O
年 O
， O
為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
天 O
慶 O

九 O
年 O
， O
為 O
伊 B-LOC
勢 I-LOC
齋 O
。 O

九 O
月 O
， O
薨 O
。 O

【 O
○ O

按 O
， O

本 B-OTH
書 I-OTH
誤 O
係 O
天 O
曆 O
九 O
年 O
。 O
今 O
據 O
本 O
書 O

延 O
長 O
八 O
年 O
十 O
歲 O
薨 O
， O

年 O
二十六 O
， O
及 O
西 B-OTH
宮 I-OTH
記 I-OTH
所 O
引 O
天 O
慶 O
九 O
年 O
貞 O
信 O

公 O
記 O
齋 O
宮 O
薨 O
之 O
文 O
訂 O
之 O
。 O
】 O
年 O
二十六 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
源 B-PER
兼 I-PER
子 I-PER
， O

勤 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
賜 O
姓 O
， O

敘 O
從 O
四 O
位 O
上 O
。 O

【 O
○ O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
上 O
坐 O

下 O
， O
今 O
從 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O
】 O
天 O
曆 O
三 O
年 O
， O
卒 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
源 B-PER
嚴 I-PER
子 I-PER
， O

【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
賜 O
姓 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
失 O
母 O
氏 O
。 O

