【 O
後 B-PER
宇 I-PER
多 I-PER
】 O
四 O
女 O
弉 O
子 O
内 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
典 O
待 O
藤 B-PERpart

原 B-PERpart
氏 I-PERpart
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O
後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
帝 O
鍾 O
愛 O
之 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
乾 O
元 O
元 O
年 O
， O

為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
德 O
治 O

元 O
年 O
， O
為 O
伊 B-LOC
勢 I-LOC
齋 I-LOC
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
三 O
年 O
以 O
後 O
， O
二 O
條 O
帝 O
崩 O
， O

不 O
赴 O
伊 B-LOC
勢 I-LOC
， O

罷 O
職 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
元 O
應 O
元 O
年 O
， O
尊 O
曰 O
皇 B-PER
后 I-PER
， O

進 O
號 O
達 B-LOC
智 I-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
。 O

【 O
後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
以 O
喪 O
母 O
薙 O
髮 O
， O
【 O
後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
法 O
名 O
真 O
理 O
覺 O
。 O

正 O
平 O
三 O
年 O
十一 O
月 O
， O
崩 O
。 O

年 O
六十三 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

○ O
年 O
據 O
本 O
書 O

元 O
應 O
元 O
年 O
三十四 O
之 O
文 O
訂 O
之 O
。 O
】 O
禖 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

掄 O
子 O
女 O
王 O
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
幼 O
為 O
永 O
嘉 O

門 O
院 O
所 O
鞠 O
。 O
後 O
醍 O
醐 O
帝 O
納 O
為 O
皇 O
太 O
子 O
妃 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O
○ O

本 B-OTH
書 I-OTH
年 O
月 O
闕 O
。 O

】 O
元 O
應 O
元 O
年 O
， O
為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
嘉 O
曆 O
元 O
年 O
， O
以 O
皇 B-PER
太 I-PER
子 I-PER
薨 O
， O

為 O
尼 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
入 O
道 O
宮 O
。 O
初 O
入 O
宮 O
， O

患 O
腹 O
脹 O
如 O
有 O
身 O
， O

歷 O
十七 O
月 O
愈 O
， O
遂 O
無 O
子 O
。 O

視 O
側 O
室 O
諸 O
子 O
， O

如 O
己 O
所 O
生 O
。 O

元 O
弘 O
元 O
年 O
， O
光 O
嚴 O
院 O

將 O
立 O
皇 O
孫 O
康 O
仁 O
為 O
太 B-PER
子 I-PER
， O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
仍 O
準 O
三 O
宮 O
， O

進 O
號 O
祟 O
明 O
門 O
院 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
。 O
准 O

三 O
宮 O
據 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
後 O
醍 O
醐 O
帝 O
還 O
京 O
， O

降 O
為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

愉 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
】 O
皇 O
女 O
某 O
， O

藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

出 O
家 O
為 O
尼 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O
○ O

本 B-PER
書 I-PER
長 O
幼 O

次 O
序 O
不 O
詳 O
， O

故 O
姑 O
書 O
于 O
此 O
。 O

】 O
【 O
伏 O
見 O
】 O
四 O
女 O
璹 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
藤 B-PER
原 I-PER
季子 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
永 O
仁 O
元 O
年 O
， O
為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
延慶 O
二 O
年 O
， O
準 O
三 O
宮 O
， O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O
後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
進 O
號 O
朔 O
平 O
門 O
院 O
。 O

【 O
貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O
後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
三 O
年 O
十 O
月 O
， O
薨 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O
園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
貞 O
和 O
二 O
年 O
。 O
○ O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
係 O
前 O
年 O
。 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
正 O
和 O
元 O
年 O
。 O
】 O
年 O
二十四 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

○ O
後 B-OTHpart
宮 I-OTHpart
略 I-OTHpart

傳 B-OTHpart
作 O
二十五 O
。 O

】 O
譽 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

藤 B-PER
原 I-PER
英 I-PER
子 I-PER
所 O
生 O
也 O
， O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
幼 O
為 O
永 B-LOC
福 I-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
所 O
鞠 O
養 O
。 O

【 O
院 O
號 O
定 B-OTHpart
部 I-OTHpart
類 I-OTHpart

記 B-OTHpart
引 O
實 B-OTH
躬 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
永 O
仁 O
三 O
年 O
， O

為 O
內 O
親 B-PER
玉 I-PER
， O

準 O
三 O
宮 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
德 O
治 O
二 O
年 O
， O
進 O
號 O
章 B-LOC
義 I-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O
】 O
正 O
和 O
二 O
年 O
， O
出 O
家 O
， O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
法 O
名 O
解 O
脫 O
心 O
。 O
【 O
後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
延 O
元 O
元 O
年 O
十 O
月 O
， O
薨 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
延 O
子 O
內 O
親 B-OTH
王 I-OTH
， O
璹 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
應 O
長 O
元 O
年 O
， O

為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

準 O
三 O
宮 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

○ O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
為 O
正 O
和 O
四 O
年 O
準 O
三 O
宮 O
。 O

】 O
正 O
和 O
四 O
年 O
， O
進 O
號 O
延 B-LOC
明 I-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
。 O

【 O
貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
文 O
保 O
元 O
年 O
， O
為 O
尼 O
， O

法 O
名 O
信 O
正 O
慧 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
進 O
子 O

內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
初 O
名 O
某 O
， O

藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
○ O

諸 O
本 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
云 O
， O

後 O
伏 O
見 O
皇 B-PER
女 I-PER
， O
而 O
慈 O
真 O
親 B-PER
王 I-PER
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
、 O
作 O
者 O
部 O
類 O
等 O
諸 O
書 O
皆 O
為 O
伏 O
見 O
皇 B-PER
女 I-PER
。 O

並 O
不 O
載 O
母 O
氏 O
。 O

印 O
本 O
紹 B-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
一 O
說 O
同 O
此 O
。 O

今 O
按 O
伏 O
見 O

宮 O
人 O
東 O
御 O
方 O
， O
後 O
伏 O
見 O
帝 O
私 O
焉 O
， O

生 O
慈 O
真 O
。 O

故 O
今 O
據 O
諸 O
書 O
， O

定 O
為 O
伏 O
見 O
皇 O
女 O

。 O
】 O
為 O
永 O
福 O
門 O
院 O
內 O
侍 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
所 O
鞠 O
養 O
。 O

【 O
藤 B-PER
原 I-PER
據 O
作 O
者 O
部 O
類 O
。 O

】 O
居 O
播 O
磨 O
賀 B-PER
茂 I-PER
莊 I-PER
， O
後 O
下 O
髮 O
為 O
尼 O
。 O
【 O
○ O

法 O
名 O
闕 O
。 O

】 O
進 O
子 O
善 O
和 O
歌 O
。 O

及 O
花 O
園 O

帝 O
撰 B-OTH
風 I-OTH
雅 I-OTH
集 I-OTH
， O
欲 O
收 O
其 O
所 O
詠 O
， O

迎 O
至 O
京師 O
， O

命 O
光 O
明 O
院 O
， O
特 O
授 O
以 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
賜 O
今 O
名 O
。 O

【 O
園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
。 O

】 O
【 O
後 O
伏 O
見 O
】 O
七 O
女 O

珣 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

準 O
三 O
宮 O
藤 B-PERpart
原 I-PERpart

寧 B-PERpart
子 I-PERpart
所 O
生 O
也 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
為 O
後 B-OTH
醍 I-OTH
醐 I-OTH
中 I-OTH
宮 I-OTH
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
璜 O
子 O
內 O
親 B-PERpart

王 B-PERpart
， O
宮 O
人 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
延 O
元 O
元 O
年 O
， O

為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

準 O
三 O
宮 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
即 O
日 O
削 O
髮 O
。 O

【 O
後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
○ O
本 B-OTH
書 I-OTH
法 O
名 O
闕 O
。 O

】 O
進 O
號 O
章 B-LOC
德 I-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
。 O

【 O
貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
皇 O
女 O
某 O
， O
珣 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
皇 O
女 O
某 O
， O
宮 O
人 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
、 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
皇 O
女 O
某 O
， O
宮 O
人 O
右 O
京 O
大 O
夫 O
局 O
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
皇 O
女 O
某 O
， O

亦 O
右 O
京 O
大 O
夫 O
局 O
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
】 O
皇 O
女 O
某 O
， O
失 O
母 O
氏 O
。 O

【 O
皇 B-OTHpart
胤 I-OTHpart
紹 I-OTHpart
運 I-OTHpart

錄 B-OTHpart
。 O
】 O
【 O
後 O
二 O
條 O
】 O
四 O
女 O
便 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

【 O
○ O
便 O
， O
本 O
女 O
旁 O
便 O
字 O
。 O

】 O
掌 O
侍 O
平 O
氏 O
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
元 O
應 O
二 O

年 O
， O
為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
準 O
三 O
宮 O
， O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
進 O
號 O
壽 B-LOC
成 I-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
。 O

【 O
貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O
後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
尋 O
為 O
尼 O
， O

資 O
帝 O
冥 O
福 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
法 O
名 O
清 O
淨 O
圓 O
。 O
【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
珉 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
新 O
大 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
局 O
所 O

生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
榮 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
宮 O
人 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
婸 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

【 O
○ O

婸 O
， O

本 O
女 O
旁 O
易 O
字 O
。 O
】 O
宮 O
人 O
平 O
氏 O
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
平 B-OTH
氏 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O

