【 O
伏 O
見 O
天 B-PER
皇 I-PER
】 O
伏 O
見 O
藤 B-PER
原 I-PER
中 I-PER
宮 I-PER
， O

諱 B-PER
鏱 I-PER
子 I-PER
。 O

太 B-PER
政 I-PER
大 I-PER
臣 I-PER
實 O
兼 O
長 O
女 O
也 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
抄 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O
○ O
長 O
女 O
據 O
小 B-OTHpart
傳 I-OTHpart
。 O

】 O
正 O
應 O
元 O
年 O
四 O
月 O
， O
敘 O
從 O
三 O
位 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
六 O
月 O
， O
入 O
宮 O
。 O

【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
後 O
深 O
草 O

上 O
皇 O
命 O
為 O
子 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
尋 O
為 O
女 O
御 O
。 O

八 O
月 O
， O
立 O
為 O
中 O
宮 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
無 O
子 O
。 O

敕 O
以 O
後 O
伏 O

見 O
帝 O
為 O
子 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
】 O
永 O
仁 O

六 O
年 O
八 O
月 O
， O
進 O
號 O
永 B-LOC
福 I-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
。 O

【 O
貴 B-OTH
女 I-OTH
抄 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
正 O
和 O

五 O
年 O
六 O
月 O
， O
為 O
尼 O
， O

法 O
名 O
真 O
如 O
源 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
○ O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
真 O
作 O
空 O
。 O

】 O
興 O
國 O
三 O
年 O

五 O
月 O
， O
崩 O
， O

年 O
七十二 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
經 I-PER
子 I-PER
， O
參 O
議 O
經 O
氏 O
女 O
也 O
。 O

【 O
神 B-OTH
皇 I-OTH
正 I-OTH
統 I-OTH
記 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
生 O
後 O
伏 O
見 O
帝 O
， O
準 O
三 O
宮 O
。 O

【 O
神 B-OTH
皇 I-OTH
正 I-OTH
統 I-OTH
記 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
季子 I-PER
， O
左 B-PER
大 I-PER
臣 I-PER
實 O
雄 O
女 O
， O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
抄 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
而 O
立 O
輝 O
門 O
院 O
異 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

帝 O
竊 O
幸 O
之 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

異 O
母 O
內 O
據 O
歷 B-OTHpart
代 I-OTHpart

皇 B-OTHpart
紀 I-OTHpart
。 O

】 O
永 O
仁 O

五 O
年 O
正 O
月 O
， O

敘 O
從 O
三 O
位 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
生 O
花 O
園 O
帝 O
、 O

【 O
神 B-OTH
皇 I-OTH
正 I-OTH
統 I-OTH
記 I-OTH
、 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
寬 O
性 O
法 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

仁 B-OTH
和 I-OTH
寺 I-OTH
御 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

諸 B-OTH
門 I-OTH
跡 I-OTH
譜 I-OTH
。 O

】 O
朔 O
平 O
門 O
院 O
、 O
延 B-LOC
明 I-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
及 O

帝 O
崩 O
， O
出 O
家 O
為 O
尼 O
， O

法 O
名 O

圓 O
常 O
覺 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
嘉 O
曆 O
元 O
年 O
二 O
月 O
， O
準 O
三 O
宮 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
進 O
號 O
顯 O
親 O
門 O
院 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
抄 I-OTH
、 O

女 O
院 O
小 O
傳 O
。 O

】 O
延 O
元 O
元 O
年 O
二 O
月 O
， O

薨 O
， O

年 O
七十二 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
， O
權 O
大 B-PER
納 I-PER
言 I-PER

實 O
明 O
長 O
女 O
， O

而 O
宣 O
北 O
門 O
院 O
異 O
母 O
姊 O
也 O
。 O

侍 O
德 O
陽 O
門 O
院 O
， O

稱 O
三 O
條 O
局 O
。 O

【 O
園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
、 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
又 O
稱 O
東 O
御 O
方 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
敘 O
從 O
三 O
位 O
。 O
【 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
得 O
幸 O
， O

生 O
道 O
熙 O
法 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

○ O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
云 O
， O
生 O
尊 O
實 O
法 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

然 O
其 O
以 O
寬 O
胤 O
尊 O
實 O

為 O
帝 O
之 O
子 O
者 O
皆 O
誤 O
， O
故 O
不 O
取 O
。 O

】 O
進 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O
【 O
○ O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
諸 O
本 O
， O
為 O
後 O

伏 O
見 O
皇 B-PER
女 I-PER
。 O

今 O
據 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

園 O
太 O
曆 O
等 O
諸 O
書 O
， O
定 O
為 O
伏 O
見 O
皇 B-PER
女 I-PER
， O

說 O
載 O
皇 B-OTH
女 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
後 O
伏 O
見 O

帝 O
亦 O
私 O
焉 O
， O

生 O
長 O
助 O
法 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

諸 B-OTH
門 I-OTH
跡 I-OTH
譜 I-OTH
、 O

園 O
太 O
曆 O
。 O

】 O
寬 O
胤 O
法 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O

承 O
胤 O
法 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O

亮 O
性 O
法 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O
【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
】 O
章 B-LOC
德 I-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O
後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
後 O
出 O
嫁 O
左 B-PER
大 I-PER
臣 I-PER
藤 B-PERpart

原 B-PERpart
公 I-PERpart
賢 I-PERpart
。 O

【 O
園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
英 I-PER
子 I-PER
， O
權 O
中 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
公 O
宗 O
女 O
也 O
。 O

敘 O
從 O
三 O
位 O
。 O

生 O
章 B-LOC
義 I-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
。 O

【 O
園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
掌 O
侍 O
某 O
氏 O
， O

俊 O
衡 O
女 O
也 O
。 O

【 O
○ O

俊 O
衡 O
失 O
姓 O
及 O
官 O
。 O

】 O
稱 O
播 O
磨 O
內 O
侍 O
， O

生 O
尊 O
彥 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O
【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

諸 B-OTH
門 I-OTH
跡 I-OTH
譜 I-OTH
。 O

】 O
源 B-PER
氏 I-PER
， O
參 O
議 O
具 O
氏 O
女 O
也 O
。 O

稱 O
權 O
大 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
局 O
。 O

生 O
吉 O
永 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O
【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

諸 B-OTH
門 I-OTH
跡 I-OTH
譜 I-OTH
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
， O
參 O
議 O
茂 O
通 O
女 O
也 O
。 O
稱 O
春 O
日 O
局 O
。 O

生 O
尊 O
熙 O
法 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
治 O
部 O
卿 O
局 O
， O

法 O
印 O
任 O
快 O
女 O
也 O
。 O
又 O
稱 O
春 O
日 O
局 O
。 O

生 O
慧 O
助 O
法 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O
【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

諸 B-OTH
門 I-OTH
跡 I-OTH
譜 I-OTH
。 O

○ O
春 O
日 O
局 O
據 O
紹 B-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
西 O
御 O
方 O
， O

不 O
詳 O
姓 O
氏 O
。 O

侍 O
廣 O
義 O
門 O
院 O
。 O

得 O
幸 O
， O

生 O
聖 O
珍 O
法 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O

