【 O
平 O
城 O
】 O
四 O
女 O
上 O
毛 O

野 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

宮 O
人 O
伊 O
勢 O

繼 O
子 O
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O
帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
叡 O
努 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
宮 O
人 O
紀 O
魚 O
員 O
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
續 B-OTHpart

日 B-OTHpart
本 I-OTHpart
後 I-OTHpart
記 I-OTHpart
。 O

○ O
按 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
， O

皆 O
為 O
第 O
四 O
女 O
。 O

】 O
大同 O
五 O
年 O
， O

賜 O
備 O
前 O
穀 O
一百 O
斛 O
。 O

【 O
類 B-OTH
聚 I-OTH
國 I-OTH
史 I-OTH
。 O

】 O
承 O
和 O
二 O
年 O

四 O
月 O
， O
薨 O
。 O

帝 O
不 O
視 O
事 O
三 O
日 O
。 O

【 O
續 O

日 B-OTHpart
本 I-OTHpart
後 I-OTHpart
記 I-OTHpart
。 O

】 O
石 O
上 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
上 O
毛 O
野 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
○ O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
， O

皆 O
為 O
第 O
三 O
女 O
。 O

今 O
從 O
三 B-OTHpart
代 I-OTHpart
實 I-OTHpart

錄 B-OTHpart
清 O
和 O
紀 O
， O

敘 O

叡 O
努 O
後 O
。 O

】 O
大同 O

五 O
年 O
， O
賜 O
近 O
江 O
、 O

播 O
磨 O
穀 O
並 O
三百 O
斛 O
， O

備 O
前 O
穀 O

三百 O
斛 O
。 O
【 O
類 B-OTH
聚 I-OTH
國 I-OTH
史 I-OTH
。 O

】 O
承 O
和 O
十三 O
年 O
九 O
月 O
， O
薨 O
。 O
【 O
續 B-OTHpart
日 I-OTHpart
本 I-OTHpart

後 B-OTHpart
紀 I-OTHpart
。 O
○ O

按 O
皇 O
胤 O

紹 B-OTHpart
運 I-OTHpart
錄 I-OTHpart
為 O
十二 O
年 O
， O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
十 O
年 O
。 O
】 O
大原 O

內 O
親 O
王 O
， O

上 O
毛 O
野 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
三 B-OTH
代 I-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
大 O
同 O
元 O
年 O
， O

為 O
伊 O
勢 O
齋 O
。 O

四 O
年 O
， O

罷 O
。 O
【 O
類 B-OTH
聚 I-OTH
國 I-OTH
史 I-OTH
、 O

日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
五 O
年 O
， O
賜 O
近 O
江 O
、 O
播 O
磨 O
、 O

備 O
前 O
穀 O
八百 O
斜 O
。 O
【 O
類 B-OTH
聚 I-OTH
國 I-OTH
史 I-OTH
。 O

】 O
貞 O
觀 O
五 O
年 O
正 O
月 O
， O

薨 O
。 O

帝 O
不 O
視 O
事 O
三 O
日 O
。 O

【 O
三 B-OTH
代 I-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
【 O
嵯 O
峨 O

】 O
二十七 O
女 O
業 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
妃 O
高 O
津 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
○ O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
以 O
正 O
子 O
為 O
第 O
一 O
女 O
， O
業 O

子 O
為 O
第 O
六 O
女 O
。 O

三 B-OTHpart
代 I-OTHpart
實 I-OTHpart

錄 B-OTHpart
元 O
慶 O
三 O
年 O
三 O
月 O
癸丑 O
條 O
曰 O
： O

「 O
正 O
子 O
， O
嵯 O
峨 O
太 O
上 O
天 B-PER
皇 I-PER
之 O
長 O
女 O
。 O

」 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
曰 O
： O
「 O
業 O

子 O
， O
帝 O
第 O
一 O
女 O
。 O
」 O
按 O
續 B-OTH
日 I-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
， O

承 O
和 O
八 O
年 O

四 O
月 O
高 O
津 O
薨 O
， O

下 O
文 O
曰 O
： O

「 O
帝 O
踐 O
祚 O
之 O
初 O
為 O
妃 O
， O

未 O
幾 O
而 O
廢 O
。 O

」 O
又 O
按 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

文德 B-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
， O

橘 O
嘉 O

智 O
子 O
弘 O
仁 O

六 O
年 O
立 O
為 O
皇 B-PER
后 I-PER
， O
蓋 O
橘 O
后 O
寵 O
方 O
隆 O
， O

而 O
高 O
津 O
見 O
廢 O
， O

乃 O
知 O
正 O
子 O
是 O
橘 O
后 O
所 O
生 O
之 O
第 O
一 O
女 O
， O

而 O
於 O
帝 O
則 O
第 O
二 O
女 O
也 O
。 O
紹 B-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
輒 O
以 O
橘 O
后 O
所 O
生 O

五 O
女 O
置 O
于 O
首 O
， O

而 O
又 O
母 O
氏 O
多 O
謬 O
， O

說 O
見 O
橘 B-OTH
后 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

金 O
據 O
紀 B-OTHpart
略 I-OTHpart
， O

以 O
業 O
子 O
為 O
長 O
女 O
。 O

】 O
弘 O
仁 O

六 O
年 O
六 O
月 O
， O
薨 O
。 O

遣 O
使 O
監 O
護 O
喪 O
事 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O
】 O
正 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
橘 B-PER
皇 I-PER
后 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

為 O
淳 B-PER
和 I-PER
皇 I-PER
后 I-PER
。 O

【 O
三 B-OTHpart
代 I-OTHpart
實 I-OTHpart

錄 B-OTHpart
。 O
】 O
秀 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
正 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

承 O
和 O
六 O
年 O
， O

賜 O
山 O
城 O
宇 O
治 O
郡 O
荒 O
田 O
一 O
町 O
。 O

嘉 O
祥 O
三 O
年 O
二 O
月 O
， O
薨 O
。 O

遣 O
使 O

監 O
護 O
喪 O
事 O
。 O
【 O
續 O
日 O

本 B-OTHpart
後 I-OTHpart
紀 I-OTHpart
。 O
】 O
俊 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

【 O
○ O
俊 O
， O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
作 O
緩 O
。 O

今 O
從 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
】 O
正 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
天 O
長 O
三 O
年 O
六 O
月 O
， O

薨 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 O
代 O
要 O
記 O

。 O
】 O
繁 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
正 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
文德 B-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
承 O
和 O
中 O
， O

賜 O
河內 O
山 O
城 O
空 O
閒 O
地 O
若 O
干 O
頃 O
。 O

【 O
續 B-OTH
日 I-OTH
本 I-OTH
後 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
繁 O
子 O
， O
容 O
姿 O
艷 O
麗 O
， O

進 O
止 O
有 O
度 O
。 O

以 O
病 O
出 O
家 O
為 O
尼 O
。 O

仁 O
壽 O
元 O
年 O
十二 O
月 O
， O
薨 O
。 O

【 O
文 B-OTHpart
德 I-OTHpart
實 I-OTHpart

錄 B-OTHpart
。 O
】 O
芳 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
正 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

承 O
和 O
五 O
年 O
十二 O
月 O
， O

薨 O
。 O

明 O
年 O
元 O
旦 O
廢 O
朝 O
賀 O
。 O
【 O
續 O

日 B-OTHpart
本 I-OTHpart
後 I-OTHpart
紀 I-OTHpart
。 O
】 O
基 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
安 O
御 O
百 O
濟 O

貴 O
命 O
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
天 O
長 O
八 O
年 O
三 O
月 O
， O

薨 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
宗 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
宮 O
人 O
高 O
階 O
河 O
子 O
所 O
生 O
也 O
。 O

性 O
操 O
貞 O
潔 O
， O

節 O
儉 O
終 O
身 O
。 O

齊 O
衡 O
元 O
年 O
三 O
月 O
， O
薨 O
。 O
【 O
文德 B-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
有 O
智 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

交 O
野 O
女 O
王 O
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
○ O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

齋 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
， O

為 O
第 O
八 O
女 O
， O

誤 O
。 O

】 O
頗 O
涉 O
史 O
漢 O
， O
隸 O
善 O
屬 O
文 O
。 O
【 O
續 B-OTH
日 I-OTH
本 I-OTH
後 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
弘 O
仁 O
元 O
年 O
， O
為 O
賀 O
茂 O
齋 O
。 O
置 O
賀 O
茂 O
齋 O
， O

始 O
于 O
此 O
。 O

【 O
按 O
齋 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
， O

天皇 B-PER
愛 O
之 O
以 O
為 O
齋 O
院 O
， O

而 O
不 O
載 O
其 O
在 O
何 O
年 O
， O
且 O
始 O
於 O
此 O
。 O

帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
紀 I-OTH
為 O
九 O
年 O
五 O
月 O
始 O
置 O
。 O

今 O
從 O
貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
十四 O
年 O
二 O
月 O
， O

帝 O
幸 O
其 O
山 O
莊 O
， O

命 O
文 O
人 O
賦 O
詩 O
。 O

【 O
類 B-OTH
聚 I-OTH
國 I-OTH
史 I-OTH
、 O

日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

續 B-OTH
日 I-OTH
本 I-OTH
後 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
探 O
韻 O
， O
得 O
塘 O
光行 O
蒼 O
， O

即 O
便 O
瀝 O
筆 O
曰 O
： O

「 O
寂 O
寂 O
幽 O
莊 O
水 O
樹 O
裏 O
， O

仙 O
輿 O
一 O
降 O
一 O
池 O
塘 O
。 O
栖 O
林 O
孤 O
鳥 O
識 O
春 O
澤 O
， O

隱 O
澗 O
寒 O
花 O
見 O
日 O
光 O
。 O

泉 O
聲 O
近 O
報 O
初 O
雷 O
響 O
， O

山 O
色 O
高 O
晴 O
暮 O
雨 O
行 O
。 O

從 O
此 O
更 O
知 O

恩 O
顧 O
渥 O
， O

生 O
涯 O
何 O
以 O
答 O
穹 O
蒼 O
。 O

」 O
時 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
年 O
十七 O
。 O

帝 O
大 O
褒 O
賞 O
之 O
， O

授 O
位 O
三 O
品 O

， O
又 O
書 O
御 O
製 O
詩 O
賜 O
之 O
。 O
【 O
續 B-OTH
日 I-OTH
本 I-OTH
後 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
是 O
日 O
， O
進 O
授 O
從 O
五 O
位 O

下 O
藤 O
原 O
常 O
房 O
、 O
巨 O
勢 O
識 O
人 O
， O
正 O
六 O
位 O
上 O
文 O
室 O
永 O
年 O
， O

從 O
五 O
位 O
下 O
交 O
野 O
女 O
王 O
、 O

永 O
原 O
真 O
殿 O
， O

無 O
位 O
坂 O
本 O
宮 O
繼 O
位 O
， O

有 O
差 O
。 O

【 O
類 B-OTH
聚 I-OTH
國 I-OTH
史 I-OTH
。 O

】 O
尋 O
賜 O
封 O
百 O
戶 O
， O

為 O
召 O
文 O
人 O
資 O
。 O

【 O
續 B-OTH
日 I-OTH
本 I-OTH
後 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
天 O
長 O
八 O
年 O
， O

辭 O
職 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

齋 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
居 O
嵯 O
峨 O
西 O
莊 O
。 O

仁 O
明 O
帝 O
即 O
位 O
， O

進 O
二 O
品 O
。 O

承 O
和 O
元 O
年 O
， O

賜 O
伯 O
耆 O
會 O
見 O
郡 O
荒 O

廢 O
田 O
百 O
二十 O
町 O
。 O

【 O
○ O

按 O
本 O
書 O

嘉 O
祥 O
元 O
年 O
八 O
月 O
敕 O

為 O
天 O
長 O
七 O
年 O
事 O
， O

未 O
知 O
孰 O
是 O
。 O

】 O
十四 O
年 O
十 O
月 O
， O
薨 O
。 O

年 O
四十 O
。 O

遺 O
言 O
薄 O
葬 O
， O

不 O
受 O
葬 O
使 O
。 O

【 O
續 B-OTH
日 I-OTH
本 I-OTH
後 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
所 O
著 O
詩 O
， O
載 O
在 O
經 B-OTH
國 I-OTH
集 I-OTH
。 O

仁 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
女 O
御 O
大原 B-PER
淨 I-PER
子 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
大同 O
四 O
年 O
， O

為 O
伊 O
勢 O
齋 O
。 O

【 O
類 B-OTH
聚 I-OTH
國 I-OTH
史 I-OTH
、 O

日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
弘 O
仁 O
二 O
年 O
， O

赴 O
伊 B-LOC
勢 I-LOC
。 O

【 O
類 B-OTH
聚 I-OTH
國 I-OTH
史 I-OTH
。 O

】 O
十四 O
年 O
， O
罷 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
寬 O
平 O
元 O
年 O
正 O
月 O
， O
薨 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
純 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
宮 O
人 O
文 O
屋 O
文子 O
所 O
生 O
也 O
。 O

貞 O
觀 O
五 O
年 O
正 O
月 O
， O
薨 O
。 O

帝 O
不 O
視 O
事 O
三 O
日 O
。 O

【 O
三 B-OTH
代 I-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
齊 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
純 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

適 O
太 O
宰 O
帥 O

葛 O
井 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

仁 O
壽 O
三 O
年 O
五 O
月 O
， O
薨 O
。 O

【 O
文德 B-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
源 O
貞 O
姬 O
， O

宮 O
人 O
布 O
勢 O
氏 O
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
弘 O
仁 O
五 O
年 O
， O

與 O
諸 O
妹 O
向 O
賜 O
姓 O
源 B-PER
朝 I-PER
臣 I-PER
。 O

【 O
姓 B-OTH
氏 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
六 O
年 O
， O
與 O
潔 O
姬 O
、 O

全 O
姬 O
、 O

善 O
姬 O

同 O
遷 O
自 O
右 O
京 O
， O
貫 O
附 O
左 O
京 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
承 O
和 O
八 O
年 O
， O

敘 O
從 O
四 O
位 O
上 O
， O

【 O
續 O

日 B-OTHpart
本 I-OTHpart
後 I-OTHpart
紀 I-OTHpart
。 O
】 O
後 O
至 O
正 O
四 O
位 O
下 O
。 O

元 O
慶 O
四 O
年 O
七 O
月 O
， O
卒 O
。 O

【 O
三 B-OTH
代 I-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
源 O
潔 O
姬 O
， O
宮 O

人 O
當 O
麻 O
氏 O
所 O
生 O
也 O
。 O
善 O
琵 O
琶 O
。 O
帝 O
為 O
選 O
婿 O
， O

無 O
稱 O
意 O
者 O
。 O

時 O
藤 O
原 O
良 O
房 O
年 O
僅 O
弱 O
冠 O
， O
帝 O
愛 O
其 O
風 O
度 O
， O

以 O
潔 O
姬 O
妻 O
之 O
。 O
【 O
文德 B-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
承 O
和 O
八 O
年 O
， O

敘 O
正 O
四 O
位 O
下 O
。 O

【 O
續 B-OTHpart
日 I-OTHpart
本 I-OTHpart

後 B-OTHpart
紀 I-OTHpart
、 O

文德 B-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
仁 O
壽 O
元 O
年 O
， O

進 O
從 O
三 O
位 O
。 O

三 O
年 O
， O
轉 O
正 O
三 O
位 O
。 O

齊 O
衡 O
三 O
年 O
六 O
月 O
， O
薨 O
。 O
【 O
文德 B-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
清 B-PER
和 I-PER
帝 I-PER
即 O
位 O
， O

以 O
外 O
祖 O
母 O
， O
就 O
墓 O
贈 O
正 O
一 O
位 O
， O

列 O
荷 O
前 O
幣 O
， O
為 O
四 O
墓 O
之 O
一 O
。 O

貞 O
觀 O
元 O
年 O
， O

置 O
守 O
冢 O
一 O
戶 O
。 O

五 O
年 O
， O

詔 O
廣 O
兆 O
域 O
。 O

【 O
三 B-OTH
代 I-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
】 O
源 B-PER
全 I-PER
姬 I-PER
， O

潔 O
姬 O
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
三 B-OTH
代 I-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
敘 O
從 O
四 O
位 O
下 O
。 O
齊 O
衡 O
二 O
年 O
， O
進 O
正 O
四 O
位 O
下 O
。 O

【 O
文德 B-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
貞 O
觀 O
中 O
， O

為 O
尚 O
侍 O
。 O
累 O
進 O
從 O
二 O
位 O
。 O

元 O
慶 O

三 O
年 O
， O
至 O
正 O
二 O
位 O
。 O

六 O
年 O
正 O
月 O
， O
薨 O
。 O

【 O
三 B-OTH
代 I-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
源 B-PER
善 I-PER
姬 I-PER
， O

尚 O
侍 O
百 O
濟 O

慶 O
命 O
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

○ O
按 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
無 O
善 O
姬 O
， O

而 O
敘 O

若 O
姬 O
於 O
此 O
， O
誤 O
。 O
】 O
源 O
更 O
姬 O
， O

宮 O
人 O
紀 O
氏 O
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
承 O
和 O
八 O
年 O
， O

授 O
從 O
四 O
位 O
上 O
。 O

【 O
續 B-OTH
日 I-OTH
本 I-OTH
後 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
源 B-PER
若 I-PER
姬 I-PER
， O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
失 O
母 O
氏 O
。 O

源 B-PER
神 I-PER
姬 I-PER
， O

宮 O
人 O
內 O
藏 O
氏 O
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
源 B-PER
盈 I-PER
姬 I-PER
， O
宮 O
人 O
大 O
原 O
全 O
子 O
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
貞 O
觀 O
元 O
年 O
， O

敘 O
從 O
四 O
位 O
下 O
。 O

明 O
年 O
， O
進 O
從 O
四 O
位 O
上 O
。 O

【 O
三 B-OTH
代 I-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
】 O
源 B-PER
聲 I-PER
姬 I-PER
， O

宮 O
人 O
甘 O
南 O

備 O
氏 O
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
嘉 O
祥 O
二 O
年 O
， O

敘 O
從 O
四 O
位 O
下 O
。 O

【 O
續 B-OTH
日 I-OTH
本 I-OTH
後 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
源 B-PER
容 I-PER
姬 I-PER
， O
神 O
姬 O
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O
】 O
源 B-PER
湍 I-PER
姬 I-PER
， O

貞 O
姬 O
同 O
母 O

妹 O
也 O
。 O
【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
貞 O
觀 O
二 O
年 O
， O

敘 O
從 O
四 O
位 O
上 O
。 O

十八 O
年 O
九 O
月 O
， O
卒 O
。 O

【 O
三 B-OTH
代 I-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
源 B-PER
吾 I-PER
姬 I-PER
， O

神 O
姬 O
同 O
母 O

妹 O
也 O
。 O
【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
貞 O
觀 O
四 O
年 O
， O

敘 O
從 O
四 O
位 O
上 O
。 O

【 O
三 B-OTH
代 I-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
源 B-PER
密 I-PER
姬 I-PER
， O
更 O
衣 O
山 O
田 O

近 O
子 O
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O
】 O
源 B-PER
良 I-PER
姬 I-PER
， O

失 O
母 O
氏 O
。 O

嘉 O
祥 O
三 O
年 O
， O
特 O
給 O
封 O
百 O
戶 O
。 O

【 O
續 B-OTH
日 I-OTH
本 I-OTH
後 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
清 B-PER
和 I-PER
帝 I-PER
即 O
位 O
， O

敘 O
從 O
四 O
位 O
上 O
。 O

元 O
慶 O
八 O
年 O
二 O
月 O
， O

卒 O
。 O

【 O
三 B-OTH
代 I-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
源 O
年 O
姬 O
， O
失 O
母 O
氏 O
。 O
貞 O
觀 O
五 O
年 O
， O

敘 O
從 O
四 O
位 O
上 O
。 O

十六 O
年 O
九 O
月 O
， O
卒 O
。 O

【 O
三 B-OTH
代 I-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
】 O

