【 O
花 B-OTH
園 I-OTH
】 O

五 O
女 O
皇 O
女 O
某 O
， O
藤 B-PER
原 I-PER
實 I-PER
子 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

下 O
嫁 O
藤 B-PER
原 I-PER
某 I-PER
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
皇 B-PER
女 I-PER
某 I-PER
， O

典 O
侍 O
藤 O

原 B-PERpart
氏 I-PERpart
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O
】 O
壽 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

第 O
一 O
皇 B-PER
女 I-PER
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
光 O
嚴 O
院 O
納 O
為 O
妃 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
諡 B-OTH
號 I-OTH
雜 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
儀 O
子 O
內 O
親 O

王 B-PERpart
， O
壽 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
祝 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
失 O
母 O
氏 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
【 O

後 B-PER
醍 I-PER
醐 I-PER
】 O
十九 O
女 O
懽 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

藤 B-PER
原 I-PER
中 I-PER
宮 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
元 O
應 O
元 O
年 O
， O
為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
敘 O
一 O
品 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
元德 O
二 O
年 O
， O

為 O
伊 B-LOC
勢 I-LOC
齋 I-LOC
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
元 O
弘 O
元 O
年 O
， O
準 O
三 O
宮 O
， O

尋 O
罷 O
伊 B-LOC
勢 I-LOC
齋 I-LOC
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
三 O
年 O
， O
光 O
嚴 O
院 O
逼 O
而 O
納 O
之 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

參 O
取 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
祥 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

藤 B-PER
原 I-PER
皇 I-PER
后 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

元 O
弘 O
三 O
年 O
， O
為 O
伊 B-LOC
勢 I-LOC
齋 I-LOC
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
後 O
入 O
保 O
安 O
寺 O
為 O
尼 O
。 O
【 O
新 B-OTH
葉 I-OTH
和 I-OTH
歌 I-OTH
集 I-OTH
。 O

】 O
妣 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

宮 O
人 O
源 B-PER
親 I-PER
子 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O
為 O
尼 O
， O

居 O
今 O
林 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
】 O
惟 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

【 O
○ O

本 B-OTH
書 I-OTH
下 O

又 O
載 O
惟 O
子 O
， O

母 O
氏 O
各 O
異 O
， O

則 O
其 O
非 O
一 O
人 O
明 O
矣 O
。 O
名 O
稱 O
蓋 O
有 O
一 O
誤 O
， O

然 O
今 O
不 O
可 O
考 O
定 O
， O
故 O
並 O
載 O
之 O
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
為 I-PER
子 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

敘 O
一 O
品 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
惟 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
祥 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
同 O
母 O
妹 O

也 O
。 O
為 O
尼 O
居 O
今 O
林 O
， O

稱 O
鷲 O
尼 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
】 O
皇 B-PER
女 I-PER
某 I-PER
， O

一 O
條 O
局 O
所 O
生 O
也 O
， O
為 O
尼 O
居 O
今 O
林 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
】 O
皇 B-PER
女 I-PER
某 I-PER

， O
左 O
衛 O
門 O
督 O
局 O
所 O
生 O
也 O
， O
為 O
尼 O
居 O
今 O
林 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
瓊 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
藤 B-PER
原 I-PER
為 I-PER
子 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
作 O
者 O
部 O
類 O
。 O

】 O
出 O
家 O
為 O
尼 O
。 O
【 O
新 B-OTH
葉 I-OTH
和 I-OTH
歌 I-OTH
集 I-OTH
。 O

】 O
皇 B-PER
女 I-PER
某 I-PER
， O

亦 O
藤 B-PER
原 I-PER
為 I-PER
子 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
皇 B-PER
女 I-PER
某 I-PER
， O
權 O
中 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
局 O
所 O

生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
皇 O
女 O
某 O
， O

基 O
時 O
女 O
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

○ O

基 O
時 O
官 O
、 O

姓 O
闕 O
。 O

】 O
皇 B-PER
女 I-PER
某 I-PER
， O

民 O
部 O
卿 O
局 O
所 O
生 O
也 O
。 O
下 O
嫁 O
關 O
白 O
基 O
嗣 O
， O

後 O
離 O
絕 O
。 O
【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
皇 B-PER
女 I-PER
某 I-PER
， O
宮 O
人 O
藤 B-PER
原 I-PER
實 I-PER
子 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
皇 B-PER
女 I-PER
某 I-PER
， O
大 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
局 O
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O

皇 B-PER
女 I-PER
某 I-PER
， O
坊 O
門 O
局 O
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
皇 B-PER
女 I-PER
某 I-PER
， O

中 O
宮 O
珣 O
子 O
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
皇 B-PER
女 I-PER
某 I-PER
， O

權 O
大 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
三 O
位 O
局 O
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
餘 O
二 O
女 O
， O
失 O
其 O
名 O

及 O
母 O
氏 O
。 O

【 O

○ O
按 O
古 B-OTH
本 I-OTH
帝 I-OTH
王 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
載 O
後 B-PER
醍 I-PER
醐 I-PER
皇 O
女 O
瑜 O
子 O

內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

作 O
者 O
部 O
類 O
亦 O
載 O
欣 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

松 O
岡 O
過 O
去 O
帳 O
皇 O
女 O
某 O
為 O
尼 O
， O
住 O
鎌 O
倉 O
松 O
岡 O
東 B-LOC
慶 I-LOC
寺 I-LOC
， O

稱 O
用 O
堂 O
和 O
尚 O
。 O

應 O
永 O
三 O
年 O
八 O

月 O
， O
薨 O
。 O
而 O
並 O
不 O
詳 O
其 O
母 O
氏 O
。 O

蓋 O
在 O
諸 O
皇 B-PER
女 I-PER
中 O
， O

今 O
無 O
所 O
考 O
定 O
。 O

】 O
【 O
後 O
村 O

上 O
】 O
一 O
女 O
皇 B-PER
女 I-PER
某 O
， O
【 O
考 O
新 B-OTH
葉 I-OTH
和 I-OTH
歌 I-OTH
集 I-OTH
， O

後 B-PER
村 I-PER
上 I-PER
帝 I-PER
崩 O
， O

新 O
宣 O
陽 O
門 O
院 O
與 O
嘉 O
喜 O
門 O
院 O
唱 O
和 O
。 O

及 O
百 O
首 O
和 O
歌 O
中 O
春 O
月 O
作 O
， O

亦 O
載 O
在 O
哀 O
傷 O
部 O
。 O
皆 O
詞 O
氣 O

悽 O
惋 O
， O

最 O
及 O
哀 O
痛 O
。 O

而 O
後 B-PER
醍 I-PER
醐 I-PER
帝 I-PER
宮 O

人 O
亦 O
奉 O
和 O
歌 O
於 O
新 B-LOC
宣 I-LOC
陽 I-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
， O
悼 O
後 B-PER
村 I-PER
上 I-PER
帝 I-PER
， O

繇 O
是 O
觀 O
之 O
， O
其 O
為 O
後 O
村 O
上 O
皇 B-PER
女 I-PER
， O
無 O
復 O
可 O
疑 O
。 O

今 O
斷 O
從 O
之 O
。 O

】 O
不 O
詳 O
所 O
生 O
。 O

【 O
○ O

據 O
嘉 B-OTH
喜 I-OTH
門 I-OTH
院 I-OTH
集 I-OTH
、 O

新 B-OTH
葉 I-OTH
和 I-OTH
歌 I-OTH
集 I-OTH
， O
後 B-PER
村 I-PER
上 I-PER
帝 I-PER
崩 O

年 O
五 O
月 O
五 O
日 O
。 O
寄 O
舊 O
蒲 O
和 O
歌 O
， O

似 O
有 O
母 O
子 O
之 O
情 O
。 O

其 O
敘 O
一 O
品 O
， O

遂 O
為 O
門 O
院 O
者 O
。 O
亦 O
或 O
以 O
母 O
尊 O
之 O

故 O
也 O
。 O

然 O
無 O
明 O
証 O
， O

今 O
闕 O
之 O
。 O
】 O
敘 O
一 O
品 O
， O

稱 O
一 O
品 O
宮 O
。 O

後 O
龜 O
山 O
帝 O
進 O
號 O
新 B-LOC
宣 I-LOC
陽 I-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
。 O

【 O
新 B-OTH
葉 I-OTH
和 I-OTH
歌 I-OTH
集 I-OTH
。 O
○ O

按 O
本 B-OTH
書 I-OTH
曰 O
， O
後 O
村 O
上 O
帝 O
居 O
住 O

吉 O
行 O
宮 O
， O
新 B-LOC
宣 I-LOC
陽 I-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
稱 O
一 O
品 O
宮 O
。 O

又 O
曰 O
， O
後 B-PER
村 I-PER
上 I-PER
帝 I-PER
崩 O
， O

翌 O
年 O
， O

新 B-LOC
宣 I-LOC
陽 I-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
猶 O
稱 O
一 O
品 O
宮 O
。 O

據 O
之 O
， O
則 O
敘 O
一 O
品 O
， O

正 O
在 O
後 O
村 O

上 O
帝 O
未 O
崩 O
之 O
前 O
。 O

嘉 O
喜 O
門 O
院 O
集 O
成 O
在 O
天 O
受 O
三 O
年 O
， O

而 O
書 O
中 O
稱 O
一 O
品 O
宮 O
。 O

弘 O
和 O
元 O
年 O
， O
宗 O
良 O
親 B-PERpart

王 B-PERpart
上 O
新 B-OTH
葉 I-OTH
集 I-OTH
。 O

集 B-OTHpart
中 O
稱 O
新 B-LOC
宣 I-LOC
陽 I-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
， O

自 O
天 O
授 O
三 O
年 O
至 O
弘 O
和 O
元 O
年 O
， O

計 O
五 O
年 O
矣 O
。 O

進 O
門 O
院 O
號 O
， O

蓋 O
在 O
是 O
間 O
， O

故 O
係 O
之 O
後 B-PER
龜 I-PER
山 I-PER
帝 I-PER
云 O
。 O

】 O
【 O
附 B-OTH
錄 I-OTH

】 O
北 O
朝 O
皇 B-PER
女 I-PER
【 O
光 O
嚴 O
】 O
一 O
女 O
光 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
失 O
母 O
氏 O
。 O

【 O
光 O
明 O
】 O
二 O
女 O
二 O
女 O
， O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
失 O
其 O
名 O

及 O
母 O
氏 O
。 O

【 O
後 O
光 O
嚴 O
】 O
二 O
女 O
治 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
失 O
母 O
氏 O
。 O

稱 O
柳 O
殿 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
見 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
失 O
母 O
氏 O
。 O

稱 O
入 O
江 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

○ O
按 O
後 B-OTHpart
愚 I-OTHpart

昧 B-OTHpart
記 I-OTHpart

永德 O
三 O
年 O

正 O
月 O
除 O
目 O
文 O
， O

載 O
無 O
品 O
智 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
御 O
給 O
從 O
五 O
位 O
下 O
。 O

高 O
階 O
經 O
家 O
， O

賜 O
載 O
無 O
品 O
昭 O
子 O
內 O
親 O

王 B-PERpart
當 O
年 O

御 O
給 O
從 O
五 O
位 O

下 O
源 O
定 O
親 O
。 O
據 O
此 O
， O

則 O
昭 O
子 O
內 O
親 B-PERpart

王 B-PERpart
亦 O
似 O
與 O
治 O
子 O
為 O
姐 O
妹 O
。 O

然 O
無 O
他 O
明 O
證 O
， O
故 O
不 O
取 O
。 O

】 O
【 O
後 O
圓 O
融 O
】 O
二 O
女 O
皇 B-PER
女 I-PER
某 I-PER
， O
通 O
陽 B-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC

所 O
生 O
也 O
。 O
【 O
後 B-OTH
愚 I-OTH
昧 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
皇 B-PER
女 I-PER
某 I-PER
， O

失 O
母 O
氏 O
， O
為 O
尼 O
居 O
大 O
聖 O
寺 O
。 O

【 O
薩 B-OTH
戒 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O

