【 O
後 O
嵯 O
峨 O
】 O
六 O
女 O

綜 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
藤 B-PERpart
原 I-PERpart

中 B-PERpart
宮 I-PERpart
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
為 O
安 O
嘉 O
門 O
院 O
所 O
子 O
養 O
。 O

【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O
】 O
寶 O
治 O
元 O
年 O
， O

為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
尋 O
敘 O
一 O
品 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
弘 O
長 O
三 O
年 O
， O

準 O
三 O
宮 O
， O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
進 O
號 O
月 B-LOC
華 I-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
。 O

【 O
貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
與 O
左 O
近 O
衛 O
中 O
將 O
源 O
彥 O

仁 O
、 O
藤 O
原 O
基 O
顯 O
姦 O
。 O

文 O
永 O
六 O
年 O
三 O
月 O
， O
暴 O
薨 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O
○ O

一 B-OTHpart
代 I-OTHpart
要 I-OTHpart

記 B-OTHpart
作 O
二 O
月 O
， O
後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
六 O
月 O
。 O

】 O
年 O
二十三 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
悅 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
宮 O
人 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
弘 O
安 O
七 O
年 O
， O

為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
準 O
三 O
宮 O
， O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
進 O
號 O
延政 O
門 O
院 O
。 O

【 O
貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
八 O
年 O
， O

為 O
尼 O
， O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
法 O
名 O
遍 O
照 O
覺 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
元 O
弘 O
二 O
年 O
二 O
月 O
， O
薨 O
。 O

年 O
七十四 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
懌 O

子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

掌 O
侍 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O
後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
正 O
應 O
二 O
年 O
， O

為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
準 O
三 O
宮 O
， O

進 O
號 O
五 O
條 O
院 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

○ O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
為 O
三 O
年 O
事 O
。 O

】 O
永 O
仁 O

二 O
年 O
十一 O
月 O
， O
薨 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
真 O
和 O
二 O
年 O
。 O
】 O
年 O
三十三 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
嘗 O
與 O
龜 B-PER
山 I-PER
帝 I-PER
私 O
生 O
一 O
女 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O
】 O
愷 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

更 O

衣 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
、 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
弘 O
長 O
二 O
年 O
， O

為 O
伊 B-LOC
勢 I-LOC
齋 I-LOC
。 O

【 O
齋 B-OTH
宮 I-OTH
記 I-OTH
、 O

類 B-OTH
聚 I-OTH
大 I-OTH
補 I-OTH
任 I-OTH
。 O
】 O
文 O
永 O
元 O
年 O
， O
赴 O
伊 B-LOC
勢 I-LOC
。 O

【 O
類 B-OTH
聚 I-OTH
大 I-OTH
補 I-OTH
任 I-OTH
。 O

】 O
四 O
年 O
， O

準 O
三 O
宮 O
。 O

及 O
帝 O
崩 O
， O

罷 O
職 O
。 O

十一 O
年 O
， O
歸 O
京師 O
、 O

居 O
于 O
衣 O
笠 O
。 O

容 O
貌 O
姝 O
艷 O
， O

光 O
彩 O
射 O
人 O
。 O

龜 B-PER
山 I-PER
帝 I-PER
嘗 O
私 O
焉 O
。 O
又 O
與 O
左 B-PER
大 I-PER
臣 I-PER
藤 B-PER
原 I-PER
師 I-PER
忠 O
、 O

權 O
大 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
藤 B-PER
原 I-PER
實 I-PER
兼 I-PER
通 O
。 O

【 O
增 O
鏡 O
。 O

】 O
弘 O
安 O
七 O
年 O
二 O
月 O
， O

薨 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
。 O
】 O
年 O
三十六 O
。 O
【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
皇 O
女 O
某 O
， O
懌 O

子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
母 O
妹 O
也 O
。 O

為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

稱 O
柳 O
殿 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
】 O
皇 O
女 O
某 O
， O

帝 O
與 O
體 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
私 O
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

○ O
按 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
及 O
諸 O
書 O
， O

不 O
載 O
長 O
幼 O
倫 O
次 O
。 O

無 O
所 O
考 O
。 O

】 O
以 O
母 O
貴 O
故 O
， O

特 O
被 O
鍾 O
愛 O
。 O

容 O
色 O
絕 O
世 O
。 O

帝 O
嘗 O
曰 O
： O

「 O
外 O
國 O
或 O
求 O
美 O
人 O
畫 O
， O

當 O
圖 O

此 O
兒 O
以 O
贈 O
耳 O
。 O

」 O
後 O
居 O
其 O
乳 O
母 O

夫 O
權 O
中 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
藤 B-PERpart

原 B-PERpart
隆 I-PERpart
行 I-PERpart
家 O
， O

與 O
隆 O
行 O
子 O
參 O
議 O
隆 O
康 O
通 O
， O

有 O
身 O
。 O

弘 O
安 O

四 O
年 O
， O
以 O
產 O
薨 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

權 O
中 O
納 O
言 O

據 O
公 B-OTH
卿 I-OTH
補 I-OTH
任 I-OTH
。 O

】 O
【 O
後 O
深 O
草 O
】 O
五 O
女 O
姈 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

藤 B-OTH
原 I-OTH
中 I-OTH
宮 I-OTH
所 O
生 O
也 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
為 O
後 O
宇 O
多 O
皇 B-PER
后 I-PER
。 O
【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
久 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
宮 O
人 O
藤 B-PER
原 I-PER
愔 I-PER
子 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
克 O
修 O
女 O
德 O
。 O

【 O
園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
。 O

】 O
正 O
應 O
四 O
年 O
， O

為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
永 O
仁 O
二 O
年 O
， O

準 O
三 O
宮 O
， O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O
後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

○ O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
作 O
正 O
應 O
四 O
年 O
。 O

】 O
進 O
號 O
永 B-LOC
陽 I-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
。 O
【 O
帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
嘉 O
元 O
二 O
年 O
， O

為 O
尼 O
， O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
】 O
法 O

名 O
真 O
如 O
智 O
， O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
， O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
後 O
改 O
真 O
性 O
智 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
正 O
平 O
元 O
年 O

四 O
月 O
， O

薨 O
於 O
嵯 O
峨 O
野 O
官 O
尼 O
寺 O
。 O

年 O
七十五 O
。 O

【 O
園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
。 O
○ O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
作 O
七十四 O
。 O

今 O
據 O
一 O
書 O

永 O
仁 O
二 O
年 O
年 O
二十三 O
之 O
文 O
， O

從 O
本 B-OTH
書 I-OTH
說 O
。 O
】 O
媖 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

皇 B-null
胤 I-null
紹 I-null
運 I-null
錄 I-null
。 O
○ O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
、 O
院 O
號 O
定 O
部 O
類 O

記 B-OTHpart
作 O
姨 O
子 O
。 O

】 O
準 O
三 O
宮 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
永 O
仁 O
二 O
年 O
， O

為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

準 O
三 O
宮 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
乾 O
元 O
元 O
年 O
， O

進 O
號 O
陽 B-LOC
德 I-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
德 O
治 O
元 O
年 O
， O

為 O
尼 O
， O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
法 O
名 O

圓 O
覺 O
智 O
。 O

正 O
平 O
七 O
年 O
八 O
月 O
， O
薨 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
年 O
六十五 O
。 O

【 O
據 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
為 O
尼 O

年 O
十九 O
之 O
文 O
書 O
之 O
。 O

】 O
永 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
宮 O
人 O
藤 B-PER
原 I-PER
房 I-PER
子 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
正 O
應 O
四 O
年 O
， O

為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
永 O
仁 O
五 O
年 O
， O

準 O
三 O
宮 O
。 O

【 O
女 O
院 O
小 O
傳 O
。 O
○ O
後 O
宮 O
略 O
傳 O
為 O
正 O
應 O
四 O
年 O
， O
歷 B-OTHpart
代 I-OTHpart
皇 I-OTHpart

紀 B-OTHpart
延慶 O
二 O
年 O
。 O

】 O
延慶 O
二 O
年 O
， O
進 O
號 O
章 B-LOC
善 I-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
。 O

【 O
貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O
後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
正 O
和 O
五 O
年 O
， O

為 O
尼 O
， O

法 O
名 O
真 O
性 O
寂 O
。 O

延 O
元 O
三 O
年 O
三 O
月 O
， O
薨 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
貴 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
姈 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
【 O
龜 B-PER
山 I-PER
】 O
十二 O
女 O
喜 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
典 O
侍 O
藤 O

原 B-PERpart
雅 I-PERpart
子 I-PERpart
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

○ O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
作 O
壽 O
子 O
， O

誤 O
。 O
】 O
永 O
仁 O
元 O
年 O
， O
為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
四 O
年 O
， O

準 O
三 O
宮 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
進 O
號 O
昭 O
慶 O
門 O
院 O
。 O

【 O
貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O
後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
德 O
治 O
元 O
年 O
， O
為 O
尼 O
， O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
法 O
名 O
清 O
淨 O
源 O
。 O
【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
正 O
中 O
元 O
年 O
三 O
月 O
， O
薨 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
○ O

園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
真 O
和 O

二 O
年 O
為 O
十一 O
月 O
。 O

】 O
年 O
五十二 O
。 O
【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

○ O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
作 O
五十五 O
。 O

今 O
據 O
本 B-OTH
書 I-OTH
出 O
家 O
年 O
三十四 O
之 O
文 O
。 O

】 O
帝 O
舒 O
愛 O
門 O
院 O
， O
賜 O
離 O
宮 O
於 O
大 O
井 O

川 O
上 O
為 O
第 O
， O

資 O
給 O
甚 O
厚 O
。 O

世 O
稱 O
川 O
端 O
殿 O
女 O
院 O
， O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
又 O
土 O
御 O
門 O
女 O
院 O
。 O

【 O
帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
睍 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

藤 B-PER
原 I-PER
皇 I-PER
后 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
理 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

【 O
○ O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH

作 O
班 O
子 O
。 O

】 O
從 O
二 O
位 O
藤 B-PER
原 I-PER
禖 I-PER
子 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O
【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
為 O
大 O
宮 O
院 O
所 O
鞠 O
養 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
皇 O
女 O
某 O
， O

京 O
極 O
院 O
雜 O
仕 O

貫 O
川 O
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
鞠 O
於 O
帝 O

乳 O
母 O
按 O
察 O
二 O
位 O
局 O
家 O
， O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
下 O
嫁 O
關 O
白 O
家 O
基 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
】 O
及 O
家 O
基 O
薨 O
， O
為 O
尼 O
， O

法 O
名 O
遍 O
昭 O
覺 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
】 O
元 O
德 O
元 O
年 O
， O
薨 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
皇 O
女 O
某 O
， O

典 O
侍 O
藤 O

原 B-PERpart
氏 I-PERpart
所 O
生 O
也 O
。 O

下 O
嫁 O
攝 O
政 O
師 O
教 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
皇 O
女 O
某 O
， O
帝 O
與 O
懌 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
私 O
所 O
生 O
也 O
。 O

為 O
按 O
察 O
二 O
位 O
局 O
所 O
鞠 O
。 O

幼 O
警 O
慧 O
。 O

人 O
問 O
其 O
母 O
氏 O
， O

曰 O
： O

「 O
是 O
不 O
可 O
道 O
。 O

」 O
【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

○ O
按 O
長 O
幼 O
無 O
所 O
考 O
， O

故 O
姑 O
書 O
于 O
此 O
。 O
】 O
餘 O
六 O
女 O
， O

失 O
其 O
名 O

及 O
母 O
氏 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

○ O
按 O
本 B-OTH
書 I-OTH
及 O
諸 B-OTH
門 I-OTH
跡 I-OTH
譜 I-OTH
云 O
， O

帝 O
女 O
與 O
後 O
醍 O
醐 O
帝 O
通 O
， O

生 O
僧 O
恒 O
性 O
， O

而 O
不 O
書 O
其 O
名 O
稱 O
。 O

今 O
無 O
所 O
考 O
。 O

】 O

