【 O
附 B-OTH
錄 I-OTH

】 O
北 O
朝 O
后 O
妃 O
【 O
光 B-PER
嚴 I-PER
天 I-PER
皇 I-PER
】 O
光 O
嚴 O

後 O
官 O
籌 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
花 O
園 O
帝 O
長 O
女 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
幼 O
為 O
永 B-LOC
陽 I-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC

所 O
子 O
養 O
。 O
及 O
門 O
院 O
薨 O
， O

與 O
以 O
封 O
邑 O
。 O

【 O
園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
。 O
】 O
後 O
入 O
宮 O
為 O
妃 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
、 O

諡 B-OTH
號 I-OTH
雜 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
無 O
子 O
。 O

及 O
祟 O
光 O
院 O
、 O

後 O
光 O
嚴 O
院 O
生 O
， O

命 O
妃 O
子 O
之 O
。 O
【 O

○ O
參 O
取 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
。 O

】 O
建 O
武 O
四 O
年 O
， O

號 O
徽 O
安 O
門 O
院 O
。 O

【 O
貴 B-OTH
女 I-OTH
抄 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
延 O
文 O
二 O
年 O
， O

出 O
家 O
為 O
尼 O
， O
搆 O
庵 O
於 O
萩 O
原 O
住 O
焉 O
。 O
【 O
園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
。 O

】 O
明 O
年 O
四 O
月 O
， O
薨 O
。 O

【 O
常 B-OTH
樂 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
懽 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

後 B-PER
醍 I-PER
醐 I-PER
帝 I-PER
長 O

女 O
也 O
。 O
【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
正 O
慶 O
二 O
年 O
， O

入 O
宮 O
為 O
妃 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
建 O
武 O
二 O
年 O
， O
號 O
曰 O
宣 B-LOC
政 I-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
。 O

【 O
後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
、 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
。 O
○ O

貴 O
女 O
抄 O
作 O
三 O
年 O
。 O

】 O
曆 O
應 O
三 O
年 O
， O

出 O
宮 O
， O
入 O
保 O
安 O
寺 O
為 O
尼 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
。 O
○ O

祐 O
植 O
記 O
抄 O
為 O
二 O
年 O
事 O
。 O

】 O
時 O
年 O
二十六 O
。 O
【 O
後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
藤 B-PER
原 I-PER
秀 I-PER
子 I-PER
， O

內 B-PER
大 I-PER
臣 I-PER
公 O
秀 O
女 O
也 O
。 O

【 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
光 O
嚴 O
院 O
即 O
位 O
， O

初 O
召 O
右 B-PER
大 I-PER
臣 I-PER
藤 B-PER
原 I-PER
秀 I-PER
衡 I-PER
女 O
入 O
宮 O
， O

無 O
寵 O
， O

更 O
納 O
秀 O
子 O
代 O
之 O
。 O

因 O
父 O
家 O
號 O
,， O
目 O
曰 O
三 O
條 O
局 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
得 O
幸 O
， O
生 O
崇 O
光 O
院 O
。 O
【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
建 O
武 O
三 O
年 O
， O
為 O
典 O
侍 O
。 O

明 O
年 O
， O

授 O
從 O
三 O
位 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
。 O

】 O
既 O
而 O
生 O
後 O
光 O
嚴 O
院 O
。 O
【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
文 O
和 O
元 O
年 O
， O
準 O
三 O
宮 O
， O

號 O
曰 O
陽 O
祿 O
門 O
院 O
。 O
本 O
封 O
外 O
特 O
加 O
邑 O
五百 O
戶 O
。 O

十一 O
月 O
， O
以 O
疾 O
薙 O
髮 O
。 O

尋 O
薨 O
， O

年 O
四十二 O
。 O

【 O
園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
， O
權 O
大 O
納 O
言 O

公 O
蔭 O
女 O
也 O
， O
仕 O
徽 O
安 O
門 O
院 O
， O

稱 O
一 O
條 O
局 O
， O

又 O
稱 O
後 O
對 O
御 O
方 O
。 O

入 O
宮 O
， O

生 O
義 O
仁 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O
】 O
【 O
崇 O
光 O
天 B-PER
皇 I-PER
】 O
崇 O
光 O
女 O
御 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
， O

太 B-PER
政 I-PER
大 I-PER
臣 I-PER
公 O
賢 O
女 O
也 O
。 O

初 O
侍 O
徽 O
安 O
門 O
院 O
， O
稱 O
東 O
御 O
方 O
。 O
【 O
園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
入 O
宮 O
， O

為 O
女 O
御 O
， O

稱 O
安 O
福 O
殿 O
女 O
御 O
。 O

延 O
文 O
二 O
年 O
， O

與 O
門 O
院 O
同 O
為 O
尼 O
。 O

【 O
園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
。 O

】 O
改 O
名 O
了 O
覺 O
， O

仍 O
給 O
事 O
之 O
， O

稱 O

梅 O
津 O
比 O
丘 O
尼 O
。 O

【 O
園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O
】 O
典 O
侍 O
源 O
資 O
子 O

， O
權 O
大 O
納 O
主 O
旨 O
重 O
資 O
女 O
也 O
。 O
【 O

○ O
大 O
或 O
作 O
中 O
。 O

】 O
入 O
宮 O
為 O
典 O
侍 O
。 O

【 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
、 O

樁 B-OTH
葉 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
按 O
察 O

典 O
侍 O
。 O

【 O
樁 B-OTH
葉 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
生 O
榮 O
仁 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
樁 B-OTH
葉 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
授 O
從 O
三 O
位 O
， O

稱 O
杉 O
殿 O
。 O

【 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
【 O
後 B-PER
光 I-PER
嚴 I-PER
天 I-PER
皇 I-PER

】 O
後 O
光 O
嚴 O
後 O
宮 O
藤 B-PER
原 I-PER
仲子 I-PER
， O

贈 O
左 B-PER
大 I-PER
臣 I-PER
兼 O
綱 O
女 O
也 O
。 O

【 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
抄 I-OTH
。 O

】 O
入 O
宮 O
為 O
典 O
侍 O
， O

稱 O
中 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
典 O
侍 O
。 O
【 O
後 B-OTH
愚 I-OTH
昧 I-OTH
計 I-OTH
。 O

】 O
生 O
後 O
圓 O
融 O
院 O
、 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
貴 B-OTH
女 I-OTH
抄 I-OTH
。 O

】 O
及 O

熙 O
永 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O

堯 O
仁 O
法 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O
【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
諸 B-OTH
門 I-OTH
跡 I-OTH
譜 I-OTH
、 O

仁 B-OTH
和 I-OTH
寺 I-OTH
御 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
授 O
從 O
三 O
位 O
。 O

【 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
、 O

院 O
號 O
定 B-OTH
部 I-OTH
類 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
後 B-PER
小 I-PER
松 I-PER
帝 I-PER
即 O
位 O
， O

準 O
三 O
宮 O
。 O
號 O
曰 O
崇 O
賢 O
門 O
院 O
。 O

【 O
貴 B-OTH
女 I-OTH
抄 I-OTH
、 O

後 O
愚 B-OTH
昧 I-OTH
記 I-OTH
、 O
院 O
號 O
定 B-OTH
部 I-OTH
類 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
本 O
封 O
外 O
， O
特 O
加 O
邑 O
五百 O
戶 O
。 O

【 O
院 O
號 O
定 B-OTH
部 I-OTH
類 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
應 O
永 O
五 O
年 O
， O

薨 O
， O

年 O
九十三 O
。 O

【 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O
】 O
門 O
院 O
居 O
梅 O
町 O
， O

世 O
稱 O
梅 O
町 O
殿 O
。 O

【 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
、 O

後 O
愚 B-OTH
昧 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
內 O
侍 O
橘 O
氏 O
， O

從 O
三 O
位 O

以 O
繁 O
女 O
也 O
。 O

【 O

○ O
參 O
取 O
橘 B-OTH
氏 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
、 O

公 B-OTH
卿 I-OTH
補 I-OTH
任 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
少 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
內 O
侍 O
。 O
【 O
後 O
愚 B-OTH
昧 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
生 O
明 O
承 O
法 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

【 O
後 O
愚 B-OTH
昧 I-OTH
記 I-OTH
別 I-OTH
記 I-OTH
。 O
○ O
天 B-OTH
台 I-OTH
座 I-OTH
主 I-OTH
記 I-OTH
云 O
， O

伯 O
耆 O
殿 O
局 O
生 O
明 O
承 O
。 O

】 O
及 O
後 O
光 O
嚴 O
院 O
崩 O
， O

落 O
髮 O
為 O
尼 O
。 O

【 O
後 O
愚 B-OTH
昧 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
右 O
衛 O
門 O
佐 O
局 O
， O
不 O
詳 O
其 O
姓 O
氏 O
。 O

生 O
亮 O
仁 O
法 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O

覺 O
增 O
法 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
後 O
愚 B-OTH
昧 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
， O
圓 O
滿 O
院 O
大 O
夫 O
法 O
師 O
長 O
快 O
女 O
也 O
。 O

【 O
後 O
深 B-OTH
心 I-OTH
院 I-OTH
關 I-OTH
白 I-OTH
記 I-OTH
、 O

長 O
快 O
據 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
左 O
京 O
大 O
夫 O
局 O
， O

【 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
、 O

後 B-OTH
愚 I-OTH
昧 I-OTH
記 I-OTH
、 O

後 B-OTH
深 I-OTH
心 I-OTH
院 I-OTH
關 I-OTH
白 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
又 O
稱 O
伯 O
耆 O
殿 O
局 O
。 O
【 O
後 B-OTH
愚 I-OTH
昧 I-OTH
記 I-OTH
、 O
天 B-OTH
台 I-OTH
座 I-OTH
主 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
生 O
覺 O
叡 O
法 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O

久 O
尊 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O
【 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

○ O

參 O
取 O
後 B-OTH
愚 I-OTH
昧 I-OTH
記 I-OTH
、 O
後 B-OTH
深 I-OTH
心 I-OTH
院 I-OTH
關 I-OTH
白 I-OTH
記 I-OTH
、 O

天 B-OTH
台 I-OTH
座 I-OTH
主 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
及 O
後 O
光 O
嚴 O
院 O
崩 O
， O

為 O
尼 O
。 O

【 O
後 B-OTH
愚 I-OTH
昧 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
。 O

後 O
光 O
嚴 O
院 O
晚 O
召 O
權 O
大 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
藤 B-PER
原 I-PER
資 I-PER
名 I-PER

女 O
幸 O
之 O
， O

命 O
為 O
後 O
圓 O
融 O
院 O
保 O
母 O
， O

授 O
二 O
位 O
， O

呼 O
曰 O
二 O
品 O
局 O
。 O

二 O
品 O
局 O
自 O
負 O
其 O
寵 O
， O
頗 O
多 O
不 O
法 O
。 O

嘗 O
與 O
北 O
面 O
士 O
藤 O
原 O
懷 O
國 O
私 O
通 O
， O

請 O
拜 O

備 O
前 O
守 O
。 O
懷 O
國 O
恃 O
勢 O
， O

凌 O
忽 O
同 O
列 O
。 O

後 O
光 O
嚴 O
稍 O
惡 O
之 O
， O

收 O
食 O
邑 O
給 O
人 O
。 O

及 O
後 O
光 O
嚴 O
崩 O
僅 O
十 O
餘 O
日 O
， O

懷 O
國 O
遭 O
害 O
， O
二 O
品 O
局 O

亦 O
出 O
外 O
為 O
尼 O
。 O

【 O
參 O
取 O
後 B-OTH
愚 I-OTH
昧 I-OTH
記 I-OTH
、 O

後 B-OTH
深 I-OTH
心 I-OTH
院 I-OTH
關 I-OTH
白 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
【 O
後 B-PER
圓 I-PER
融 I-PER
天 I-PER
皇 I-PER
】 O
後 O
圓 O
融 O
後 O
宮 O
藤 B-PER
原 I-PER
嚴 I-PER
子 I-PER
， O

內 B-PER
大 I-PER
臣 I-PER
公 O
忠 O
女 O
也 O
。 O

【 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
抄 I-OTH
。 O
】 O
應 O
安 O
四 O
年 O
， O

入 O
宮 O
。 O

【 O
後 B-OTH
愚 I-OTH
昧 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
生 O
後 B-PER
小 I-PER
松 I-PER
帝 I-PER
， O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
抄 I-OTH
。 O

】 O
及 O
一 O
皇 B-PER
女 I-PER
。 O
【 O
後 B-OTH
愚 I-OTH
昧 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
後 B-PER
小 I-PER
松 I-PER
帝 I-PER
即 O
位 O
， O

準 O
三 O
宮 O
， O
號 O
曰 O
通 B-LOC
陽 I-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
。 O

【 O
貴 B-OTH
女 I-OTH
抄 I-OTH
、 O

院 O
號 O
訂 B-OTH
部 I-OTH
類 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
文 O
明 O
五 O
年 O
十二 O
月 O
， O
薨 O
， O

年 O
六十九 O
。 O

【 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
後 B-LOC
圓 I-LOC
融 I-LOC
院 I-LOC
之 O
遜 O
位 O
也 O
， O

稍 O
淫 O
縱 O
躁 O
狂 O
， O

猜 O
防 O
尤 O
甚 O
。 O

門 O
院 O
初 O
以 O
產 O
皇 B-PER
女 I-PER
， O

出 O
居 O
公 O
忠 O
第 O
。 O

分 O
娩 O
後 O
僅 O
十 O
餘 O
日 O
， O

院 O
慮 O
其 O
與 O
外 O
人 O
有 O
姦 O
， O

急 O
促 O
還 O
宮 O
。 O

既 O
而 O
召 O
之 O
。 O

門 O
院 O
適 O
乏 O

夫 O
人 O
服 O
飾 O
， O
未 O
輒 O
進 O
御 O
。 O
院 O
大 O
怒 O
， O

挺 O
刃 O
入 O
房 O
， O
斫 O
門 O
院 O
傷 O
之 O
。 O

崇 O
賢 O
門 O
院 O
恐 O
其 O
有 O
後 O
禍 O
， O

與 O
公 O
忠 O
謀 O
， O
載 O
酒 O
入 O
院 O
， O

對 O
帝 O
共 O
酌 O
。 O

伺 O
其 O
昏 O
醉 O
無 O
知 O
， O

馳 O
人 O
報 O
公 O
忠 O
， O

遣 O
輿 O
舁 O
出 O
， O
因 O
而 O
得 O
免 O
。 O

又 O
疑 O
所 O
嬖 O
一 O
官 O
人 O
與 O
足 O

利 O
義 O
滿 O
私 O
而 O
罷 O
之 O
。 O

時 O
義 O
滿 O
遣 O
使 O
適 O
至 O
， O
院 O
聞 O
之 O
驚 O
悸 O
， O

謂 O
其 O
憤 O
己 O
， O

謀 O
遷 O
駕 O
海 O
島 O
也 O
。 O

入 O
佛 O
屋 O
將 O
自 O
殺 O
。 O

崇 O
賢 O
門 O
院 O
諭 O
而 O
止 O
之 O
。 O

【 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
抄 I-OTH
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
康子 I-PER
， O
權 O
大 O
納 O
言 O

資 O
康 O
女 O
也 O
。 O

入 O
宮 O
有 O
寵 O
， O

敘 O
從 O
一 O
位 O
， O

為 O
後 O
小 O
松 O
帝 O
準 O
母 O
。 O

【 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
、 O

貴 B-OTHpart

女 B-OTHpart
抄 I-OTHpart
。 O
】 O
後 O
出 O
嫁 O
足 O
利 O
義 O
滿 O
， O
【 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
居 O
北 O
山 O
。 O

【 O
後 B-OTH
深 I-OTH
心 I-OTH
院 I-OTH
關 I-OTH
白 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
及 O
後 B-PER
小 I-PER
松 I-PER
帝 I-PER
即 O
位 O
， O

準 O
三 O
宮 O
， O
號 O
曰 O
北 O
山 O
院 O
。 O

【 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
抄 I-OTH
、 O
院 O
號 O
訂 B-OTH
部 I-OTH
類 I-OTH
劑 I-OTH
。 O

】 O
典 O
侍 O
藤 B-PER
原 I-PER
今 I-PER
子 I-PER
， O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
】 O
權 O
大 B-PERpart
納 I-PERpart

言 B-PERpart
隆 O
卿 O
女 O
也 O
。 O

【 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
、 O

後 B-OTH
愚 I-OTH
昧 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
敘 O
從 O
三 O
位 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
帥 O
典 O
侍 O
。 O
【 O
後 B-OTH
愚 I-OTH
昧 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
生 O
道 O
朝 O
法 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O

