【 O
白 O
河 O
】 O
六 O
女 O
媞 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
藤 B-PER
原 I-PER
中 I-PER
宮 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
承 O
保 O
三 O
年 O
， O

為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
承 O
曆 O
二 O
年 O
， O
準 O
三 O
宮 O
， O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
為 O
伊 B-LOC
勢 I-LOC
齋 I-LOC
。 O

應 O
德 O
元 O
年 O
， O
遭 O
中 O
宮 O
喪 O
， O

辭 O
職 O
。 O

【 O
玉 O
海 O
治 O
承 O
二 O
年 O
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
寬 O
治 O
元 O
年 O
， O

為 O
堀 O
河 O
帝 O
準 O
母 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
四 O
年 O
， O
疾 O
。 O

上 O
皇 O
修 O
五 O
壇 O
法 O
禱 O
之 O
。 O
【 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
五 O
年 O
， O
尊 O
皇 B-PER
后 I-PER
。 O
【 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
。 O

○ O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
， O

及 O
後 O
二 O
條 O
關 B-LOC
白 I-LOC
記 I-LOC
院 I-LOC

號 O
條 O
， O
皆 O
作 O
中 O
宮 O
。 O

而 O
關 B-OTH
白 I-OTH
記 I-OTH
奉 O
號 O
條 O
， O
載 O
宣 O
命 O
文 O
為 O
皇 B-PER
后 I-PER
。 O

故 O
今 O
從 O
本 B-OTH
書 I-OTH
。 O

】 O
七 O
年 O
， O

上 O
號 O
曰 O
郁 O
芳 O
門 O
院 O
， O

【 O
後 O
二 O
條 O
關 B-OTH
白 I-OTH
記 I-OTH
、 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
封 O
戶 O
如 O
故 O
， O

給 O
年 O
分 O
受 O
領 O
。 O
【 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
是 O
歲 O
， O
端 O
午 O
節 O
， O
門 O
院 O
大 O
會 O
歌 O
人 O
， O
為 O
菖 O
蒲 O
根 O
合 O
。 O

世 O
傳 O
稱 O
之 O
。 O

【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O
帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
紀 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O
】 O
嘉 O
保 O
元 O
年 O
， O

疾 O
。 O

上 O
皇 O
修 O
不 O
動 O
咒 O
於 O
宮 O
中 O
禱 O
之 O
。 O

明 O
年 O
， O

從 O
上 O
皇 O
抵 O
法 B-LOC
勝 I-LOC
寺 I-LOC
圓 O
堂 O
， O
拜 O
愛 O
染 O
像 O
， O

賽 O
宿 O
禱 O
。 O

【 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
永 O
長 O
元 O
年 O
八 O
月 O
， O

崩 O
於 O
六 O
條 O
院 O
， O

年 O
二十一 O
。 O

【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
寄 I-OTH
。 O

六 O
條 O
院 O
據 O
要 B-OTHpart
記 I-OTHpart
。 O
○ O
紹 B-OTH
運 I-OTH
要 I-OTH
略 I-OTH
、 O
簾 O
中 O
鈔 O
作 O
年 O
二十二 O
， O

誤 O
。 O

】 O
上 O
皇 O
最 O
愛 O
門 O
院 O
， O

居 O
則 O
同 O
宮 O
、 O

行 O
則 O
同 O
車 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
其 O
疾 O
也 O
， O

時 O
謂 O
僧 O
賴 O
豪 O
為 O
祟 O
。 O

上 O
皇 O
命 O
一 O
時 O

高 O
僧 O
禳 O
之 O
， O

無 O
驗 O
。 O

【 O
愚 B-OTH
管 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
至 O
是 O
大 O
悲 O
悼 O
， O
歲 O
薙 O
髮 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

愚 B-OTH
管 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
堀 O
河 O
帝 O
不 O
視 O
事 O
三 O
日 O
。 O
【 O
園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
貞 O
和 O
二 O
年 O
。 O

】 O
是 O
夏 O
， O
京師 O
田 O
樂 O
盛 O
行 O
。 O

都 O
人 O
無 O
貴 O
賤 O
， O

奇 O
裝 O
異 O
服 O
， O
窮 O
極 O
靡 O
麗 O
。 O

晝 O
夜 O
喧 O
譟 O
， O

闐 O
溢 O
街 O
衢 O
。 O

門 O
院 O
最 O
好 O
之 O
， O

屢 O
召 O
之 O
院 O
中 O
， O

一 O
時 O
倣 O
傚 O
。 O

文 O
武 O
臣 O
僚 O
競 O
出 O
新 O
奇 O
， O

踰 O
越 O
制 O
度 O
， O

時 O
以 O
為 O
不 O
祥 O
。 O

【 O
參 O
取 O
朝 O
野 O
群 O
宰 O
所 O
載 O
洛陽 B-LOC
田 B-OTH
樂 I-OTH
記 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
明 O
年 O
， O
堀 O
河 O
帝 O
慶 O
園 O
城 O
寺 O
法 B-LOC
華 I-LOC
院 I-LOC
， O

遂 O
門 O
院 O
宿 O
志 O
。 O

上 O
皇 O
慶 O

圓 B-LOC
光 I-LOC
院 I-LOC
， O
且 O
捨 O
門 O
院 O

故 O
宮 O
為 O
佛 O
閣 O
， O

薦 O
冥 O
福 O
。 O

【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
善 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
女 O
御 O
藤 B-PERpart
原 I-PERpart

道子 B-PERpart
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
、 O

榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O
】 O
承 O
曆 O
三 O
年 O
， O
為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O
【 O
一 B-OTHpart
代 I-OTHpart
要 I-OTHpart
記 I-OTHpart
。 O

】 O
寬 O
治 O
元 O
年 O
， O

為 O
伊 B-LOC
勢 I-LOC
齋 I-LOC
。 O

【 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
。 O
○ O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
為 O
應 O
德 O
二 O
年 O
， O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
承 O
保 O
四 O
年 O
。 O
】 O
三 O
年 O
， O

赴 O
伊 B-LOC
勢 I-LOC
。 O
【 O
齋 B-OTH
宮 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
及 O
堀 O
河 O
帝 O
崩 O
而 O
罷 O
， O

後 O
準 O
三 O
宮 O
。 O

【 O
帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
長 O
承 O
元 O
年 O

十二 O
月 O
， O
薨 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

山 O
槐 O
記 O

治 O
承 O
二 O
年 O
。 O

】 O
年 O
五十六 O
。 O

【 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
稱 O
六 O
角 O
齋 O
宮 O
。 O

【 O
帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
、 O

齋 B-OTH
宮 I-OTH
記 I-OTH
、 O
貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

簾 B-OTH
中 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
令 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

媞 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

今 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O
榮 B-OTHpart

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O
】 O
承 O
曆 O
三 O
年 O
， O
為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

水 B-OTH
左 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
明 O
年 O
， O
賜 O
別 O
封 O
五百 O
戶 O
。 O

應 O
德 O
元 O
年 O
， O
準 O
三 O
宮 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
寬 O
治 O

三 O
年 O
， O
為 O
賀 B-OTH
茂 I-OTH
齋 I-OTH
。 O

【 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
、 O

帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
、 O

齋 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O
○ O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
作 O
二 O
年 O
。 O

】 O
承 O
德 O
三 O
年 O
， O

辭 O
職 O
。 O

【 O
帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
嘉 O
承 O
二 O
年 O
， O

為 O
鳥 O
羽 O
帝 O
準 O
母 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
帝 O
將 O
即 O
位 O
， O

當 O
尊 O
為 O
后 O
。 O
上 O
皇 O
以 O
郁 O
芳 O
門 O
院 O
準 O
母 O
加 O
后 O
位 O
， O

而 O
享 O
年 O
不 O
永 O
， O

下 O
群 O
臣 O
議 O
。 O

或 O
曰 O
， O
諒 O
闇 O
不 O
宜 O
立 O
后 O
。 O

權 O
中 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
藤 B-PERpart
原 I-PERpart

宗 B-PERpart
忠 I-PERpart
曰 O
： O

「 O
今 O
上 O
幼 O
冲 O
， O

不 O
可 O
獨 O
御 O
輿 O
也 O
。 O

且 O
皇 B-PER
太 I-PER
后 I-PER
不 O
在 O
， O
以 O
準 O
母 O
為 O
后 O
， O

何 O
嫌 O
之 O
有 O
？ O

」 O
遂 O
尊 O
曰 O
皇 B-PER
后 I-PER
。 O

天 O
仁 O
元 O
年 O
， O
出 O
居 O
二 O

條 O
第 O
。 O
【 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
長 O
承 O
三 O
年 O
， O

為 O
太 B-PER
皇 I-PER
太 I-PER
后 I-PER
。 O

【 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

○ O

帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
為 O
五 O
年 O
。 O

】 O
皇 B-PER
后 I-PER
直 O
為 O
太 B-PER
皇 I-PER
太 I-PER
后 I-PER
， O

是 O
為 O
始 O
。 O

【 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
大 O
治 O
五 O
年 O
， O

斷 O
髮 O
為 O
尼 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
天 O
養 O

元 O
年 O
四 O
月 O
， O
崩 O
。 O
【 O
台 B-OTH
記 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
。 O
】 O
年 O
六十七 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
葬 O
於 O
石 O
陰 O
。 O

【 O
台 B-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
二 O
條 O
大 O
宮 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
鳥 O
羽 O
法 O
皇 O
為 O
服 O
斬 O
哀 O
衰 O
。 O

【 O
台 B-OTH
記 I-OTH
、 O

玉 O
玫 O
文 O
治 O
五 O
年 O
。 O

】 O
禛 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
媞 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
為 O
後 O
冷 O
泉 O

藤 B-PER
原 I-PER
皇 I-PER
后 I-PER
所 O
子 O
養 O
。 O
【 O
水 B-OTH
左 I-OTH
記 I-OTH
、 O
兵 B-OTH
範 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
永 O
保 O
二 O
年 O
， O

為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

應 O
德 O
二 O
年 O
， O

賜 O
別 O
封 O
三百 O
戶 O
。 O

承 O
德 O
元 O
年 O
， O
準 O
三 O
宮 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

○ O

準 O
三 O
宮 O
， O

本 B-OTH
書 I-OTH
一 O
說 O
為 O
應 O
德 O
元 O
年 O
。 O

】 O
康 O
和 O
元 O
年 O
， O

為 O
賀 B-OTH
茂 I-OTH
齋 I-OTH
。 O

【 O
齋 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

兵 O
犯 O
技 O
嘉 O
應 O
元 O
年 O
。 O
】 O
嘉 O
承 O
二 O
年 O
， O

以 O
病 O
辭 O
職 O
。 O

【 O
帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
禛 O
子 O
信 O
佛 O
法 O
， O
數 O
延 O
僧 O
說 O
法 O
。 O

又 O
好 O
和 O
歌 O
。 O

【 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
保 O
元 O
元 O
年 O
正 O
月 O
， O
薨 O
于 O
法 O

住 O
寺 O
殿 O
。 O

年 O
七十六 O
。 O

【 O
兵 B-OTH
範 I-OTH
記 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O
法 O
住 O
寺 O
殿 O

據 O
要 B-OTHpart
記 I-OTHpart
。 O
】 O
稱 O
土 O
御 O
門 O
齋 O
院 O
， O

【 O
齋 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

簾 B-OTH
中 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
又 O
枇 O
杷 O
齋 O
院 O
。 O

【 O
兵 B-OTH
範 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
恂 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
宮 O
人 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

○ O

本 B-OTH
書 I-OTH
並 O
做 O
侚 O
子 O
， O
今 O
從 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
天 O
仁 O

元 O
年 O
， O
為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O

伊 B-LOC
勢 I-LOC
齋 I-LOC
。 O

【 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
據 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
。 O
○ O

簾 B-OTH
中 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O
貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
， O

為 O
嘉 O
保 O
元 O
年 O
， O

誤 O
。 O
】 O
天 O
永 O
元 O
年 O
， O

赴 O
伊 O
勢 O

【 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
保 O
安 O
初 O
， O
嬰 O
疾 O
。 O

上 O
皇 O
奉 O
幣 O
大 O
神 O
宮 O
禱 O
之 O
。 O

長 O
承 O
元 O
年 O
十 O
月 O
， O

薨 O
。 O
【 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
樋 O
口 O
齋 O
宮 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
官 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
宮 O
人 O
源 B-PER
氏 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O
【 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
、 O

台 B-OTH
記 I-OTH
久 O

安 O
二 O
年 O
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

○ O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
做 O
宮 O
子 O
。 O

】 O
天 O
元 O
元 O
年 O
， O
為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O
賀 O
茂 O

齋 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
。 O

為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

據 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
清 B-LOC
和 I-LOC
院 I-LOC
齋 O
院 O
。 O
【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

齋 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
、 O
簾 B-OTH
中 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O
○ O

今 B-OTH
鏡 I-OTH
作 O
勢 O
賀 O
院 O
。 O

】 O
【 O
堀 O
河 O
】 O
二 O
女 O
悰 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

宮 O
人 O
王 O
氏 O
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
齋 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
保 O
安 O
四 O
年 O
， O

為 O
賀 B-OTH
茂 I-OTH
齋 I-OTH
。 O
【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
大 O
治 O
元 O
年 O
， O

以 O
母 O
喪 O
辭 O
職 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
應 O
保 O
二 O
年 O
十一 O
月 O
， O

薨 O
。 O
年 O
六十四 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
大 O
宮 O
齋 O
院 O
。 O
【 O
帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
喜 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

母 O
氏 O
闕 O
。 O

仁 O
平 O
元 O
年 O
， O

為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O

伊 O
勢 O
齋 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

○ O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
一 O
本 O
， O

帝 O
女 O
有 O
懷 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

諸 O
書 O
所 O
不 O
見 O
載 O
， O

故 O
不 O
取 O
。 O

】 O

