【 O
用 O
明 O
】 O
一 O
女 O

酢 O
香 O
手 O
姬 O
皇 B-PER
女 I-PER
， O
廣 O
子 O
所 O
生 O
也 O
。 O

帝 O
即 O
位 O
， O

詔 O
侍 O
伊 B-LOC
勢 I-LOC
大 O
神 O
祠 O
。 O
推 O
古 O
帝 O
時 O
， O

屏 O
居 O
葛 O
城 O
而 O
薨 O
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
【 O
祟 O
峻 O
】 O
一 O
女 O
錦 O
代 O
皇 B-PER
女 I-PER
， O

妃 O
小 O
手 O
子 O
所 O
生 O
也 O
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
【 O
舒 O
明 O
】 O
一 O
女 O

間 O
人 O
皇 B-PER
女 I-PER
， O
寶 O
皇 B-PER
后 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

為 O
孝 O
德 O
皇 B-PER
后 I-PER
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
【 O
天 O
智 O
】 O
十 O
女 O
大 O
田 O
皇 B-PER
女 I-PER
， O
嬪 O
遠 O
智 O

娘 O
所 O
生 O
也 O
。 O

入 O
天 O
武 O
帝 O
宮 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O
】 O
鸕 O
野 O
皇 B-PER
女 I-PER
， O
大 O
田 O
皇 B-PER
女 I-PER
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

是 O
為 O
持 O
統 O
天 B-PER
皇 I-PER
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
御 O
名 O
部 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
嬪 O
姪 O
娘 O
所 O
生 O
也 O
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

○ O
書 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
據 O
續 B-OTH
日 I-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
， O

下 O
倣 O
此 O
。 O

】 O
慶 O
雲 O
元 O
年 O
， O
益 O
封 O
一百 O
戶 O
。 O

【 O
續 B-OTH
日 I-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
阿 B-PER
倍 I-PER
皇 I-PER
女 I-PER
， O

御 O
名 O
部 O
內 O

親 B-PER
王 I-PER
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

是 O
為 O
元 O
明 O
天 B-PER
皇 I-PER
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
飛 O
鳥 O
皇 B-PER
女 I-PER
， O
嬪 O
橘 O
娘 O
所 O
生 O
也 O
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
位 O
淨 O
廣 O
肆 O
。 O

【 O
續 B-OTH
日 I-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
持 O
統 O
帝 O
八 O
年 O
， O

帝 O
為 O
度 O
僧 O
一百四 O
口 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
文 O
武 O
帝 O
四 O
年 O

四 O
月 O
薨 O
， O

遣 O
使 O
賻 O
贈 O
。 O

【 O
續 B-OTHpart
日 I-OTHpart
本 I-OTHpart

紀 B-OTHpart
。 O
】 O
新 O
田 O
部 O
皇 B-PER
女 I-PER
， O
飛 O
鳥 O
皇 B-PER
女 I-PER
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

為 O
天 O
武 O
帝 O
妃 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
山 O
邊 O
皇 B-PER
女 I-PER
， O
嬪 O
常 O
陸 O
娘 O
所 O
生 O
也 O
。 O

適 O
大 O
津 O
皇 B-PER
子 I-PER
。 O
皇 B-PER
子 I-PER
被 O
誅 O
， O

被 O
髮 O
徒 O
跣 O
， O
奔 O
赴 O
殉 O
焉 O
。 O

見 O
者 O
歔 O
欷 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O
】 O
大 O
江 O
皇 B-PER
女 I-PER
， O

宮 O
人 O
色 O
夫 O
古 O
娘 O
所 O
生 O
也 O
。 O

為 O
天 O
武 O
帝 O
妃 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O
】 O
泉 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
大 O
江 O
皇 B-PER
女 I-PER
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
敘 O
二 O
品 O
。 O

大 O
寶 O
元 O
年 O
侍 O
伊 B-LOC
勢 I-LOC
齋 O
宮 O
。 O

靈 O
龜 O
元 O
年 O
益 O
封 O
一百 O
戶 O
。 O

天平 O
六 O
年 O
二 O
月 O
， O
薨 O
。 O

【 O
續 B-OTHpart
日 I-OTHpart
本 I-OTHpart

紀 B-OTHpart
。 O
】 O
水 O
主 O

內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

宮 O
人 O
黑 O
媛 O

娘 O
所 O
生 O
也 O
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
敘 O
三 O
品 O
。 O

靈 O
龜 O
元 O
年 O
益 O
封 O
一百 O
戶 O
。 O

天平 O
九 O
年 O
八 O
月 O
薨 O
。 O

【 O
續 B-OTH
日 I-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
【 O
大 O
友 O
】 O
二 O
女 O
弘 O
文 O
天皇 B-PER
壹 O
志 O

姬 O
王 O
， O
耳 O
面 O
刀 O
自 O
所 O
生 O
也 O
。 O

敘 O
從 O
四 O
位 O
下 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
【 O
天 O
武 O
】 O
七 O
女 O
大 O
伯 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

【 O
伯 O
， O

一 O
作 O
來 O
。 O

】 O
妃 O
大 O
田 O
皇 B-PER
女 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

齊 O
明 O
帝 O
西 O
征 O
， O

大 O
田 O
皇 B-PER
女 I-PER
從 O
焉 O
。 O

至 O
大 O
伯 O
海 O
， O

生 O
內 O
親 B-PER
主 I-PER
， O

因 O
名 O
焉 O
。 O

天 O
武 O
帝 O
即 O
位 O
， O
將 O
使 O
內 O
親 O

王 O
侍 O
大 O
神 O
宮 O
， O
居 O
泊 O
瀨 O
齋 O
宮 O
。 O

明 O
年 O
， O

赴 O
伊 B-LOC
勢 I-LOC
。 O

朱 O
鳥 O
元 O
年 O
， O
還 O
京師 O
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
聞 O
母 O
弟 O
大 O
津 O
皇 B-PER
子 I-PER
被 O
誅 O
， O

路 O
上 O
作 O
歌 O
悲 O
之 O
。 O

【 O
萬 B-OTH
葉 I-OTH
集 I-OTH
。 O

】 O
大 O
寶 O
元 O
年 O
十二 O
月 O
薨 O
。 O

【 O
續 B-OTH
日 I-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
但 O
馬 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

夫 O
人 O
冰 O
上 O

娘 O
所 O
生 O
也 O
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
敘 O
三 O
品 O
。 O
和 O
銅 O
元 O
年 O
六 O
月 O
薨 O
。 O
【 O
續 O

日 B-OTHpart
本 I-OTHpart
紀 I-OTHpart
。 O

】 O
紀 O
皇 B-PER
女 I-PER
， O

夫 O
人 O
大 O
蕤 O

娘 O
所 O
生 O
也 O
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
田 O
形 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
紀 O
皇 O
女 O
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
敘 O
二 O
品 O
。 O

慶 O
雲 O
三 O
年 O
， O
侍 O
大 O
神 O
宮 O
。 O

神 O
龜 O
五 O
年 O

三 O
月 O
， O
薨 O
。 O

遣 O
使 O
監 O
護 O
葬 O
事 O
。 O

【 O
續 B-OTH
日 I-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O
】 O
十 O
市 O
皇 B-PER
女 I-PER
， O

【 O
○ O

懷 O
風 O
藻 O
作 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

】 O
宮 O
人 O
額 O

田 O
姬 O
王 O
所 O
生 O
也 O
。 O

為 O
帝 O
大 O
友 O
妃 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
泊 O
賴 O
部 O
內 O
親 B-OTH
王 I-OTH

， O
宮 O
人 O
穀 O
媛 O
娘 O
所 O
生 O
也 O
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
敘 O
三 O
品 O
。 O

靈 O
龜 O
元 O
年 O
， O
益 O
封 O
一百 O
戶 O
。 O
天平 O
十三 O
年 O

三 O
月 O
薨 O
。 O

【 O
續 B-OTH
日 I-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
託 O
基 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

泊 O
賴 O
部 O
內 O
親 O
王 O

同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
敘 O
一 O
品 O
。 O

文 O
武 O
帝 O
二 O
年 O
， O
侍 O
大 O
神 O
宮 O
。 O

天平 O
勝 O
寶 O
三 O
年 O
正 O
月 O
， O
薨 O
。 O

【 O
續 B-OTH
日 I-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O
○ O

按 O
本 O
書 O

託 O
基 O
作 O
多 O
紀 B-OTHpart
， O
又 O
作 O
當 O
耆 O
。 O

故 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
， O

誤 O
以 O
紀 B-OTHpart
皇 B-PER
女 I-PER
為 O
多 O
紀 B-OTHpart
皇 B-PER
女 I-PER
。 O
】 O

