【 O
白 O

河 O
天 B-PER
皇 I-PER
】 O
白 O
河 O
藤 B-PER
原 I-PER
中 I-PER
宮 I-PER
， O

諱 B-PER
賢 I-PER
子 I-PER
， O

右 B-PER
大 I-PER
臣 I-PER
源 O
顯 O
房 O
女 O
也 O
。 O

關 O
白 O
師 O
實 O
養 O
為 O

子 O
。 O
延 O
久 O
三 O
年 O
， O

入 O
東 O
宮 O
。 O

【 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
為 O
御 O
息 O
所 O
， O

【 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
居 O
麗 O
景 O
殿 O
。 O

【 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O
】 O
帝 O
即 O
位 O
， O

為 O
女 O
御 O
， O

敘 O
從 O
四 O
位 O
下 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
承 O
保 O
元 O
年 O
六 O
月 O
， O

立 O
為 O
中 O
宮 O
。 O

【 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
生 O
敦 O
文 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O

堀 O
河 O
帝 O
、 O

郁 O
芳 O
門 O
院 O
、 O

令 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O

慎子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
應 O
德 O
元 O
年 O
九 O
月 O
， O
疾 O
篤 O
， O

【 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
帝 O
不 O
許 O
出 O
宮 O
。 O

崩 O
于 O
宮 O
中 O
， O
年 O
二十八 O
。 O

帝 O
哀 O
慟 O
， O

抱 O
屍 O
不 O
去 O
。 O

權 O
中 O
納 O
言 O

源 O
俊 O
明 O
奏 O
曰 O
： O

「 O
王 O
者 O
不 O
近 O
死 O
者 O
。 O

宜 O
移 O
別 O
宮 O
。 O
」 O
帝 O
曰 O
： O

「 O
自 O
朕 O
為 O
始 O
。 O

」 O
【 O
古 B-OTH
事 I-OTH
談 I-OTH
。 O

年 O
二十八 O
據 O
扶 B-OTHpart
桑 I-OTHpart

略 B-OTHpart
記 I-OTHpart
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
殯 O
於 O

備 O
後 O
守 O
經 O
成 O
四 O
條 O
高 O
倉 O
第 O
。 O
【 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
永 O
久 O
二 O
年 O
。 O

備 O
後 O
守 O
據 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O
○ O
經 B-OTH
成 I-OTH
姓 I-OTH
闕 I-OTH
。 O

】 O
十 O
月 O
， O
火 O
葬 O
于 O
鳥 O
部 O
野 O
。 O

【 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
建 O
圓 O
光 O
院 O
於 O
醍 B-LOC
醐 I-LOC
山 I-LOC
葬 O
骨 O
， O
【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

古 B-OTH
事 I-OTH
談 I-OTH
。 O

】 O
廢 O
朝 O
三 O
日 O
。 O
帝 O
悲 O
哀 O
， O

殆 O
絕 O
寢 O
食 O
。 O

【 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
自 O
是 O
， O
不 O
復 O
視 O

諸 O
節 O
會 O
， O
【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
廢 O
務 O
期 O
年 O
， O
【 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
每 O
月 O
作 O
佛 O
像 O
。 O

【 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
建 O
圓 O
德 O
院 O
、 O

勝 B-LOC
樂 I-LOC
院 I-LOC
， O
常 O
行 O
堂 O
慶 O
之 O
。 O

【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O
】 O
堀 O
河 O
帝 O
即 O
位 O
， O

追 O
尊 O
曰 O
皇 B-PER
太 I-PER
后 I-PER
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

、 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
女 O
御 O
藤 B-PER
原 I-PER
道子 I-PER
， O

內 B-PER
大 I-PER
臣 I-PER
能 O
長 O
女 O
也 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O
】 O
延 O
久 O
元 O
年 O
， O

入 O
東 O
宮 O
， O
【 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
為 O
御 O
息 O
所 O
。 O

【 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
五 O
年 O
， O
為 O
女 O
御 O
， O

【 O
一 B-OTHpart
代 I-OTHpart
要 I-OTHpart

記 B-OTHpart
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
敘 O
從 O
四 O
位 O
下 O
， O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
居 O
承 O
香 O
殿 O
。 O

【 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
生 O
善 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

出 O
居 O
家 O
， O
不 O
復 O
入 O
宮 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
承 O
保 O
二 O
年 O
， O
準 O
三 O
宮 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
及 O
善 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
為 O
伊 O
勢 O

齋 O
、 O
同 O
輿 O
赴 O
齋 O
官 O
。 O

【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O
】 O
長 O
承 O
元 O
年 O
八 O
月 O
， O
薨 O
。 O

年 O
九十一 O
。 O

【 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
承 O
香 O
殿 O
女 O
。 O
【 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
典 O
侍 O
藤 B-PER
原 I-PER
經 I-PER
子 I-PER
， O
從 O
三 O
位 O

經 O
平 O
女 O
也 O
。 O

【 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
生 O
覺 O
行 O
法 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

仁 B-OTH
和 I-OTH
寺 I-OTH
御 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
源 B-PER
師 I-PER
子 I-PER
， O
中 B-PER
宮 I-PER
賢 I-PER
子 I-PER
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
侍 O
上 O
東 B-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
， O

帝 O
竊 O
幸 O
之 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
生 O
覺 O
法 O
法 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

仁 B-OTH
和 I-OTH
寺 I-OTH
御 I-OTH
傳 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
源 B-PER
師 I-PER
子 I-PER
， O
中 B-PER
宮 I-PER
賢 I-PER
子 I-PER
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
侍 O
上 O
東 B-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
。 O

帝 O
竊 O
幸 O
之 O
， O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
生 O
覺 O
法 O
法 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

仁 B-OTH
和 I-OTH
寺 I-OTH
御 I-OTH
傳 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
， O
參 O
議 O
師 O
兼 O
女 O
也 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

歷 O
代 O
皇 O
紀 O
。 O

】 O
生 O
聖 O
慧 O
法 O

親 B-PER
王 I-PER
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
源 B-PER
氏 I-PER
， O
陸 O
奧 O
守 O
有 O
宗 O
女 O
也 O
。 O

【 O
陸 O
奧 O
守 O
據 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

有 O
宗 O
姓 O
據 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
備 O
前 O
。 O

侍 O
郁 O
芳 O
門 O
院 O
。 O
【 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
帝 O
幸 O
之 O
， O

生 O
僧 O
圓 O
行 O
。 O

【 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
， O
木 O
工 O
權 O
頭 O

季 O
實 B-PER
女 I-PER
也 O
。 O

生 O
恂 O
子 O

內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O
【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
。 O

季 O
實 O
姓 O
據 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
源 B-PER
氏 I-PER
， O
備 O
中 O
守 O
政 O
長 O
女 O
也 O
。 O

生 O
僧 O
行 O
慶 O
。 O
【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
源 B-PER
氏 I-PER
， O
參 O
河 O
守 O
賴 O
綱 O
女 O
也 O
。 O

生 O
官 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
台 B-OTH
記 I-OTH
久 O
安 O
二 O
年 O
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
祇 O

園 O
女 O
御 O
， O

不 O
詳 O
姓 O
氏 O
。 O

中 O
宮 O
崩 O
， O

後 O
庭 O
無 O
當 O
意 O
者 O
。 O

女 O
御 O
在 O
宮 O
掖 O
甚 O
卑 O
微 O
， O

帝 O
見 O
而 O
悅 O
之 O
。 O

寵 O
傾 O
後 O
宮 O
， O

鞠 O
育 O

待 O
賢 O
門 O
院 O
， O

居 O
祇 O
園 O
。 O

故 O
雖 O
不 O
賜 O
宣 O
旨 O
， O

世 O
稱 O
祇 O

園 O
女 O
御 O
， O

又 O
稱 O
白 O
河 O
殿 O
， O

【 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
又 O
稱 O
東 O
御 O
方 O
。 O

【 O
仁 B-OTH
和 I-OTH
寺 I-OTH
諸 I-OTH
堂 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
或 O
云 O

藏 O
人 O
源 O
仲 O
宗 O
妻 O
。 O

帝 O
脫 O
屣 O
後 O
， O
入 O
宮 O
有 O
寵 O
。 O

流 O
仲 O
宗 O
於 O
隱 O
岐 O
。 O

【 O
東 B-OTH
鑑 I-OTH
。 O

藏 O
人 O
據 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O
○ O

分 B-OTHpart
脈 I-OTHpart
隱 O
岐 O
作 O
讚 O
岐 O
。 O

】 O
或 O
云 O
女 O
御 O
在 O
祇 O
園 O
， O
帝 O
屢 O
微 O
行 O
。 O
及 O
女 O
御 O
娠 O
， O

賜 O
平 O
忠 O
盛 O
。 O

【 O
平 B-OTH
家 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
女 O
御 O
嘗 O
創 O
堂 O
於 O
仁 B-LOCpart

和 B-LOCpart
寺 I-LOCpart
， O
安 O
佛 O
像 O
百 O
。 O

【 O
仁 B-OTH
和 I-OTH
寺 I-OTH
諸 I-OTH
堂 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
賀 O
茂 O
女 O
御 O
， O

亦 O
起 O
於 O
微 O
賤 O
， O
姊 O
曰 O

宇 O
禮 O
志 O
岐 O
， O

妹 O
曰 O
伊 O
波 O
比 O
遠 O
。 O

賀 O
茂 O
縣 O
主 O
重 O
助 O
二 O
女 O
也 O
。 O

俱 O
入 O
宮 O
有 O
寵 O
。 O
世 O
稱 O
賀 O

茂 O
女 O
御 O
。 O
【 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O

