【 O
景 B-OTH
行 I-OTH
】 O
八 O
女 O
渟 O
熨 O
斗 O
皇 B-PERpart

女 B-PERpart
。 O

渟 O
名 O
城 O
皇 B-PER
女 I-PER
。 O

五百 O
城 O

入 O
姬 O
皇 B-PER
女 I-PER
。 O
麛 O

依 O
姬 O
皇 B-PER
女 I-PER
。 O
高 O
城 O
入 O
姬 O
皇 B-PER
女 I-PER
。 O
弟 O
姬 O

皇 B-PER
女 I-PER
。 O
以 O
上 O
並 O
八 O
坂 O
入 O
媛 O
皇 B-PER
后 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O
】 O
五百 O
野 O
皇 B-PER
女 I-PER
， O
妃 O
水 O
齒 O
郎 O
媛 O
所 O
生 O
也 O
。 O

帝 O
二十 O
年 O
二 O
月 O
， O
遣 O
伊 B-LOC
勢 I-LOC
， O

祭 O
天 B-PER
照 I-PER
大 I-PER
神 I-PER
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O
】 O
銀 O
王 O
， O

母 O
氏 O
闢 O
。 O
為 O
大 O
枝 O
王 O
妃 O
。 O

【 O
古 B-OTH
事 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
帝 O
有 O
二十六 O
女 O
， O
二十五 O
女 O
皆 O
封 O
州 O
縣 O
， O
【 O
舊 B-OTH
事 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
而 O
史 O
存 O
名 O
者 O
八 O
人 O
。 O
【 O
應 B-OTH
神 I-OTH

】 O
十五 O
女 O
荒 O
田 O
皇 B-PER
女 I-PER
， O
【 O
○ O

古 B-OTH
事 I-OTH
記 I-OTH
作 O
木 O
之 O
荒 O
田 O

皇 B-PER
女 I-PER
。 O
】 O
仲 O
姬 O
皇 B-PER
后 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
大原 O
皇 B-PER
女 I-PER
， O
妃 O
高 O
城 O
入 O
姬 O
所 O
生 O
也 O
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

○ O
按 O
舊 B-OTH
事 I-OTH
紀 I-OTH
天 I-OTH
孫 I-OTH
紀 I-OTH
， O

為 O
弟 O
姬 O
所 O
生 O
。 O

】 O
澇 O
來 O
田 O
皇 B-PER
女 I-PER
， O
大原 B-PER
皇 I-PER
女 I-PER
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

○ O
按 O
古 B-OTH
事 I-OTH
記 I-OTH
， O

高 O
城 O
入 O
姬 O

所 O
生 O
有 O
高 O
目 O
郎 O
女 O
， O

無 O
澇 O
來 O
田 O
皇 B-PER
女 I-PER
。 O
】 O
阿 B-PER
倍 I-PER
皇 I-PER
女 I-PER
， O

妃 O
弟 O
姬 O
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
淡 B-LOC
路 I-LOC

御 O
原 O
皇 B-PER
女 I-PER
， O
阿 B-PER
倍 I-PER
皇 I-PER
女 I-PER
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
為 O
根 O
鳥 O
皇 O
子 O
妃 O
。 O

【 O
古 B-OTH
事 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
紀 O
兔 O
野 O
皇 B-PER
女 I-PER
， O
阿 B-PER
倍 I-PER
皇 I-PER
女 I-PER
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
三 O
野 O
郎 O
女 O
， O
阿 B-PER
倍 I-PER
皇 I-PER
女 I-PER
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
古 B-OTH
事 I-OTH
記 I-OTH
。 O

○ O
按 O
舊 B-OTH
事 I-OTH
紀 I-OTH
天 I-OTH
孫 I-OTH
紀 I-OTH
， O

弟 O
姬 O
所 O
生 O
有 O
滋 O
原 O
皇 O
女 O
， O

無 O
三 O
野 O
郎 O
女 O
。 O

】 O
八 O
田 O
皇 B-PER
女 I-PER
， O
【 O
○ O

八 O
或 O
作 O
矢 O
。 O
】 O
妃 O
宮 O

主 O
宅 O
媛 O
所 O
生 O
也 O
。 O

為 O
仁 O
德 O
皇 B-PER
后 I-PER
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O
】 O
雌 O
鳥 O
皇 B-PER
女 I-PER
， O

八 O
田 O
皇 B-PER
女 I-PER
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

仁 O
德 O
帝 O
四十 O
年 O
， O

與 O
隼 O
總 O
別 O
皇 B-PER
子 I-PER
姦 O
， O
事 O
發 O
覺 O
， O
俱 O
逃 O
伊 B-LOC
勢 I-LOC
。 O

帝 O
命 O
品 O
遲 O
部 O
雄 O
鯽 O
、 O

佐 O
伯 O
阿 O
俄 O
能 O
胡 O
， O

追 O
誅 O
之 O
。 O

時 O
皇 B-PER
后 I-PER
請 O
帝 O
曰 O
： O
「 O
雌 O
鳥 O

皇 B-PER
女 I-PER
實 O
當 O
重 O
罪 O
。 O

然 O
就 O
刑 O
日 O
， O

莫 O
使 O
露 O
體 O
。 O
」 O
帝 O
許 O
之 O
。 O
乃 O
戒 O
雄 O
鯽 O
等 O
曰 O
： O

「 O
莫 O
收 O
其 O
所 O
齎 O
之 O
足 O
珠 O
、 O
手 O
珠 O
也 O
。 O
」 O
及 O
殺 O
之 O
， O
阿 O

俄 O
能 O
胡 O
得 O
珠 O
裳 O
中 O
。 O

既 O
還 O
， O
皇 B-PER
后 I-PER
問 O
雄 O
鯽 O
等 O
曰 O
： O

「 O
見 O
皇 B-PER
女 I-PER
之 O
珠 O
乎 O
？ O

」 O
對 O
曰 O
： O

「 O
不 O
見 O
。 O

」 O
是 O
歲 O
新 O
嘗 O
宴 O
會 O
， O

賜 O
酒 O
內 O
外 O
命 O
婦 O
。 O

近 O
江 O
山 O

君 O
稚 O
守 O
妻 O
與 O
采 O
女 O
磐 O
坂 O
媛 O
， O
手 O
纏 O
良 O
珠 O
。 O

皇 B-PER
后 I-PER
疑 O
之 O
， O

【 O
○ O

古 B-OTH
事 I-OTH
記 I-OTH
為 O
太 B-PER
后 I-PER
石 O
之 O
日 O
賣 O
。 O

按 O
仁 B-PER
德 I-PER

帝 O
三十五 O
年 O
六 O
月 O
， O

石 O
之 O
日 O
賣 O
崩 O
。 O

三十八 O
年 O
， O
八 O
田 O
皇 B-PER
女 I-PER
為 O
皇 B-PER
后 I-PER
。 O

古 B-OTH
事 I-OTH
記 I-OTH
誤 O
。 O

】 O
命 O

有 O
司 O
問 O
所 O
得 O
。 O

對 O
日 O
： O

「 O
阿 O

俄 O
能 O
胡 O
妻 O
之 O
珠 O
也 O
。 O

」 O
阿 O
俄 O
能 O
胡 O
坐 O
死 O
， O

獻 O
私 O
地 O
贖 O
得 O
免 O
。 O

因 O
號 O
其 O
地 O
曰 O
玉 O
代 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

○ O
古 B-OTH
事 I-OTH
記 I-OTH
曰 O
， O

將 O
軍 O
山 O
都 O
大 O
楯 O
連 O
， O

取 O
女 O
烏 O
王 O
手 O
所 O
纏 O
之 O
玉 O
靫 O
， O

與 O
己 O
妻 O
， O
由 O
是 O
賜 O
死 O
。 O

與 O
此 O
少 O
異 O
。 O

】 O
菟 O
道 O
稚 O
郎 O
姬 O
皇 B-PER
女 I-PER
， O
妃 O
小 O
甂 O
媛 O
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
入 O
仁 O
德 O
帝 O
宮 O
。 O

【 O
古 B-OTH
事 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
幡 O
日 O
若 O
郎 O
女 O
， O

妃 O
日 O
向 O
泉 O

長 O
媛 O
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
古 B-OTH
事 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
川 O
原 O
田 O
郎 O
女 O
。 O
玉 O
郎 O
女 O
。 O

忍 O
坂 O
大 O
中 O
比 O
賣 O
。 O

登 O
富 O
志 O
郎 O
女 O
。 O

川 O
原 O
田 O
郎 O
女 O
至 O
此 O
並 O
宮 O
人 O
迦 O
其 O
漏 O
媛 O
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
古 B-OTH
事 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
【 O
仁 B-PER
德 I-PER
】 O
一 O
女 O
草 O
香 O
幡 O
梭 O
皇 B-PER
女 I-PER
， O
妃 O
日 O
向 O

髮 O
長 O
媛 O
所 O
生 O
也 O
。 O

為 O
履 O
中 O
皇 B-PER
后 I-PER
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
【 O
履 O
中 O
】 O
二 O
女 O
中 O
蒂 O
皇 B-PER
女 I-PER
， O
幡 O
梭 O
皇 B-PER
后 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

為 O
安 O
康 O
皇 B-PER
后 I-PER
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
青 O
海 O
皇 B-PER
女 I-PER
， O
一 O
稱 O
飯 O
豐 O
皇 B-PER
女 I-PER
， O

【 O
按 O
顯 O
宗 O
紀 O
為 O
顯 O
宗 O
帝 O
姊 O
， O
古 B-OTH
事 I-OTH
記 I-OTH
為 O
顯 O
宗 O
帝 O
姨 O
。 O

】 O
妃 O
葦 O
田 O
黑 O
媛 O
所 O
生 O
也 O
。 O

居 O
忍 O
海 O
角 O
刺 O
宮 O
。 O

及 O
清 O
寧 O
帝 O
崩 O
， O

仁賢 O
帝 O

與 O
顯 O
宗 O
帝 O
相 O
讓 O
， O

宸 O
位 O
久 O
不 O
定 O
。 O

由 O
是 O
， O

皇 B-PER
女 I-PER
臨 O
朝 O
稱 O
制 O
， O

自 O
稱 O
忍 O
海 O
飯 O
豐 O
青 O
尊 O
。 O
于 O
時 O
歌 O
曰 O
： O

「 O
野 O
麻 O
登 O
陛 O
儞 O
， O
瀰 O
我 O

保 O
指 O
母 O
能 O
婆 O
， O
於 O
戶 O
農 O
瀰 O
能 O
， O

莒 O
能 O
柂 O
架 O

紀 O
儺 O
屢 O
， O
都 O

努 O
婆 O
之 O
能 O
瀰 O
野 O
。 O

」 O
是 O
歲 O
冬 O
， O
崩 O
， O

葬 O
葛 O
城 O
埴 O
日 O
丘 O
陵 O
。 O
【 O

○ O
延 B-OTH
喜 I-OTH
式 I-OTH
作 O
埴 O
口 O
墓 O
。 O

按 O
水 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
， O

稱 O
飯 O
豐 O
天 B-PER
皇 I-PER
。 O
而 O
神 B-OTH
皇 I-OTH
正 I-OTH
統 I-OTH
記 I-OTH
曰 O
， O
不 O
系 O
正 O
統 O
。 O

】 O
初 O
皇 B-PER
女 I-PER
一 O
為 O
交 O
媾 O
曰 O
： O

「 O
我 O
既 O
知 O
人 O
道 O
， O

終 O
身 O
不 O
復 O
近 O
男 O
子 O
。 O

」 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O

