【 O
後 O
深 O
草 O
天 B-PER
皇 I-PER
】 O
後 O
深 O
草 O

藤 B-PER
原 I-PER
中 I-PER
宮 I-PER
， O

諱 B-PER
公 I-PER
子 I-PER
。 O

太 B-PER
政 I-PER
大 I-PER
臣 I-PER
實 O
氏 O
第 O
二 O
女 O
， O
大 O
宮 O
院 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
寬 O
元 O
四 O
年 O
二 O
月 O
， O

敘 O
從 O
三 O
位 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
初 O
與 O
前 O
關 O
白 O
實 O
經 O
約 O
婚 O
， O

行 O
有 O
日 O
矣 O
， O

後 O
嵯 O
峨 O
帝 O
聞 O
之 O
， O

命 O
實 O
氏 O
納 O
為 O
帝 O
女 O
御 O
。 O

【 O
五 B-OTH
代 I-OTH
帝 I-OTH
王 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
康 O
元 O
元 O
年 O
十一 O
月 O
， O
入 O
宮 O
。 O

【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
抄 I-OTH
、 O
五 B-OTH
代 I-OTH
帝 I-OTH
王 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

○ O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
為 O
十二 O
月 O
， O

歷 B-OTHpart
代 I-OTHpart

皇 B-OTHpart
紀 I-OTHpart
作 O
為 O
女 O
御 O
。 O

】 O
長 O
於 O
帝 O
十一 O
歲 O
。 O

後 O
嵯 O
峨 O
帝 O
遵 O
待 O
賢 O
門 O
院 O
故 O
事 O
， O

命 O
為 O
子 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
正 O
嘉 O
元 O
年 O
正 O
月 O
， O

立 O
為 O
中 O
宮 O
。 O

【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
抄 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

增 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
生 O
遊 O
義 O
門 O
院 O
、 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

帝 B-ORGpart
王 I-ORGpart
編 I-ORGpart
年 I-ORGpart
記 I-ORGpart
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
貴 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
】 O
正 O

元 O
元 O
年 O
十二 O
月 O
， O
進 O
號 O
東 B-LOC
二 I-LOC
條 I-LOC
院 I-LOC
。 O

【 O
貴 B-OTH
女 I-OTH
抄 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

諡 B-OTH
號 I-OTH
雜 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
居 O
二 O
條 O
富 O
小 O
路 O
第 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
永 O
仁 O

元 O
年 O
六 O
月 O
， O
為 O
尼 O
， O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
法 O
名 O

圓 O
鏡 O
智 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
嘉 O
元 O
二 O
年 O
正 O
月 O
， O
以 O
疾 O
篤 O
徙 O
伏 O
見 O
殿 O
， O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH

】 O
崩 O

年 O
七十三 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

園 O
太 O
曆 O
延 O
文 O
二 O
年 O
。 O

】 O
帝 O
憂 O
病 O
不 O
食 O
， O

數 O
月 O
升 O
遐 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
典 O
侍 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
， O

參 O
議 O
茂 O
通 O
女 O
也 O
。 O
稱 O
別 O
當 O
典 O
侍 O
。 O

生 O
恒 O
助 O
法 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O
【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

諸 B-OTH
門 I-OTH
跡 I-OTH
譜 I-OTH
。 O

】 O
御 O
匣 O
殿 O
藤 B-PER
原 I-PER
房 I-PER
子 I-PER
， O

內 O
大 O
臣 O
公 O
親 O
女 O
也 O
。 O

【 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
○ O
御 O
匣 O
殿 O
據 O
分 B-OTHpart
脈 I-OTHpart
、 O

增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
生 O
久 O
明 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
、 O

增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
行 O
覺 O
法 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
】 O
章 B-LOC
善 I-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
後 O
敘 O
從 O
二 O
位 O
。 O
【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
三 O
善 O
忠 O
子 O
， O
康 O
衡 O
女 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

仁 B-OTH
和 I-OTH
寺 I-OTH
御 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

諸 B-OTH
門 I-OTH
跡 I-OTH
譜 I-OTH
。 O
○ O

康 O
衡 O
諸 O
書 O
官 O
位 O
， O

闕 O
。 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

康 O
衡 O
作 O
政 O
平 O
。 O

帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
雅 O
衛 O
。 O

】 O
敘 O
從 O
一 O
位 O
， O

準 O
三 O
宮 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

諸 B-OTH
門 I-OTH
跡 I-OTH
譜 I-OTH
。 O

】 O
生 O
深 O
性 O
法 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
仁 B-OTH
和 I-OTH
寺 I-OTH
御 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

諸 B-OTH
門 I-OTH
跡 I-OTH
譜 I-OTH
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
愔 I-PER
子 I-PER
， O

左 B-PER
大 I-PER
臣 I-PER
實 O
雄 O
女 O
， O

京 O
極 O
院 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
東 O
御 O
方 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
生 O
伏 O
見 O
帝 O
、 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
滿 O
仁 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O

【 O
仁 B-OTH
和 I-OTH
寺 I-OTH
御 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

諸 B-OTH
門 I-OTH
跡 I-OTH
譜 I-OTH
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
永 B-LOC
陽 I-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
】 O
弘 O
安 O
三 O
年 O
正 O
月 O
， O

敘 O
從 O
三 O
位 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
伏 O
見 O
帝 O
即 O
位 O
， O

準 O
三 O
宮 O
， O

上 O
號 O
曰 O
玄 B-LOC
輝 I-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
。 O

【 O
貴 B-OTH
女 I-OTH
抄 I-OTH
、 O

增 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

諡 B-OTH
號 I-OTH
雜 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
四 O
年 O
八 O
月 O
， O

為 O
尼 O
， O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
。 O
】 O
法 O
名 O
自 O
性 O
智 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
正 O
安 O
元 O
年 O
， O

徒 O
居 O
二 O
條 O
殿 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
元 O
德 O
元 O
年 O
八 O
月 O
， O

薨 O
於 O
持 O
明 O
院 O
中 O
園 O
殿 O
， O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
。 O
】 O
年 O
八十四 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O
後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
、 O
歷 B-ORGpart
代 I-ORGpart
皇 I-ORGpart
紀 I-ORGpart
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
相 I-PER
子 I-PER
， O

太 B-PER
政 I-PER
大 I-PER
臣 I-PER
公 O
相 O
女 O
也 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
敘 O
從 O
一 O
位 O
， O

準 O
三 O
宮 O
。 O

【 O
後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
生 O
陽 O
德 O
門 O
院 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O
後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
、 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
成子 I-PER
， O

太 B-PER
政 I-PER
大 I-PER
臣 I-PER
公 O
相 O
女 O
也 O
。 O

敘 O
從 O
二 O
位 O
， O

稱 O
大 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
二 O
位 O
。 O

生 O
幸 O
仁 O
親 B-PERpart

王 B-PERpart
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O

