【 O
後 O
村 O

上 O
天 B-PER
皇 I-PER
】 O
後 O
村 O

上 O
女 O
御 O
某 O
， O

關 O
白 O
某 O
女 O
也 O
。 O

入 O
宮 O
為 O
女 O
御 O
。 O
【 O
新 B-OTH
葉 I-OTH
和 I-OTH
歌 I-OTH
集 I-OTH
。 O

○ O
歷 B-OTH
考 I-OTH
本 I-OTH
書 I-OTH
， O
門 O
院 O
為 O
女 O
御 O
時 O
， O

福 O
恩 O
寺 O
前 O
關 O
白 O
內 O
大 O
陳 O
家 O
有 O
歌 O
合 O
， O

命 O
題 O
： O

「 O
禁 O
中 O
月 O
。 O

」 O
關 O
白 O
所 O
詠 O
， O
有 O
期 O
望 O
女 O
御 O
昇 O
后 O
位 O
之 O
意 O
。 O

據 O
之 O
， O

則 O
門 O
院 O

蓋 O
福 B-LOC
恩 I-LOC
寺 I-LOC
關 O
白 O
之 O
女 O
。 O

然 O
福 O
恩 O
寺 O

關 O
白 O
亦 O
未 O
知 O
為 O
誰 O
。 O

女 O
御 O
為 O
后 O
之 O
文 O
， O

諸 O
書 O
無 O
所 O
考 O
。 O

】 O
生 O
後 B-PER
龜 I-PER
山 I-PER
帝 O
。 O

【 O
說 B-OTH
見 I-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
至 O
帝 O
崩 O
， O

落 O
餝 O
， O

上 O
號 O
日 O
嘉 O
喜 O
門 O
院 O
。 O

【 O
新 B-OTH
葉 I-OTH
和 I-OTH
歌 I-OTH
集 I-OTH
、 O

嘉 B-OTH
喜 I-OTH
門 I-OTH
院 I-OTH
集 I-OTH
、 O

後 O
龜 O
山 O
和 O
歌 O
題 O
辭 O
。 O

】 O
門 O
院 O
善 O
琵 O
琶 O
， O
帝 O
崩 O
， O

哀 O
慕 O
感 O
愴 O
， O
不 O
復 O
親 O
彈 O
。 O

天 O
授 O
三 O
年 O
七 O
月 O
七 O
日 O
， O
張 O
樂 O
於 O
吉 B-LOC
野 I-LOC
行 O
宮 O
。 O

門 O
院 O
入 O
觀 O
之 O
‧ O

樂 O
闋 O
。 O

夜 O
， O
龜 O
山 O
帝 O
數 O
請 O
門 O
院 O

彈 O
琵 O
琶 O
， O

門 O
院 O
為 O
一 O
彈 O
之 O
。 O

帝 O
感 O
舊 O
不 O
自 O
勝 O
， O

作 O
和 O
歌 O
曰 O
： O

「 O
斯 O
くてのみ O
加 O
久 O
氐 O
能 O
美 O
， O

耐 O
えすぎかはや O
多 O
曳 O
孺 O
岐 O

加 O
婆 O
夜 O
， O

其 O
上 O
の O
曾 O
能 O
加 O
美 O

能 O
， O

無 O
き O
思 O
ほゆる O
阿 O
岐 O
於 O
毛 O
保 O
由 O
流 O
， O

峰 O
の O
松 O
風 O
美 O
禰 O
能 O
麻 O
津 O
加 O
筮 O
。 O

」 O
門 O
院 O

和 O
曰 O
： O

「 O
哀 O
れとも O
阿 O
波 O

禮 O
斗 O
毛 O
， O
君 O
ぞ O
聞 O
きける O
岐 O
美 O
存 O
岐 O
岐 O
計 O
流 O
， O

今 O
ははや O
以 O
麻 O
波 O

波 O
夜 O
， O
吹 O
き O
絕 O
えぬべき O
布 O

岐 O
多 O
曳 O
奴 O
倍 O
岐 O
， O

峰 O
の O
松 O
風 O
美 O
彌 O
能 O
麻 O
豆 O
加 O
筮 O
。 O

」 O
【 O
新 B-OTH
葉 I-OTH
和 I-OTH
歌 I-OTH
集 I-OTH
、 O

嘉 B-OTH
喜 I-OTH
門 I-OTH
院 I-OTH
集 I-OTH
。 O

○ O
按 O
本 B-OTH
書 I-OTH
所 O
載 O
歌 O
詞 O
， O
各 O
有 O
小 O
異 O
。 O

今 O
從 O
新 B-OTH
葉 I-OTH
集 I-OTH
。 O
】 O
宗 O
良 O
親 O

王 O
撰 O
新 B-OTH
葉 I-OTH
和 I-OTH
歌 I-OTH
集 I-OTH
， O

請 O
和 O
歌 O
於 O
門 O
院 O
。 O

門 O
院 O
使 O
大 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
藤 O

原 O
實 O
為 O
書 O
和 O

歌 O
百 O
餘 O
首 O
， O

贈 O
宗 O
良 O
。 O

宗 O
良 O
閱 O
之 O
， O

批 O
其 O
當 O
載 O
集 O
者 O
， O

奉 O
書 O
謝 O
之 O
， O

且 O
曰 O
： O

「 O
七 O
夕 O
松 O
風 O
唱 O
和 O
， O

使 O
人 O

目 O
駭 O
神 O
奪 O
， O
不 O
堪 O
感 O
愴 O
詠 O
嘆 O
， O
殆 O
不 O
媿 O
歷 B-OTH
朝 I-OTH
撰 I-OTH
集 I-OTH
。 O

豈 O
忍 O
與 O
吉 O
野 O

紅 O
葉 O
， O
俱 O
埋 O
委 O
山 O
谿 O
哉 O
。 O

臣 O
不 O
顧 O
譴 O
怒 O
， O

屢 O
請 O
之 O
者 O
， O
於 O
是 O
為 O

得 O
。 O
」 O
【 O
嘉 B-OTH
喜 I-OTH
門 I-OTH
院 I-OTH
集 I-OTH
。 O

】 O
教 O
子 O
， O

失 O
其 O
姓 O
氏 O
。 O

敘 O
從 O
二 O
位 O
。 O

生 O
世 O
泰 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O
世 O
泰 O
薨 O
， O

葬 O
如 O
意 B-LOC
輪 I-LOC
寺 I-LOC
。 O

明 O
年 O
， O

教 O
子 O
往 O
如 O
意 B-LOC
輪 I-LOC
寺 I-LOC
， O
修 O
冥 O
福 O
。 O
後 O
龜 O
山 O
帝 O

賜 O
和 O
歌 O
慰 O
之 O
。 O
敎 O

子 O
奉 O
答 O
歌 O
， O

益 O
哀 O
之 O
。 O

【 O
新 B-OTH
葉 I-OTH
和 I-OTH
歌 I-OTH
集 I-OTH
。 O

】 O
【 O
後 O

龜 B-PERpart
山 I-PERpart
天 B-PER
皇 I-PER
】 O
後 B-PER
龜 I-PER
山 I-PER
中 O
宮 O
， O

不 O
詳 O
誰 O
女 O
。 O
入 O
宮 O
為 O
女 O
御 O
， O

【 O
新 B-OTH
葉 I-OTH
和 I-OTH
歌 I-OTH
集 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
阿 O
佐 O
殿 O
。 O

【 O
嘉 B-OTH
喜 I-OTH
門 I-OTH
院 I-OTH
集 I-OTH
。 O

】 O
建 O

德 O
二 O
年 O
九 O
月 O
， O
獻 O
紅 O
葉 O
一 O
枝 O
於 O
嘉 B-LOC
喜 I-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
。 O

門 O
院 O
作 O
和 O
歌 O
謝 O
之 O
曰 O
： O

「 O
君 O
が O
早 O
岐 O
美 O
賀 O
波 O
夜 O
， O

秋 O
の O
宮 O
居 O
に O

阿 O
岐 O
能 O
美 O
夜 O
為 O
珥 O
， O

移 O
るべき O
宇 O
津 O
流 O
倍 O
岐 O
， O

ほとを O
紅 O
葉 O
の O
保 O
杼 O
遠 O
毛 O

美 O
治 O
能 O
， O
色 O
にこそ O
知 O
れ O
以 O
呂 O
珥 O

古 O
曾 O
志 O
禮 O
。 O

」 O
帝 O
代 O
而 O
和 O
之 O
曰 O
： O

「 O
散 O
らて O
尚 O
知 O
羅 O
傳 O
奈 O
保 O
， O

千 O
歲 O
の O
秋 O
も O
知 O
斗 O
世 O
能 O
阿 O
岐 O
毛 O
， O

色 O
添 O
へよ O
以 O
呂 O
曾 O
倍 O
與 O
， O

藐 O
姑 O
射 O
山 O
の O
波 O

古 O
夜 O
能 O
夜 O
麻 O
能 O
， O
峰 O
の O
紅 O
葉 O
は O
美 O
禰 O
能 O
毛 O
美 O
治 O
婆 O
。 O

」 O
帝 O
即 O
位 O
， O

為 O
中 O
宮 O
。 O
【 O
新 B-OTH
葉 I-OTH
和 I-OTH
歌 I-OTH
集 I-OTH
。 O

○ O
按 O
歌 O
詞 O

與 O
嘉 B-OTH
喜 I-OTH
門 I-OTH
院 I-OTH
集 I-OTH
所 O
載 O
小 O
異 O
。 O

】 O
【 O
後 B-PER
小 I-PER
松 I-PER
天 I-PER
皇 I-PER
】 O
後 B-PERpart
小 I-PERpart
松 I-PERpart
後 O
宮 O
藤 B-PER
原 I-PER
資 I-PER
子 I-PER
， O
贈 O

左 B-PER
大 I-PER
臣 I-PER
資 O
國 O
女 O
也 O
。 O

【 O
貴 B-OTH
女 I-OTH
抄 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
以 O
叔 O
父 O
儀 O
同 O

三 O
司 O
資 O
教 O
養 O
女 O
入 O
官 O
。 O
生 O
稱 O
光 O
帝 O
、 O

龍 B-LOC
樹 I-LOC
寺 I-LOC
宮 O
。 O

敘 O
二 O
位 O
。 O
應 O
永 O
三十二 O
年 O
七 O
月 O
， O
準 O
三 O
宮 O
。 O

即 O
日 O
， O

進 O
號 O
光 B-LOC
範 I-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
。 O

【 O
參 O
取 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
、 O

薩 B-OTH
戒 I-OTH
記 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
抄 I-OTH
、 O

龍 B-LOC
樹 I-LOC
寺 I-LOC
宮 O
據 O
皇 B-OTHpart
胤 I-OTHpart
紹 I-OTHpart
運 I-OTHpart

錄 B-OTHpart
。 O
】 O
永 O
亨 O
五 O
年 O
十 O
月 O
， O

薙 O
髮 O
。 O

時 O
年 O
五十 O
。 O

【 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O
】 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
， O

家 O
本 O
衣 O
冠 O
， O
從 O
吉 B-LOC
野 I-LOC
行 O
宮 O
。 O

後 O
入 O
宮 O
， O

為 O
侍 O
婢 O
， O
有 O
寵 O
幸 O
。 O

後 O
宮 O
譖 O
曰 O
： O

「 O
彼 O
未 O
忘 O
南 O
方 O
， O

常 O
褻 O
百 O
刃 O
， O

將 O
不 O
利 O
官 O
家 O
。 O
」 O
帝 O
惡 O
而 O
逐 O
之 O
。 O

生 O
僧 O
宗 O
純 O
于 O
民 O
家 O
云 O
。 O

【 O
一 B-OTH
休 I-OTH
年 I-OTH
譜 I-OTH
。 O
】 O

