【 O
後 O
三 O
條 O
天 B-PER
皇 I-PER
】 O
後 O
三 O
條 O

中 O
宮 O
， O

諱 B-PER
罄 I-PER
子 I-PER
。 O

後 O
一 O
條 O
帝 O
女 O
也 O
。 O

長 O
元 O
四 O
年 O
， O

為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

授 O
二 O
品 O
， O

為 O
賀 O
茂 O
齋 O
， O
准 O
三 O
宮 O
。 O

加 O
封 O
千戶 O
， O

任 O
人 O
賜 O
爵 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
后 O
天 O
資 O
溫 O

順 O
， O
帝 O
與 O
母 O
后 O
深 O
愛 O
重 O
之 O
。 O

每 O
侍 O
臣 O
進 O
見 O
， O

必 O
問 O
至 O
齋 O
院 O
否 O
。 O
或 O
言 O
未 O
至 O
者 O
， O

則 O
為 O
之 O
憮 O
然 O
。 O
帝 O
崩 O
， O

罷 O
職 O
， O

與 O
母 O
后 O
居 O
。 O

母 O
后 O
崩 O
， O

徙 O
上 O
東 B-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
永 O
承 O
六 O
年 O
， O

上 O
東 B-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
納 O
后 O
于 O
東 B-LOC
宮 I-LOC
， O
賴 O
通 O
、 O

教 O
通 O
等 O
奉 O
事 O
備 O
至 O
。 O

【 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O
○ O
永 O
承 O
六 O
年 O
據 O
編 B-OTH
年 I-OTH
殘 I-OTH
篇 I-OTH
。 O

○ O
按 O
扶 B-OTHpart
桑 I-OTHpart

略 B-OTHpart
記 I-OTHpart
後 O
三 O

條 O
紀 O
， O
齋 O
女 O
御 O
馨 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O

本 O
文 O
皆 O
稱 O
齋 O
院 O
。 O

目 O
錄 O
標 O
女 O
御 O
， O

然 O
年 O
月 O
無 O
所 O
考 O
。 O

】 O
后 O
誕 O
皇 B-PER
子 I-PER
、 O
皇 B-PER
女 I-PER
， O
皆 O
夭 O
。 O

【 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
延 O
久 O

元 O
年 O
七 O
月 O
， O
並 O
為 O
中 O
宮 O
。 O

【 O
○ O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
為 O
六 O
月 O
。 O

今 O
從 O
公 B-OTH
卿 I-OTH
補 I-OTH
任 I-OTH
、 O

中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
大 O
治 O
五 O
年 O
。 O

】 O
三 O
年 O
， O
新 O
宮 O
成 O
。 O
后 O
居 O
弘 O
徽 O
、 O
登 O
華 O
兩 O
殿 O
。 O

五 O
年 O
， O
帝 O
薙 O
髮 O
， O

后 O
亦 O
為 O
尼 O
。 O

承 O
保 O
元 O
年 O
， O

改 O
曰 O
皇 B-PER
后 I-PER
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
寬 O
治 O
七 O
年 O

九 O
月 O
， O
崩 O
， O
年 O
六十五 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
。 O
○ O
按 O
扶 O
桑 O
略 O
記 O

作 O
六十二 O
， O
誤 O
。 O
】 O
為 O
尼 O
後 O
， O
居 O
西 B-LOC
院 I-LOC
， O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
稱 O
西 B-LOC
院 I-LOC
皇 B-PER
后 I-PER
。 O

【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
皇 I-PER
后 I-PER
， O
諱 B-PER
茂 I-PER
子 I-PER
。 O

中 O
納 O
言 O

公 O
成 O
女 O
也 O
。 O
后 O
姑 O
夫 O
大 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
藤 O
原 O
能 O
信 O
， O

愛 O
后 O
子 O
養 O
之 O
。 O
有 O
姿 O
色 O
。 O

帝 O
在 O
東 O
宮 O
， O

納 O
為 O
御 O
息 O
所 O
。 O
【 O

○ O
參 O
取 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
生 O
白 O
河 O
帝 O
、 O
【 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
、 O

百 B-OTH
鍊 I-OTH
抄 I-OTH
、 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
大 O
治 O
四 O
年 O
。 O

】 O
聰 B-PER
子 I-PER
、 O

俊 B-PER
子 I-PER
、 O

佳 B-PER
子 I-PER
、 O

篤 O
子 O
四 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

○ O

黃 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
為 O
基 O
子 O
所 O
生 O
， O

誤 O
。 O

】 O
康 O
平 O
五 O
年 O
六 O
月 O
， O
薨 O
。 O
【 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
帝 O
甚 O
悼 O
之 O
。 O
【 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O
】 O
葬 O
於 O
宇 O
治 O
， O

【 O
江 B-OTH
家 I-OTH
次 I-OTH
第 I-OTH
、 O

拾 B-OTH
芥 I-OTH
抄 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
滋 O
野 O
井 O
女 O
御 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
延 O
久 O
三 O
年 O
， O

贈 O
從 O
二 O
位 O
。 O
【 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
白 O
河 O
帝 O
即 O
位 O
， O

追 O
尊 O
曰 O
皇 B-PER
太 I-PER
后 I-PER
， O
【 O
中 O
右 O
記 O

嘉 O
承 O
二 O
年 O
、 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
置 O
國 O
忌 O
、 O

山 O
陵 O
， O

【 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
、 O

江 B-OTH
家 I-OTH
次 I-OTH
第 I-OTH
。 O

】 O
陵 O
稱 O
今 O
宇 O
治 O
。 O

【 O
江 B-OTH
家 I-OTH
次 I-OTH
第 I-OTH
。 O

】 O
贈 O
能 O
信 O
大 B-PERpart
政 I-PERpart

大 B-PERpart
臣 I-PERpart
正 O
一 O
位 O
， O

妻 O
祉 O
子 O
正 O
一 O
位 O
。 O

【 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
、 O

古 B-OTH
事 I-OTH
談 I-OTH
。 O

】 O
女 O
御 O
藤 B-PER
原 I-PER
昭 I-PER
子 I-PER
， O

右 B-PER
大 I-PER
臣 I-PER
賴 O
宗 O
第 O
三 O
女 O
也 O
。 O

【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

○ O
按 O
尊 B-OTHpart
卑 I-OTHpart

分 B-OTHpart
脈 I-OTHpart
一 O
說 O
， O
為 O

藤 B-PER
原 I-PER
能 I-PER
信 I-PER
女 O
， O
誤 O
。 O

】 O
治 O
曆 O
二 O
年 O
， O

入 O
東 O
宮 O
， O
為 O
女 O
御 O
。 O
【 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
目 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
延 O
久 O
三 O
年 O
， O
新 O
官 O
成 O
， O
居 O
承 O
香 O
殿 O
。 O
帝 O
崩 O
後 O
， O

為 O
尼 O
， O

居 O
堀 B-LOC
河 I-LOC
院 I-LOC
， O
始 O
稱 O
承 O
香 O
殿 O
女 O
御 O
， O

後 O
稱 O
堀 O

河 O
女 O
御 O
。 O
【 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
女 O
御 O
源 O
基 O
子 O
， O
參 O
議 O
基 O
平 O
女 O
也 O
。 O
【 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
】 O
初 O
為 O
聰 O

子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
侍 O
女 O
， O
帝 O
一 O
見 O
幸 O
之 O
， O

恩 O
眷 O
優 O
厚 O
。 O
【 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O
】 O
為 O
御 O
息 O
所 O
， O

授 O
從 O
五 O
位 O
下 O
。 O

【 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
禮 O
數 O
埒 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O
基 O
子 O
夢 O
紫 O
雲 O
起 O
， O
既 O
而 O
有 O
身 O
， O

出 O
而 O
就 O
藤 B-PERpart

原 B-PERpart
經 I-PERpart
平 I-PERpart
家 O
。 O

帝 O
屢 O
遣 O
使 O
問 O
慰 O
。 O

親 O
臣 O
出 O
入 O
聰 O

子 O
家 O
者 O
， O
必 O
命 O
侯 O
基 O
子 O
。 O

臨 O
產 O
危 O
篤 O
， O

帝 O
及 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
憂 O
之 O
， O

使 O
者 O
相 O
繼 O
。 O
延 O
久 O
三 O
年 O
， O
生 O
實 O
仁 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

帝 O
大 O
喜 O
， O

進 O
為 O
女 O
御 O
。 O
時 O
宮 O
中 O

私 O
相 O
謂 O
： O

「 O
基 O
子 O
不 O
過 O
為 O
更 O
衣 O
。 O

」 O
及 O
命 O
下 O
， O

聞 O
者 O
皆 O
駭 O
。 O

或 O
謂 O
： O

「 O
基 O
子 O
． O
小 O
一 O
條 O
院 O
孫 O
， O
賴 O
宗 O
外 O
孫 O
。 O

故 O
帝 O
特 O
貴 O
重 O
之 O
。 O

而 O
不 O
問 O
父 O
之 O
官 O
爵 O
， O

如 O
後 O
冷 O
泉 O
帝 O
憚 O
賴 O
通 O
， O
則 O
必 O
不 O
為 O
此 O
舉 O
也 O
。 O

」 O
基 O
子 O
入 O

居 O
凝 O
華 O
舍 O
， O

稱 O
梅 O

壺 O
女 O
御 O
。 O
【 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
四 O
年 O
， O
帝 O
禪 O
位 O
於 O
白 O
河 O
帝 O
， O

以 O
實 O
仁 O
為 O
皇 O
太 O
弟 O
。 O
於 O
是 O
， O
基 O
子 O
準 O
三 O
宮 O
， O

給 O
年 O
官 O
、 O

年 O
爵 O
， O

封 O
五百 O
戶 O
。 O

五 O
年 O
， O
生 O
輔 O
仁 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O
【 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O
○ O

封 O
戶 O
據 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
及 O
帝 O

崩 O
， O
為 O
尼 O
。 O
【 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
長 O
承 O
三 O
年 O
七 O
月 O
， O

薨 O
， O
年 O
八十八 O
。 O

【 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
。 O
○ O

長 B-OTH
秋 I-OTH
記 I-OTH
為 O
八十六 O
。 O

】 O
掌 O
侍 O
某 O
氏 O
， O

美 O
濃 O
守 O
經 O
國 O
女 O
也 O
。 O
稱 O
侍 O
從 O
內 O
侍 O
。 O

生 O
藤 B-PER
原 I-PER
有 I-PER
佐 I-PER
。 O

【 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
、 O

今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
， O
近 O
江 O
守 O

實 O
經 O
女 O
也 O
。 O

帝 O
在 O
東 O
宮 O
幸 O
之 O
。 O
生 O
皇 B-PER
子 I-PER
， O
夭 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHderiv
物 I-OTHderiv
語 I-OTHderiv
。 O

】 O

