【 O
清 O
和 O
】 O
五 O
女 O

孟子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

【 O
○ O

日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
作 O
宜 O
子 O
， O
誤 O
。 O
】 O
宮 O
人 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

貞 O
觀 O
十五 O
年 O
， O

與 O
妹 O
包 O
子 O
、 O
敦 O
子 O
， O

並 O
為 O
內 O
親 O
王 O
。 O

元 O
慶 O
二 O
年 O
， O
賜 O
參 O
河 O
播 O
豆 O
郡 O
荒 O
田 O
一百 O
町 O
， O

為 O
一 O
身 O
田 O
。 O

【 O
三 B-OTH
代 I-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
延 O
喜 O

元 O
年 O
六 O
月 O
， O
薨 O
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
起 I-OTH
略 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
包 O
子 O

內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

更 O
衣 O
在 O
原 B-PER
氏 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
三 B-OTH
代 I-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
寬 O
平 O
元 O
年 O
四 O
月 O
， O
薨 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
敦 O
子 O

內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

藤 B-OTH
原 I-OTH
皇 I-OTH
后 I-OTH
所 O
生 O
也 O
。 O

元 O
慶 O
元 O
年 O
， O
為 O
賀 O
茂 O
齋 O
。 O

四 O
年 O
， O

入 O
紫 O
野 O
院 O
。 O

【 O
三 B-OTH
代 I-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

○ O

按 O
， O

是 O
年 O
十二 O
月 O
， O
清 O
和 O
帝 O
崩 O
， O

蓋 O
以 O
此 O
罷 O
職 O
。 O

而 O
諸 O
書 O
不 O
載 O
年 O
月 O

， O
故 O
不 O
書 O
。 O
】 O
延 O
長 O
八 O
年 O
正 O
月 O
， O
薨 O
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

齋 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
識 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

更 O

衣 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

貞 O
觀 O
十八 O
年 O
， O

為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

年 O
三 O
歲 O
。 O

元 O
慶 O
元 O
年 O
， O
為 O
伊 O
勢 O
齋 O
。 O

三 O
年 O
， O

赴 O
伊 B-LOC
勢 I-LOC
。 O

【 O
三 B-OTH
代 I-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
四 O
年 O
， O

罷 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

○ O

按 O
三 B-OTH
代 I-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
， O
元 O
慶 O
五 O
年 O
書 O
前 O
伊 O
勢 O

內 O
親 B-PER
王 I-PER
還 O
京 O
， O

蓋 O
同 O
敦 O
子 O
四 O
年 O
罷 O
職 O
也 O
。 O
故 O
據 O
要 B-OTHpart
記 I-OTHpart
， O

係 O
之 O
四 O
年 O
。 O

】 O
延 O
喜 O

六 O
年 O
十二 O
月 O
， O

薨 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O
○ O

按 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
， O
為 O
延 O
長 O
九 O
年 O
正 O
月 O
， O
誤 O
。 O
】 O
年 O
三十三 O
。 O

【 O
日 B-OTHpart
本 I-OTHpart
紀 I-OTHpart

略 B-OTHpart
不 O
載 O
享 O
年 O
， O

今 O
據 O
三 B-OTHpart
代 I-OTHpart
實 I-OTHpart

錄 B-OTHpart
貞 O
觀 O
十 O
年 O
三 O
月 O
文 O
推 O
之 O
。 O

】 O
明 O
年 O
元 O
會 O
， O
帝 O
不 O
御 O
南 O
殿 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
源 B-PER
載 I-PER
子 I-PER
， O

宮 O
人 O
賀 O
茂 O
氏 O
所 O
生 O
也 O
。 O

貞 O
觀 O
十五 O
年 O
， O

賜 O
姓 O
源 B-PER
朝 I-PER
臣 I-PER
， O

貫 O
左 O
京 O
。 O

【 O
三 B-OTH
代 I-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
【 O
陽 O
成 O

】 O
二 O
女 O
長 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

宮 O
人 O
姊 O
子 O
女 O
王 O
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
、 O

帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
延 O
喜 O

二十二 O
年 O
十一 O
月 O
， O
薨 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
儼 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
長 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
延 O
長 O
八 O
年 O
三 O
月 O
， O
薨 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
、 O

上 O
卿 O
故 O
實 O
。 O

】 O
【 O
光 O

孝 O
】 O
二十六 O
女 O
忠 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

洞 O
院 O
皇 B-PER
后 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
】 O
敘 O

從 O
四 O
位 O
下 O
。 O

元 O
慶 O
八 O
年 O
， O

進 O
從 O
三 O
位 O
， O

與 O
簡子 O
、 O

綏 O
子 O
、 O
為 O
子 O
、 O
遲 O
子 O
、 O

緩 O
子 O
、 O

麗 O
子 O
、 O

奇 O
子 O
、 O
祟 O
子 O
、 O
連 O
子 O
、 O
禮 O
子 O
、 O

最 O
子 O
、 O
偕 O
子 O
、 O
默 O
子 O
、 O

是 O
子 O
、 O
並 O
子 O
、 O

謙 O
子 O
、 O

深 O
子 O
、 O
周 O
子 O
、 O

密 O
子 O
， O
並 O
賜 O
姓 O
源 B-PER
朝 I-PER
臣 I-PER
， O

隸 O
左 O
京 O
。 O

【 O
三 B-OTH
代 I-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

○ O

按 O
， O

長 O
幼 O
次 O
序 O
諸 O
書 O
不 O
同 O
， O
今 O
從 O
紹 B-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
寬 O
平 O
三 O
年 O
， O
為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
延 O
喜 O

四 O
年 O
五 O
月 O
， O
薨 O
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O
○ O

按 O
紹 B-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
， O
為 O
清 O
和 O
帝 O
女 O
御 O
。 O

據 O
紀 O
略 O
書 O

五 O
月 O
七 O
日 O
忠 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
薨 O
。 O

十二 O
日 O
前 O
女 O
御 O
中 O
子 O

女 O
王 O
卒 O
， O

非 O
一 O
人 O
明 O
矣 O
。 O

】 O
簡子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

忠 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

入 O
陽 O
成 O
帝 O
宮 O
， O

號 O
釣 O
殿 O
宮 O
。 O

【 O
○ O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
， O

係 O
釣 O
殿 O
宮 O
于 O
緩 O
子 O
， O

未 O
知 O
孰 O
是 O
。 O

】 O
寬 O
平 O
三 O
年 O
， O
為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
延 O
喜 O

十四 O
年 O
四 O
月 O
， O
薨 O
。 O
【 O
西 B-OTH
宮 I-OTH
記 I-OTH
、 O

日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
綏 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
忠 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

入 O
陽 O
成 O
帝 O

宮 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
寬 O
平 O
三 O
年 O
， O
為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
敘 O
三 O
品 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O
○ O

年 O
月 O
無 O
所 O
考 O
。 O

】 O
延 O
長 O
三 O
年 O
三 O
月 O
， O
落 O
髮 O
。 O

四 O
月 O
薨 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
繁 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
失 O
母 O
氏 O
。 O

元 O
慶 O
八 O
年 O
， O
為 O
伊 O
勢 O
齋 O
。 O

同 O
穆 O
子 O
為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

【 O
三 B-OTH
代 I-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
敘 O
三 O
品 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O
○ O

年 O
月 O
無 O
所 O
考 O
。 O

】 O
仁 O
和 O
二 O
年 O
， O
赴 O
伊 B-LOC
勢 I-LOC
。 O

【 O
三 B-OTH
代 I-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
三 O
年 O
， O
罷 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

齋 B-OTH
宮 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
廷 O
喜 O
十六 O
年 O
五 O
月 O
， O
薨 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
穆 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

宮 O
人 O
王 O
氏 O
所 O
生 O
也 O
。 O

元 O
慶 O
六 O
年 O
， O
為 O
賀 O
茂 O
齋 O
。 O

八 O
年 O
， O
為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

仁 O
和 O
元 O
年 O
， O

入 O
紫 O
野 O
院 O
。 O

【 O
三 B-OTH
代 I-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
三 O
年 O
， O
罷 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
延 O
喜 O

三 O
年 O
十二 O
月 O
， O

薨 O
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

○ O
按 O
齋 B-LOC
院 I-LOC

記 O
云 O
， O
後 O
為 O
醍 O
醐 O
帝 O
妃 O
， O

生 O
有 O
明 O
。 O

今 O
考 O
諸 O
書 O
， O

有 O
明 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

和 O
子 O
所 O
生 O
。 O

且 O
穆 O
子 O
為 O
醍 B-PER
醐 I-PER
妃 I-PER
， O

無 O
所 O
見 O
， O

不 O
取 O
。 O

】 O
為 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
忠 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

為 O
醍 O
醐 O
帝 O
妃 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
源 B-PER
遲 I-PER
子 I-PER
， O
【 O
三 B-OTHpart
代 I-OTHpart

實 B-OTHpart
錄 I-OTHpart
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
失 O
母 O
氏 O
。 O

源 B-PER
緩 I-PER
子 I-PER
， O
宮 O
人 O
多 O
治 O
氏 O
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
延 O
喜 O

八 O
年 O
十 O
月 O
， O

卒 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
松 O
院 O
君 O
。 O

【 O
○ O
按 O

紹 B-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
松 O
作 O
梅 O
， O
今 O
從 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
源 B-PER
麗 I-PER
子 I-PER
， O
【 O
三 B-OTHpart
代 I-OTHpart

實 B-OTHpart
錄 I-OTHpart
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
失 O
母 O
氏 O
。 O
源 O
奇 O
子 O
， O
失 O
母 O
氏 O
。 O

廷 O
喜 O

十九 O
年 O
十 O
月 O
， O

卒 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

○ O
按 O
本 O
書 O

載 O
音 O
子 O
蓋 O
奇 O
子 O
之 O
誤 O
而 O
重 O
出 O
也 O
。 O
】 O
源 O

祟 B-PERpart
子 I-PERpart
， O
夫 O
母 O
氏 O
。 O

授 O
從 O
四 O
位 O
上 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
源 B-PER
連 I-PER
子 I-PER
， O

失 O
母 O
氏 O
。 O

仁 O
和 O
二 O
年 O
， O
授 O
從 O
四 O
位 O
上 O
。 O

【 O
三 B-OTH
代 I-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
延 O
喜 O

五 O
年 O
九 O
月 O
， O
卒 O
。 O

帝 O
為 O
停 O
九 O
日 O
節 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
歷 I-OTH
。 O
】 O
源 B-PER
禮 I-PER
子 I-PER
， O
失 O
母 O
氏 O
。 O

下 O
嫁 O
伊 O
豫 O

介 O
藤 O
原 O
連 O
永 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
連 O
永 O
姓 O
據 O
作 O
者 O
部 O
類 O
。 O

】 O
延 O
喜 O

九 O
年 O
三 O
月 O
， O

卒 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
源 B-PER
最 I-PER
子 I-PER
， O
失 O
母 O
氏 O
。 O

仁 O
和 O
二 O
年 O
七 O
月 O
， O

卒 O
。 O

帝 O
不 O
視 O
事 O
三 O
日 O
。 O

【 O
三 B-OTH
代 I-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
源 B-PER
偕 I-PER
子 I-PER
， O

失 O
母 O
氏 O
。 O

敘 O
從 O
四 O
位 O
上 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
源 B-PER
默 I-PER
子 I-PER
， O
失 O
母 O
氏 O
。 O

敘 O
從 O
四 O
位 O
下 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

名 O
據 O

三 B-OTH
代 I-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
○ O
本 B-OTH
書 I-OTH
為 O
點 O
子 O
。 O
】 O
延 O
喜 O

二 O
年 O
七 O
月 O
， O

卒 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
源 B-PER
是 I-PER
子 I-PER
， O

失 O
母 O
氏 O
。 O

敘 O
從 O
四 O
位 O
上 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

名 O
據 O
三 B-OTH
代 I-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
按 O
紹 B-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
， O

作 O
從 O
四 O
位 O
下 O
。 O
】 O
源 B-PER
並 I-PER
子 I-PER
， O
失 O
母 O
氏 O
。 O

敘 O
從 O
四 O
位 O
上 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
】 O
延 O
喜 O

六 O
年 O

五 O
月 O
卒 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
源 B-PER
謙 I-PER
子 I-PER
， O

失 O
母 O
氏 O
。 O

延 O
長 O
二 O
年 O
二 O
月 O
， O
卒 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
源 B-PER
深 I-PER
子 I-PER
， O

失 O
母 O
氏 O
。 O
延 O
喜 O
十七 O
年 O
八 O
月 O
， O

卒 O
。 O

【 O
日 B-PER
本 I-PER
紀 I-PER
略 I-PER
。 O
】 O
源 O
周 O
子 O
， O
失 O
母 O
氏 O
。 O

延 O
喜 O
十二 O
年 O
四 O
月 O
， O

卒 O
。 O
【 O
日 B-OTHpart
本 I-OTHpart

紀 B-OTHpart
略 I-OTHpart
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
源 O
密 O
子 O
， O

失 O
母 O
氏 O
。 O

敘 O
從 O
四 O
位 O
上 O
。 O
【 O
皇 B-OTHpart
胤 I-OTHpart
紹 I-OTHpart
運 I-OTHpart

錄 B-OTHpart
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O
】 O
源 B-PER
和 I-PER
子 I-PER
， O

失 O
母 O
氏 O
。 O
為 O
醍 O
醐 O
帝 O
妃 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
源 B-PER
快 I-PER
子 I-PER
， O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
失 O
母 O
氏 O
， O

仁 O
和 O
三 O
年 O
賜 O
姓 O
。 O

延 O
喜 O
十 O
年 O
六 O
月 O
， O

卒 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
源 B-PER
善 I-PER
子 I-PER
， O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
失 O
母 O
氏 O
。 O

源 B-PER
祑 I-PER
子 I-PER
， O

【 O
三 B-OTH
代 I-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
失 O
母 O
氏 O
。 O

仁 O
和 O
三 O
年 O
， O

賜 O
姓 O
源 B-PER
朝 I-PER
臣 I-PER
。 O

【 O
三 B-OTH
代 I-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

○ O
按 O
一 O
代 O
要 O
記 O

， O
無 O
祑 O
子 O
而 O
有 O
源 O
子 O
， O

云 O
。 O

延 O
喜 O

十六 O
年 O
五 O
月 O
二十 O
日 O
， O

卒 O
。 O

然 O
諸 O
書 O
無 O
源 O
子 O
， O

蓋 O
誤 O
。 O

今 O
無 O
所 O
考 O
。 O

】 O

