【 O
崇 O
德 O
天 B-PER
皇 I-PER
】 O
崇 O
德 O
藤 B-PER
原 I-PER
中 I-PER
宮 I-PER
， O

諱 B-PER
聖 I-PER
子 I-PER
， O

關 O
白 O
忠 O
通 O
女 O
也 O
。 O

大 O
治 O
三 O
年 O
， O
敘 O
從 O
三 O
位 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
四 O
年 O
， O
為 O
女 O
御 O
。 O

五 O
年 O
二 O
月 O
， O

立 O
為 O
中 O
宮 O
。 O

【 O
長 B-OTH
秋 I-OTH
記 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
後 O
冷 O
泉 O

四 O
條 O
后 O
後 O
， O
執 O
政 O
之 O
女 O
， O

無 O
為 O
后 O
者 O
， O
蓋 O
八十 O
年 O
矣 O
。 O

后 O
之 O
立 O
， O

時 O
人 O
以 O
為 O
藤 O
氏 O
中 O
興 O
焉 O
。 O

【 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
后 O
患 O
腹 O
脹 O
， O

以 O
為 O
有 O
身 O
。 O

及 O
產 O
月 O
， O
修 O
法 O
禱 O
之 O
， O
既 O
而 O
水 O
出 O
復 O
常 O
。 O

【 O
續 B-OTH
古 I-OTH
事 I-OTH
談 I-OTH
。 O

】 O
遂 O
無 O
子 O
， O

鞠 O
養 O
近 O
衛 O
帝 O
。 O

【 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
近 O
衛 O
帝 O
即 O
位 O
， O

尊 O
為 O
皇 B-PER
太 I-PER
后 I-PER
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
久 O
安 O
六 O
年 O
， O

上 O
號 O
曰 O
皇 O
嘉 O
門 O
院 O
。 O

【 O
台 B-OTH
記 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
帝 O
徙 O
讚 O
岐 O
， O

后 O
憂 O
戚 O
， O

斷 O
髮 O
為 O
尼 O
， O

【 O
逮 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
法 O
名 O
清 O
淨 O
慧 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

○ O

女 B-OTH
院 I-OTH
鈔 I-OTH
作 O
蓮 O
覺 O
。 O

】 O
養 O
和 O
元 O
年 O
， O
嬰 O
疾 O
。 O

自 O
知 O
不 O
起 O
， O
每 O
日 O
受 O
戒 O
於 O
僧 O
湛 O
教 O
。 O

及 O
疾 O
篤 O
， O
後 O
白 O
河 O
帝 O
遺 O
書 O
問 O
所 O
欲 O
言 O
。 O

后 O
唯 O
託 O
姪 O
良 O
通 O
而 O
已 O
。 O

【 O
玉 B-OTH
海 I-OTH
。 O

】 O
十二 O
月 O
， O

崩 O
於 O
九 O
條 O
殿 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

歷 B-OTHpart
代 I-OTHpart

皇 B-OTHpart
記 I-OTHpart
。 O
】 O
年 O
六十一 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
記 I-OTH
、 O

保 B-OTH
曆 I-OTH
間 I-OTH
記 I-OTH
。 O
○ O

百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O
帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
作 O
年 O
六十 O
。 O

】 O
葬 O
于 O
最 O
勝 O
金 O
剛 O
院 O
。 O

后 O
豫 O
造 O
石 O
浮 O
圖 O
， O
手 O
書 O
銘 O
。 O

及 O
葬 O
建 O
焉 O
， O

遺 O
令 O
葬 O
儀 O

及 O
修 O
冥 O
福 O
之 O
式 O
， O
皆 O
從 O
省 O
約 O
。 O
【 O
玉 B-OTH
海 I-OTH
。 O

】 O
源 B-PER
氏 I-PER
， O
參 O
河 O
權 O
守 O
師 O
經 O

女 O
也 O
。 O

生 O
僧 O
元 O
性 O
。 O
【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
， O
法 B-LOC
勝 I-LOC
寺 I-LOC
執 O
行 O
信 O
緣 O
女 O
也 O
。 O

【 O
台 B-OTH
記 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
兵 O
衛 O
佐 O
局 O
， O

侍 O
中 O
宮 O
。 O

帝 O
嬖 O
之 O
， O

寵 O
傾 O
中 O
壺 O
。 O

其 O
以 O
僧 O
之 O
女 O
， O
名 O
位 O
卑 O
微 O
。 O

時 O
大 O
藏 O
卿 O
源 O
行 O
宗 O
， O

以 O
善 O
和 O
歌 O
， O
為 O
帝 O
近 O
習 O
。 O

藤 O
原 O
氏 O
父 O
事 O
之 O
。 O

及 O
信 O
緣 O
死 O
， O

久 O
無 O
所 O
依 O
。 O

既 O
而 O
生 O
重 O
仁 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
恩 O
幸 O
倍 O
渥 O
。 O

後 O
從 O
帝 O
于 O
讚 O
岐 O
。 O

帝 O
崩 O
， O

還 O
京 O
薙 O
髮 O
。 O

【 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
】 O
【 O
近 O
衛 O
天 O
皇 O
】 O
近 O
衛 O
藤 B-PER
原 I-PER
皇 I-PER
后 I-PER
， O

諱 B-PER
多 I-PER
子 I-PER
， O

右 O
大 O
臣 O
公 O
能 O
女 O
也 O
。 O

姑 O
夫 O
左 B-PER
大 I-PER
臣 I-PER
藤 B-PER
原 I-PER
賴 I-PER
長 I-PER
子 O
養 O
之 O
。 O

【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
記 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
聰 O
慧 O
善 O
書 O
畫 O
， O

曉 O
音 O
律 O
， O
工 O
箏 O
琵 O
琶 O
。 O

【 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
久 O
安 O
四 O
年 O
， O

敘 O
從 O
三 O
位 O
。 O

六 O
年 O
正 O
月 O
， O

為 O
女 O
御 O
。 O

【 O
台 B-OTH
記 I-OTH
、 O

別 B-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
三 O
月 O
， O
立 O
為 O
皇 B-PER
后 I-PER
。 O

【 O
台 B-OTH
記 I-OTH
、 O
別 B-OTH
記 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
記 I-OTH
、 O

帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
久 O
壽 O
二 O
年 O
， O

帝 O
崩 O
。 O

保 O
元 O
元 O
年 O
， O

以 O
賴 O
長 O
故 O
， O

幽 O
居 O
近 O
衛 O
河 O
原 O
。 O

【 O
源 B-OTH
平 I-OTH
盛 I-OTH
衰 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
是 O
歲 O
， O

後 O
白 O
河 O
帝 O
立 O
， O

尊 O
為 O
皇 B-PER
太 I-PER
后 I-PER
。 O

【 O
帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
三 O
年 O
， O
為 O
太 B-PER
皇 I-PER
太 I-PER
后 I-PER
。 O

【 O
公 B-OTH
卿 I-OTH
補 I-OTH
任 I-OTH
。 O

】 O
二 O
條 O
帝 O
聞 O
其 O
美 O
， O

諭 O
旨 O
公 O
能 O
納 O
之 O
宮 O
。 O

群 O
臣 O
皆 O
以 O
為 O
不 O
可 O
， O

後 O
白 O
河 O
法 O
皇 O
亦 O
數 O
為 O
言 O
。 O

帝 O
不 O
聽 O
曰 O
： O

「 O
天 B-PER
子 I-PER
無 O
父 O
母 O
， O

何 O
不 O
任 O
朕 O
意 O
。 O

」 O
永 O
曆 O
元 O
年 O
， O
遂 O
入 O
宮 O
。 O

時 O
人 O
謂 O
之 O
二 O
代 O
后 O
。 O

治 O
承 O
末 O
， O
避 O
都 O
福 O
原 O
。 O

后 O
留 O
居 O

近 O
衛 O
河 O
原 O
。 O

后 O
兄 O
實 O
定 O
歸 O
自 O

福 O
原 O
， O
月 O
夜 O
訪 O
之 O
。 O

【 O
平 B-OTH
家 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O

源 B-OTHpart
平 I-OTHpart
盛 I-OTHpart
衰 I-OTHpart

記 B-OTHpart
。 O

】 O
后 O
擁 O
琵 O
琶 O
彈 O
秋 O
風 O
樂 O
。 O

實 O
定 O
吹 O
笛 O
， O

侍 O
女 O
、 O

小 O
侍 O
從 O
彈 O
箏 O
。 O

哀 O
音 O
悽 O
切 O
， O

左 B-OTH
右 I-OTH
皆 O
垂 O
泣 O
。 O

【 O
源 B-OTH
平 I-OTH
盛 I-OTH
衰 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
建 O
仁 O

元 O
年 O
十二 O
月 O
， O
崩 O
。 O

年 O
六十二 O
。 O

【 O
帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

○ O
本 O
書 O
作 O
年 O
六十三 O
。 O

今 O
據 O
台 B-OTH
記 I-OTH
、 O
別 B-OTH
記 I-OTH
久 O
安 O
四 O
年 O
九 O
歲 O
， O

及 O
本 O
書 O
六 O
年 O
十一 O
歲 O
之 O
文 O
訂 O
之 O
。 O
】 O
藤 B-PER
原 I-PER
中 I-PER
宮 I-PER
， O

諱 B-PER
呈 I-PER
子 I-PER
， O

太 O
政 O
大 O
臣 O
伊 O
通 O
女 O
也 O
。 O

【 O
台 B-OTH
記 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
、 O

今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O
】 O
初 O
為 O
美 O
福 O
門 O
院 O

所 O
子 O
養 O
。 O

【 O
台 B-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
烏 O
羽 O
法 O
皇 O
欲 O
使 O
帝 O
納 O
之 O
。 O

時 O
忠 O
通 O
攝 O
政 O
， O

其 O
妻 O
后 O
姑 O
也 O
。 O

以 O
故 O
， O
法 O
皇 O
使 O
忠 O
通 O
子 O
之 O

， O
以 O
入 O
內 O
。 O
【 O
台 B-OTH
記 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
久 O
安 O
六 O
年 O
， O

敘 O
從 O
三 O
位 O
， O

為 O
女 O
御 O
， O

【 O
台 B-OTH
記 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O
】 O
尋 O
為 O
中 O
宮 O
。 O

及 O
帝 O
崩 O
， O

薙 O
髮 O
， O

法 O
名 O
清 O
淨 O
觀 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
後 O
白 O
河 O
帝 O
即 O
位 O
， O
尊 O
為 O
皇 B-PER
后 I-PER
。 O

保 O
元 O
三 O
年 O
， O

為 O
皇 B-PER
大 I-PER
后 I-PER
。 O

【 O
帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
仁 O
安 O
三 O
年 O
， O

上 O
號 O
曰 O
九 O
條 O
院 O
。 O

【 O
玉 B-OTH
海 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
安 O
元 O
二 O
年 O
九 O
月 O
， O
崩 O
。 O

【 O
玉 B-OTH
海 I-OTH
、 O

百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

顯 B-OTHpart
廣 I-OTHpart
王 I-OTHpart

記 B-OTHpart
。 O
】 O
年 O
四十六 O
。 O

【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O
顯 B-OTHpart
廣 I-OTHpart
王 I-OTHpart
記 I-OTHpart
。 O
○ O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O
後 B-OTHpart
宮 I-OTHpart
略 I-OTHpart

傳 B-OTHpart
作 O
年 O
四十二 O
。 O

】 O
【 O
後 O
白 O
河 O
天 B-PER
皇 I-PER
】 O
後 O
白 O
河 O
藤 B-PER
原 I-PER
中 I-PER
宮 I-PER
， O

諱 B-PER
忻 I-PER
子 I-PER
， O

右 O
大 O
臣 O
公 O
能 O
女 O
， O

近 O
衛 O
皇 B-PER
后 I-PER
姊 O
也 O
。 O

【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
久 O
壽 O
二 O
年 O
入 O
內 O
。 O

【 O
台 B-OTH
記 I-OTH
、 O

帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
。 O

○ O

為 O
女 O
御 O
闕 O
， O
今 O
無 O
所 O
考 O
。 O

】 O
保 O
元 O
元 O
年 O

十 O
月 O
， O

立 O
為 O
中 O
宮 O
， O

居 O
承 O
香 O
殿 O
。 O
【 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
平 O
治 O
元 O
年 O
， O

改 O
為 O
皇 B-PER
后 I-PER
。 O

【 O
帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
承 O
安 O
二 O
年 O
， O

為 O
皇 B-PER
太 I-PER
后 I-PER
。 O

【 O
玉 B-OTH
海 I-OTH
、 O

帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
承 O
元 O
三 O
年 O
八 O
月 O
， O
崩 O
。 O

年 O
七十六 O
。 O
【 O
帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
平 O
皇 B-PER
后 I-PER
， O
諱 B-PER
滋 I-PER
子 I-PER
， O

兵 O
部 O
少 O
輔 O
時 O
信 O
女 O
也 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

平 B-OTH
氏 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
初 O
稱 O
小 O
辨 O
， O

【 O
愚 B-OTH
管 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

古 B-OTH
今 I-OTH
著 I-OTH
聞 I-OTH
集 I-OTH
。 O

】 O
後 O
稱 O
東 O
御 O
方 O
， O

【 O
玉 B-OTH
海 I-OTH
。 O

】 O
有 O
殊 O
寵 O
。 O

【 O
愚 B-OTH
管 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

古 B-OTH
今 I-OTH
著 I-OTH
聞 I-OTH
集 I-OTH
。 O

】 O
仁 O
安 O
元 O
年 O
， O

敘 O
從 O
三 O
位 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
二 O
年 O
， O
為 O
女 O
御 O
。 O

【 O
玉 B-OTH
海 I-OTH
、 O

百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
生 O
高 O
倉 O
帝 O
。 O

高 O
倉 O
帝 O
即 O
位 O
， O
尊 O
為 O
皇 B-PER
大 I-PER
后 I-PER
。 O

【 O
帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

古 B-OTH
今 I-OTH
著 I-OTH
聞 I-OTH
集 I-OTH
。 O

】 O
明 O
年 O
， O

上 O
號 O
曰 O
建 O
春 O
門 O
院 O
。 O

【 O
公 B-OTH
卿 I-OTH
補 I-OTH
任 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
高 O
倉 O
帝 O
覲 O
其 O
宮 O
， O

隔 O
簾 O
拜 O
之 O
。 O

官 O
人 O
盛 O
稱 O
其 O
榮 O
。 O

后 O
曰 O
： O
「 O
前 O
生 O
之 O
因 O
， O

吾 O
不 O
預 O
焉 O
。 O

」 O
聞 O
者 O
稱 O
之 O
。 O

【 O
古 B-OTH
今 I-OTH
著 I-OTH
聞 I-OTH
集 I-OTH
。 O

】 O
后 O
嘗 O
從 O
帝 O
幸 O
安 O
藝 O
嚴 O
島 O
有 O
馬 O
溫 O
泉 O
。 O
【 O
玉 B-OTH
海 I-OTH
、 O

百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
篤 O
信 O
佛 O
法 O
， O
創 O
最 O
勝 B-LOC
光 I-LOC
院 I-LOC
。 O

【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

元 O
亨 O
釋 O
書 O
。 O

】 O
安 O
元 O
元 O
年 O
， O

詣 O
熊 O
野 O
賽 O
宿 O
禱 O
。 O

著 O
鞋 O
徒 O
步 O
， O

歷 O
四十 O
日 O
至 O
本 O
宮 O
。 O

親 O
舞 O
胡 O
飲 O
酒 O
於 O
社 O
前 O
， O

大 O
雨 O
俄 O
至 O
， O

衣 O
裳 O
悉 O
沾 O
， O

不 O
顧 O
而 O
竟 O
舞 O
。 O

【 O
長 O
門 O
本 O
平 B-OTH
家 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
明 O
年 O
六 O
月 O
， O
違 O
豫 O
。 O

詔 O
大 O
赦 O
天 B-LOC
下 I-LOC
， O

常 O
赦 O
所 O
不 O
免 O
者 O
悉 O
赦 O
。 O
【 O
吉 B-OTH
記 I-OTH
、 O

百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
后 O
自 O
知 O
否 O
起 O
， O

辭 O
院 O
號 O
、 O

年 O
官 O
爵 O
、 O

封 O
戶 O
， O

【 O
玉 B-OTH
海 I-OTH
、 O
吉 B-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
薙 O
髮 O
受 O
戒 O
。 O

【 O
吉 B-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
七 O
月 O
， O

崩 O
于 O
法 O
性 O
寺 O
殿 O
， O
年 O
卅 O
五 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
嘗 O
創 O
法 O
華 O

三 O
昧 O
堂 O
於 O
蓮 B-LOC
華 I-LOC
王 I-LOC
院 I-LOC
側 O
， O
及 O
崩 O
堂 O
成 O
， O

即 O
葬 O
焉 O
。 O
【 O
玉 B-OTH
海 I-OTH
、 O

百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
詔 O
天 B-LOC
下 I-LOC
舉 O
哀 O
， O

禁 O
殺 O
生 O
。 O
【 O
長 O
門 O
本 O
平 B-OTH
家 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
高 O
倉 O
帝 O
親 O
寫 O
法 O
華 O
經 O
， O

修 O
其 O
冥 O
福 O
。 O

【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
女 O
御 O
源 O
懿 O
子 O
， O

大 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
藤 B-PERderiv
原 I-PERderiv
經 I-PERderiv
實 O
女 O
也 O
。 O

左 B-PER
大 I-PER
臣 I-PER
源 O
有 O
仁 O
養 O
為 O
子 O
。 O

【 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
、 O

今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
帝 O
龍 O
潛 O
日 O
， O

納 O
之 O
， O

【 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
為 O
女 O
御 O
。 O

【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
寄 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
康 O
治 O
二 O
年 O
六 O
月 O
， O

生 O
二 O
條 O
帝 O
。 O
數 O
日 O
， O

卒 O
。 O

二 O
條 O
帝 O
即 O
位 O
， O

追 O
尊 O
為 O
皇 B-PER
太 I-PER
后 I-PER
。 O
【 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
平 O
治 O
元 O
年 O
， O

置 O
國 O
忌 O
。 O

【 O
年 B-OTH
中 I-OTH
行 I-OTH
事 I-OTH
。 O

】 O
女 O
御 O
藤 B-PER
原 I-PER
琮 I-PER
子 I-PER
， O

內 O
大 O
臣 O
公 O
教 O
女 O
也 O
。 O

【 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

○ O
要 B-OTHpart
記 I-OTHpart
一 O
說 O
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
作 O
公 O
能 O
女 O
， O

誤 O
。 O

】 O
為 O
女 O
御 O
。 O

居 O
凝 O
華 O
舍 O
， O

稱 O
梅 O
壺 O

女 O
御 O
。 O
【 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
後 O
薙 O
染 O
為 O
尼 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
， O
右 O
大 O
臣 O
公 O
能 O
女 O
， O

中 O
宮 O
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
生 O
惇 O
子 O
內 O
親 O

王 B-OTHpart
。 O
【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O
】 O
高 O
階 O
榮 O
子 O
， O

僧 O
章 O
尋 O
女 O
也 O
。 O

【 O
帝 B-OTH
王 I-OTH
邊 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
初 O
為 O
相 O
模 O

守 O
平 O
業 O
房 O
妻 O
。 O
【 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
入 O
宮 O
稱 O
丹 O
後 O
局 O
。 O

【 O
玉 B-OTH
海 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

○ O
玉 O
海 O
曰 O
， O

丹 O
波 O
初 O
為 O
娼 O
， O

入 O
宮 O
， O

號 O
六 O
條 O
殿 O
。 O

又 O
曰 O
， O
帝 O
賜 O
淨 O
土 O
寺 O

扁 O
額 O
於 O
丹 O
波 O
。 O
又 O
曰 O
， O

幸 O
丹 O
後 O
淨 O
土 O
寺 O
家 O
。 O

據 O
此 O
， O

丹 O
波 O
、 O

丹 O
後 O
似 O
是 O
同 O
人 O
。 O

本 B-OTH
書 I-OTH
永 O
壽 O

以 O
前 O
書 O
丹 O
波 O
， O

文 O
治 O
以 O
後 O
書 O
丹 O
後 O
。 O

壽 O
永 O
亂 O
， O
帝 O
卜 O
當 O
立 O
者 O
， O
寵 O
姬 O
奏 O

以 O
夢 O
中 O
語 O
。 O

玉 B-OTH
海 I-OTH
作 O
丹 O
波 O
， O
帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
、 O

東 B-OTH
鑑 I-OTH
、 O

平 B-OTH
家 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O

源 B-OTH
平 I-OTH
盛 I-OTH
衰 I-OTH
記 I-OTH
等 O
諸 O
書 O
皆 O
做 O
丹 O
後 O
。 O

則 O
榮 O
子 O
初 O
稱 O
丹 O
波 O
， O
後 O
改 O
丹 O
後 O
， O

亦 O
不 O
可 O
知 O
。 O
而 O
山 B-OTH
槐 I-OTH
記 I-OTH
曰 O
， O

承 O
仁 O
母 O
娼 O
， O

入 O
宮 O
號 O
丹 O
波 O
。 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
記 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
亦 O
曰 O
， O

承 O
仁 O
母 O
六 O
條 O
殿 O
。 O
則 O
稱 O
丹 O
波 O
及 O
六 O
條 O
者 O
， O

承 O
仁 O
之 O
母 O
， O

而 O
非 O
榮 O
子 O
。 O

今 O
無 O
取 O
決 O
， O
附 O
以 O
備 O
考 O
。 O

】 O
敘 O
從 O
三 O
位 O
， O

【 O
玉 B-OTH
海 I-OTH
。 O
】 O
進 O

從 O
二 O
位 O
， O

生 O
宣 O
陽 O
門 O
院 O
。 O

【 O
玉 B-OTH
海 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
○ O

帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
云 O
， O
殷 O
富 O
門 O
院 O
母 O
榮 O
子 O
， O
宣 O
陽 O
門 O
院 O

母 O
成子 O
。 O

按 O
宣 O
陽 O
門 O
院 O

與 O
帝 O
同 O
居 O
六 O
條 O
殿 O
， O

而 O
榮 O
子 O
亦 O
號 O
六 O
條 O
院 O
， O

故 O
今 O
從 O
玉 B-OTH
海 I-OTH
等 O
說 O
， O

為 O
榮 O
子 O
所 O
生 O
。 O

】 O
帝 O
大 O
寵 O
之 O
。 O

以 O
其 O
宅 O
在 O
淨 B-LOC
土 I-LOC
寺 I-LOC
， O
為 O
賜 O
扁 O
額 O
。 O

【 O
玉 B-OTH
海 I-OTH
】 O
世 O
稱 O
淨 B-LOCpart

土 B-LOCpart
寺 I-LOCpart
二 O
位 O
。 O
【 O
愚 B-OTH
管 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O
源 B-OTH
平 I-OTH
盛 I-OTH
衰 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
帝 O
崩 O
後 O
， O

薙 O
髮 O
為 O
尼 O
。 O

【 O
東 B-OTH
鑑 I-OTH
。 O

】 O
榮 O
子與 O
承 O
仁 O
法 O
親 B-PER
王 I-PER
親 O
昵 O
， O

頗 O
有 O
醜 O
聲 O
。 O
及 O
後 O
鳥 O
羽 O
帝 O
時 O
， O

履 O
出 O
入 O
宮 O
掖 O
。 O

為 O
人 O
巧 O
媚 O
， O

善 O
逢 O
人 O
主 O

之 O
意 O
。 O

又 O
希 O
源 O
賴 O
朝 O
旨 O
， O
每 O
竊 O
報 O
朝 O
廷 O
消 O
息 O
于 O
鎌 O
倉 O
。 O

彼 O
此 O
阿 O
順 O
， O

以 O
取 O
容 O
。 O

【 O
愚 B-OTH
管 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
建 O
久 O
六 O
年 O
， O

賴 O
朝 O
入 O
朝 O
， O

居 O
六 O
波 O
羅 O
， O
招 O
榮 O
子厚 O
遇 O
之 O
， O

贈 O
砂 O
金 O
三百 O
兩 O
。 O
【 O
東 B-OTH
鑑 I-OTH
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
成子 I-PER
， O
大 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
季 O
成 O
女 O
也 O
。 O

敘 O
從 O
三 O
位 O
， O

稱 O
高 O
倉 O
三 O
位 O
局 O
。 O

【 O
仁 B-OTH
和 I-OTH
寺 I-OTH
御 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
生 O
守 O
覺 O
法 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O

以 O
仁 O
王 O
、 O
殷 O
富 O
門 O
院 O
、 O
式 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O

好 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O
休 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
○ O
帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
為 O
生 O
宣 B-LOC
陽 I-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
。 O

】 O
坊 O
門 O
局 O
， O

坊 O
門 O
局 O
， O

兵 O
衛 O
尉 O
信 O
業 O
女 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

諸 O
門 O
跡 O
譜 O
。 O
○ O

信 B-OTH
業 I-OTH
姓 I-OTH
闕 I-OTH
， O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
作 O
信 O
重 O
。 O

】 O
生 O
圓 O
慧 O
法 O

親 B-PER
王 I-PER
、 O

定 O
慧 O
法 O

親 B-PER
王 I-PER
、 O

靜 O
慧 O
法 O

親 B-PER
王 I-PER
、 O

僧 O
恆 O
慧 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

○ O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
云 O
， O

定 O
慧 O
、 O

恒 O
慧 O
母 O
， O
備 O
中 O
守 O
大 O
江 O

信 O
忠 O
女 O
。 O
靜 O
慧 O
母 O
丹 O
波 O
。 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
亦 O
云 O
， O

靜 O
慧 O
母 O
同 O
承 O
仁 O
。 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
云 O
， O

定 O
慧 O
， O

承 O
仁 O
之 O
母 O
兄 O
。 O

未 O
知 O
孰 O
是 O
。 O

】 O
紀 O
氏 O
， O

內 O
膳 O
司 O
孝 O
資 O
女 O
也 O
。 O

初 O
為 O
娼 O
， O

召 O
入 O
宮 O
， O

生 O
承 O
仁 O
法 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O
【 O
天 B-OTH
台 I-OTH
座 I-OTH
主 I-OTH
記 I-OTH
。 O

○ O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
曰 O
， O
母 O
仁 O
操 O
女 O
丹 O
波 O
， O

而 O
不 O
載 O
其 O
為 O
娼 O
。 O
山 B-OTH
槐 I-OTH
記 I-OTH
曰 O
， O
母 O
娼 O
丹 O
波 O
局 O
。 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
曰 O
， O

母 O
六 O
條 O
殿 O
， O

而 O
並 O
不 O
載 O

其 O
為 O
仁 O
操 O
女 O
。 O

據 O
玉 B-OTH
海 I-OTH
則 O
丹 O
波 O
又 O
稱 O
六 O
條 O
， O
即 O
淨 B-LOC
土 I-LOC
寺 I-LOC
二 O
位 O
榮 O
子 O
也 O
。 O

諸 O
說 O
紛 O
紜 O
， O
今 O
不 O
可 O
考 O
。 O

故 O
始 O
從 O
座 O
主 B-OTHpart
記 I-OTHpart
。 O

】 O
源 B-PER
氏 I-PER
， O
延 B-LOC
曆 I-LOC
寺 I-LOC
僧 O
仁 O
操 O
女 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
山 B-OTH
槐 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
三 O
條 O
局 O
， O

生 O
道 O
法 O
法 O
親 B-OTH
王 I-OTH
、 O

僧 O
長 O
禎 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

○ O
本 O
書 O
曰 O
， O

承 O
仁 O
母 O
仁 O
操 O
女 O
丹 O
波 O
。 O
而 O
山 B-OTH
槐 I-OTH
記 I-OTH
則 O
曰 O
， O

承 O
仁 O
母 O
娼 O
丹 O
波 O
。 O

玉 B-OTH
海 I-OTH
曰 O
， O

娼 O
丹 O
波 O
號 O
六 O
條 O
， O
並 O
不 O
載 O

其 O
為 O
仁 O
操 O
女 O
。 O

按 O
仁 B-LOC
和 I-LOC
寺 I-LOC

御 O
傳 O
曰 O
， O
仁 O
操 O
， O

左 B-PER
大 I-PER
臣 I-PER
有 O
仁 O
弟 O
。 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
曰 O
， O

有 O
仁 O
， O
後 O
三 O
條 O
帝 O
皇 B-PER
子 I-PER
輔 O
仁 O
子 O
。 O

則 O
仁 O
操 O
帝 O
之 O
曾 O
孫 O
， O
有 O
仁 O
之 O
姪 O
也 O
。 O

其 O
女 O
不 O
當 O
為 O
娼 O
， O

且 O
藤 O
原 O
皇 O
后 O
懿子 O
為 O
有 O
仁 O
養 O
女 O
， O

仁 O
操 O
女 O
於 O
后 O
亦 O
為 O
姪 O
， O

則 O
其 O
為 O
娼 O
亦 O
可 O
疑 O
。 O

今 O
無 O
所 O
考 O
。 O

】 O

