唐 O
史 O
有 O
言 O
： O
「 O
婦 O
人 O
內 O
夫 O
家 O
， O

雖 O
天 O
姬 O
之 O
貴 O
， O

史 O
官 O
猶 O
外 O
而 O
不 O
詳 O
。 O

然 O
其 O
行 O
履 O

罕 O
傳 O
于 O
世 O
， O

亦 O
宜 O
矣 O
。 O
」 O
皇 O
朝 O
敬 O
神 O
祇 O
， O

謹 O
祭 O
祀 O
。 O

自 O
倭 O
姬 O
命 O
侍 O
伊 O
勢 O
大 O
神 O
祠 O
， O
有 O
智 O
子 O
內 O
親 O

王 O
為 O
賀 O
茂 O
齋 O
， O

歷 O
世 O
相 O
承 O
， O
卜 O
定 O
齋 O
宮 O
、 O

齋 O
院 O
， O
其 O
禮 O
至 O
重 O
。 O

下 O
嫁 O
王 O
公 O
者 O
， O
亦 O
重 O
其 O
選 O
。 O

而 O
宮 O
壼 O
之 O
設 O
， O

沿 O
襲 O
古 O
風 O
， O
故 O
有 O
贊 O
內 O
治 O
母 O
義 O
天 B-LOC
下 I-LOC
者 O
。 O

撫 O
養 O
幼 O
主 O
， O

恩 O
禮 O
兼 O
施 O
， O

故 O
有 O
為 O
準 O
母 O
蒙 O
院 O
號 O
者 O
。 O

又 O
有 O
非 O
匹 O
敵 O
而 O
號 O
皇 B-PER
后 I-PER
者 O
， O
或 O
有 O
賜 O
姓 O
如 O
皇 B-PER
子 I-PER
者 O
， O

有 O
薙 O
髮 O
為 O
尼 O
者 O
， O
皆 O
不 O
可 O
例 O

以 O
外 O
國 O
之 O
史 O
。 O
今 O
摭 O
載 O
籍 O
之 O
所 O
存 O
， O

悉 O
列 O
於 O
傳 O
。 O
而 O
其 O
性 O
行 O
之 O
淑 O
匿 O
， O

操 O
守 O
之 O
有 O
無 O
， O
亦 O
可 O
以 O
槩 O
見 O
。 O

作 O
皇 B-OTH
女 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

【 O
孝 B-OTH
靈 I-OTH
】 O
三 O
女 O
倭 O
迹 O
迹 O
日 O
百 O
襲 O
姬 O
， O

妃 O
倭 O
國 O
香 O
姬 O
所 O
生 O
也 O
。 O

為 O
人 O
聰 O
悟 O
。 O

崇 O
神 O
帝 O
十 O
年 O
， O

分 O
遣 O
諸 O
將 O
於 O
四 O
道 O
， O

討 O
不 O
遵 O
教 O
者 O
。 O

大 O
彥 O
命 O
奉 O
命 O
赴 O
北 B-LOC
陸 I-LOC
， O

行 O
到 O
和 O
珥 O
阪 O
， O

有 O
童 O
女 O
謠 O
曰 O
： O

「 O
御 O
間 O
城 O
入 O
彥 O
はや O
瀰 O
磨 O
紀 O
異 O
利 O
寐 O

胡 O
播 O
椰 O
， O

己 O
が O

命 O
を O
弑 O
せむと O
飫 O
迺 O
餓 O
烏 O
塢 O
志 O
齊 O
務 O
苫 O
， O

竊 O
まく O
知 O
らに O
農 O
殊 O
末 O
句 O
志 O
羅 O
珥 O
， O

姫 O
遊 O

すも O
比 O
賣 O
那 O
素 O
寐 O
殊 O
望 O
。 O

」 O
【 O
本 B-OTH
書 I-OTH
註 I-OTH
， O

一 O
云 O
， O
大 O
き O
戶 O
より O
於 O
朋 O
耆 O
妬 O
庸 O
利 O
， O

窺 O
ひて O
于 O
介 O
伽 O
卑 O
氐 O
， O

弑 O
さむと O

許 O
呂 O
佐 O
務 O
苫 O
， O

すらくを O
知 O
らに O
須 O
羅 O
句 O
塢 O
志 O
羅 O
珥 O
， O
姫 O
遊 O

すも O
比 O
賣 O
那 O
素 O
寐 O
殊 O
望 O
。 O

】 O
大 O
彥 O
命 O
怪 O
其 O
詞 O
， O

就 O
而 O
問 O
之 O
。 O

不 O
答 O
， O
歌 O
如 O
前 O
。 O

歌 O
畢 O
忽 O
然 O
不 O
見 O
。 O

大 O
彥 O
還 O
以 O
狀 O
奏 O
。 O
百 O
襲 O
姬 O
解 O
其 O
意 O
曰 O
： O

「 O
是 O
武 O
埴 O
安 O
彥 O
謀 O
反 O
之 O
徵 O
也 O
。 O

吾 O
聞 O
武 O
埴 O
安 O
彥 O
妻 O
吾 O
田 O
媛 O

潛 O
登 O
倭 O
香 O
山 O
， O
取 O
其 O
土 O

祝 O
曰 O

『 O
是 O
倭 B-LOC
國 I-LOC
之 O
物 O
實 O
也 O
。 O

』 O
裹 O
之 O
領 O
巾 O
而 O
去 O
。 O

是 O
以 O
知 O
其 O
有 O
異 O
謀 O
。 O

不 O
早 O
圖 O
之 O
， O

恐 O
無 O
及 O
矣 O
。 O

」 O
未 O
幾 O
武 O
埴 O
安 O
彥 O
果 O
反 O
。 O

機 O
警 O
如 O
此 O
。 O

姬 O
嘗 O
有 O
所 O
私 O
， O

其 O
人 O
每 O
乘 O
夜 O
而 O
來 O
。 O

姬 O
謂 O
曰 O
： O

「 O
君 O
不 O
以 O
晝 O
至 O
， O

難 O
明 O
瞻 O
麗 O
顏 O
。 O

願 O
少 O
留 O
達 O
旦 O
。 O

」 O
其 O
人 O
許 O
諾 O
， O

告 O
曰 O
： O

「 O
我 O
將 O
入 O

汝 O
櫛 O
笥 O
而 O
居 O
， O

莫 O
致 O
驚 O
怪 O
也 O
。 O

」 O
姬 O
意 O
怪 O
之 O
。 O

及 O
旦 O
發 O
笥 O
， O

有 O
小 O
蛇 O
。 O

其 O
形 O
美 O
麗 O
， O

長 O
如 O
衣 O
紐 O
。 O

姬 O
驚 O
而 O
叫 O

啼 O
。 O

蛇 O
忽 O
化 O
為 O
人 O
曰 O
： O

「 O
汝 O
不 O
少 O
忍 O
， O
令 O
吾 O
羞 O
。 O

吾 O
亦 O
將 O
令 O
汝 O
羞 O
也 O
。 O

」 O
乃 O
騰 O
空 O
而 O
昇 O
御 O
諸 O
山 O
。 O

姬 O
起 O
而 O
悔 O
恨 O
， O
遽 O
坐 O
， O

適 O
有 O
箸 O
， O

傷 O
下 O
體 O
而 O
薨 O
。 O

葬 O
大 O
市 O
。 O
時 O
人 O
號 O
其 O
墓 O
曰 O
箸 O
墓 O
。 O

其 O
所 O
與 O
姬 O
交 O
者 O
， O
乃 O
大 B-PER
物 I-PER
主 I-PER
神 I-PER
云 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
倭 O
迹 O
迹 O
稚 O
屋 O
姬 O
， O

倭 O
倭 O
迹 O
迹 O
日 O
百 O
襲 O
姬 O
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O
】 O
千 O
千 O
速 O
媛 O
， O

春 O
日 O
千 O
千 O
速 O
真 O

若 O
媛 O
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
古 B-OTH
事 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
【 O
孝元 B-OTH
】 O
一 O
女 O
倭 O
迹 O
迹 O
姬 O

命 O
， O
鬱 O
色 O
謎 O
皇 B-PER
后 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
【 O
開 O
化 O
】 O
一 O
女 O

御 O
真 O
津 O
比 O
賣 O
， O

伊 O
香 O
色 O
謎 O
皇 B-PER
后 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
古 B-OTH
事 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
【 O
崇 O
神 O
】 O
五 O
女 O

國 O
方 O
姬 O
命 O
， O

御 O
間 O
城 O
姬 O
皇 B-PER
后 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O
】 O
千 O
千 O

衝 O
倭 O
姬 O
命 O
， O
國 O
方 O
姬 O
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
豐 O
鍬 O
入 O
姬 O
命 O
， O
妃 O
遠 O
津 O
年 O
魚 O
眼 O
眼 O
妙 O
媛 O
所 O
生 O
也 O
。 O

先 O
是 O
， O

歷 O
世 O
奉 O
祀 O
天 B-PER
照 I-PER
大 I-PER
神 I-PER

和 O
大 O
國 O
魂 O
二 O
神 O
於 O
宮 O
中 O
， O

至 O
帝 O
六 O
年 O
， O

畏 O
其 O
神 O
威 O
， O

始 O
令 O
豐 O
鍬 O
入 O

姬 O
移 O
天 B-PER
照 I-PER
大 I-PER
神 I-PER
於 O
倭 O
笠 O

縫 O
邑 O
以 O
祭 O
之 O
。 O

立 O
磯 O
堅 O
城 O
神 O
籬 O
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
渟 O
名 O
城 O
入 O
姬 O
命 O
， O
妃 O
尾 O
張 O
大 O
海 O
媛 O
所 O
生 O
也 O
。 O

帝 O
六 O
年 O
， O
令 O
祭 O
倭 O
大 O
國 O
魂 O
神 O
。 O

以 O
髮 O
落 O
體 O
瘦 O
， O

不 O
能 O
奉 O
祭 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

○ O
本 B-OTH
書 I-OTH
垂 O
仁 O
紀 O
一 O
說 O
， O
帝 O
二十六 O
年 O
丁巳 O
， O
使 O
渟 O
名 O

城 O
稚 O
姬 O
命 O
， O
祭 O
倭 O
大 O
神 O
。 O

而 O
身 O
體 O
瘦 O
弱 O
， O

不 O
勝 O
祭 O
事 O
。 O

】 O
十 O
市 O
瓊 O
入 O
姬 O
命 O
， O
渟 O
名 O
城 O
入 O
姬 O

同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
【 O
垂 B-OTH
仁 I-OTH
】 O
五 O
女 O
大 O
中 O
姬 O
命 O
， O

日 O
葉 O
酢 O
媛 O
皇 B-PER
后 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

帝 O
三十九 O
年 O
， O

命 O
母 O
兄 O
五十 O
瓊 O
敷 O
命 O
， O

掌 O
石 O
上 O
神 O
寶 O
。 O

至 O
八十七 O
年 O
， O

五十 O
瓊 O
敷 O
謂 O
大 O
中 O
姬 O
曰 O
： O

「 O
我 O
老 O
矣 O
， O

不 O
能 O
掌 O
神 O
寶 O
。 O

自 O
今 O
以 O
後 O
， O

汝 O
宜 O
掌 O
之 O
。 O

」 O
大 O
中 O
姬 O
辭 O
曰 O
： O

「 O
女子 O
纖 O
弱 O
， O
何 O
得 O
登 O
天 O
神 O
庫 O
耶 O
？ O
」 O
五十 O
瓊 O
敷 O
曰 O
： O

「 O
神 O
庫 O
雖 O
高 O
， O

我 O
能 O
為 O
造 O
梯 O
。 O
豈 O
難 O
登 O
乎 O
。 O

」 O
大 O
中 O
姬 O
遂 O
使 O
物 O
都 O
十 O
千 O
根 O
司 O
之 O
。 O

故 O
物 O
部 O
連 O
等 O
， O
至 O
今 O
掌 O
石 O
上 O
神 O
寶 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
倭 B-PER
姬 I-PER
命 I-PER
， O
大 O
中 O
姬 O
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
古 B-OTH
語 I-OTH
拾 I-OTH
遺 I-OTH

為 O
狹 O
穗 O
皇 B-PER
后 I-PER
所 O
生 O
， O
與 O
本 O
書 O
及 O
古 B-OTH
事 I-OTH
記 I-OTH
不 O
合 O
， O

蓋 O
誤 O
。 O

】 O
帝 O
二十五 O
年 O
三 O
月 O
， O
令 O
倭 O
姬 O

代 O
豐 O
鍬 O
入 O
姬 O
命 O
更 O
祭 O
天 B-PER
照 I-PER
大 I-PER
神 I-PER
。 O
倭 O
姬 O

將 O
求 O
鎮 O
座 O
處 O
， O
往 O
菟 O

田 O
筱 O
幡 O
， O

還 O
入 O
近 O
江 O
， O

東 O
迴 O
美 O
濃 O
， O
至 O
伊 B-LOC
勢 I-LOC
。 O
時 O
神 O
誨 O
曰 O
： O
「 O
神 O

風 O
伊 B-LOC
勢 I-LOC
國 I-LOC
， O
則 O
常 O
世 O
之 O
浪 O
重 O
浪 O
歸 O
國 O
也 O
， O

傍 O
國 O
可 O
憐 O
國 O
也 O
， O

欲 O
居 O
是 O
國 O
。 O
」 O
遂 O
從 O
神 O
教 O
， O

建 O
祠 O
伊 B-LOC
勢 I-LOC
。 O

因 O
興 O
齋 O
宮 O
于 O
五十 O
鈴 O
川 O
上 O
， O

是 O
謂 O
磯 O
宮 O
。 O

【 O
本 O
書 O

一 O
說 O
曰 O
， O
天 B-PER
皇 I-PER
以 O
倭 O
姬 O
命 O
為 O
御 O
仗 O
， O

貢 O
奉 O
於 O
天 B-PER
照 I-PER
大 I-PER
神 I-PER
。 O
倭 O
姬 O

命 O
祠 O
之 O

磯 O
城 O
嚴 O
檀 O
之 O
下 O
。 O
明 O
年 O
十 O
月 O
， O

以 O
神 O
教 O
遷 O
於 O
伊 O
勢 O

渡 O
遇 O
宮 O
。 O

】 O
景 O
行 O
帝 O
四十 O
年 O
十 O
月 O
， O

日 B-LOC
本 I-LOC
武 O
尊 O
東 O
征 O
， O

抵 O
伊 B-LOC
勢 I-LOC
拜 O
神 O
， O

辭 O
倭 O
姬 O
。 O

倭 O
姬 O
取 O
草 O
薙 O
劍 O
授 O
之 O
。 O

蝦 O
夷 O
既 O
平 O
， O

日 B-LOC
本 I-LOC
武 O
尊 O
獻 O
俘 O
虜 O
於 O
神 O
宮 O
。 O

久 O
之 O
， O

東 O
虜 O
喧 O
嘩 O
， O

出 O
入 O
無 O
禮 O
。 O

倭 O
姬 O
奏 O
： O

「 O
蝦 O
夷 O
不 O
可 O
近 O
神 O
宮 O
也 O
。 O

」 O
因 O
徙 O
之 O
御 O
諸 O
山 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
膽 O
香 O
足 O
姬 O
命 O
， O
妃 O
渟 O
葉 O
田 O
瓊 O
入 O
姬 O
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
稚 O
淺 O
津 O
姬 O

命 O
， O
妃 O
葪 O
瓊 O
入 O
姬 O
所 O
生 O
也 O
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
嫁 O
稻 O
瀨 O
毗 O
古 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
古 B-OTH
事 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
兩 O
道 O
入 O
姬 O
命 O
， O

一 O
名 O
石 O
衝 O
比 O
賣 O
。 O

宮 O
人 O
弟 O
苅 O
幡 O
戶 O
邊 O
所 O
生 O
。 O

【 O
古 B-OTH
事 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
為 O
日 O
本 O

武 O
尊 O
妃 O
， O
生 O
稻 O
依 O
別 O
王 O
、 O

仲 O
哀 O
帝 O
、 O

布 O
忍 O
入 O
姬 O
命 O
、 O

稚 O
武 O
王 O
。 O

仲 O
哀 O
帝 O
即 O
位 O
， O

尊 O
曰 O
皇 B-PER
太 I-PER
后 I-PER
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O

