【 O
圓 O
融 O
天 B-PER
皇 I-PER
】 O
圓 O
融 O
藤 B-PER
原 I-PER
皇 I-PER
后 I-PER
， O
諱 O
媓 O
子 O
。 O

關 O
白 O
兼 O
通 O
女 O
也 O
。 O

【 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
天 O

延 O
元 O
年 O
， O
入 O
內 O
， O
【 O
○ O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
為 O
天 O
祿 O
二 O
年 O
， O

今 O
從 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
尋 O
為 O
女 O
御 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
七 O
月 O
， O
立 O
為 O
皇 B-PER
后 I-PER
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
大 O
治 O
五 O
年 O
。 O
】 O
天 O
元 O
二 O
年 O
六 O
月 O
， O

崩 O
于 O
堀 O
河 O
院 O
， O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
年 O
三十三 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
堀 O
河中 O
宮 O
。 O

后 O
年 O
幼 O
， O

不 O
為 O
父 O
所 O
愛 O
。 O

后 O
患 O
之 O
。 O

時 O
步 O
詣 O
稻 O
荷 O
社 O
禱 O
焉 O
。 O

後 O
兼 O
通 O
欲 O
進 O
女 O
， O

無 O
年 O
長 O
於 O
后 O
者 O
， O

因 O
得 O
充 O
選 O
。 O
【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O
】 O
藤 B-PER
原 I-PER
皇 I-PER
后 I-PER
， O
諱 O
遵 O
子 O
。 O

關 O
白 O
賴 O
忠 O
女 O
也 O
。 O

【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
天 O
元 O
元 O
年 O
， O
召 O
納 O
掖 O
庭 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
。 O
○ O

按 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
為 O
天 O
元 O
二 O
年 O
， O

誤 O
。 O

】 O
聽 O
准 O

女 O
御 O
乘 O
輦 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
為 O
女 O
御 O
， O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
居 O
承 O
香 O
殿 O
， O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
授 O
從 O
四 O
位 O
上 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
中 O
右 O
記 O

大 O
治 O
五 O
年 O
。 O
】 O
后 O
才 O
姿 O
不 O
及 O
東 O
三 O
條 O
院 O
， O

帝 O
特 O
以 O
賴 O
忠 O
故 O
加 O
寵 O
異 O
。 O

及 O
堀 O
河中 O
宮 O
崩 O
， O
賴 O
忠 O
冀 O
其 O
踐 O
后 O
位 O
。 O

然 O
后 O
無 O
子 O
， O

加 O
以 O
東 O
三 O
條 O
院 O
新 O
生 O
一 O
條 O
帝 O
， O
憚 O
外 O
議 O
不 O
果 O
請 O
。 O

帝 O
素 O
仁 O
柔 O
， O

欲 O
取 O
悅 O
于 O
賴 O
忠 O
， O

乃 O
謂 O
曰 O
： O

「 O
梅 O
壺 O
有 O
子 O
， O

異 O
時 O
自 O
得 O
正 O
號 O
。 O

宜 O
先 O
立 O
公 O
女 O
。 O

」 O
【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
五 O
年 O
三 O
月 O
， O
立 O
為 O
皇 B-PER
后 I-PER
， O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
中 O
宮 O
。 O

【 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
、 O

中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
大 O
治 O
五 O
年 O
。 O

】 O
時 O
人 O
以 O
其 O
無 O
子 O
， O

呼 O
曰 O
素 O
腹 O
后 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O
】 O
正 O
曆 O
元 O
年 O
， O

以 O
中 O
宮 O
立 O
， O

改 O
稱 O
皇 B-PER
后 I-PER
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
長 O
德 O
三 O
年 O
， O

受 O
戒 O
為 O
尼 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
。 O
○ O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
， O

係 O
四 O
年 O
。 O

】 O
長 O
保 O
二 O
年 O
， O

為 O
皇 B-PER
太 I-PER
后 I-PER
。 O

【 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
三 O
條 O
帝 O
即 O
位 O
， O

為 O
太 B-PER
皇 I-PER
太 I-PER
后 I-PER
。 O

寬 O
仁 O
元 O
年 O
六 O
月 O
， O
崩 O
， O
年 O
六十一 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
四 O
條 O
宮 O
。 O

【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
。 O
○ O

按 O
貴 B-OTH
女 I-OTH
抄 I-OTH
， O

稱 O
東 O
北 O
院 O
。 O

他 O
無 O
所 O
見 O
， O

故 O
不 O
取 O
。 O

】 O
遺 O
令 O
停 O
素 O
服 O
、 O

舉 O
哀 O
。 O

葬 O
于 O
般 O
若 O
寺 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O
】 O
藤 B-PER
原 I-PER
皇 I-PER
后 I-PER
， O

諱 B-PER
詮 I-PER
子 I-PER
。 O

關 O
白 O
兼 O
家 O
女 O
也 O
。 O

【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
天 O
元 O
元 O
年 O
， O
入 O

居 O
凝 O
華 O
舍 O
。 O
【 O
○ O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
， O
在 O
遵 O
子 O
入 O
內 O
前 O
。 O

今 O
從 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
授 O
正 O
四 O
位 O
下 O
， O

【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
為 O
女 O
御 O
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
資 O
性 O
腕 O
順 O
， O
最 O
得 O
寵 O
幸 O
。 O

帝 O
雖 O
以 O
關 O
白 O
賴 O
忠 O
故 O
， O
重 O
四 O
條 O
中 O
宮 O
， O

意 O
常 O
屬 O
女 O
御 O
。 O

三 O
年 O
， O
出 O
就 O
兼 O
家 O
第 O
， O

生 O
一 O
條 O
帝 O
。 O

帝 O
欲 O
臨 O
視 O
之 O
， O
而 O
憚 O
賴 O
忠 O
不 O
果 O
。 O

時 O
宮 O
闈 O
無 O
主 O
， O

兼 O
家 O
謂 O
女 O
御 O
有子 O
， O

必 O
當 O
冊 O
立 O
。 O

及 O
四 O
條 O
中 O
宮 O
立 O
， O

意 O
甚 O
不 O
懌 O
。 O

帝 O
數 O
召 O
女 O
御 O
。 O

兼 O
家 O
使 O
女 O
御 O
辭 O
。 O

五 O
年 O
， O

一 O
條 O
帝 O
著 O
袴 O
。 O

是 O
日 O
， O

女 O
御 O
始 O
入 O
宮 O
。 O

三 O
日 O
乃 O
出 O
。 O

終 O
帝 O
世 O
， O
遂 O
不 O
得 O
正 O
位 O
宮 O
闈 O
。 O

【 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O
】 O
寬 O
和 O
二 O
年 O
， O

進 O
正 O
三 O
位 O
。 O

【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
。 O

】 O
一 O

條 O
帝 O
登 O
祚 O
， O

尊 O
為 O
皇 B-PER
太 I-PER
后 I-PER
。 O
【 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
初 O
四 O
條 O
中 O
宮 O
立 O
， O

備 O
儀 O
入 O
宮 O
， O
中 O
宮 O
弟 O
公 O
任 O
從 O
焉 O
。 O

路 O
過 O
兼 O
家 O
東 B-null
三 I-null
條 I-null
第 O
， O

公 O
任 O
駐 O
馬 O
曰 O
： O

「 O
此 O
家 O
女 O
御 O
， O

何 O
日 O
得 O
復 O
如 O
此 O
。 O

」 O
女 O
御 O
、 O

兼 O
家 O
聞 O
而 O
銜 O
之 O
。 O
及 O
上 O
號 O
入 O
宮 O
， O

公 O
任 O
適 O
在 O
扈 O
從 O
， O

辨 O
內 O
侍 O
自 O
車 O
中 O
喚 O
公 O
任 O
謂 O
曰 O
： O

「 O
素 O
腹 O
后 O

今 O
何 O
如 O
？ O
」 O
公 O
任 O
大 O
慚 O
沮 O
。 O
【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
永 O
延 O
元 O
年 O
正 O
月 O
， O
一 O
條 O
帝 O

覲 O
后 O
於 O
東 O
三 O
條 O
， O
授 O
宮 O
司 O
及 O
兼 O
家 O
家 O
司 O
位 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O
】 O
二 O
月 O
， O
敕 O
贈 O
后 O

母 O
時 O
姬 O
正 O
一 O
位 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O
】 O
初 O
時 O
姬 O
少 O
時 O
， O

欲 O
卜 O
前 O
途 O
吉 O
凶 O
， O
出 O
二 O
條 O
大 O
路 O
， O

聽 O
輿 O
人 O
之 O
誦 O
。 O

有 O
一 O
老 O
婆 O
謂 O
時 O
姬 O
： O
「 O
娘 O
子 O
後 O
必 O
榮 O
顯 O
， O

無 O
事 O
不 O
濟 O
， O
以 O
廣 O
以 O
長 O
， O

如 O
此 O
大 O
路 O
。 O

」 O
果 O
如 O
其 O
言 O
。 O
【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O
】 O
一 O
條 O
帝 O
年 O
尚 O
幼 O
， O

御 O
禊 O
及 O
謁 O

石 O
清 B-OTH
水 I-OTH
、 I-OTH

賀 O
茂 O
， O

后 O
必 O
同 O
乘 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
正 O
曆 O
二 O
年 O
， O

后 O
疾 O
， O
一 O
條 O
帝 O
親 O
候 O
之 O
。 O

后 O
落 O
髮 O
， O

停 O
皇 O
太 O
后 O
宮 O
職 O
， O
號 O
東 O
三 O
條 O
院 O
， O

年 O
官 O
、 O

年 O
爵 O
、 O

封 O
戶 O
如 O
舊 O
。 O

【 O
○ O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
為 O
三 O
年 O
。 O

今 O
從 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
、 O

日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
准 O
太 O
上 O
皇 O
， O

稱 O
女 O
院 O
始 O
此 O
。 O

【 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O
愚 B-OTHpart

管 B-OTHpart
抄 I-OTHpart
。 O
】 O
后 O
， O

母 O
儀 O
天 B-LOC
下 I-LOC
， O

崇 O
重 O
傾 O
世 O
， O

諸 O
兄 O
弟 O
皆 O
承 O
奉 O
外 O
朝 O
， O

政 O
事 O
多 O
決 O
其 O
意 O
。 O

會 O
關 O
白 O
道 O
兼 O
薨 O
， O

后 O
欲 O
大 O
納 O
言 O

道 O
長 O
居 O
職 O
。 O
帝 O
不 O
聽 O
， O

后 O
流 O
涕 O
曰 O
： O
「 O
媼 O
所 O
煩 O
言 O
者 O
， O

為 O
國 O
為 O
君 O
， O

而 O
不 O
聽 O
從 O
。 O

自 O
今 O
而 O
後 O
， O
媼 O
不 O
復 O
言 O
事 O
。 O

」 O
帝 O
不 O
得 O

已 O
聽 O
之 O
。 O

后 O
即 O
呼 O
藏 O
人 O
頭 O
源 O
俊 O
賢 O
傳 O
敕 O
， O

以 O
道 O
長 O
內 O
覽 O
。 O

【 O
愚 B-OTH
管 I-OTH
抄 I-OTH
。 O

】 O
長 O
德 O
三 O
年 O
， O
后 O
又 O
疾 O
。 O

帝 O
大 O
赦 O
天 B-LOC
下 I-LOC
救 O
之 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
后 O
創 O
慈 O
德 O
寺 O
， O

長 O
保 O
元 O
年 O

八 O
月 O
落 O
成 O
， O
准 O
御 O
齋 O
會 O
慶之 O
。 O
【 O
小 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
、 O

百 O
鍊 O
抄 O
。 O

】 O
又 O
創 O
解 O
脫 O
寺 O
於 O
此 O
叡 O
山 O
。 O
【 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
三 O
年 O
十 O
月 O
， O
帝 O
與 O
中 O
宮 O
幸 O
道 O
長 O
上 O
東 O
門 O
第 O
， O

設 O
宴 O
賀 O
后 O
壽 O
四十 O

， O
又 O
命 O
諸 O
寺 O
祈 O
后 O
壽 O
。 O
閏 O
十二 O
月 O
， O
后 O
疾 O
劇 O
。 O
【 O
○ O

紀 O
略 O
曰 O
， O
后 O

落 O
髮 O
為 O
尼 O
。 O
然 O
紀 B-OTH
略 I-OTH
正 O
曆 O
二 O
年 O
調 O
， O
既 O
載 O
后 O
為 O
尼 O
， O

故 O
今 O
不 O
取 O
。 O

】 O
延 O
醫 O
視 O
之 O

， O
后 O
不 O
肯 O
。 O

帝 O
大 O
憂 O
之 O
， O

萬 O
方 O
禱 O
祈 O
， O
大 O
赦 O
天 B-LOC
下 I-LOC
。 O

以 O
有 O
鬼 O
祟 O
， O

遷 O
藤 O
原 O
行 O
成 O
第 O
。 O

【 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
為 O
遷 O

平 O
惟 O
仲 O
家 O
。 O
】 O
尋 O
崩 O
， O

年 O
四十 O
。 O

【 O
○ O

參 O
取 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

○ O
按 O
大 O
鏡 O

裏 O
書 O
曰 O
， O

崩 O

年 O
四十一 O
， O

誤 O
。 O

】 O
葬 O
于 O
鳥 O
部 O
野 O
。 O

遺 O
令 O
不 O
置 O
國 O
忌 O
、 O

山 O
陵 O
， O

停 O
素 O
服 O
、 O

舉 O
哀 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
， O
帝 O
甚 O
悲 O
慟 O
， O

水 O
漿 O
不 O
入 O
口 O
， O
親 O
寫 O
佛 O
經 O
， O

以 O
薦 O
冥 O
福 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
每 O
忌 O
日 O
， O

修 O
法 O
華 O
八 O
講 O
於 O
慈 B-LOC
德 I-LOC
寺 I-LOC
。 O

【 O
年 B-OTH
中 I-OTH
行 I-OTH
事 I-OTH
。 O

】 O
尊 O
子 O
內 O
親 O
王 O
， O
冷 O
泉 O
帝 O
第 O
二 O
女 O
也 O
。 O

康 O
保 O
四 O
年 O
， O

為 O
內 O
親 O
王 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
安 O
和 O
元 O
年 O
， O

為 O
賀 O
茂 O
齋 O
。 O
天 O
延 O
三 O
年 O
， O

遭 O
母 O
喪 O
， O

罷 O
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O
齋 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
天 O
元 O
三 O
年 O
， O
召 O
納 O
麗 O
景 O
殿 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

齋 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
時 O
年 O
十五 O
。 O

【 O
本 B-OTH
朝 I-OTH
文 I-OTH
粹 I-OTH
。 O

○ O

按 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
， O

入 O
內 O
在 O
貞 O
元 O
二 O
年 O
前 O
者 O
誤 O
。 O

】 O
無 O
幾 O
， O

禁 O
中 O
火 O
。 O
世 O
呼 O
曰 O
： O
「 O
火 O
宮 O
。 O

」 O
【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
四 O
年 O
， O
敘 O
二 O
品 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

齋 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
五 O
年 O
， O
自 O
截 O
髮 O
。 O

事 O
秘 O
， O
無 O
知 O
其 O
故 O
者 O
。 O
【 O
小 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
。 O
○ O

按 O
本 O
書 O
註 O
曰 O
， O

承 O
香 O
殿 O
女 O
御 O
。 O

然 O
他 O
無 O
所 O
見 O
， O

其 O
說 O
未 O
詳 O
。 O
】 O
寬 O
和 O
元 O
年 O
， O
受 O
戒 O
為 O
尼 O
。 O

【 O
本 B-OTH
朝 I-OTH
文 I-OTH
粹 I-OTH
。 O

】 O
五 O
月 O
， O
薨 O
， O

年 O
二十 O
。 O
【 O
小 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
、 O

日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

齋 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
【 O
華山 B-PER
天 I-PER
皇 I-PER
】 O
華山 O
女 O
御 O
藤 B-PERpart

原 O
忯 O
子 O
， O
太 O
政 O
大 O
臣 O
為 O
光 O
女 O
也 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

按 O
諸 O
書 O
忯 O
作 O
怟 O
， O

今 O
從 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
永 O
觀 O
二 O
年 O
， O

入 O
掖 O
庭 O
。 O

【 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
， O
忯 O
子 O
入 O
宮 O
， O

在 O
諸 O
女 O
御 O
後 O
。 O

今 O
從 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
為 O
女 O
御 O
， O

居 O
弘 O
徽 O
殿 O
， O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
寵 O
傾 O
後 O
宮 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
故 O
事 O
女 O

御 O
不 O
得 O
宮 O
中 O
修 O
法 O
， O

特 O
聽 O
忯 O
子 O
於 O
桂 O
芳 O
坊 O
修 O
之 O
。 O

【 O
小 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
諸 O
姬 O
皆 O
妬 O
忌 O
之 O
， O

私 O
相 O
謂 O
曰 O
： O

「 O
寵 O
愛 O
如 O
此 O
， O
自 O
古 O
所 O
未 O
聞 O
。 O

福 O
不 O
耳 O
長 O
也 O
！ O

」 O
既 O
而 O
有 O
身 O
。 O

滿 O
三 O
月 O
， O
例 O

當 O
出 O
宮 O
。 O

帝 O
不 O
忍 O
遣 O
出 O
。 O

五 O
月 O
， O

始 O
出 O
就 O
為 O
光 O
第 O
， O

罹 O
病 O
不 O
能 O
食 O
， O

羸 O
瘦 O
日 O
甚 O
。 O

中 O
使 O
踵 O
至 O
， O
昏 O
夜 O
不 O
絕 O
， O
或 O
有 O
復 O
命 O
遲 O
緩 O
者 O
， O

削 O
殿 O
上 O
簡 O
。 O

又 O
分 O
命 O
眾 O
僧 O
， O

修 O
法 O
祈 O
之 O
。 O

每 O
羞 O
一 O
菓 O
味 O
， O
必 O
賜 O
之 O
。 O

帝 O
尚 O
思 O
不 O
措 O
， O

召 O
入 O
宮 O
中 O
， O

常 O
臥 O
其 O
側 O
， O

或 O
不 O
御 O
膳 O
。 O

留 O
八 O
日 O
， O
為 O
光 O
固 O
請 O
出 O
之 O
。 O

病 O
增 O
劇 O
， O
帝 O
亦 O
為 O
之 O
起 O
居 O
不 O
常 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
寬 O
和 O
元 O
年 O
七 O
月 O
， O
未 O
分 O
娩 O
而 O
卒 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
弘 O
徽 O
殿 O
女 O

御 O
。 O
【 O
小 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
特 O
贈 O
從 O
四 O
位 O
上 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
為 O
停 O
相 O
撲 O
節 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
帝 O
自 O
是 O
專 O
心 O
佛 O

法 O
， O
深 O
厭 O
世 O
緣 O
， O
嬪 O
御 O
少 O
進 O
見 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
藏 O
忯 O
子 O
書 O
， O

常 O
不 O
離 O
身 O
。 O

及 O
捨 O
身 O
于 O
華山 B-LOC
寺 I-LOC
， O

偶 O
遺 O
之 O
， O

途 O
還 O
取 O
之 O
。 O
其 O
惑 O
溺 O
如 O
此 O
。 O
【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
女 O
御 O
藤 B-PER
原 I-PER
姚 I-PER
子 I-PER
， O

左 O
近 O
衛 O
大 O
將 O
朝 O
光 O
女 O
也 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
永 O
觀 O
二 O
年 O
， O

入 O
宮 O
， O

居 O
麗 O
景 O
殿 O
。 O
【 O
小 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
、 O

日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
。 O
○ O

按 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
， O

係 O
寬 O
和 O
元 O
年 O
， O
誤 O
。 O

】 O
為 O
女 O
御 O
， O

【 O
小 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
堀 O
河 O
女 O
御 O
。 O

【 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
朝 O
光 O
得 O
父 O
兼 O
通 O

及 O
堀 O
河中 O
宮 O
遺 O
物 O
、 O
珍 O
器 O
， O

悉 O
藏 O
其 O
家 O
， O
故 O
姚 O
子 O
裝 O
奩 O
極 O
饒 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
入 O
宮 O

專 O
恩 O
寵 O
僅 O
一 O
月 O
， O

絕 O
不 O
復 O
顧 O
。 O

姚 O
子 O
意 O
不 O
安 O
， O

出 O
而 O
還 O
家 O
。 O

帝 O
終 O
不 O
問 O
。 O
【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
朝 O
光 O
大 O
恥 O
， O

不 O
敢 O
入 O
朝 O
。 O

時 O
宮 O
中 O
妒 O
寵 O
， O
竊 O
設 O
計 O
， O

使 O
帝 O
不 O
得 O
過 O
廊 O
， O

姚 O
子 O
亦 O
不 O
得 O
進 O
。 O

以 O
故 O
， O

終 O
至 O
出 O
宮 O
云 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
女 O
御 O
藤 B-PER
原 I-PER
諟 I-PER
子 I-PER
， O

關 O
白 O
賴 O
忠 O
女 O
， O

四 O
條 O
中 O
宮 O

同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
永 O
觀 O
二 O
年 O
， O

入 O
居 O
承 O
香 O
殿 O
。 O

【 O
小 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
、 O

日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O
○ O

承 O
香 O
殿 O
據 O
小 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
與 O
姚 O
子 O
同 O
日 O

為 O
女 O
御 O
。 O
【 O
小 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O
○ O

按 O
紀 B-OTHpart
略 I-OTHpart
， O

係 O
寬 O
和 O
元 O
年 O
， O
誤 O
。 O

】 O
以 O
賴 O
忠 O
故 O
， O
榮 O
貴 O
超 O
等 O
。 O

賴 O
忠 O
亦 O
謂 O
： O

「 O
昇 O
后 O
位 O
者 O
， O

必 O
我 O
女 O
也 O
。 O
」 O
帝 O
性 O
輕 O
薄 O
， O
嬪 O
御 O
有 O
寵 O
者 O
， O

不 O
得 O
保 O
終 O
。 O

唯 O
諟 O
子 O
， O

雖 O
無 O
殊 O
寵 O
， O
恩 O
眷 O
始 O
終 O
不 O
渝 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
帝 O
避 O
位 O
後 O
， O
與 O
中 O
宮 O
同 O
居 O
四 O
條 O
宮 O
。 O

長 O
元 O
八 O
年 O
六 O
月 O
， O

卒 O
。 O

【 O
左 B-OTH
經 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
女 O
御 O
婉 O

子 O
女 O
王 O
， O

【 O
○ O

大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
作 O
恭 O
子 O
女 O
王 O
。 O

今 O
從 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
】 O
為 O
平 O
親 O
王 B-PER
女 I-PER
也 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
寬 O
和 O
元 O
年 O
， O
入 O
宮 O
為 O
女 O
御 O
。 O

【 O
○ O

按 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
， O
婉 O
子 O
入 O
內 O
， O

在 O
姚 O
子 O
前 O
。 O

今 O
從 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
。 O

】 O
初 O
甚 O
寵 O
幸 O
， O
既 O
而 O
寢 O
疏 O
。 O

及 O
忯 O
子 O
卒 O
， O

欲 O
復 O
召 O
見 O
。 O

婉 O
子 O
託 O
疾 O
不 O
敢 O
進 O
。 O

【 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O
】 O
帝 O
遜 O
位 O
後 O
， O

嫁 O
藤 B-OTH
原 I-OTH
實 I-OTH
資 I-OTH
。 O

【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O
】 O
長 O
德 O

四 O
年 O
七 O
月 O
， O
卒 O
。 O

【 O

○ O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH

係 O
九 O
月 O
。 O

今 O
從 O
小 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
長 O
保 O
元 O
年 O

七 O
月 O
條 O
。 O

】 O
年 O
二十七 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
平 O
平 O
子 O
， O

若 O
狹 O

守 O
祐 O
忠 O
女 O
也 O
。 O

母 O
曰 O
中 O
務 O
， O

帝 O
乳 O
母 O
女 O
也 O
。 O

帝 O
稍 O
倦 O
淨 O
業 O
， O

出 O
華山 O
而 O
居 O
東 B-LOC
院 I-LOC
， O

召 O
中 O
務 O
幸 O
之 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
生 O
清 B-PER
仁 I-PER
親 I-PER
王 I-PER
， O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O
】 O
及 O
二 O
皇 B-PER
女 I-PER
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
又 O
幸 O
平 O
子 O
， O
生 O
昭 O
登 O
親 O
王 O
， O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O
】 O
及 O
二 O
皇 B-null
女 I-null
。 O

故 O
世 O
稱 O
清 O

仁 O
親 O
王 O
曰 O
： O
「 O
母 O
腹 O
宮 O
。 O

」 O
昭 O
登 O
親 O
王 O
曰 O
： O

「 O
女 O
腹 O
宮 O
。 O
」 O
帝 O
臨 O
崩 O
曰 O
： O

「 O
朕 O
不 O
欲 O
獨 O
死 O
， O
不 O
日 O
必 O
將 O
諸 O
女 O
去 O
。 O

」 O
中 O
務 O
、 O

平 O
子 O
皆 O
憂 O
懼 O
。 O

其 O
年 O
諸 O
女 O
相 O
踵 O
皆 O
夭 O
云 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
【 O
一 O
條 O
天 B-PER
皇 I-PER
】 O
一 O
條 O
藤 B-PER
原 I-PER
皇 I-PER
后 I-PER
， O
諱 O
定 O
子 O
。 O

關 O
白 O
道 O
隆 O
女 O
也 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
正 O

曆 O
元 O
年 O
， O
入 O
內 O
。 O

尋 O
為 O
女 O
御 O
。 O
【 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
。 O

】 O
授 O
從 O
四 O
位 O
下 O
。 O

【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
時 O
后 O
年 O
十五 O
， O

長 O
於 O
帝 O
四 O
歲 O
。 O

【 O
○ O

按 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
作 O
后 O
年 O
十六 O
。 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
， O
十四 O
。 O

今 O
推 O
薨 O
年 O
， O

從 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O
】 O
十 O
月 O
， O
立 O
為 O
中 O
宮 O
。 O

【 O
日 O

本 B-OTHpart
紀 I-OTHpart
略 I-OTHpart
、 O
外 B-OTH
記 I-OTH
日 I-OTH
記 I-OTH
、 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
、 O

公 B-OTH
卿 I-OTH
補 I-OTH
任 I-OTH
。 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
， O

並 O
為 O
六 O
月 O
朔 O
立 O
后 O
。 O

蓋 O
此 O
時 O
， O

已 O
蒙 O
宣 O
旨 O
， O

而 O
以 O
兼 O
家 O
薨 O
， O

至 O
十 O
月 O
冊 O
之 O
也 O
。 O

】 O
后 O
母 O
高 O
階 O
氏 O
起 O
寒 O
微 O
， O
宦 O
仕 O
更 O
事 O
。 O

后 O
亦 O
傚 O
其 O
風 O
， O

抑 O
損 O
接 O
下 O
。 O

時 O
道 O
隆 O
權 O
重 O
， O
卿 O
相 O
家 O
無 O
復 O
納 O
女 O
者 O
， O

以 O
故 O
后 O
專 O
寵 O
。 O

長 O
德 O
二 O
年 O
春 O
， O
有 O
身 O
， O
【 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
出 O
居 O
二 O
條 O

第 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
四 O
月 O
， O
后 O
兄 O
伊 O
周 O
及 O
隆 O
家 O
， O
有 O
罪 O
配 O
流 O
。 O

后 O
深 O
憂 O
悶 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
五 O
月 O
， O
自 O
截 O
髮 O
為 O
尼 O
。 O

六 O
月 O
， O

二 O
條 O
第 O
火 O
。 O

避 O
之 O
亮 O
高 O
階 O
明 O
順 O
宅 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
既 O
而 O
徙 O
中 O

納 O
言 O
平 O
惟 O
仲 O
家 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
十二 O
月 O
， O
生 O
修 O
子 O
內 O
親 O
王 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
帝 O
聞 O
之 O
， O

密 O
遣 O
右 O
近 O
內 O
侍 O
視 O
之 O
。 O

帝 O
切 O
欲 O
見 O
皇 B-PER
女 I-PER
， O

數 O
命 O
后 O
入 O
宮 O
。 O

不 O
肯 O
聽 O
敕 O
。 O

后 O
外 O
祖 O
成 O
忠 O
勸 O
后 O
曰 O
： O

「 O
吾 O
夢 O
吉 O
， O

宜 O
急 O
入 O
宮 O
。 O

」 O
三 O
年 O
六 O
月 O
， O
攜 O
皇 B-PER
女 I-PER
入 O
居 O
職 O
曹 O
司 O
。 O

帝 O
猶 O
以 O
為 O
遠 O
， O

徙 O
之 O
別 O
殿 O
。 O

每 O
夜 O
至 O
焉 O
， O

寵 O
幸 O
如 O
舊 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
長 O
保 O
元 O
年 O
， O

又 O
有 O
身 O
。 O

八 O
月 O
出 O
宮 O
， O

就 O
前 O
但 O
馬 O
守 O
平 O
生 O
昌 O
家 O
。 O

后 O
叔 O
父 O
道 O
長 O
與 O
后 O
父 O
兄 O
素 O
不 O
相 O
善 O
。 O

是 O
日 O
， O
道 O
長 O
故 O
邀 O
在 O
廷 O
諸 O
臣 O
， O

遊 O
宇 O
治 O
家 O
。 O

御 O
輿 O
將 O
出 O
， O

無 O
造 O
朝 O
者 O
， O

稽 O
延 O
經 O
時 O
。 O

其 O
遭 O
屈 O
如 O
此 O
。 O

【 O
小 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
十一 O
月 O
， O
生 O
敦 O
康 O
親 O
王 O
。 O

【 O
○ O

按 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
曰 O

， O
長 O
德 O
三 O
年 O
六 O
月 O
， O
后 O
入 O
宮 O
有 O
身 O
， O

二 O
閱 O
月 O
而 O
出 O
。 O

四 O
年 O
三 O
月 O
， O
生 O
敦 O
康 O
。 O

於 O
是 O
赦 O
伊 O
周 O
、 O
隆 O
家 O
。 O

然 O
以 O
敦 O

康 O
薨 O
年 O
推 O
之 O
， O

不 O
合 O
。 O

今 O
從 O
小 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
、 O

日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
時 O
帝 O
未 O
有 O

嗣 O
， O
大 O
喜 O
欲 O
見 O
之 O
。 O
而 O
憚 O
道 O
長 O
不 O
果 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
二 O
年 O
， O

上 O
東 O
門 O
院 O
立 O
為 O
中 O
宮 O
。 O

后 O
改 O
號 O
皇 B-PER
后 I-PER
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O

大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
。 O
。 O

】 O
會 O
中 O
宮 O
出 O
道 O

長 O
第 O
， O
帝 O
時 O
其 O
亡 O
， O
將 O
召 O
敦 O
康 O

親 O
王 O
見 O
之 O
。 O

中 O
宮 O
、 O
道 O
長 O
亦 O
催 O
之 O
。 O

帝 O
悅 O
， O

召 O
后 O
及 O
二 O
子 O
入 O
宮 O
。 O

后 O
曰 O
： O

「 O
妾 O
嚮 O
引 O
退 O
， O
無 O
意 O
入 O
宮 O
。 O

而 O
今 O
應 O
敕 O
者 O
， O
殊 O
欲 O
一 O
就 O
天 O
日 O
， O

而 O
使 O
今 O
宮 O
得 O
託 O
。 O

」 O
辭 O

氣 O
悽 O
惋 O
， O

帝 O
慰 O
諭 O
之 O
。 O

既 O
而 O
又 O
有 O
身 O
， O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
出 O
就 O
生 O
昌 O
宅 O
， O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
憂 O
鬱 O
成 O
疾 O
。 O

伊 O
周 O
憂 O
之 O
， O

修 O
法 O
求 O
助 O
。 O

一 O
時 O
高 O
僧 O
皆 O
憚 O
道 O
長 O
， O

不 O
肯 O
來 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
十二 O
月 O
， O
生 O
媄 O
子 O
內 O
親 O
王 O
。 O
數 O
日 O
， O

崩 O
， O
年 O
二十五 O
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
葬 O
於 O
鳥 O
部 O
野 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
后 O
疾 O
， O

作 O
歌 O
述 O
懷 O
， O
又 O
書 O
後 O
事 O
繫 O
之 O
帳 O
。 O

伊 O
周 O
奉 O
遺 O
意 O
襄 O
事 O
。 O

【 O
○ O

參 O
取 O
今 B-OTH
昔 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O
十 B-OTH
訓 I-OTH
抄 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
后 O
母 O
妹 O
稱 O
御 O
匣 O
殿 O
， O

后 O
託 O
敦 O
康 O

親 O
王 O
鞠 O
育 O
之 O
。 O

及 O
后 O
崩 O
， O

奉 O
親 O
王 O
入 O
宮 O
， O

帝 O
幸 O
之 O
有 O
身 O
。 O

伊 O
周 O
、 O

隆 O
家 O
竊 O
喜 O
， O

禱 O
徼 O
福 O
祉 O
。 O

及 O
產 O
， O

不 O
娩 O
而 O
卒 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O
】 O
藤 B-LOC
原 I-LOC
中 I-LOC
宮 I-LOC
， O

諱 B-PER
彰 I-PER
子 I-PER
。 O

攝 O
女 O
道 O
長 O
女 O
也 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

大 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
后 O
美 O
晢 O
豐 O
豔 O
， O

光 O
澤 O
如 O
酸 O
漿 O
， O

髮 O
長 O
於 O
身 O
二 O
尺 O
許 O
。 O

道 O
長 O
撫 O
愛 O
， O
常 O
欲 O
其 O
貴 O
。 O
【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
長 O
保 O
元 O
年 O
， O

敘 O
從 O
三 O
位 O
， O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
入 O
內 O
為 O
女 O
御 O
。 O
【 O
小 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
、 O

日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
居 O
飛 O
香 O
舍 O
、 O

侍 O
女 O
數 O
十 O
人 O
， O

妙 O

選 O
一 O
時 O
才 O
色 O
。 O

裝 O
奩 O
翫 O
好 O
， O

珍 O
奇 O
精 O
巧 O
， O

世 O
稱 O
輝 O
藤 O
壺 O
。 O

帝 O
視 O
后 O
草 O
子 O
、 O
巨 O
勢 O

弘 O
高 O
畫 O
、 O
藤 O
原 O
行 O
成 O
書 O
， O

戲 O
之 O
曰 O
： O

「 O
尤 O
物 O
蕩 O
心 O
， O

朕 O
幾 O
廢 O
政 O
。 O

」 O
時 O
后 O
年 O
十二 O
。 O
帝 O
曰 O
： O

「 O
女 O
御 O
幼 O
穉 O
， O

朕 O
如 O
老 O
翁 O
， O

自 O
顧 O
有 O
忸 O
怩 O
。 O

」 O
帝 O
吹 O
笛 O
‧ O

侍 O
御 O
皆 O
聚 O
觀 O
， O
后 O
獨 O
不 O
視 O
。 O

帝 O
曰 O
： O

「 O
女 O
御 O
何 O
不 O
視 O
？ O

」 O
后 O
對 O
曰 O
： O

「 O
笛 O
唯 O
聽 O
音 O
， O

何 O
視 O
之 O
為 O
？ O

」 O
其 O
敏 O
慧 O

類 O
如 O
此 O
， O

貴 O
寵 O
冠 O
後 O
宮 O
。 O

東 B-LOC
三 I-LOC
條 I-LOC
院 I-LOC
亦 O
親 O
待 O
有 O
加 O
。 O

二 O
年 O
二 O
月 O
， O

出 O
就 O
道 O
長 O
土 O
御 O
門 O
第 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
立 O
為 O
中 O
宮 O
， O

【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-null
代 I-null
要 I-null
記 I-null
。 O
○ O

按 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
， O

以 O
為 O
中 O
宮 O

係 O
三 O
月 O
， O
誤 O
。 O

】 O
入 O
居 O
飛 O
香 O
舍 O
。 O

【 O

○ O
按 O
紀 B-OTHpart
略 I-OTHpart
曰 O
， O

七 O
月 O
二十三 O
日 O
， O
中 O
宮 O
自 O
土 O
御 O
門 O
第 O
， O

徙 O
源 O
則 O
忠 O
堀 O
河 O
第 O
， O
與 O
居 O
飛 O
香 O

舍 O
， O
前 O
後 O
不 O
詳 O
， O

故 O
不 O
取 O
。 O
】 O
寬 O
弘 O
五 O
年 O
， O

有 O
身 O
， O

出 O
就 O
土 O
御 O
門 O
第 O
。 O

九 O
月 O
， O

生 O
後 O
一 O
條 O
帝 O
。 O

十 O
月 O
， O

帝 O
臨 O
幸 O
， O
奏 O
樂 O
盡 O
歡 O
， O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
賜 O
后 O
母 O
源 O
氏 O
， O
兄 O
賴 O
通 O
、 O

教 O
通 O
， O
及 O
中 O
官 O
司 O
、 O
道 O
長 O
家 O
司 O
位 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
道 O
長 O

嘗 O
自 O
矜 O
曰 O
： O

「 O
以 O
后 O
為 O
子 O
， O

於 O
我 O
乎 O
無 O
可 O
恥 O
。 O

以 O
我 O
為 O
父 O
， O

后 O
亦 O
無 O
可 O
憾 O
。 O

然 O
則 O
后 O
母 O
得 O
良 O
夫 O
， O

亦 O
可 O
為 O
榮 O
耳 O
。 O

」 O
【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
十一 O
月 O
， O
后 O
與 O
後 O
一 O
條 O
帝 O
入 O
宮 O
。 O

明 O
年 O
十二 O
月 O
， O
生 O
後 O
朱 O
雀 O
帝 O
於 O
土 O
御 O
門 O
第 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
初 O
皇 B-PER
后 I-PER
崩 O
， O
帝 O
託 O
敦 O
康 O

親 O
王 O
於 O
后 O
養 O
之 O
。 O

八 O
年 O
， O
帝 O
即 O
位 O
於 O
三 O
條 O
帝 O
， O

使 O
後 O
一 O
條 O
帝 O
居 O
東 O
宮 O
。 O

后 O
素 O
知 O
帝 O
意 O

敦 O
康 O
親 O
王 O
， O
憚 O
道 O
長 O
而 O
止 O
， O

因 O
揣 O
其 O
意 O
， O

密 O
謂 O
道 O
長 O
曰 O
： O

「 O
親 O
王 O
年 O
長 O
， O

宜 O
為 O
儲 O
貳 O
。 O

聖 O
慮 O
豈 O
不 O
及 O
此 O
， O

而 O
捨 O
彼 O
立 O
此 O
， O

藉 O
重 O
外 O
家 O
也 O
。 O

今 O
為 O
之 O
計 O
， O

當 O
使 O
親 O
王 O
得 O
先 O
立 O
。 O

太 B-PER
子 I-PER
尚 O
幼 O
， O

苟 O
有 O
天 O
命 O
， O

事 O
不 O
晚 O
也 O
。 O

」 O
道 O
長 O
曰 O
： O

「 O
善 O
。 O

然 O
事 O
已 O
決 O
於 O
宸 O
衷 O
， O

何 O
得 O
可 O
否 O
。 O

我 O
桑 O
榆 O
景 O
迫 O
， O
及 O
殘 O
喘 O
未 O
盡 O
， O

仰 O
光 O
黼 O
扆 O
， O

是 O
老 O
夫 O
至 O
願 O
也 O
。 O

」 O
后 O
無 O
復 O
言 O
。 O

后 O
入 O
宮 O
十 O
餘 O
年 O
， O
恩 O
寵 O
欵 O
密 O

， O
無 O
纖 O
芥 O
之 O
嫌 O
。 O

及 O
帝 O
崩 O
， O

衰 O
戚 O
殊 O
甚 O
， O
出 O
居 O
枇 O
杷 O
殿 O
‧ O
撫 O
視 O
敦 O
康 O
親 O
王 O
、 O

修 O
子 O
內 O
親 O
王 O
， O

恩 O
意 O
不 O
衰 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
長 O
和 O
元 O
年 O
二 O
月 O
， O

為 O
皇 B-PER
太 I-PER
后 I-PER
。 O

【 O
日 B-OTHpart
本 I-OTHpart

紀 B-OTHpart
略 I-OTHpart
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
寬 O
仁 O

元 O
年 O
， O
皇 B-PER
太 I-PER
子 I-PER
辭 O
青 O
闈 O
， O

道 O
長 O
欲 O
立 O
後 O
朱 O
雀 O
帝 O
為 O
皇 B-PER
太 I-PER
弟 I-PER
， O

私 O
告 O
后 O
。 O
后 O
曰 O
： O

「 O
嚮 O
不 O
立 O
式 O
都 O
卿 O

宮 O
， O
先 O
帝 O
有 O
旨 O
不 O
可 O
違 O
。 O

在 O
今 O
宜 O
推 O
奉 O
彼 O
宮 O
。 O

然 O
則 O
先 O
帝 O
志 O
遂 O
， O
彼 O
宮 O
意 O
亦 O
得 O
矣 O
。 O

」 O
道 O
長 O
曰 O
： O

「 O
式 O
部 O
卿 O
宮 O
雖 O
賢 O
， O

無 O
外 O
戚 O
援 O
。 O

」 O
事 O
遂 O
寢 O
。 O
【 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
二 O
年 O
正 O
月 O
， O

為 O
太 B-PER
皇 I-PER
大 I-PER
后 I-PER
。 O

【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
、 O

今 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
十二 O
月 O
， O
敦 O
康 O
親 O
王 O
薨 O
。 O

后 O
甚 O
悲 O
歎 O
， O

賻 O
物 O
助 O
喪 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
萬壽 O
三 O
年 O
， O

斷 O
髮 O
受 O
戒 O
， O

法 O
名 O
清 O
淨 O
覺 O
。 O

上 O
號 O
曰 O

上 O
東 O
門 O
院 O
， O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
門 O
院 O
號 O
始 O
此 O
。 O
【 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
以 O
太 B-PER
皇 I-PER
太 I-PER
后 I-PER
宮 O
職 O
官 O
屬 O
， O
為 O
院 O

別 O
當 O
、 O

判 O
官 O
代 O
、 O

主 O
典 O
代 O
， O

年 O
官 O
、 O

年 O
爵 O
、 O

封 O
戶 O
， O

井 O
四 O
時 O
服 O

御 O
、 O
內 O
膳 O
御 O
菜 O
， O

一 O
如 O
故 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

左 B-OTH
經 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
長 O
元 O
四 O
年 O
， O

后 O
詣 O
石 O
清 O
水 O
， O

遂 O
遊 O

住 O
吉 O
社 O
天 B-LOC
王 I-LOC
寺 I-LOC
， O

關 O
白 O
已 O
下 O
朝 O
臣 O
從 O
行 O
， O

儀 O
衛 O
車 O
服 O
極 O
華 O
侈 O
。 O
【 O
小 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
、 O

日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
長 O
曆 O
三 O
年 O
， O
為 O
尼 O
， O
再 O
受 O

戒 O
於 O
僧 O
明 O

尊 O
。 O
【 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
。 O

】 O
嘗 O
創 O
一 O
堂 O
於 O
法 O
成 O
寺 O

東 O
北 O
隅 O
， O
謂 O
之 O
東 O
北 O
院 O
。 O

長 O
久 O
元 O
年 O
， O
後 O
朱 O
雀 O
帝 O
覲 O
后 O
于 O
東 B-LOC
北 I-LOC
院 I-LOC
。 O

【 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
寬 O
德 O
二 O
年 O
， O
帝 O
崩 O
。 O

后 O
遭 O
大 O
憂 O
， O

欲 O
間 O
居 O

林 O
丘 O
， O
徙 O
御 O
賴 O
通 O
白 O
河 O
別 O
莊 O
， O

以 O
京 O
極 O
第 O
與 O
中 O
宮 O
。 O
後 O
冷 O
泉 O
帝 O
即 O
位 O
， O

崇 O
奉 O
不 O
衰 O
， O

朝 O
臣 O
造 O
詣 O
， O

冠 O
蓋 O
相 O
望 O
。 O
而 O
別 O
莊 O

幽 O
僻 O
有 O
妖 O
， O

后 O
及 O
侍 O
女 O
得 O
疾 O
， O
或 O
有 O
死 O
者 O
。 O

賴 O
通 O

數 O
請 O
徙 O
御 O
他 O
所 O
， O

后 O
不 O
聽 O
。 O

久 O
之 O
疾 O
駕 O
， O
徒 O
居 O
美 O
作 O
守 O

某 O
四 O
條 O
宅 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
永 O
承 O
五 O
年 O
， O

帝 O
始 O
覲 O
東 B-LOC
北 I-LOC
院 I-LOC
。 O

法 O
成 O
寺 O

僧 O
明 O
尊 O
等 O
， O

賜 O
封 O
授 O
位 O
。 O

七 O
年 O
， O
居 O
六 O
條 O
院 O
， O

違 O
豫 O
。 O

帝 O
詣 O
而 O
視 O
之 O
， O

大 O
赦 O
天 B-LOC
下 I-LOC
。 O

【 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
是 O
後 O
多 O
居 O
東 B-LOC
北 I-LOC
院 I-LOC
， O

稱 O
大 O
女 O
院 O
， O

以 O
別 O
陽 O
明 O
門 O
院 O
二 O
條 O
院 O
。 O

【 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O
】 O
承 O
保 O
元 O
年 O
十 O
月 O
， O

崩 O
於 O
法 O
成 O
寺 O
阿 O
彌 O
陀 O
堂 O
， O
年 O
八十七 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
或 O
做 O
八十六 O
， O

又 O
引 O
為 O
房 O

記 O
作 O
八十五 O
。 O

今 O
以 O
生 O
年 O
推 O
甲子 O
， O
從 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O

古 B-OTH
事 I-OTH
談 I-OTH
。 O

】 O
火 O
葬 O
大 O
谷 O
本 O
院 O
。 O
【 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
、 O

大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
。 O

】 O
后 O
， O
母 O
儀 O
累 O
朝 O
， O

福 O
壽 O
兼 O
備 O
。 O

後 O
世 O
言 O
椒 O
房 O
貴 O
盛 O
者 O
， O

以 O
后 O
為 O
稱 O
首 O
。 O

【 O
沙 B-OTH
石 I-OTH
集 I-OTH
。 O

】 O
女 O
御 O
藤 B-PER
原 I-PER
義 I-PER
子 I-PER
， O

太 B-PER
政 I-PER
大 I-PER
臣 I-PER
公 O
季 O
女 O
也 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
長 O
德 O
二 O
年 O
， O

入 O
掖 O
庭 O
， O

【 O
○ O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
在 O

元 O
年 O
冬 O
元 O
子 O
入 O
內 O
後 O
。 O

今 O
從 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
尋 O
為 O
女 O
御 O
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
長 O
保 O
二 O
年 O
， O

授 O
從 O
三 O
位 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
寬 O
弘 O
二 O
年 O
， O

進 O
從 O
二 O
位 O
。 O

【 O
法 O
成 O
寺 O

攝 B-OTH
政 I-OTH
記 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
萬壽 O
三 O
年 O
， O

為 O
尼 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
天 O
喜 O
元 O
年 O

閏 O
七 O
月 O
， O
薨 O
， O
年 O
八十 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

○ O
薨 O

年 O
據 O
本 B-OTH
書 I-OTH
五十三 O
歲 O
為 O
尼 O
文 O
。 O

】 O
稱 O
弘 O
徽 O

殿 O
女 O
御 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
、 O

法 O
成 O
寺 O

攝 B-OTH
政 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
女 O
御 O
藤 B-PER
原 I-PER
元 I-PER
子 I-PER
， O
左 B-PER
大 I-PER
臣 I-PER
顯 O
光 O
女 O
也 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O
】 O
長 O
德 O
二 O
年 O
， O

入 O
居 O
承 O
香 O
殿 O
， O

【 O
○ O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
為 O
元 O
年 O
冬 O
事 O
， O

今 O
從 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
為 O
女 O
御 O
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
承 O
香 O
殿 O
女 O
御 O
。 O
【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O

法 O
成 O
寺 O

攝 B-OTH
政 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
初 O
顯 O
光 O
欲 O
納 O
之 O
宮 O
， O
以 O
皇 B-PER
后 I-PER
故 O
不 O
果 O
。 O

及 O
道 O
隆 O
薨 O
、 O

伊 O
周 O
貶 O
， O

皇 B-PER
后 I-PER
居 O
外 O
， O

義 O
子 O
入 O
內 O
， O
元 O
子 O
亦 O
預 O
選 O
。 O

入 O
宮 O
有 O
寵 O
。 O

時 O
帝 O
未 O
有 O
嗣 O
， O
東 O
三 O
條 O
院 O

每 O
曰 O
： O

「 O
唯 O
生 O
皇 B-PER
子 I-PER
者 O
吾 O
重 O
之 O
。 O

」 O
三 O
年 O
冬 O
， O
元 O
子 O
患 O
腹 O
脹 O
， O

以 O
為 O
有 O
身 O
， O
出 O
就 O
光 O
顯 O
第 O
， O

乘 O
輦 O

過 O
弘 O
徽 O
殿 O
前 O
。 O

殿 O
中 O
婦 O
女 O

， O
推 O
簾 O
爭 O
觀 O
。 O
簾 O
腹 O
膨 O
脝 O
。 O
元 O
子 O
侍 O
兒 O
見 O
之 O
曰 O
： O

「 O
唯 O
簾 O
有 O
身 O
。 O

」 O
觀 O
者 O
槐 O
之 O
。 O

元 O
子 O
還 O
家 O
， O

過 O
期 O
未 O
娩 O
。 O

顯 O
光 O
使 O
元 O
子 O
自 O
詣 O
廣 O
隆 O
寺 O
祈 O
之 O
。 O

留 O
宿 O
數 O
日 O
， O
如 O
臨 O
產 O
狀 O
。 O

既 O
而 O
水 O
出 O
得 O
愈 O

， O
元 O
子 O
大 O
愧 O
， O
不 O
復 O
入 O
宮 O
。 O

世 O
作 O
謠 O
嘲 O
之 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
長 O
保 O
二 O
年 O
， O

授 O
從 O
三 O
位 O
。 O

【 O
法 O
成 O
寺 O
攝 B-OTH
政 I-OTH
記 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
。 O
○ O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
作 O
長 O
德 O
三 O
年 O
， O
誤 O
。 O

】 O
寬 O
弘 O
二 O
年 O
， O

進 O
從 O
二 O
位 O
。 O

【 O
法 B-LOC
成 I-LOC
寺 I-LOC
攝 B-OTH
政 I-OTH
記 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
帝 O
崩 O
後 O
， O
與 O
參 O
議 O
源 O
賴 O
定 O
姦 O
。 O

【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
顯 O
光 O
大 O
怒 O
， O
手 O
髠 O
逐 O
之 O
。 O

居 O
其 O
乳 O
母 O

子 O
僧 O
實 O
誓 O
家 O
。 O

賴 O
定 O
數 O
往 O
來 O
， O

遂 O
蓄 O
髮 O
生 O
子 O
女 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
女 O
御 O
藤 B-PER
原 I-PER
尊 I-PER
子 I-PER
， O

關 O
白 O
道 O
兼 O
女 O
也 O
， O

道 O
兼 O
私 O
帝 O

乳 O
母 O
藤 B-PER
原 I-PER
繁 I-PER
子 I-PER
， O
生 O
尊 O
子 O
。 O

【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
不 O
為 O
道 O
兼 O
所 O
愛 O
， O

而 O
依 O
母 O
家 O
。 O
道 O
兼 O
薨 O
後 O
， O
繁 O
子 O
請 O
納 O
尊 O
子 O
， O

道 O
長 O
為 O

助 O
資 O
裝 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
長 O
德 O
四 O
年 O
， O
入 O
宮 O
， O

【 O
○ O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
為 O
第 O
二 O
年 O
事 O
， O

今 O
從 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
為 O
御 O
匣 O
殿 O
別 O
當 O
。 O

五 O
年 O
， O

授 O
從 O
五 O
位 O
上 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
長 O
保 O
二 O
年 O
， O

為 O
女 O
御 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
寬 O
弘 O
元 O
年 O
， O

進 O
從 O
四 O
位 O
上 O
。 O
二 O
年 O
， O
正 O
三 O
位 O
。 O

【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
七 O
年 O
， O
從 O
二 O
位 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
帝 O
崩 O
後 O
， O

為 O
大 O
藏 O
卿 O
藤 O
原 O
通 O
任 O
妻 O
。 O
【 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O

