【 O
朱 O
雀 O
天 B-PER
皇 I-PER
】 O
朱 O
雀 O
女 O
御 O
熙 O
子 O
女 B-PER
王 I-PER
， O

文 O
獻 O
太 B-PER
子 I-PER
女 O
也 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
大 O
治 O
五 O
年 O
。 O

】 O
投 O
正 O
四 O
位 O
下 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
承 O
平 O
七 O
年 O
， O

為 O
女 O
御 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
天 O
曆 O
四 O
年 O
， O
生 O
昌 O
子 O
內 O
親 O
王 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
大 O
治 O
五 O
年 O
。 O

天 O
曆 O
四 O
年 O
據 O
類 B-OTH
聚 I-OTH
符 I-OTH
宣 I-OTH
抄 I-OTH
。 O

】 O
敘 O
從 O
三 O
位 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
尋 O
薨 O
， O

稱 O
王 B-PER
女 I-PER
御 O
。 O

【 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O
○ O

熙 O
子 O
薨 O
年 O
不 O
詳 O
。 O

按 O
昌 O
子 O

內 O
親 O
王 O
長 O
保 O
元 O
年 O
卒 O
， O

年 O
五十 O
， O

則 O
以 O
天 O
曆 O
四 O
年 O
生 O
。 O

而 O
本 O
書 O
云 O

昌 O
子 O
三 O
歲 O
而 O
熙 O
子 O
薨 O
。 O

據 O
此 O
推 O
之 O
， O

熙 O
子 O
蓋 O
以 O
天 O
曆 O
六 O
年 O
薨 O
也 O
。 O

然 O
他 O
無 O
明 O
文 O

， O
故 O
不 O
取 O
。 O
】 O
女 O
御 O
藤 B-PER
原 I-PER
慶 I-PER
子 I-PER
， O

太 B-PER
政 I-PER
大 I-PER
臣 I-PER
實 O
賴 O
女 O
也 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
授 O
正 O
五 O
位 O
下 O
。 O

【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
天 O
慶 O

四 O
年 O
， O
為 O
女 O
御 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
天 O
曆 O
五 O
年 O
十 O
月 O
， O

卒 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

李 B-OTH
部 I-OTH
王 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
【 O
村 O

上 O
天 B-PER
皇 I-PER
】 O
村 O
上 O
藤 B-PER
原 I-PER
皇 I-PER
后 I-PER
， O
諱 O
安 O
子 O
。 O

右 B-PER
大 I-PER
臣 I-PER
師 O
輔 O
女 O
也 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
帝 O
為 O
親 O
王 O
， O

納 O
之 O
。 O
及 O
居 O
儲 O
宮 O
， O
以 O
皇 O
太 O
弟 O
妃 O
， O

授 O
從 O
五 O
位 O
上 O
。 O

登 O
祚 O
， O

為 O
女 O
御 O
， O

授 O
從 O
四 O
位 O
下 O
。 O

累 O
遷 O
從 O
三 O
位 O
。 O

天 O
曆 O
四 O
年 O
， O
進 O
從 O
二 O
位 O
。 O

【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
引 O
村 B-OTH
上 I-OTH
御 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
天 O
德 O
元 O
年 O
四 O
月 O
， O

置 O
酒 O
飛 O
香 O
舍 O
， O
賀 O
帥 O
輔 O
壽 O
五十 O
。 O

帝 O
臨 O
御 O
宴 O
樂 O
， O

賜 O
物 O
有 O
差 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
二 O
年 O
十 O
月 O
， O

為 O
皇 B-PER
后 I-PER
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
引 O
村 B-OTH
上 I-OTH
御 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
四 O
年 O
， O
以 O
父 O
喪 O
‧ O
出 O
居 O
兄 O
伊 O
尹 O
第 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
康 O
保 O
元 O
年 O
四 O
月 O
， O
產 O
選 O
子 O
於 O
主 O
殿 O
寮 O
。 O

數 O
日 O
崩 O
， O
年 O
三十八 O
。 O

【 O
日 B-OTHpart

本 B-OTHpart
紀 I-OTHpart
略 I-OTHpart
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
引 O
村 B-OTH
上 I-OTH
御 I-OTH
記 I-OTH
。 O

○ O
按 O
扶 B-OTHpart
桑 I-OTHpart

略 B-OTHpart
記 I-OTHpart
作 O
三十五 O
， O
誤 O
。 O

】 O
葬 O
愛 O
宕 O
郡 O
東 O
南 O
野 O
， O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O
○ O

本 O
書 O
一 O
說 O
作 O
神 O
樂 O
岡 O
西 O
北 O
。 O

】 O
稱 O
中 O
宇 O
治 O
陵 O
。 O

置 O
國 O
忌 O
齋 O
於 O
西 B-LOC
寺 I-LOC
， O
列 O
荷 O
前 O
幣 O
。 O

【 O
江 B-OTH
家 I-OTH
次 I-OTH
第 I-OTH
。 O

】 O
后 O
生 O
冷 O
泉 O
帝 O
、 O

圓 O
融 O
帝 O
、 O

為 O
平 O
親 O
王 O
、 O

承 O
子 O
內 O
親 O

王 O
、 O
輔 O
子 O
內 O
親 O
王 O
、 O

資 O
子 O
內 O
親 O
王 O
、 O

選 O
子 O
內 O
親 O
王 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O
中 O
右 O
記 O

大 O
治 O
五 O
年 O
。 O
】 O
初 O
后 O
生 O
皇 B-PER
女 I-PER
， O
未 O
有 O
男 O
子 O
。 O

師 O
輔 O
祈 O
鹿 O
島 O
神 O
。 O

未 O
幾 O
， O

生 O
冷 O
泉 O
帝 O
。 O
【 O
左 B-OTH
經 I-OTH
記 I-OTH
長 O
元 O
七 O
年 O
引 O
九 B-OTH
條 I-OTH
殿 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
冷 O
泉 O
帝 O
踐 O
祚 O
， O

贈 O
后 O
母 O
從 O
三 O
位 O
藤 O
原 O
盛 O
子 O
正 O
一 O
位 O
， O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
追 O
尊 O
后 O
曰 O
皇 B-PER
太 I-PER
后 I-PER
。 O

圓 O
融 O
帝 O
受 O
禪 O
， O

贈 O
太 B-PER
皇 I-PER
太 I-PER
后 I-PER
。 O

【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
。 O

】 O
后 O
最 O
敦 O
友 O
弟 O
， O

能 O
通 O
下 O
情 O
， O
妃 O
嬪 O
婢 O
妾 O
， O
皆 O
得 O
歡 O
心 O
。 O

及 O
崩 O
， O

中 O
外 O
哀 O
惜 O
。 O
帝 O
屢 O
問 O
政 O
事 O
， O

后 O
務 O
匡 O

救 O
贊 O
， O

除 O
人 O
所 O
疾 O
苦 O
， O

而 O
慫 O
恿 O
其 O
所 O
欲 O
。 O

帝 O
亦 O
憚 O
之 O
， O

無 O
言 O
不 O
聽 O
。 O
然 O
性 O
頗 O
嫉 O
妒 O
， O

時 O
女 O
御 O
藤 B-PER
原 I-PER
芳 I-PER
子 I-PER
新 O
獲 O
寵 O
， O

居 O
飛 O
香 O
舍 O
， O
與 O
后 O
所 O
居 O
弘 O
徽 O
殿 O
鄰 O
。 O

后 O
穴 O
壁 O
窺 O
之 O
。 O

容 O
貌 O
絕 O
美 O
。 O

妒 O
心 O
彌 O
熾 O
， O
碎 O
土 O
器 O
自 O
穴 O
中 O
擲 O
之 O
。 O

帝 O
適 O
見 O
之 O
， O

大 O
怒 O
。 O

以 O
謂 O
是 O
后 O
兄 O
弟 O
教 O
后 O
為 O
之 O
， O
因 O
責 O
伊 O
尹 O
等 O
還 O
家 O
。 O

后 O
大 O
怨 O
怒 O
， O

請 O
帝 O
而 O
詣 O
宮 O
， O

乞 O
宥 O
伊 O
尹 O
等 O
。 O

帝 O
不 O
許 O
而 O
起 O
。 O

后 O
牽 O
衣 O
留 O
之 O
。 O

帝 O
不 O
得 O
已 O
從 O
之 O
。 O
后 O
崩 O
後 O
， O

芳 O
子 O
寵 O
弛 O
。 O

帝 O
念 O
后 O
， O

深 O
悔 O
遇 O
之 O
薄 O
也 O
。 O
【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
女 O
御 O
藤 B-PER
原 I-PER
述 I-PER
子 I-PER
， O

太 B-PER
政 I-PER
大 I-PER
臣 I-PER
實 O
賴 O
第 O
二 O
女 O
也 O
。 O

【 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O
○ O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
記 I-OTH
， O
為 O
三 O
女 O
。 O

】 O
帝 O
在 O
東 O
官 O
， O

納 O
之 O
。 O
及 O
即 O
位 O
， O
為 O
女 O
御 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
天 O
曆 O
元 O
年 O
， O
有 O
身 O
。 O

患 O
疱 O
瘡 O
， O

墮 O
胎 O
， O
卒 O
于 O
東 O
三 O
條 O
第 O
， O

年 O
十五 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O
】 O
稱 O
弘 O
徽 O
殿 O
女 O
御 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O
○ O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
， O

作 O
四 O
條 O
御 O
息 O
所 O
。 O
】 O
及 O
葬 O
， O

遣 O
使 O
贈 O
從 O
四 O
位 O
上 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
女 O
御 O
徽 O
子 O
女 O
王 O
， O

式 O
部 O
卿 O
重 O
明 O
親 O
王 O
女 O
也 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
齋 B-OTH
宮 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
承 O
平 O
六 O
年 O
， O

為 O
齋 O
宮 O
。 O

天 O
慶 O
八 O
年 O
， O

遭 O
母 O
喪 O
， O

罷 O
歸 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
天 O
曆 O
元 O
年 O
， O
納 O
掖 O
庭 O
。 O

【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
。 O

】 O
三 O
年 O
， O
為 O
女 O
御 O
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
五 O
年 O
， O
授 O
從 O
四 O
位 O
下 O
。 O

應 O
和 O
二 O
年 O
， O

進 O
從 O
四 O
位 O
上 O
。 O
【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
。 O

】 O
生 O
規 O
子 O
內 O
親 O
王 O
。 O

【 O
榮 B-OTHpart

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
又 O
生 O
一 O
皇 B-PER
子 I-PER
， O
夭 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O
】 O
寬 O
和 O
元 O
年 O
， O
卒 O
， O

年 O
五十七 O
。 O

【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
齋 O
宮 O
女 O
御 O
， O
【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
又 O
稱 O
承 O
香 O
殿 O
女 O
御 O
。 O
【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
女 O
王 O
最 O
善 O
和 O
歌 O
， O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
嘗 O
居 O
長 O
岡 O
別 O
墅 O
， O

帝 O
賜 O
歌 O
慰 O
問 O
， O

女 O
王 O
奉 O
和 O
。 O

時 O
人 O
謂 O
： O

「 O
有 O
欲 O
居 O
坤 O
位 O
之 O
意 O
。 O
」 O
女 O
王 O
恥 O
之 O
， O

乃 O
削 O
其 O
稿 O
。 O

【 O
十 B-OTH
訓 I-OTH
抄 I-OTH
。 O

】 O
女 O
御 O
莊子 O
女 O
王 O
， O

中 O
務 O
卿 O
代 O
明 O

親 O
王 B-PER
女 I-PER
也 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
授 O
從 O
四 O
位 O
上 O
。 O

天 O
曆 O
四 O
年 O
。 O
為 O
女 O
御 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
生 O
具 O
平 O
親 O
王 O
、 O

樂 O
子 O
內 O
親 O
王 O
。 O

【 O
榮 B-OTHpart

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O
】 O
及 O
帝 O
崩 O
， O

為 O
尼 O
。 O
寬 O
弘 O
五 O
年 O
七 O
月 O
， O
卒 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTHpart
代 I-OTHpart
要 I-OTHpart

記 B-OTHpart
。 O
】 O
年 O
七十八 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
麗 O
景 O
殿 O
女 O
御 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
女 O
御 O
藤 B-PER
原 I-PER
芳 I-PER
子 I-PER
， O
左 O
大 O
臣 O
師 O
尹 O
女 O
也 O
。 O

【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
天 O
德 O
二 O
年 O
， O
為 O
女 O
御 O
。 O

生 O
昌 O
平 O

親 O
王 O
、 O

永 O
平 O
親 O
王 O
。 O
【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
容 O
貌 O
絕 O
艷 O
， O

髮 O
鬒 O
而 O
長 O
‧ O

上 O
車 O

其 O
未 O
尚 O
委 O
柱 O
下 O
。 O
【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
初 O
在 O
家 O
學 O

琴 O
書 O
， O
諳 O
誦 O

古 B-OTH
今 I-OTH
集 I-OTH
。 O

帝 O
親 O
試 O
之 O
。 O

以 O
棊 O
子 O
為 O
籌 O
， O

終 O
篇 O
無 O
一 O
錯 O
誤 O
。 O

帝 O
大 O
異 O
之 O
。 O
【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
， O

參 O
取 O
枕 B-OTH
草 I-OTH
子 I-OTH
。 O

】 O
帝 O
妙 O
彈 O
箏 O
， O

芳 O
子 O
悉 O
得 O
指 O
法 O
。 O
【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
三 O
年 O
， O
敘 O
正 O
五 O
位 O
下 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
九 O
曆 O
。 O

】 O
後 O
進 O
從 O
四 O
位 O
下 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
帝 O
甚 O
寵 O
之 O
， O
為 O
皇 B-PER
后 I-PER
所 O
妒 O
媢 O
。 O

末 O
年 O
寵 O
稍 O
衰 O
。 O
【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
康 O
保 O
四 O
年 O
七 O
月 O
， O
卒 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O
山 B-OTH
槐 I-OTH
記 I-OTH

治 O
承 O
二 O
年 O
。 O

】 O
稱 O
宣 O
耀 O
殿 O
女 O
御 O
。 O
【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O

枕 B-OTH
草 I-OTH
子 I-OTH
。 O

】 O
更 O
衣 O

源 O
計 O
子 O
， O
中 O
納 O
言 O

庶 O
明 O
女 O
也 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
頗 O
有 O
才 O
識 O
。 O

一 O
日 O
， O
帝 O
作 O
歌 O
曰 O
： O

「 O
逢 O
坂 O
も O

阿 O
布 O
佐 O
加 O
茂 O
， O
果 O
ては O
波 O
底 O
波 O
往 O
來 O
の O

由 O
岐 O
岐 O
能 O
， O
關 O
もゐず O
世 O
基 O
母 O
為 O
受 O
， O

尋 O
ねて O
訪 O
ひ O
來 O

多 O
豆 O
禰 O

氐 O
斗 O
比 O
古 O
， O

來 O
なば O
歸 O
さじ O
岐 O
奈 O
波 O

加 O
陪 O
佐 O
餌 O
。 O

」 O
蓋 O
隱 O
語 O
也 O
， O

示 O
諸 O
官 O
人 O
以 O
試 O
之 O
。 O

皆 O
不 O
能 O
解 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
、 O

十 B-OTHpart
訓 I-OTHpart
抄 I-OTHpart
。 O

】 O
或 O
以 O
為 O
被 O
召 O

， O
至 O
有 O
盛 O
飾 O
而 O
進 O
者 O
。 O
【 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O
】 O
獨 O
計 O

子 O
曉 O
其 O
意 O
， O

獻 O
薰 O
衣 O
香 O
。 O

帝 O
嘉 O
其 O
敏 O
慧 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
、 O

十 B-OTH
訓 I-OTH
抄 I-OTH
。 O
○ O

浦 O
木 O
按 O
， O

是 O
歌 O
者 O
， O
取 O
各 O
段 O
首 O
尾 O
之 O
字 O
， O

是 O
為 O
「 O
合 O
あはせ O
薰 O
物 O
少 O
たきものすこし O
。 O

」 O
】 O
計 O
子 O
勸 O
帝 O
， O

令 O
源 O
順 O
等 O
訓 O
解 O
萬 B-OTH
葉 I-OTH
集 I-OTH
。 O

【 O
十 B-OTH
訓 I-OTH
抄 I-OTH
。 O

】 O
生 O
理 O

子 O
內 O
親 O
王 O
、 O
盛 O
子 O
內 O
親 O
王 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O
】 O
稱 O
廣 O
幡 O

御 O
息 O
所 O
。 O
【 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O
十 B-OTH
訓 I-OTH
抄 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

○ O
按 O
寶 B-OTH
物 I-OTH
集 I-OTH
云 O
， O
後 O
出 O
嫁 O
左 B-PER
大 I-PER
臣 I-PER
藤 B-PER
原 I-PER
顯 I-PER
光 I-PER
。 O

據 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
， O
嫁 O
顯 O
光 O
者 O
盛 O
子 O
也 O
。 O

】 O
更 O
衣 O
藤 O

原 O
祐 O
姬 O
， O
大 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
元方 O
女 O
也 O
。 O

【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

○ O
按 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
， O
祐 O
姬 O
作 O
元 O
子 O
。 O
】 O
為 O
更 O
衣 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

○ O

按 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
， O

或 O
稱 O
女 O
御 O
， O

或 O
稱 O
御 O
息 O
所 O
。 O

】 O
生 O
廣平 O

親 O
王 O
、 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
緝 O
子 O
內 O
親 O
王 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
時 O
帝 O
未 O
有 O
嗣 O
， O

及 O
廣平 O

親 O
王 O
生 O
， O
祐 O
姬 O
及 O
元方 O
密 O
喜 O
， O

以 O
謂 O
其 O
為 O
儲 O
貳 O
。 O
既 O
而 O
冷 O
泉 O
帝 O
生 O
， O

尋 O
為 O
東 O
宮 O
。 O

父 O
子 O
大 O
失 O
望 O
， O

元方 O
遂 O
以 O
憂 O
死 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
世 O
謂 O
冷 O
泉 O
帝 O
得 O
狂 O
疾 O
、 O

華山 O
帝 O
出 O
家 O
、 O

三 O
條 O
帝 O
失 O
明 O
， O

皆 O
元方 O
祟 O
之 O
所 O
為 O
也 O
。 O

【 O
神 B-OTH
皇 I-OTH
正 I-OTH
統 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
及 O
帝 O

崩 O
， O
為 O
尼 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
更 O
衣 O
藤 B-PER
原 I-PER
正 I-PER
妃 I-PER
， O

左 O
大 O
臣 O
在 O
衡 O
女 O
也 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
授 O
正 O
五 O
位 O
下 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
生 O
致 O
平 O
親 O
王 O
、 O

昭 O
平 O
親 O
王 O
、 O
保 O
子 O
內 O
親 O
王 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
正 O
妃 O

素 O
無 O
殊 O
寵 O
， O
然 O
以 O
多 O
子 O
恩 O
遇 O
， O
始 O
終 O
不 O
衰 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
康 O
保 O
四 O
年 O
七 O
月 O
， O
卒 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
按 O
察 O
御 O
息 O
所 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
尚 O
侍 O
藤 B-PER
原 I-PER
登 I-PER
子 I-PER
， O
皇 B-PER
后 I-PER
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
。 O

】 O
初 O
為 O
帝 O
兄 O
重 O
明 O
親 O

王 O
繼 O
室 O
， O

以 O
皇 B-PER
后 I-PER
故 O
， O

出 O
入 O
宮 O
中 O
。 O
帝 O
見 O
悅 O
之 O
， O

請 O
后 O
私 O
焉 O
。 O

后 O
初 O
為 O
掩 O

匿 O
。 O
【 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
後 O
帝 O
數 O
召 O
入 O
宮 O
中 O
， O
后 O
稍 O
不 O
懌 O
。 O

及 O
親 O
王 O
薨 O
， O

帝 O
心 O
喜 O
欲 O
納 O
之 O
， O
然 O
憚 O
后 O
不 O
果 O
。 O

后 O
崩 O

僅 O
踰 O
月 O
， O

帝 O
數 O
通 O
書 O
。 O

登 O
子 O
憚 O
物 O
議 O
， O

不 O
肯 O
應 O
命 O
。 O

帝 O
敕 O
伊 O
尹 O
等 O
促 O
之 O
， O

命 O
內 O
藏 O
司 O
給 O
其 O
資 O
。 O

遂 O
召 O
居 O
登 O
華 O
殿 O
， O

專 O
寵 O
幸 O
。 O

妃 O
嬪 O
希 O
復 O
進 O
御 O
。 O

后 O
及 O
親 O
王 O
之 O
侍 O
女 O
皆 O
怨 O
忿 O
， O

謂 O
： O

「 O
后 O
崩 O
、 O

親 O
王 O
薨 O
， O

其 O
咒 O
詛 O
之 O
所 O
致 O
也 O
。 O

」 O
帝 O
常 O
歡 O
狎 O
， O

至 O
晝 O
不 O
出 O
臥 O
內 O
。 O

帝 O
為 O
治 O
休 O
明 O
， O

至 O
是 O
政 O
事 O
頗 O
廢 O
， O

中 O
外 O
惜 O
之 O
。 O

藤 O
原 O
實 O
賴 O
嘆 O
曰 O
： O

「 O
帝 O
德 O
足 O
垂 O
後 O
世 O
， O
而 O
以 O
是 O
壞 O
之 O
。 O

惜 O
哉 O
！ O
」 O
帝 O
欲 O
立 O

登 O
子 O
為 O
后 O
， O
然 O
以 O
前 O
有 O
子 O
， O

不 O
得 O
策 O
立 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
圓 O
融 O
帝 O
受 O
禪 O
， O

敘 O
從 O
四 O
位 O
上 O
， O

【 O
○ O

日 O
本 O
紀 O
略 O
， O
作 O
從 O
五 O
位 O
上 O
。 O

今 O
從 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
為 O
尚 O
侍 O
。 O

【 O

○ O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
云 O
， O

村 O
上 O
帝 O
在 O
日 O
， O

為 O
尚 O
侍 O
。 O

今 O
從 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
。 O

】 O
天 O
祿 O

元 O
年 O
， O
敘 O
從 O
三 O
位 O
。 O

天 O
延 O
元 O
年 O
， O
進 O
從 O
二 O
位 O
。 O

【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
。 O

】 O
三 O
年 O
， O
薨 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
貞 O
觀 O
殿 O
尚 O
侍 O
。 O

【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O
○ O

按 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
云 O
， O

稱 O
登 O
華 O
殿 O
尚 O
侍 O
。 O

未 O
知 O
孰 O
是 O
。 O
】 O
【 O
冷 O
泉 O
天皇 O

】 O
冷 O
泉 O
皇 B-PER
后 I-PER
， O
諱 O
昌 O
子 O
。 O
朱 O
雀 O
帝 O
女 O
也 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O
】 O
天 O
曆 O
四 O
年 O
， O
為 O
內 O
親 O
王 O
。 O

時 O
年 O
一 O
歲 O
。 O
【 O
類 B-OTH
聚 I-OTH
符 I-OTH
宣 I-OTH
抄 I-OTH
。 O

】 O
應 O
和 O
元 O
年 O
， O

笄 O
於 O
承 O
香 O
殿 O
， O

授 O
三 O
品 O
。 O

帝 O
親 O
書 O
位 O
記 O
賜 O
之 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O
】 O
初 O
后 O
幼 O
失 O
恃 O
， O
朱 O
雀 O

帝 O
唯 O
一 O
女 O
， O

鍾 O
愛 O
最 O
甚 O
， O
每 O
御 O
其 O
為 O
后 O
。 O

皇 B-PER
女 I-PER
冊 O
立 O
， O

近 O
古 O
無 O
例 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
然 O
以 O
無 O
皇 B-PER
子 I-PER
， O
欲 O
皇 B-PER
女 I-PER
遺 O
種 O
。 O

臨 O
崩 O
， O

作 O
歌 O
寓 O
意 O
。 O

【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
村 O
上 O
帝 O
知 O
之 O
。 O
及 O
東 O
宮 O
加 O
元 O
服 O
， O

群 O
貴 O
皆 O
冀 O
納 O
女 O
。 O

村 O
上 O
帝 O
特 O
敕 O
為 O
納 O
之 O
。 O

【 O
榮 O

華 O
物 O
語 O
。 O

】 O
及 O
帝 O
登 O
祚 O
， O

立 O
為 O
皇 O
后 O
。 O

【 O
日 O
本 O
紀 O
略 O
、 O
扶 O
桑 O
略 O
記 O
、 O
榮 O
華 O
物 O
語 O
。 O

】 O
帝 O
有 O
心 O
疾 O
， O

后 O
多 O
出 O
居 O
別 O
宮 O
。 O

【 O
榮 O

華 O
物 O
語 O
。 O

】 O
天 O
延 O
元 O
年 O
， O
為 O
皇 O
太 O
后 O
。 O

【 O
日 O
本 O
紀 O
略 O
、 O
扶 O
桑 O
略 O
記 O
、 O
榮 O
華 O
物 O
語 O
。 O

】 O
寬 O
和 O
元 O
年 O
， O

后 O
創 O
觀 O
音 O
院 O
于 O
比 O
叡 O
山 O
， O

自 O
往 O
供 O
養 O
。 O

【 O
日 O
本 O
紀 O
略 O
、 O

扶 O
桑 O
略 O
記 O
。 O

○ O
比 O
叡 O
山 O
據 O
略 O
記 O
。 O

】 O
二 O
年 O
， O
為 O
太 O
皇 O
太 O
后 O
。 O

【 O
日 O
本 O
紀 O
略 O
、 O

一 O
代 O
要 O
記 O
。 O
。 O

】 O
長 O
保 O
元 O
年 O

十二 O
月 O
， O

崩 O
于 O
權 O
大 O
進 O

橘 O
道 O
貞 O
三 O
條 O
家 O
， O

【 O
日 O
本 O
紀 O
略 O
。 O
】 O
年 O
五十 O
。 O

【 O
小 O
右 O
記 O
、 O
扶 O
桑 O
略 O
記 O
、 O
一 O
代 O
要 O
記 O
、 O

帝 O
王 O
編 O
年 O
記 O
。 O
○ O
按 O
日 O
本 O
紀 O
略 O

作 O
五十五 O
， O
誤 O
。 O
】 O
稱 O
三 O
條 O
太 O
皇 O
大 O
后 O
， O

【 O
榮 O

華 O
物 O
語 O
。 O

】 O
又 O
稱 O
觀 O
音 O
院 O
太 O
后 O
。 O

【 O
中 O
右 O
記 O

大 O
治 O
二 O
年 O
。 O

】 O
親 O
書 O
遺 O
令 O
， O

條 O
具 O
後 O
事 O
， O
一 O
從 O
儉 O
薄 O
。 O

葬 O
于 O
觀 O
音 O
院 O
。 O
【 O
小 O
右 O
記 O
、 O

日 O
本 O
紀 O
略 O
、 O

扶 O
桑 O
略 O
記 O
。 O

】 O
藤 O
原 O
皇 O
后 O
， O
諱 O
懷 O
子 O
。 O

太 O
政 O
大 O
臣 O
伊 O
尹 O
女 O
也 O
。 O

【 O
榮 O

華 O
物 O
語 O
、 O

大 O
鏡 O
、 O

皇 O
胤 O
紹 O
運 O
錄 O
、 O
一 O
代 O
要 O
記 O
。 O

】 O
安 O
和 O
元 O
年 O
， O

入 O
內 O
。 O
【 O
榮 O
華 O
物 O
語 O
。 O

】 O
康 O
保 O
四 O
年 O
， O

為 O
女 O
御 O
， O

【 O
日 O
本 O
紀 O
略 O
、 O

大 O
鏡 O
裏 O
書 O
】 O
授 O
從 O
四 O
位 O
下 O
。 O

【 O
大 O
鏡 O
裏 O
書 O
。 O

】 O
天 O
延 O

二 O
年 O
， O

進 O
從 O
二 O
位 O
。 O

【 O
日 O
本 O
紀 O
略 O
、 O
大 O
鏡 O
裏 O
書 O
。 O
】 O
三 O
年 O
四 O
月 O
， O

薨 O
， O
年 O
三十一 O
。 O
【 O

○ O
日 O
本 O
紀 O
略 O
作 O
三十 O
。 O

今 O
從 O
大 O
鏡 O
裏 O
書 O
、 O

歷 O
代 O
皇 O
記 O
。 O

】 O
生 O
華山 O
帝 O
、 O

宗 O
子 O
內 O
親 O
王 O
、 O

尊 O
子 O
內 O
親 O
王 O
。 O
【 O
榮 O

華 O
物 O
語 O
、 O

皇 O
胤 O
紹 O
運 O
錄 O
。 O

】 O
華山 O
帝 O
立 O

， O
追 O
尊 O
曰 O
皇 O
太 O
后 O
， O

國 O
忌 O
山 O
陵 O
， O

一 O
遵 O
舊 O
典 O
。 O

【 O
日 O
本 O
紀 O
略 O
、 O
中 O
右 O
記 O

嘉 O
承 O
二 O
年 O
。 O
】 O
初 O
后 O
薨 O
， O

華山 O
帝 O
尚 O
幼 O
， O

后 O
母 O
惠 O
子 O
女 O
王 O
鞠 O
育 O
甚 O
至 O
。 O

及 O
即 O
位 O
， O
敕 O
曰 O
： O

「 O
漢 O
武 O
即 O
位 O
， O

臧 O
兒 O
遇 O
封 O
， O

眇 O
代 O
之 O
恒 O
規 O
， O

前 O
史 O
之 O
令 O
典 O
也 O
。 O

朕 O
外 O
祖 O
母 O
王 O
氏 O
， O
禮 O
法 O
在 O
心 O
， O

閨 O
闈 O
垂 O
範 O
。 O

朕 O
當 O
幼 O
日 O
， O

早 O
喪 O
先 O
妣 O
， O

祖 O
母 O
視 O
朕 O
亦 O
猶 O
子 O
， O

朕 O
報 O
祖 O
母 O
未 O
如 O
親 O
。 O

其 O
授 O
邑 O
土 O
三百 O
戶 O
， O

并 O
年 O
爵 O

內 O
外 O
官 O
三 O
分 O
等 O
， O
聊 O
為 O
湯 O
沐 O
之 O
資 O
， O

兼 O
與 O
役 O
從 O
之 O
輩 O
。 O
」 O
【 O
本 O
朝 O
文 O
粹 O
。 O

】 O
藤 O
原 O
皇 O
后 O
， O

諱 B-PER
超 I-PER
子 I-PER
。 O

關 O
白 O
兼 O
家 O
女 O
也 O
。 O

【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
安 O
和 O
元 O
年 O
， O
入 O
內 O
， O
為 O
御 O
匣 O
殿 O
。 O

【 O
○ O

按 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
， O

以 O
入 O
內 O
為 O
帝 O
讓 O
位 O
後 O
事 O
， O
誤 O
矣 O
。 O

】 O
與 O
姑 O
怤 O
子 O
同 O
為 O
女 O
御 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
授 O
從 O
四 O
位 O
下 O
。 O

【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
。 O

○ O
日 O
本 O
紀 O
略 O
作 O
從 O
四 O
位 O
上 O
。 O

】 O
時 O
兼 O

家 O
藏 O
人 O
頭 O
， O

父 O
未 O
為 O
公 O
卿 O
， O
而 O
女 O
為 O
女 O
御 O
， O

自 O
此 O
始 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
生 O
三 O
條 O
帝 O
、 O

為 O
尊 O
親 O
王 O
、 O

敦 O
道 O
親 O
王 O
、 O
光 O
子 O
內 O
親 O
王 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
天 O
元 O
五 O
年 O
正 O
月 O
， O
諸 O
兄 O
弟 O
來 O
會 O
守 O
庚申 O
， O
女 O
御 O

憑 O
几 O
而 O
睡 O
， O

達 O
旦 O
不 O
寤 O
， O
就 O
見 O
則 O
逝 O
。 O

【 O
榮 B-OTHpart
華 I-OTHpart
物 I-OTHpart

語 B-OTHpart
。 O
】 O
自 O
此 O
， O

其 O
族 O
不 O
令 O
女子 O
守 O
庚申 O
。 O

【 O
古 B-OTH
事 I-OTH
談 I-OTH
。 O

】 O
三 O
條 O
帝 O
即 O
位 O
， O

追 O
尊 O
為 O
皇 B-OTH
太 I-OTH
后 I-OTH
， O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
嘉 O
承 O
二 O
年 O
。 O

】 O
詔 O
曰 O
： O

「 O
至 O
德 O
要 O

道 O
之 O
訓 O
， O

孝 O
行 O
長 O
存 O
。 O

三 O
傳 O
一 O
旨 O
之 O
文 O
， O

母 O
儀 O
是 O
貴 O
。 O

誠 O
知 O
， O

仁 O
義 O
之 O
基 O
， O
莫 O
大 O
於 O
孝 O
。 O

嗚 O
呼 O
哀 O
哉 O
！ O
朕 O
之 O
先 O
妣 O
， O

當 O
少 O
日 O
而 O
乖 O
恩 O
愛 O
。 O
耳 O
悲 O
故 O
老 O
之 O
言 O
， O

臨 O
長 O
年 O
而 O
知 O
哀 O
傷 O
， O
心 O
切 O
疇 O
昔 O
之 O
思 O
。 O

歲 O
月 O
雖 O
舊 O
， O
戀 O
慕 O
如 O
新 O
。 O

嘗 O
無 O
助 O
天 B-LOC
下 I-LOC
於 O
內 O
詔 O
之 O
日 O

‧ O
今 O
變 O
墳 O
松 O
於 O
椒 O
房 O
之 O
風 O
。 O

其 O
以 O
所 O
生 O
藤 O
原 O
氏 O
為 O
皇 B-PER
太 I-PER
后 I-PER
。 O

國 O
忌 O
、 O

山 O
陵 O
， O

一 O
如 O
舊 O
典 O
。 O

」 O
【 O
小 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
女 O
御 O
藤 B-PER
原 I-PER
怤 I-PER
子 I-PER
， O

右 O
大 O
臣 O
師 O
輔 O
女 O
也 O
。 O

【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
村 O
上 O
皇 B-PER
后 I-PER
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
。 O

】 O
帝 O
在 O
東 O
宮 O
， O

納 O
為 O

御 O
息 O
所 O
， O
【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
授 O
從 O
四 O
位 O
下 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
安 O
和 O
元 O
年 O
， O

為 O
女 O
御 O
， O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
進 O
正 O
四 O
位 O
下 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
天 O
元 O
五 O
年 O
， O

為 O
尚 O
侍 O
， O

陞 O
從 O
三 O
位 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
寬 O
和 O

中 O
， O
至 O
正 O
三 O
位 O
。 O
永 O
祚 O
元 O
年 O
， O

為 O
尼 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O

