【 O
二 O
條 O
天 B-PER
皇 I-PER
】 O
二 O
條 O
中 O
宮 O
， O

諱 B-PER
妹 I-PER
子 I-PER
。 O

鳥 O
羽 O
帝 O
女 O
也 O
。 O
【 O
皇 B-OTHpart
胤 I-OTHpart

紹 B-OTHpart
運 I-OTHpart
錄 I-OTHpart
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

○ O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
為 O
第 O
四 O
女 O
。 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
抄 I-OTH
， O

第 O
五 O
女 O
。 O
紹 B-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
第 O
六 O
女 O
。 O

今 O
無 O
所 O
考 O
定 O
。 O

】 O
永 O
治 O

元 O
年 O
十一 O
月 O
， O
生 O
於 O
六 O
條 O
殿 O
。 O
【 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
世 O
稱 O
乙 O
姬 O
宮 O
。 O
【 O
台 B-OTH
記 I-OTH
久 O
安 O
二 O
年 O
。 O

】 O
久 O
壽 O
元 O
年 O
， O

為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

○ O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
為 O
入 O
宮 O
時 O
事 O
。 O

】 O
保 O
元 O
元 O
年 O
， O
入 O
東 O
宮 O
， O

【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
抄 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
居 O
昭 O
陽 O
舍 O
。 O

【 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
二 O
年 O
， O
準 O
三 O

宮 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
平 O
治 O
元 O
年 O
， O

為 O
中 O
宮 O
。 O

【 O
山 B-OTH
槐 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
后 O
無 O
子 O
， O

鞠 O
養 O
僧 O
尊 O
慧 O
。 O

【 O
吉 B-OTH
記 I-OTH
承 O
安 O
四 O
年 O
。 O

】 O
永 O
曆 O
元 O
年 O
， O
因 O
疾 O
， O

薙 O
髮 O
受 O
戒 O
， O

【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
抄 I-OTH
、 O

帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
法 O
名 O

實 O
相 O
覺 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

○ O

貴 B-OTH
女 I-OTH
抄 I-OTH
覺 O
作 O
觀 O
。 O
】 O
應 O
保 O
二 O
年 O
， O

進 O
號 O
高 B-LOC
松 I-LOC
院 I-LOC
。 O

【 O
貴 B-OTH
女 I-OTH
抄 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
安 O
元 O
二 O
年 O
六 O
月 O
， O

崩 O
於 O
押 O
小 O
路 O
殿 O
， O
年 O
三十六 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
葬 O
於 O
雲 O
林 O
院 O
。 O

【 O
顯 B-OTH
廣 I-OTH
王 I-OTH
記 I-OTH
。 O
○ O

百 B-OTH
鍊 I-OTH
抄 I-OTH
作 O
香 B-OTH
隆 I-OTH
寺 I-OTH
。 O
】 O
藤 B-PER
原 I-PER
中 I-PER
宮 I-PER
， O

諱 B-PER
育 I-PER
子 I-PER
。 O

左 B-PER
大 I-PER
臣 I-PER
實 O
能 O
女 O
也 O
。 O

關 O
白 O
忠 O
通 O
養 O
為 O
子 O
。 O

【 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
應 O
保 O
元 O
年 O
， O

為 O
女 O
御 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
二 O
年 O
， O
為 O
中 O
宮 O
。 O
【 O
帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
后 O
無 O
子 O
， O

及 O
六 O
條 O
帝 O
生 O
， O

取 O
養 O
之 O
。 O

【 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
愚 B-OTH
管 I-OTH
抄 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O
○ O

今 B-OTH
鏡 I-OTH
以 O
育 O
子 O
為 O
忠 O
通 O
女 O
， O

六 O
條 O
帝 O
為 O
時 O
能 O
女 O
所 O
生 O
， O
誤 O
。 O

】 O
仁 O
安 O
三 O
年 O
， O

薙 O
髮 O
。 O

【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
抄 I-OTH
。 O

】 O
承 O
安 O
二 O
年 O
， O

改 O
曰 O
皇 B-PER
后 I-PER
。 O

【 O
玉 B-OTH
海 I-OTH
、 O

帝 B-OTH
紀 I-OTH
抄 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
三 O
年 O
八 O
月 O
， O
崩 O
， O
年 O
二十八 O
。 O
【 O
玉 B-OTH
海 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
帝 I-OTH
紀 I-OTH
抄 I-OTH
。 O
○ O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
年 O

二十七 O
。 O
】 O
伊 B-PER
岐 I-PER
氏 I-PER
， O
大 O
藏 O
大 O
輔 O

致 O
遠 O
女 O
也 O
。 O

生 O
六 O
條 O
帝 O
。 O

【 O
○ O

參 O
取 O
顯 B-OTH
廣 I-OTH
王 I-OTH
記 I-OTH
、 O

愚 B-OTH
管 I-OTH
抄 I-OTH
。 O

○ O
源 B-OTH
平 I-OTH
盛 I-OTH
衰 I-OTH
記 I-OTH
作 O
紀 O
氏 O
， O
誤 O
。 O
致 O
遠 O
， O
皇 B-OTHpart
胤 I-OTHpart

紹 B-OTHpart
運 I-OTHpart
錄 I-OTHpart
、 O
皇 B-OTHpart
年 I-OTHpart
代 I-OTHpart
略 I-OTHpart

記 B-OTHpart
並 O
作 O
善 O
盛 O
， O

神 B-OTH
皇 I-OTH
正 I-OTH
統 I-OTH
記 I-OTH
兼 O
盛 O
。 O

】 O
某 O
氏 O
， O

右 O
馬 O
助 O
光 O
成 O
女 O
也 O
。 O

【 O
○ O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
作 O
右 O
馬 O
助 O
光 O
盛 O
女 O
。 O

】 O
生 O
僧 O
尊 O
慧 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
中 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
， O

大 B-OTH
外 I-OTH
記 I-OTH
師 O
元 O
女 O
也 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
抄 I-OTH
、 O

齋 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
春 O
日 O
局 O
。 O

【 O
吉 B-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
生 O
僐 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
治 O
承 O
四 O
年 O
六 O
月 O
， O
卒 O
。 O

【 O
吉 B-OTH
記 I-OTH
養 O
和 O
元 O
年 O
。 O

】 O
【 O
高 O
倉 O
天 O
皇 O

】 O
高 O
倉 O
平 O

中 O
宮 O
， O

諱 B-PER
德 I-PER
子 I-PER
。 O

太 B-PER
政 I-PER
大 I-PER
臣 I-PER
清 O
盛 O
女 O
也 O
， O
後 O
白 O
河 O
法 O
皇 B-PER
子 I-PER
養 O
之 O
。 O

【 O
玉 B-OTH
海 I-OTH
、 O

百 B-OTH
鍊 I-OTH
抄 I-OTH
、 O

源 B-OTH
平 I-OTH
盛 I-OTH
衰 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
承 O
安 O
元 O
年 O
， O

敘 O
從 O
三 O
位 O
， O

為 O
女 O
御 O
。 O

【 O
玉 B-OTH
海 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

○ O
後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
一 O
本 O
， O
為 O
治 O
承 O
元 O
年 O
二 O
月 O
入 O
內 O
， O
誤 O
。 O

】 O
明 O
年 O
， O
為 O
中 O
宮 O
。 O
【 O
玉 B-OTHpart
海 I-OTHpart
、 O
源 O
平 O

盛 B-OTHpart
衰 I-OTHpart
記 I-OTHpart
。 O

】 O
清 O
盛 O
月 O
詣 O
嚴 O
島 O
， O

禱 O
后 O
生 O
皇 B-PER
子 I-PER
。 O

【 O
源 B-OTH
平 I-OTH
盛 I-OTH
衰 I-OTH
季 I-OTH
、 O

平 B-OTH
家 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
治 O
承 O
二 O
年 O
， O

后 O
有 O
身 O
， O

出 O
居 O
重 O
盛 O
第 O
。 O

【 O
○ O

重 O
盛 O
第 O
據 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
帝 O
遣 O
使 O
四十一 O
社 O
、 O

七十四 O
寺 O
， O

召 O
入 O
僧 O
及 O
陰 O
陽 O
博 O
士 O
於 O
禁 O
中 O
， O

以 O
禱 O
產 O

安 O
。 O
【 O
山 B-OTH
槐 I-OTH
記 I-OTH
、 O
源 B-OTH
平 I-OTH
盛 I-OTH
衰 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
免 O
輕 O
囚 O

流 O
人 O
七十三 O
人 O
。 O

【 O
○ O
玉 B-OTH
海 I-OTH
作 O
十五 O
人 O
， O
山 B-OTH
槐 I-OTH
記 I-OTH
十三 O
人 O
。 O

】 O
及 O
產 O
， O

甚 O
艱 O
， O

或 O
言 O
： O

「 O
藤 B-PER
原 I-PER
成 I-PER
親 I-PER
、 O

西 O
光 O
法 O
師 O
、 O
僧 O
俊 O
寬 O
為 O
祟 O
。 O

」 O
清 O
盛 O
憂 O
見 O
於 O
色 O
， O

【 O
源 B-OTH
平 I-OTH
盛 I-OTH
衰 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
后 O
亦 O
遣 O
使 O
石 O
清 O
水 O
、 O

平 O
野 O
、 O

日 O
吉 O
禱 O
之 O
。 O

【 O
山 B-OTH
槐 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
中 O
使 O
接 O
路 O
， O

冠 O
蓋 O
相 O
望 O
。 O

法 O
皇 O
臨 O
產 O
室 O
， O
親 O
誦 O
千 O
手 O
經 O
禱 O
之 O
。 O

既 O
生 O
皇 B-PER
子 I-PER
， O

是 O
為 O
安 O
德 O
帝 O
。 O
故 O
事 O
皇 B-PER
子 I-PER
生 O
， O
升 O
屋 O
投 O
甑 O
， O

男 O
南 O
女 O
北 O
。 O

是 O
時 O
誤 O
投 O
北 O
， O

人 O
皆 O
異 O
之 O
。 O

【 O
平 B-OTH
家 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O

源 B-OTHpart
平 I-OTHpart
盛 I-OTHpart
衰 I-OTHpart

記 B-OTHpart
。 O

】 O
養 O
和 O
元 O
年 O
， O

上 O
號 O
曰 O
建 O
禮 O
門 O
院 O
。 O

壽 O
永 O
二 O
年 O
， O

赴 O
西 B-LOC
海 I-LOC
。 O

【 O
玉 B-LOC
海 I-LOC
。 O

】 O
初 O
后 O
產 O
難 O
， O

母 O
時子 O
憂 O
之 O
， O

親 O
往 O
一 O
條 O
反 O
橋 O
駐 O
車 O
， O

聽 O
輿 O
人 O
之 O
誦 O
， O

以 O
卜 O
之 O
。 O

有 O
童 O
子 O

十二 O
人 O
渡 O
橋 O
， O
拍 O
手 O
同 O
唱 O
曰 O
： O

「 O
榻 O
何 O
榻 O
， O
國 O
王 O
榻 O
， O
八 O
重 O
潮 O
路 O
波 O
寄 O
榻 O
。 O

」 O
時子 O
還 O
告 O
兄 O
時 O

忠 O
曰 O
： O

「 O
波 O
寄 O
榻 O
未 O
知 O
為 O
何 O
義 O
。 O

然 O
國 O
王 O
榻 O
蓋 O
皇 B-PER
子 I-PER
之 O
兆 O
也 O
。 O

」 O
【 O
源 B-OTH
平 I-OTH
盛 I-OTH
衰 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
及 O
安 O
德 O
帝 O
崩 O
海 O
上 O
， O

果 O
如 O
輿 O
誦 O
所 O
言 O
。 O

后 O
亦 O
投 O
海 O
。 O

以 O
鐵 O
搭 O
鉤 O
之 O
， O

奉 O
還 O
京師 O
， O

寓 O
吉 O
田 O
僧 O
房 O
， O

薙 O
髮 O
受 O
戒 O
， O

【 O
平 B-OTH
家 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O

源 B-OTHpart
平 I-OTHpart
盛 I-OTHpart
衰 I-OTHpart

記 B-OTHpart
。 O

】 O
法 O
名 O
真 O
如 O
覺 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
徒 O
居 O
華山 O
帝 O
野 O
河 O
山 O
莊 O
。 O
【 O
長 O
門 O
本 O
平 B-OTHpart
家 I-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
家 O
族 O
滅 O
後 O
， O

自 O
嫌 O
近 O
輦 O
下 O
， O

又 O
徙 O
大原 O
寂 O
光 O
院 O
旁 O
， O

艸 O
廬 O
竹 O
牀 O
， O

僅 O
蔽 O
風 O
日 O
。 O

帥 O
典 O
侍 O
、 O

阿 O
波 O
內 O
侍 O
等 O
皆 O
為 O
尼 O
， O

供 O
薪 O
水 O
。 O

法 O
皇 O
欲 O
往 O
唁 O
之 O
， O

而 O
憚 O
源 O
賴 O
朝 O
， O

不 O
果 O
。 O

文 O
治 O
二 O
年 O
， O

託 O
幸 O
補 O
陀 O
洛 O
寺 O
。 O

至 O
其 O
居 O
， O
相 O
泣 O
敘 O
往 O
事 O
。 O

后 O
具 O
說 O
軍 O

中 O
窘 O
厄 O
， O

構 O
受 O
污 O
辱 O
， O

嗚 O
咽 O
不 O
禁 O
。 O
【 O
平 B-OTH
家 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O
源 B-OTH
平 I-OTH
盛 I-OTH
衰 I-OTH
記 I-OTH

。 O
】 O
建 O
保 O
元 O
年 O
十二 O
月 O
， O

崩 O
于 O
大原 O
， O

【 O
○ O
大原 O
據 O
平 B-OTH
家 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O

源 O
平 O
盛 O
衰 O

記 B-OTHpart
。 O
】 O
年 O
五十七 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

○ O
源 B-OTH
平 I-OTH
盛 I-OTH
衰 I-OTH
記 I-OTH
作 O
六十八 O
， O

紹 B-OTH
運 I-OTH
要 I-OTH
略 I-OTH
五十八 O
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
五十九 O
。 O
今 O
據 O
后 O
為 O
中 O
宮 O

十六 O
之 O
文 O
訂 O
之 O
。 O

】 O
后 O
親 O
糊 O
安 O

德 O
帝 O
宸 O
翰 O
及 O
所 O
手 O

書 O
故 O
紙 O
， O

造 O
其 O
像 O
。 O

見 O
在 O
寂 B-LOC
光 I-LOC
院 I-LOC
。 O

掌 O
侍 O
平 O
氏 O
， O
宮 O
內 O
少 O
輛 O
義 O
範 O
女 O
也 O
。 O

【 O
山 B-OTH
槐 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
少 O
將 O
內 O
侍 O
。 O

【 O
一 B-OTHpart
代 I-OTHpart
要 I-OTHpart

記 B-OTHpart
。 O
】 O
生 O
惟 O
明 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
】 O
典 O

侍 O
藤 B-PERpart

原 B-PERpart
殖 I-PERpart
子 I-PERpart
， O
修 O
理 O
大 O
夫 O

信 O
隆 O
女 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
抄 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
初 O
事 O
建 O
禮 O
門 O
院 O
， O

稱 O
兵 O
衛 O
督 O
。 O

帝 O
幸 O
之 O
。 O
【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
尋 O
為 O
典 O
侍 O
， O
至 O

從 O
三 O
位 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
生 O
後 O
高 B-LOC
倉 I-LOC
院 I-LOC
、 O

後 O
鳥 O
羽 O
帝 O
。 O
【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
參 O
取 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
建 O
久 O
三 O
年 O
， O
準 O
三 O
宮 O
。 O

【 O
玉 B-OTH
海 I-OTH
、 O

百 B-OTH
鍊 I-OTH
抄 I-OTH
。 O

○ O
要 B-OTHpart
記 I-OTHpart
作 O
建 O
九 O
三 O
年 O
， O

誤 O
。 O

】 O
進 O
號 O
曰 O
七 O
條 O
院 O
。 O

【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
抄 I-OTH
。 O
】 O
元 O
久 O
二 O
年 O
， O

薙 O
髮 O
， O

【 O
明 B-OTH
月 I-OTH
記 I-OTH
、 O

百 B-OTH
鍊 I-OTH
抄 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
○ O
後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
為 O
元 O
九 O
四 O
年 O
。 O

】 O
法 O
名 O
真 O
如 O
智 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
及 O
北 O
條 O
泰 O
時 O
等 O
陷 O
京師 O
， O
遷 O
後 O
鳥 O
羽 O
帝 O
於 O
鳥 O
羽 O
殿 O
， O

逼 O
令 O
薙 O
髮 O
。 O

帝 O
使 O
藤 O
原 O
信 O
實 O
寫 O
真 O
容 O
， O

遺 O
之 O
七 O
條 O
院 O
。 O
七 O
條 O
院 O

與 O
修 O
明 O
門 O
院 O
同 O
車 O
， O

往 O
鳥 O
羽 O
殿 O
謁 O
帝 O
。 O

帝 O
揭 O
簾 O
熟 O
視 O
， O

掉 O
手 O
令 O
速 O
去 O
。 O

女 B-LOC
院 I-LOC
皆 O
悲 O
泣 O
， O

不 O
得 O
入 O
宮 O
而 O
還 O
。 O

帝 O
遂 O
遷 O
隱 O
岐 O
。 O

【 O
○ O

參 O
取 O
東 B-OTH
鑑 I-OTH
、 O

承 B-OTH
九 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O

安 O
貞 O
二 O
年 O
九 O
月 O
， O

薨 O
， O
【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
抄 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
年 O
七十二 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
典 O
侍 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
， O

參 O
議 O
賴 O
定 O
女 O
也 O
。 O
稱 O
按 O
察 O
典 O
侍 O
。 O
生 O
潔 O
子 O
內 O
親 O

王 B-PERpart
。 O
【 O
○ O
參 O
取 O
山 B-OTH
槐 I-OTH
記 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
抄 I-OTH
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
， O
右 O
近 O
衛 O
少 O
將 O
公 O
重 O
女 O
也 O
。 O

稱 O
帥 O
局 O
。 O

生 O
功 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
○ O

參 O
取 O
玉 B-OTH
海 I-OTH
、 O

山 B-OTH
槐 I-OTH
記 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
治 O
承 O
三 O
年 O
正 O
月 O
， O
卒 O
。 O

【 O
玉 B-OTH
海 I-OTH
、 O

山 B-OTH
槐 I-OTH
記 I-OTH
、 O

帝 B-OTH
王 I-OTH
紀 I-OTH
抄 I-OTH
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
， O
權 O
中 O
納 O
言 O

成 O
範 O
女 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
小 O
督 O
局 O
。 O

【 O
山 B-OTH
槐 I-OTH
記 I-OTH
、 O

平 B-OTH
家 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O

源 B-OTH
平 I-OTH
盛 I-OTH
衰 I-OTH
記 I-OTH
。 O
○ O
長 O
門 O
本 O
平 B-OTH
家 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
曰 O
， O

藤 O
原 O
通 O
憲 O
季 O
女 O
， O

居 O
三 O
條 O
小 O
河 O
， O

故 O
號 O
小 O
河 O
殿 O
。 O

】 O
善 O
彈 O
箏 O
、 O
琵 O
琶 O
。 O

入 O
宮 O
， O
大 O
有 O
寵 O
。 O
由 O
是 O
建 O
禮 O
門 O
院 O
寵 O
稍 O
弛 O
。 O

【 O
參 O

取 O
長 O
門 O
本 O
平 B-OTH
家 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O
源 B-OTHpart

平 B-OTHpart
盛 I-OTHpart
衰 I-OTHpart
記 I-OTHpart
。 O
○ O
平 B-OTH
家 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
曰 O
， O

葵 O
前 O
卒 O
， O

帝 O
甚 O
哀 O
慟 O
， O

中 O
宮 O
納 O
小 O
督 O
慰 O
之 O
。 O

未 O
知 O
孰 O
是 O
。 O

】 O
初 O
小 O
督 O
在 O
家 O
， O

與 O
藤 B-PER
原 I-PER
隆 I-PER
房 I-PER
私 O
通 O
。 O

及 O
入 O
宮 O
， O
隆 O

房 O
眷 O
戀 O
不 O
已 O
。 O

隆 O
房 O
者 O
， O
清 O
盛 O
女 O
婿 O
。 O

猜 O
盛 O
以 O
為 O
： O

「 O
中 O
宮 O
寵 O
衰 O
、 O

隆 O
房 O
憂 O
鬱 O
， O

皆 O
由 O
小 O
督 O
。 O

」 O
因 O
欲 O
殺 O
之 O
。 O

小 O
督 O
潛 O
出 O
宮 O
， O

匿 O
嵯 O
峨 O
民 O
舍 O
。 O

帝 O
悲 O
憤 O
， O

殆 O
廢 O
寢 O
膳 O
。 O
清 O
盛 O
知 O
其 O
情 O
， O

怒 O
迎 O
建 O
禮 O
門 O
院 O
， O

居 O
于 O
己 O
第 O
， O

使 O
宮 O
人 O
不 O
得 O
進 O
御 O
。 O
其 O
意 O
蓋 O
欲 O
窘 O
帝 O
也 O
。 O

廷 O
臣 O
亦 O
憚 O
清 O
盛 O
， O

入 O
直 O
者 O
少 O
。 O

帝 O
獨 O
坐 O
便 O
殿 O
， O

居 O
于 O
侍 O
臣 O
無 O
應 O
者 O
。 O

久 O
之 O
， O

彈 O
正 O
大 O
弼 O
源 O
仲 O
國 O
， O
遙 O
聞 O
其 O
聲 O
而 O
進 O
。 O

帝 O
曰 O
： O

「 O
聞 O
小 O
督 O
在 O
嵯 O
峨 O
。 O

汝 O
為 O
朕 O
覓 O
之 O
。 O

」 O
乃 O
裁 O
書 O
賜 O
之 O
。 O

仲 O
國 O
駕 O
寮 O
馬 O
而 O
出 O
， O

遍 O
索 O
無 O
所 O
得 O
。 O

行 O
過 O
龜 O
山 O
民 O
舍 O
， O

有 O
彈 O
箏 O
者 O
。 O

聽 O
之 O
， O

則 O
小 O
督 O
也 O
。 O

仲 O
國 O
善 O
笛 O
， O

數 O
侍 O
內 O
宴 O
， O

熟 O
小 O
督 O
指 O
法 O
， O

乃 O
入 O
門 O
致 O
書 O
， O

具 O
說 O
帝 O
旨 O
。 O

小 O
督 O
泣 O
曰 O
： O

「 O
聞 O
清 O
盛 O
深 O
憾 O
妾 O
。 O

如 O
在 O
宮 O
中 O
， O

而 O
遭 O
其 O
毒 O
螫 O
， O

為 O
君 O
王 O
之 O
累 O
也 O
。 O

是 O
以 O
脫 O
身 O
至 O
此 O
， O

而 O
此 O
亦 O
不 O
可 O
久 O
栖 O
止 O
。 O

明 O
日 O
將 O
往 O
大原 O
事 O
佛 O
。 O

」 O
仲 O
國 O
慰 O
諭 O
固 O
止 O
之 O
， O

馳 O
還 O
奏 O
之 O
。 O

帝 O
悅 O
。 O

明 O
夜 O
， O
密 O
迎 O
入 O
宮 O

， O
寵 O
幸 O
愈 O
渥 O
。 O

生 O
坊 O
門 O
院 O
。 O

清 O
盛 O
聞 O
而 O
益 O
怒 O
， O

使 O
人 O
收 O
小 O
督 O
， O

押 O
送 O
清 B-LOC
間 I-LOC
寺 I-LOC
， O

截 O
髮 O
逐 O
之 O
。 O

時 O
年 O
二十三 O
。 O

【 O
平 B-OTH
家 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O
○ O
參 O
取 O
源 B-OTH
平 I-OTH
盛 I-OTH
衰 I-OTH
記 I-OTH
。 O
○ O

按 O
長 O
門 O
本 O
平 B-OTH
家 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
曰 O
， O
清 O
盛 O
入 O
宮 O
， O

曳 O
出 O
小 O
督 O
。 O

視 O
其 O
美 O
， O
心 O
動 O
， O
耳 O

語 O
曰 O
： O

「 O
汝 O
肯 O
事 O
我 O
乎 O
？ O
」 O
小 O
督 O
約 O
： O

「 O
妾 O
忝 O

侍 O
宮 O
闈 O
， O
繳 O
日 O
在 O
天 O
， O

豈 O
敢 O
有 O
二 O
。 O

」 O
清 O
盛 O
大 O
怒 O
， O

髠 O
首 O
截 O
耳 O
鼻 O
而 O
放 O
之 O
。 O

帝 O
憂 O
憤 O
， O
故 O
發 O
病 O
而 O
崩 O
。 O
】 O
帝 O
臨 O
崩 O
， O

遺 O
詔 O
葬 O
清 B-LOC
間 I-LOC
寺 I-LOC
。 O

小 O
督 O
遂 O
居 O
大原 O
。 O

【 O
源 B-OTH
平 I-OTH
盛 I-OTH
衰 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
不 O
知 O
所 O
終 O
。 O
葵 O
前 O
， O
中 O
宮 O
之 O
婢 O
也 O
。 O

帝 O
嬖 O
幸 O
之 O
， O

寵 O
傾 O
後 O
宮 O
。 O

宮 O
中 O
呼 O
曰 O
： O

「 O
葵 O
女 O
御 O
。 O
」 O
帝 O
愧 O
其 O
聲 O
， O
不 O
復 O
進 O
御 O
。 O

關 O
白 O
基 O
房 O

察 O
帝 O
意 O
， O

承 O
間 O
請 O
養 O
為 O
己 O
子 O
， O

以 O
充 O
嬪 O
御 O
。 O

帝 O
不 O
聽 O
曰 O
： O

「 O
如 O
所 O
請 O
， O
去 O
位 O
之 O
後 O
， O
間 O
或 O
為 O
之 O
。 O

朕 O
在 O
位 O
而 O
傚 O
之 O
， O

後 O
人 O
其 O
謂 O
之 O
何 O
？ O

」 O
然 O
是 O
後 O
帝 O
眷 O
念 O
不 O
已 O
， O

書 O
古 O
歌 O
賜 O
葵 O
前 O
。 O

葵 O
前 O
持 O
歸 O
家 O
， O
遂 O
成 O
疾 O
而 O
死 O
。 O

【 O
平 B-OTH
家 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O
○ O
源 B-OTH
平 I-OTH
盛 I-OTH
衰 I-OTH
記 I-OTH
亦 O
載 O
此 O
事 O
， O

而 O
葵 O
前 O
作 O
宿 O
禰 O
， O

基 O
房 O
作 O
忠 O
通 O
。 O

】 O

