【 O
順 O
德 O
天 B-PER
皇 I-PER
】 O
順 O
德 O
藤 B-PER
原 I-PER
中 I-PER
宮 I-PER
， O
諱 B-PER
立 I-PER
子 I-PER
。 O

攝 O
政 O
良 O
經 O
女 O
也 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
承 O
元 O
三 O
年 O
， O
入 O
東 O
宮 O
。 O

【 O
玉 B-OTH
藥 I-OTH
、 O

百 B-OTH
鍊 I-OTH
抄 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O
○ O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
為 O
四 O
年 O
事 O
， O

誤 O
。 O

】 O
四 O
年 O
， O
敘 O
從 O
三 O
位 O
， O

【 O
皇 B-OTH
帝 I-OTH
紀 I-OTH
抄 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
為 O
女 O
御 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
帝 I-OTH
紀 I-OTH
抄 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
○ O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
係 O
五 O
年 O
。 O
】 O
建 O
曆 O
元 O
年 O
， O

準 O
三 O
宮 O
。 O

【 O
業 B-OTH
資 I-OTH
王 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
立 O
為 O
中 O
宮 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
帝 I-OTH
紀 I-OTH
抄 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
生 O
九 O
條 O
廢 O
帝 O
、 O

【 O
帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
明 O
義 O
門 O
院 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
抄 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

○ O
一 O
代 O
要 O
記 O
義 O
作 O
喜 O
， O

為 O
藤 O
原 O

信 O
清 O
女 O
所 O
生 O
， O

誤 O
。 O
】 O
后 O
天 O
資 O
莊 O
重 O
寡 O
言 O
， O
善 O
和 O
歌 O
及 O
箏 O
。 O

承 O
久 O
亂 O
後 O
， O

屏 O
居 O
山 O
莊 O
， O
居 O
常 O
悽 O
然 O
， O

詠 O
和 O
歌 O
以 O
寓 O
懷 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
及 O
後 O
堀 O
河 O
帝 O
即 O
位 O
， O

上 O
號 O
曰 O
東 O
一 O
條 O
院 O
。 O
【 O
帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
、 O

紹 B-OTH
運 I-OTH
要 I-OTH
略 I-OTH
、 O

諡 B-OTH
號 I-OTH
雜 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
嘉 O
祿 O
二 O
年 O
， O

為 O
尼 O
， O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

紹 B-OTH
運 I-OTH
要 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
法 O
名 O
清 O
淨 O
觀 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
寶 O
治 O

元 O
年 O
十二 O
月 O
， O
崩 O
， O

年 O
五十七 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
， O
內 B-PER
大 I-PER
臣 I-PER
信 O
清 O
女 O
也 O
。 O
生 O
永 O
安 O
門 O
院 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
， O
權 O
中 O
納 O
言 O

範 O
光 O
女 O
也 O
。 O

生 O
彥 O
成 O
王 O
、 O

善 O
統 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O
【 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
， O
從 O
三 O
位 O

清 O
季 O
女 O
也 O
。 O

生 O
忠 O
成 O
王 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
尊 O
覺 O
法 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O

覺 O
慧 O
法 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
諸 B-OTH
門 I-OTH
跡 I-OTH
譜 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
宰 O
相 O
局 O
， O

法 O
印 O
公 O
雅 O
女 O
也 O
。 O

生 O
皇 B-PER
子 I-PER
某 O
。 O

【 O
仁 B-OTH
和 I-OTH
寺 I-OTH
日 I-OTH
次 I-OTH
記 I-OTH
建 O
保 O
五 O
年 O
。 O

】 O
【 O
九 O
條 O
廢 O
帝 O

】 O
九 O
條 O
廢 O
帝 O
後 O
宮 O
某 O
氏 O
， O

法 O
印 O
性 O
慶 O
女 O
也 O
。 O

稱 O
右 O
京 O
大 O
夫 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
○ O

性 O
慶 O
女 O
據 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
生 O
和 O
德 O
門 O
院 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
【 O
後 O
堀 O
河 O
天 B-PER
皇 I-PER
】 O
後 O
堀 O
河 O
藤 B-PER
原 I-PER
皇 I-PER
后 I-PER
， O

諱 B-PER
有子 I-PER
。 O
大 B-PER
政 I-PER
大 I-PER
臣 I-PER
公 O
房 O
女 O
也 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
貞 O
應 O
元 O
年 O
， O
敘 O
從 O
三 O
位 O
， O

為 O
女 O
御 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
二 O
年 O
， O
立 O
為 O
中 O
宮 O
。 O

嘉 O
祿 O
二 O
年 O
， O
改 O
曰 O
皇 B-PER
后 I-PER
。 O

【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
時 O
中 O
宮 O
父 O
關 O
白 O
家 O
實 O
專 O
權 O
， O

以 O
故 O
不 O
得 O
在 O
宮 O
， O

出 O
居 O
淨 B-LOC
土 I-LOC
寺 I-LOC
。 O

后 O
固 O
有 O
寵 O
， O

帝 O
愛 O
念 O
不 O
輟 O
， O

書 O
問 O
相 O
踵 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
安 O
貞 O
元 O
年 O
， O
進 O
號 O
安 O
喜 O
門 O
院 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

紹 B-OTH
運 I-OTH
要 I-OTH
略 I-OTH
、 O

諡 B-OTH
號 I-OTH
雜 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
寬 O
元 O
四 O
年 O
， O

為 O
尼 O
， O

法 O
名 O
真 B-OTH
清 I-OTH
淨 I-OTH
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
弘 O
安 O
九 O
年 O
二 O
月 O
， O

崩 O
， O
年 O
八十 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
藤 B-OTH
原 I-OTH
中 I-OTH
宮 I-OTH
， O
諱 B-PER
長 I-PER
子 I-PER
。 O

關 O
白 O
家 O
實 B-PER
女 I-PER
也 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
嘉 O
祿 O
二 O
年 O
， O

敘 O
從 O
三 O
位 O
， O

為 O
女 O
御 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
尋 O
為 O
中 O
宮 O
， O
年 O
九 O
歲 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O
五 O
代 O
帝 B-OTH
王 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
無 O
寵 O
， O

會 O
家 O
實 O
罷 O
職 O
， O
前 O
攝 O
政 O

道 O
家 O
為 O
關 O
白 O
‧ O
道 O
家 O
欲 O
納 O
女 O
， O
后 O
出 O
居 O
別 O
宮 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
寬 O
喜 O
元 O
年 O
， O

進 O
號 O
鷹 O
司 O
院 O
。 O

【 O
明 B-OTH
月 I-OTH
記 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
為 O
四 O
條 O
帝 O

準 O
母 O
。 O
【 O
玉 O

藥 O
嘉 O
禎 O
三 O
年 O
、 O

百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
寬 O
元 O
四 O
年 O
， O

為 O
尼 O
。 O

【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
法 O
名 O
蓮 O
華 O
性 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
建 O
治 O
元 O
年 O
二 O
月 O
， O
崩 O
， O
年 O
五十八 O
。 O
【 O
帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
中 I-PER
官 I-PER
， O
諱 B-PER
竴 I-PER
子 I-PER
。 O

關 O
白 O
道 O
家 O
女 O
也 O
。 O

【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
寬 O
喜 O
元 O
年 O
， O

敘 O
從 O
三 O
位 O
。 O

尋 O
為 O
女 O
御 O
。 O
二 O
年 O
， O

為 O
中 O
宮 O
。 O
【 O
明 B-OTH
月 I-OTH
記 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
生 O
四 O
條 O
帝 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
】 O
天 O
福 O
元 O
年 O
， O

上 O
號 O
曰 O
藻 O
壁 O
門 O
院 O
。 O

【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O
院 O
號 O
定 O
部 O
類 O

記 O
引 O
番 O
記 O

及 O
外 B-OTH
記 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
初 O
後 O
烏 O
羽 O
中 O
宮 O
加 O
院 O

號 O
也 O
， O

議 O
者 O
以 O
藻 O
壁 O
門 O
擬 O
之 O
， O

兼 O
實 O
以 O
為 O
不 O
吉 O
， O

改 O
為 O
宜 O
秋 O
門 O
院 O
。 O

至 O
是 O
宜 O
秋 O
門 O
院 O

謂 O
左 O
右 O
約 O
： O

「 O
前 O
日 O
以 O
為 O
不 O
吉 O
， O
而 O
今 O
乃 O
吉 O
歟 O
？ O

」 O
蓋 O
譏 O
道 O
家 O
不 O
知 O
祖 O
父 O
之 O
所 O
議 O
也 O
。 O
方 O
議 O
院 O
號 O
， O

藻 O
壁 O
門 O
倒 O
， O
世 O
以 O
為 O
不 O
祥 O
。 O

【 O
明 B-OTH
月 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
九 O
月 O
， O
生 O
皇 B-PER
子 I-PER
。 O

皇 B-PER
子 I-PER
殤 O
。 O
而 O
亦 O
崩 O
， O
年 O
二十五 O
。 O
【 O
明 B-OTH
月 I-OTH
記 I-OTH
、 O

百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
后 O
容 O
貌 O
姝 O
艷 O
， O
寵 O
遇 O
無 O
比 O
。 O

先 O
是 O
， O
帝 O
弗 O
豫 O
， O
會 O
后 O
崩 O
， O

悼 O
思 O
不 O
已 O
， O

遂 O
至 O
不 O
諱 O
云 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
典 O
侍 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
， O
權 O
中 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
家 O
行 O

女 O
也 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
別 O
當 O
典 O
侍 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
生 O
室 O
町 O
院 O
、 O

神 O
仙 O
門 O
院 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

○ O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
為 O
藻 O
壁 O
門 O
院 O
所 O
生 O
。 O

】 O
典 O
侍 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
， O
權 O
大 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
兼 O
良 O
女 O
也 O
。 O

稱 O
大 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
局 O
。 O

【 O
明 B-OTH
月 I-OTH
記 I-OTH
、 O

寬 O
喜 O
三 O
年 O
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O
】 O
生 O
昱 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
明 B-OTH
月 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
【 O
四 O
條 O
天 B-PER
皇 I-PER
】 O
四 O
條 O
女 O
御 O
藤 B-PER
原 I-PER
彥 I-PER
子 I-PER
， O
攝 O

政 O
教 O
實 O
女 O
也 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
仁 O
治 O
二 O
年 O
， O

敘 O
從 O
三 O
位 O
。 O
【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
為 O
女 O
御 O
， O

年 O
九 O
歲 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

○ O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
抄 I-OTH
為 O
年 O

十四 O
， O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
十五 O
。 O
】 O
三 O
年 O
， O
準 O
三 O
宮 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
寬 O
元 O
元 O
年 O
， O
進 O
號 O
宣仁 O
門 O
院 O
。 O

【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
抄 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
四 O
年 O
， O

為 O
尼 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

紹 B-OTH
運 I-OTH
要 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
法 O
名 O
清 O
淨 O
阿 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
弘 O
長 O
二 O
年 O
正 O
月 O
， O
薨 O
， O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
年 O
三十 O
。 O

【 O
○ O
據 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
仁 O
治 O
二 O
年 O
九 O
歲 O
文 O
。 O
○ O

歷 B-OTHpart
代 I-OTHpart

皇 O
紀 O
為 O
二十 O
， O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
三十六 O
。 O
】 O

