【 O
後 O
宇 O
多 O
天 B-PER
皇 I-PER
】 O

後 O
宇 O
多 O
皇 B-PER
后 I-PER
， O

諱 B-PER
姈 I-PER
子 I-PER
。 O

【 O
○ O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
姈 O
作 O
姾 O
。 O

】 O
後 O
深 O
草 O
帝 O
長 O
女 O
也 O
。 O

母 O
東 O
三 O
條 O
院 O
。 O

文 O
永 O
八 O
年 O
正 O
月 O
， O
為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
弘 O
長 O
八 O
年 O
八 O
月 O
， O

立 O
為 O
皇 B-PER
后 I-PER
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
。 O
】 O
後 O
無 O
子 O
， O
為 O
後 O
二 O
條 O
帝 O
準 O
母 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

園 O
太 O
曆 O
文 O
和 O
元 O
年 O
。 O

】 O
及 O
帝 O
禪 O
位 O
， O

退 O
居 O
後 O
深 O
草 O
帝 O
宮 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
正 O
應 O
四 O

年 O
八 O
月 O
， O
進 O
號 O
曰 O
遊 O
義 O
門 O
院 O
。 O

【 O
貴 B-OTH
女 I-OTH
抄 I-OTH
、 O
諡 B-OTH
號 I-OTH
雜 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
永 O
仁 O
初 O
， O
龜 O
山 O
法 O
皇 O

密 O
通 O
之 O
， O
徙 O
居 O
萬 O
里 O
小 O
路 O
殿 O
。 O

【 O
○ O

參 O
取 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
後 O
居 O
嵯 O
峨 O
今 O
林 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
德 O
治 O
二 O
年 O

七 O
月 O
， O
崩 O
， O

【 O
園 O
太 O
曆 O

文 O
和 O
元 O
年 O
。 O

】 O
年 O
三十八 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
后 O
有 O
殊 O
寵 O
顓 O
房 O
， O

及 O
崩 O
， O

帝 O
哀 O
慕 O
不 O
已 O
， O

遂 O
薙 O
髮 O
， O

屏 O
去 O
嬪 O
御 O
， O

而 O
持 O
長 O
齋 O
， O

建 O
法 O
華 O
堂 O
於 O
今 O
林 O
。 O

藏 O
遺 O
骨 O
曰 O
： O

「 O
修 O
佛 O
事 O
， O

每 O
忌 O
日 O
必 O
幸 O
焉 O
。 O

」 O
以 O
后 O
遺 O
髮 O
， O

手 O
繡 O
梵 O
字 O
， O
又 O
一 O
字 O
三 O
禮 O
， O
寫 O
法 O
華 O
經 O
於 O
遺 O
書 O
紙 O
背 O

， O
慶之 O
攝 O
取 O
院 O
。 O

【 O
增 B-null
鏡 I-null
。 O

】 O
典 O
侍 O
藤 B-PER
原 I-PER
忠 I-PER
子 I-PER
， O
參 O
議 O
忠 O
繼 O
女 O
也 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
抄 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

○ O
典 O
侍 O
據 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O
】 O
內 B-PER
大 I-PER
臣 I-PER
藤 B-PER
原 I-PER
師 I-PER
繼 O
養 O
為 O
子 O
。 O

【 O
神 B-OTH
皇 I-OTH
正 I-OTH
統 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
入 O
宮 O
， O

為 O
典 O
侍 O
， O
稱 O
中 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
典 O
侍 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
生 O
後 B-PER
醍 I-PER
醐 I-PER
帝 I-PER
、 O

承 O
覺 O
法 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O
性 O
圓 O
法 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
達 B-LOC
智 I-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
龜 B-PER
山 I-PER
帝 I-PER

召 O
幸 O
之 O
， O

徙 O
居 O
禪 O
林 O
寺 O
殿 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
永 O
仁 O
六 O
年 O
七 O
月 O
， O

敘 O
從 O
三 O
位 O
， O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

○ O
按 O
後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
為 O
五 O
年 O
事 O
， O

蓋 O
誤 O
。 O

】 O
正 O
安 O
三 O
年 O
七 O
月 O
， O
準 O
三 O
宮 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
嘉 O
元 O
元 O
年 O
九 O
月 O
， O
出 O
家 O
為 O
尼 O
， O

法 O
名 O
蓮 O
華 O
智 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
文 O
保 O
二 O

年 O
四 O
月 O
， O
進 O
號 O
談 O
天 B-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
抄 I-OTH
。 O
】 O
元 O
應 O

元 O
年 O
十一 O
月 O
， O
薨 O
， O

【 O
公 B-OTH
卿 I-OTH
補 I-OTH
任 I-OTH
、 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
代 I-OTH
記 I-OTH
、 O

增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
年 O
五十二 O
。 O
【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
源 O
基 O
子 O
， O
內 B-PER
大 I-PER
臣 I-PER
具 O
守 O
女 O
也 O
。 O

祖 O
父 O
太 B-PER
政 I-PER
大 I-PER
臣 I-PER
基 O
具 O
養 O
為 O
子 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
初 O
侍 O
新 B-LOC
陽 I-LOC
明 I-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
， O

稱 O
東 O
御 O
方 O
。 O

得 O
幸 O
， O
【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
生 O
後 O
二 O
條 O
帝 O
。 O

及 O
後 O
二 O
條 O
帝 O
崩 O
， O

出 O
家 O
為 O
尼 O
， O

法 O
名 O
清 O
淨 O
法 O
。 O

延慶 O
元 O
年 O
十一 O
月 O
， O
敘 O
從 O
三 O
位 O
。 O

十二 O
月 O
， O

準 O
三 O
宮 O
， O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
進 O
號 O
西 B-OTH
華 I-OTH
門 I-OTH
院 I-OTH
。 O

【 O
院 O
號 O
定 O
部 O
類 O

記 O
引 O
藤 B-OTH
原 I-OTH
實 I-OTH
躬 I-OTH
記 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
抄 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
正 O
平 O
十 O
年 O
八 O
月 O
， O
薨 O
。 O

年 O
八十七 O
。 O

【 O
園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
。 O

】 O
掄 O
子 O
， O
中 O
務 O
卿 O
宗 O
尊 O
親 B-PER
王 I-PER
長 O
女 O
也 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
並 O
為 O
少 O
女 O
。 O

】 O
初 O
侍 O
龜 O
山 O
法 O
皇 O
， O

無 O
寵 O
。 O

及 O
法 O
皇 O
徙 O
龜 O
山 O
殿 O
， O

留 O
居 O
禪 O
林 O
寺 O
殿 O
。 O

源 O
有 O
房 O
宿 O
衛 O
， O
與 O
之 O
姦 O
生 O
子 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
後 O
帝 O
亦 O
幸 O
之 O
， O

生 O
崇 O
明 O
門 O
院 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

○ O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
為 O
永 O
嘉 O
門 O
院 O
所 O
生 O
。 O

今 O
據 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O
永 O
嘉 O
門 O
院 O
無 O
子 O
， O
養 O
崇 O
明 O
門 O
院 O
為 O
子 O
， O

故 O
今 O
從 O
本 B-OTH
書 I-OTH
說 O
。 O

】 O
瑞 O
子 O
， O
崇 O
尊 O
親 B-PER
王 I-PER
少 O
女 O
也 O
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

○ O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
為 O
長 O
女 O
。 O

】 O
龜 B-PER
山 I-PER
帝 I-PER
養 O
為 O
子 O
。 O
【 O
後 B-OTH
宮 I-OTH
略 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
乾 O
元 O
元 O
年 O
正 O
月 O
， O
入 O
宮 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
即 O
日 O
， O
準 O
三 O
宮 O
， O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
進 O
號 O
永 O
嘉 O
門 O
院 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
有 O
寵 O
， O

無 O
子 O
， O

帝 O
命 O
子 O
養 O
皇 O
孫 O
邦 O
良 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
及 O
皇 B-PER
女 I-PER
禖 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
正 O
中 O
元 O
年 O
六 O
月 O
， O

帝 O
崩 O
。 O

七 O
月 O
， O
出 O
家 O
為 O
尼 O
， O

法 O
名 O
妙 O
法 O
智 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
元 O
德 O
元 O
年 O
八 O
月 O
， O
薨 O
， O

【 O
常 B-OTH
樂 I-OTH
記 I-OTH
、 O
園 O
太 O
曆 O

貞 O
和 O
二 O
年 O
。 O
】 O
年 O
五十八 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
， O
大 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
長 O
雅 O
女 O
也 O
。 O

生 O
一 O
皇 B-PER
女 I-PER
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
， O

參 O
議 O
實 O
俊 O
女 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

諸 B-OTH
門 I-OTH
跡 I-OTH
譜 I-OTH
、 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
侍 O
遊 O
義 O
門 O
院 O
， O

稱 O
一 O
條 O
局 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
得 O
幸 O
， O
生 O
良 O
治 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

諸 B-OTH
門 I-OTH
跡 I-OTH
譜 I-OTH
。 O

】 O
後 O
入 O
後 B-PER
醍 I-PER
醐 I-PER
帝 I-PER
宮 O
， O

生 O
世 O
良 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O

【 O
增 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
島 O
津 O
家 O
本 O
太 B-PER
平 I-PER
記 I-PER
、 O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
靜 O

尊 O
法 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

諸 B-OTH
門 I-OTH
跡 I-OTH
譜 I-OTH
。 O

】 O
及 O

一 O
皇 B-PER
女 I-PER
。 O
【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
， O
參 O
議 O
宗 O
親 O
女 O
也 O
。 O

生 O
愉 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O

