【 O
二 O
條 O

】 O
一 O
女 O
僐 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O
帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
、 O
貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O
簾 B-OTH
中 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O
○ O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
帝 I-OTH
紀 I-OTH
鈔 I-OTH
僐 O
作 O
僖 O
。 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

齋 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
做 O
繕 O
。 O

】 O
宮 O
人 O
中 O
原 O
氏 O
所 O
生 O
也 O
。 O
嘉 O
應 O
元 O
年 O
， O
為 O
賀 O
茂 O

齋 B-PERpart
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O
齋 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
三 O
年 O
， O
以 O
病 O
罷 O
職 O
。 O

【 O
帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
帝 I-OTH
紀 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
【 O
高 O
倉 O
】 O
三 O
女 O
功 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

【 O
○ O

齋 B-OTH
宮 I-OTH
記 I-OTH
作 O
瑜 O
子 O
， O
誤 O
。 O
】 O
宮 O
人 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
玉 B-OTH
海 I-OTH
、 O
顯 B-OTH
廣 I-OTH
王 I-OTH
記 I-OTH
、 O

仲 B-OTH
資 I-OTH
王 I-OTH
記 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
。 O
○ O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
以 O
範 O
子 O
為 O
第 O
一 O
女 O
。 O

】 O
治 O
承 O
元 O
年 O
， O
為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O

伊 B-LOC
勢 I-LOC
齋 I-LOC
。 O

【 O
玉 B-OTH
海 I-OTH
、 O

愚 B-OTH
昧 I-OTH
記 I-OTH
、 O
顯 B-OTHpart

廣 B-OTHpart
王 I-OTHpart
記 I-OTHpart
、 O

仲 B-OTH
資 I-OTH
王 I-OTH
記 I-OTH
、 O

帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
。 O

為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
據 O
愚 B-OTH
昧 I-OTH
記 I-OTH
、 O
顯 B-OTH
廣 I-OTH
王 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
三 O
年 O
正 O
月 O
， O
丁 O
母 O
憂 O
罷 O
職 O
。 O

【 O
山 B-OTH
槐 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
帝 I-OTH
紀 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O
帝 B-OTHpart
王 I-OTHpart
編 I-OTHpart
年 I-OTHpart

記 B-OTHpart
。 O
】 O
範 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
宮 O
人 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
帝 I-OTH
紀 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

山 B-OTH
槐 I-OTH
記 I-OTH
、 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O
】 O
治 O
承 O
二 O
年 O
， O
為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O

賀 B-PER
茂 I-PER
齋 I-PER
。 O

【 O
山 B-OTH
槐 I-OTH
記 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
養 O
和 O
元 O
年 O
， O
帝 O
崩 O
， O

罷 O
職 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
帝 I-OTH
紀 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
貓 O
間 O
齋 O
院 O
， O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
又 O
六 O
角 O
宮 O
。 O
【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
建 O
久 O
六 O
年 O
， O

準 O
三 O
宮 O
。 O

【 O
三 B-OTH
長 I-OTH
季 I-OTH
。 O

】 O
久 O
年 O
， O
以 O
土 O
御 O
門 O
帝 O
准 O
母 O
， O

尊 O
曰 O
皇 B-PER
后 I-PER
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
建 O
永 O
元 O
年 O
， O
號 O
曰 O
坊 O
門 O
院 O
。 O

【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
抄 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O
院 O
號 O
定 B-OTHpart
部 I-OTHpart
類 I-OTHpart

記 O

引 O
外 B-OTH
記 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
承 O
元 O
四 O
年 O
四 O
月 O
， O
崩 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
年 O
三十四 O
。 O

【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
抄 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
土 O
御 O
門 O
帝 O
為 O
廢 O
朝 O
三 O
日 O
。 O
【 O
園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
貞 O
和 O
二 O
年 O
。 O

】 O
潔 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
典 O
侍 O
藤 O

原 B-PERpart
氏 I-PERpart
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
山 B-OTH
槐 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
文 O
治 O
元 O
年 O
， O

為 O
伊 B-LOC
勢 I-LOC
齋 I-LOC
。 O

【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
抄 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
帝 I-OTH
紀 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
軒 O
三 O
年 O
， O

赴 O
伊 B-LOC
勢 I-LOC
。 O

建 O
久 O
九 O
年 O
正 O
月 O
， O
罷 O
。 O
【 O
類 B-OTH
聚 I-OTH
大 I-OTH
補 I-OTH
任 I-OTH
。 O

】 O
【 O
後 O
鳥 O
羽 O
】 O
五 O
女 O
昇 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

藤 B-OTH
原 I-OTH
中 I-OTH
宮 I-OTH
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
八 B-PER
條 I-PER
院 I-PER
子 I-PER
養 O
之 O
。 O

姿 O
色 O
殊 O
絕 O
， O

光 O
艷 O
動 O
人 O
。 O

【 O
愚 B-OTH
管 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
建 O
久 O
六 O
年 O
， O
為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O
【 O
三 B-OTH
長 I-OTH
記 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
七 O
年 O
， O
敘 O

一 O
品 O
， O
【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
準 O
三 O
宮 O
。 O

【 O
明 B-OTH
月 I-OTH
記 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
後 O
為 O
順 O
德 O

帝 O
準 O
母 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
貞 O
和 O
二 O
年 O
。 O

○ O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
為 O
土 O
御 O
門 O
帝 O
準 O
母 O
， O
蓋 O
誤 O
。 O

】 O
承 O
元 O
二 O
年 O
， O

尊 O
曰 O
皇 B-PER
后 I-PER
。 O

【 O
明 B-OTH
月 I-OTH
記 I-OTH
、 O

百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
三 O
年 O
， O

進 O
號 O
春 B-LOC
華 I-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
， O

【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
帝 I-OTH
紀 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O
院 O
號 O
定 B-OTHpart
部 I-OTHpart
類 I-OTHpart

記 B-OTHpart
引 O
番 O
記 O

及 O
外 B-OTH
記 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
給 O
年 O
官 O
年 O
爵 O
如 O
故 O
。 O

【 O
院 O
號 O
定 O
部 O
類 O

記 O
引 O
外 O
記 O
記 O
】 O
建 O
曆 O
元 O
年 O
十一 O
月 O
， O

崩 O
于 O
權 O
中 O

納 O
言 O
藤 B-PER
原 I-PER
隆 I-PER
衡 I-PER
四 O
條 O
第 O
。 O

年 O
十七 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

隆 O
衡 O
第 O
據 O
仲 B-OTH
資 I-OTH
王 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
順 O
德 O
帝 O
為 O
廢 O
朝 O
三 O
日 O
。 O

【 O
園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
貞 O
和 O
二 O
年 O
。 O

】 O
禮 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
宮 O
人 O
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
仲 B-OTH
資 I-OTH
王 I-OTH
記 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
元 O
久 O

元 O
年 O
， O
為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O

賀 B-PER
茂 I-PER
齋 I-PER
， O

【 O
明 B-OTH
月 I-OTH
記 I-OTH
、 O

百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

○ O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
為 O
二 O
年 O
。 O
】 O
準 O
三 O
宮 O
。 O

【 O
明 B-OTH
月 I-OTH
記 I-OTH
、 O

仲 B-OTH
資 I-OTH
王 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
帝 I-OTH
紀 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
建 O
曆 O
二 O
年 O
， O

以 O
病 O
罷 O
職 O
。 O
【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
建 O
保 O
二 O
年 O
， O

進 O
號 O
嘉 B-LOC
陽 I-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
， O

給 O
年 O
官 O
年 O
爵 O
如 O
故 O
。 O

【 O
院 O
號 O
定 O
部 O
類 O

記 B-OTHpart
引 O
番 B-OTH
記 I-OTH
及 O
外 B-OTHpart
記 I-OTHpart

記 B-OTHpart
。 O

】 O
承 O
久 O
二 O
年 O
， O

為 O
尼 O
， O

【 O
玉 B-OTH
蘂 I-OTH
、 O

百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
法 O
名 O
真 O
如 O
性 O
。 O

【 O
女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
文 O
永 O
十 O
年 O
八 O
月 O
， O
薨 O
。 O

【 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
、 O
園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
貞 O
和 O
二 O
年 O
。 O

】 O
年 O
七十四 O
。 O

【 O
年 O
據 O
玉 B-OTH
蘂 I-OTH
、 O

百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

仁 B-OTH
和 I-OTH
寺 I-OTH
御 I-OTH
傳 I-OTH
， O

出 O
家 O
年 O
二十一 O
之 O
文 O
書 O
之 O
。 O

】 O
肅 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

宮 O
人 O
源 B-PER
氏 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
帝 I-OTH
紀 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O
帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
正 O
治 O
元 O
年 O
， O

為 O
伊 B-LOC
勢 I-LOC
齋 I-LOC
。 O

【 O
業 B-OTH
資 I-OTH
王 I-OTH
記 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
帝 I-OTH
紀 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O
○ O
貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
為 O
承 O
元 O
二 O
年 O
。 O

】 O
建 O
仁 O
元 O
年 O
， O
赴 O
伊 B-LOC
勢 I-LOC
。 O

【 O
類 B-OTH
聚 I-OTH
大 I-OTH
補 I-OTH
任 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
元 O
久 O
元 O
年 O
， O
準 O
三 O
宮 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
帝 I-OTH
紀 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

仲 B-OTH
資 I-OTH
王 I-OTH
記 I-OTH
、 O
明 B-OTH
月 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
承 O
元 O
四 O
年 O
十一 O
月 O
， O
罷 O
。 O

【 O
類 B-OTH
聚 I-OTH
大 I-OTH
補 I-OTH
任 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
高 O
辻 O
齋 O
宮 O
。 O
【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
熙 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

丹 O
波 O
局 O
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
明 B-OTH
月 I-OTH
季 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
寄 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
建 O
保 O
三 O
年 O
， O
為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
、 O
伊 B-LOC
勢 I-LOC
齋 I-LOC
。 O

【 O
人 O
合 O

四 B-OTH
月 I-OTH
次 I-OTH
記 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

內 O
親 B-PER
王 I-PER
據 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
五 O
年 O
九 O
月 O
， O
赴 O
伊 B-LOC
勢 I-LOC
。 O

【 O
類 B-OTH
聚 I-OTH
大 I-OTH
補 I-OTH
任 I-OTH
。 O

】 O
六 O
年 O
， O

準 O
三 O
宮 O
。 O

【 O
百 B-OTH
鍊 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

仁 B-OTH
和 I-OTH
寺 I-OTH
日 I-OTH
次 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
承 O
久 O

三 O
年 O
四 O
月 O
， O
罷 O
。 O

【 O
類 B-OTH
聚 I-OTH
大 I-OTH
補 I-OTH
任 I-OTH
。 O

】 O
寬 O
喜 O
二 O
年 O
正 O
月 O
， O
為 O
尼 O
。 O

【 O
明 B-OTH
月 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
深 O
草 O
齋 O
宮 O
。 O
【 O
明 B-OTH
月 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
皇 O
女 O
某 O
， O

從 O
三 O
位 O

源 B-PER
氏 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
明 B-OTH
月 I-OTH
記 I-OTH
寬 O
喜 O
二 O
年 O
。 O

○ O

某 O
倫 O
次 O
無 O
所 O
考 O
， O
姑 O
敘 O
於 O
此 O
。 O

】 O

