【 O

朱 O
雀 O
】 O
一 O
女 O
昌 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
女 O
御 O
熙 O
子 O

女 O
王 O
之 O
所 O
生 O
也 O
。 O

為 O
冷 B-PER
泉 I-PER
帝 I-PER
皇 I-PER
后 I-PER
。 O
【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
【 O
村 O

上 O
】 O
十 O
女 O
承 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

藤 B-PER
原 I-PER
皇 I-PER
后 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O
【 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
】 O

天 O
曆 O
三 O
年 O
， O
為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
五 O
年 O
七 O
月 O
， O
薨 O
。 O

年 O
四 O
歲 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
】 O
理 O
子 O
內 O
親 O
王 O

， O
更 O
衣 O
源 B-PER
計 I-PER
子 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
天 O
德 O
四 O
年 O
四 O
月 O
， O
薨 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
永 O
久 O
二 O
年 O
。 O

】 O
年 O
十三 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
保 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
更 O
衣 O
藤 B-PER
原 I-PER
正 I-PER
妃 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
有 O
美 O
色 O
， O

善 O
彈 O
箏 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
下 O
嫁 O
攝 O
政 O
兼 O
家 O
， O

【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
後 O
為 O
尼 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

寶 B-OTH
物 I-OTH
集 I-OTH
。 O

】 O
永 O
延 O
元 O
年 O
八 O
月 O
， O
薨 O
。 O

年 O
三十九 O
。 O

【 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
、 O

日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
規 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
女 O
御 O
徽 O
子 O
女 B-PER
王 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
天 O
延 O
三 O
年 O
， O
為 O
伊 B-LOC
勢 I-LOC
齋 I-LOC
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
貞 O
元 O
二 O
年 O
， O

往 O
伊 B-LOC
勢 I-LOC
。 O

母 O
女 B-PER
王 I-PER
亦 O
欲 O
與 O
俱 O
。 O

以 O
無 O
故 O
事 O
， O
不 O
許 O
。 O
及 O
圓 O

融 O
帝 O
遜 O
位 O
， O

罷 O
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
寬 O
和 O
二 O
年 O
五 O
月 O
， O
薨 O
。 O

年 O
三十八 O
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
盛 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

理 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

下 O
嫁 O
左 O
大 O
臣 O

藤 B-PER
原 I-PER
顯 I-PER
光 I-PER
， O

生 O
重 O
家 O
及 O
元 O
子 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

重 O
家 O
據 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
長 O
德 O
四 O
年 O
七 O
月 O
， O

薨 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
】 O
樂 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
女 O
御 O
莊子 O

女 O
王 O
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
】 O
天 O
曆 O
九 O
年 O
， O
為 O
伊 O
勢 O

齋 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
， O

貴 B-OTH
女 I-OTH
抄 I-OTH
。 O

】 O
康 O
保 O
四 O
年 O
， O

罷 O
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O
】 O
長 O
德 O
四 O
年 O
九 O
月 O
， O
薨 O
。 O

年 O
四十七 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O
○ O

按 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
， O
作 O
年 O
三十七 O
， O

誤 O
。 O

】 O
輔 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
承 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
同 O
母 O
也 O
妹 O
。 O

【 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O
皇 O
胤 O

紹 B-OTHpart
運 I-OTHpart
錄 I-OTHpart
。 O

】 O
安 O
和 O
元 O
年 O
， O

為 O
伊 O
勢 O
齋 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
， O

貴 B-OTH
女 I-OTH
抄 I-OTH
。 O

】 O
二 O
年 O
十一 O
月 O
， O

罷 O
， O

授 O
二 O
品 O
。 O

正 O
曆 O
三 O
年 O
三 O
月 O
， O
薨 O
。 O

年 O
四十 O
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O
】 O
緝 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
更 O
衣 O
藤 B-PERpart
原 I-PERpart

祐 B-PERpart
姬 I-PERpart
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
天 O
祿 O

元 O
年 O
八 O
月 O
， O
薨 O
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
資 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
承 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
】 O
安 O
和 O

二 O
年 O
， O

授 O
三 O
品 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
為 O
帝 O
所 O
愛 O
。 O

圓 O
融 O
帝 O

亦 O
以 O
同 O
母 O
故 O
， O
最 O
親 O
愛 O
之 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
天 O
祿 O
三 O
年 O

， O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
設 O
宴 O
昭 O
陽 O
舍 O
， O

賞 O
藤 O
花 O
。 O

帝 O
臨 O
之 O
。 O

進 O
一 O
品 O
。 O

尋 O
準 O
三 O
宮 O
， O

賜 O
年 O
官 O
、 O
年 O
爵 O
， O

本 O
封 O
之 O
外 O
加 O
千戶 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

準 O
后 O
據 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
寬 O
和 O
二 O
年 O
， O

為 O
尼 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
長 O
和 O
四 O
年 O
四 O
月 O
， O
薨 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
小 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
、 O

山 O
槐 O
記 O

治 O
承 O
二 O
年 O
。 O
】 O
稱 O
入 O
道 O
一 O
品 O
宮 O
。 O

年 O
六十一 O
。 O
【 O
小 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
選 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
承 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
同 O
母 O

妹 O
也 O
。 O
【 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
】 O
生 O
數 O
日 O
， O

母 O
后 O
崩 O
。 O

【 O
日 B-OTHpart

本 B-null
紀 I-null
略 I-null
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
引 O
村 B-OTH
上 I-OTH
御 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
帝 O
命 O
侍 O
從 O
、 O
命 O
婦 O
鞠 O
育 O
焉 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
是 O
歲 O
， O
為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

天 O
延 O
二 O
年 O
， O
授 O
三 O
品 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
。 O

】 O
三 O
年 O
， O
為 O
賀 O
茂 O
齋 O
。 O

【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
、 O

齋 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
貞 O
元 O
二 O
年 O
， O

入 O
紫 B-LOC
野 I-LOC
院 I-LOC
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

齋 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
萬 O
壽 O
元 O
年 O
， O
進 O
一 O
品 O
。 O

【 O
小 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
長 O
元 O
四 O
年 O
， O

以 O
老 O
病 O
解 O
職 O
， O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O

齋 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
、 O

大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
。 O

】 O
落 O
飾 O
為 O
尼 O
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

齋 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
凡 O
居 O
齋 O
者 O
， O
忌 O
口 O
言 O
凶 O
事 O
， O

唱 O
佛 O
名 O
。 O
唯 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
在 O
齋 O
日 O
， O

念 O
誦 O
不 O
息 O
。 O
【 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
居 O
職 O
五十七 O
年 O
， O

歷 O
圓 O
融 O
、 O
華山 B-LOC
、 O
一 O
條 O
、 O

後 O
一 O
條 O
五 O
朝 O
， O
稱 O
大 O
齋 O
院 O
。 O
【 O
齋 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O
大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
八 O
年 O
六 O
月 O
， O

薨 O
。 O

年 O
七十二 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

齋 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
火 O
葬 O
蓮 O
臺 O
野 O
。 O

【 O
左 B-OTH
經 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
【 O
冷 O
泉 O

】 O
三 O
女 O
宗 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
藤 B-PER
原 I-PER
皇 I-PER
后 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
康 O
保 O
四 O
年 O
， O

為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
授 O
四 O
品 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
天 O
元 O
元 O
年 O
， O
進 O
三 O
品 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
寬 O
和 O
二 O
年 O
七 O
月 O
， O
薨 O
。 O

年 O
二十三 O
。 O
【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
尊 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
宗 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

入 O
圓 O
融 O
宮 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O
】 O
光 O
子 O

內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

藤 B-PER
原 I-PER
皇 I-PER
后 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-ORGpart
胤 I-ORGpart
紹 I-ORGpart
運 I-ORGpart
錄 I-ORGpart
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
天 O
延 O
二 O
年 O
． O
為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

三 O
年 O
六 O
月 O
， O
薨 O
。 O

年 O
三 O
歲 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
【 O
一 O
條 O
】 O
二 O
女 O
修 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

藤 B-PER
原 I-PER
皇 I-PER
后 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
長 O
德 O
三 O
年 O
， O
為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O
】 O
及 O
母 O
后 O
崩 O
， O

養 O
於 O
宮 O
中 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
寬 O
弘 O
二 O
年 O
， O

授 O
三 O
品 O
。 O
四 O
年 O
， O
累 O
進 O
一 O
品 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
敕 O
曰 O
： O

「 O
周 O
天 O
之 O
雲 O
遍 O
覆 O
， O

何 O
殊 O
穆 O
親 O
。 O

法 O
水 O
之 O
波 O
遙 O
融 O
， O

猶 O
憶 O
敘 O
族 O
。 O

二 O
品 O
修 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
者 O
， O
朕 O
之 O
長 O
女 O
也 O
。 O

長 O
宮 O
之 O
月 O
早 O
隔 O
， O
已 O
為 O
偏 O
雲 O
， O

中 O
殿 O
之 O
風 O
漸 O
養 O
， O
自 O
有 O
穠 O
李 O
。 O

天 O
性 O
之 O
愛 O
， O

一 O
時 O
難 O
施 O
。 O

爰 O
立 O
權 O
制 O

， O
更 O
騖 O
寵 O
章 O
。 O
敘 O
一 O
品 O
， O

準 O
三 O
宮 O
。 O

本 O
封 O
之 O
外 O
， O
加 O
以 O
千戶 O
。 O

任 O
人 O
賜 O
爵 O
， O

皆 O
同 O
先 O
規 O
。 O

」 O
【 O
法 O
成 O
寺 O
攝 B-OTH
政 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
帝 O
崩 O
， O

出 O
居 O
三 O
條 O
院 O
。 O

內 O
親 B-PER
王 I-PER
常 O
閱 O
藏 O
經 O
， O

潛 O
心 O
法 O
文 O
。 O

萬壽 O
元 O
年 O
為 O
尼 O
， O

稱 O
人 O
道 O
一 O
品 O
宮 O
。 O
【 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
永 O
承 O
四 O
年 O
， O
薨 O
。 O

【 O
園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
貞 O
和 O
四 O
年 O
、 O
歷 B-OTH
代 I-OTH
皇 I-OTH
紀 I-OTH
。 O
】 O
年 O
五十五 O
。 O

【 O
據 O
一 O
代 O
要 O
記 O

寬 O
宏 O
四 O
年 O
年 O
十三 O
之 O
文 O
。 O

】 O
後 O
冷 O
泉 O

帝 O
廢 O
朝 O
三 O
日 O
， O
釋 O
奠 O
罷 O

講 O
論 O
宴 O
。 O

【 O
園 B-OTH
太 I-OTH
曆 I-OTH
。 O
】 O
媄 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
修 O
子 O
內 O
親 B-PERpart

王 B-PERpart
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
生 O
而 O
母 O
后 O
崩 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
】 O
帝 O
使 O
中 O
將 O
、 O

命 O
婦 O
迎 O
入 O
宮 O
。 O

既 O
而 O
東 O
三 O
條 O
院 O
取 O
而 O
鞠 O
之 O
， O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
寬 O
弘 O
五 O
年 O
四 O
月 O
， O

疾 O
。 O

召 O
巖 O
倉 O
僧 O
文 O
慶 O
禱 O
之 O
， O

少 O
愈 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O
】 O
帝 O
喜 O
， O
授 O
文 O
慶 O
權 O

律 O
師 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
五 O
月 O
， O
薨 O
。 O

年 O
九 O
歲 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
、 O
中 O
右 O
記 O

永 O
久 O
二 O
年 O
。 O

】 O
【 O
三 O
條 O
】 O
六 O
女 O
當 O
子 O

內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

藤 B-PER
原 I-PER
皇 I-PER
后 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O
【 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
寬 O
弘 O
八 O
年 O
， O

為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

長 O
和 O
元 O
年 O
， O
為 O
伊 O
勢 O
齋 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
三 O
年 O
， O

往 O
伊 B-LOC
勢 I-LOC
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

齋 B-OTH
宮 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
五 O
年 O
， O
辭 O
職 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
明 O
年 O
， O

與 O
左 O
京 O
大 O
夫 O
藤 O
原 O
道 O
雅 O
私 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O
十 B-OTH
訓 I-OTH
抄 I-OTH
。 O

】 O
事 O
覺 O
， O
帝 O
大 O
怒 O
。 O

母 O
后 O
懼 O
其 O
重 O
得 O
罪 O
， O
嚴 O
為 O
防 O
制 O
。 O

內 O
親 B-PER
王 I-PER
鬱 O
抑 O
， O

手 O
剪 O
髮 O
為 O
尼 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
治 O
安 O
三 O
年 O
， O

薨 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

大 B-OTH
鏡 I-OTH
裏 I-OTH
書 I-OTH
。 O

】 O
年 O
二十三 O
。 O
【 O
據 O
大 O
鏡 O
裏 O
書 O
及 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
長 O
和 O

三 O
年 O

年 O
十四 O
之 O
文 O
。 O
】 O
禔 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

當 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
寬 O
弘 O
八 O
年 O
， O

為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

萬壽 O
三 O
年 O
， O
下 O
嫁 O
關 O
白 O
教 O
通 O
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
長 O
久 O
二 O
年 O
， O

授 O
二 O
品 O
。 O

【 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
永 O
承 O
三 O
年 O
， O

薨 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

春 B-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
年 O
六十四 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
禎 O
子 O

內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

藤 O
原 O
中 O
宮 O
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-PERpart
物 I-PERpart
語 I-PERpart
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

女 B-OTH
院 I-OTH
小 I-OTH
傳 I-OTH
。 O

】 O
為 O
後 O
朱 O
雀 O
后 O
。 O

儇 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

【 O
○ O

儇 O
或 O
做 O
保 O
。 O
】 O
小 O
一 O
條 O
院 O

女 O
也 O
。 O
【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
母 O
攝 O
政 O
道 O
長 O
女 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
與 O
。 O

妹 O
嘉 O
子 O
、 O
榮 O
子 O
， O
併 O
為 O
帝 O
所 O
子 O
養 O
。 O

【 O
儇 O
子 O
、 O

嘉 O
子 O
， O

據 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH

， O
榮 O
子 O
據 O
皇 B-PERpart

胤 B-PERpart
系 I-PERpart
圖 I-PERpart
。 O
】 O
寬 O
仁 O
三 O
年 O
， O

為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
略 I-OTH
。 O

】 O
下 O
嫁 O
權 O
大 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
藤 B-PER
原 I-PER
信 I-PER
家 I-PER
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
冷 O
泉 O
宮 O
。 O

【 O
皇 B-OTHpart
胤 I-OTHpart
紹 I-OTHpart
運 I-OTHpart

錄 O
。 O
】 O
嘉 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
小 O
一 O
條 O
院 O

女 O
也 O
。 O
母 O
右 O
大 O
臣 O
賴 O
宗 O
女 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
永 O
承 O
元 O
年 O
， O
為 O
伊 O
勢 O
齋 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
】 O
榮 O
子 O

內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
小 O
一 O
條 O
院 O
女 O
， O
母 O
左 B-PER
大 I-PER
臣 I-PER
藤 B-PER
原 I-PER
顯 I-PER
光 I-PER
女 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
】 O
【 O
後 O
一 O
條 O
】 O

二 O
女 O
章子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

藤 O
原 O
中 O
宮 O
所 O
生 O
也 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
】 O
為 O
後 O
冷 O
泉 O
中 O
宮 O
。 O

馨 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

章子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
】 O
為 O
後 O
三 O
條 O
中 O
宮 O
。 O

【 O
○ O

按 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
， O

又 O
有 O
一 O
皇 B-PER
女 I-PER
， O

女 O
御 O
某 O
氏 O
所 O
生 O
也 O
。 O
稱 O
中 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
， O

在 O
上 O
東 B-LOC
門 I-LOC
院 I-LOC
宮 I-LOC
， O

而 O
諸 O
書 O
無 O
所 O
見 O
。 O

】 O
【 O
後 B-OTHpart

朱 B-OTHpart
雀 I-OTHpart
】 O
五 O
女 O
良 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
皇 B-PER
后 I-PER
禎 I-PER
子 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
長 O
元 O
九 O
年 O
， O

為 O
伊 B-LOC
勢 I-LOC
齋 I-LOC
， O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

敘 O
二 O
品 O
。 O
長 O
久 O
三 O
年 O
， O

敘 O
一 O
品 O
。 O

【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
寬 O
德 O
二 O
年 O
， O
準 O
三 O
宮 O
。 O

【 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
帝 O
崩 O
， O
去 O

職 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
承 O
曆 O
元 O
年 O
， O
薨 O
。 O

年 O
四十九 O
。 O

【 O
水 B-OTH
左 I-OTH
記 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
娟 O

子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

良 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
同 O
母 O

妹 O
也 O
。 O
【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
。 O

】 O
長 O
元 O
九 O
年 O
， O

為 O
加 O
茂 O
齋 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
、 O

齋 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O
】 O
尋 O
為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

長 O
久 O
中 O
， O
敘 O
一 O
品 O
。 O

帝 O
崩 O
去 O
職 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
居 O
母 O
后 O
公 O
， O
與 O
佐 B-PER
大 I-PER
臣 I-PER
源 O
俊 O
房 O
通 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O
】 O
初 O
俊 O
房 O
書 O
一 O
字 O
於 O
扇 O
以 O
示 O
之 O
， O

內 O
親 B-PER
王 I-PER
亦 O
書 O
一 O
字 O
， O
互 O
相 O
聯 O
續 O
， O

而 O
成 O
和 O
歌 O
。 O

自 O
是 O
情 O
好 O
欵 O
洽 O
， O
遂 O
犇 O
俊 O
房 O
。 O

【 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
後 O
三 O
條 O
帝 O
在 O
東 O
宮 O
， O

聞 O
而 O
惡 O
之 O
， O

欲 O
奏 O
罪 O
之 O
。 O

俊 O
房 O
父 O
師 O
房 O
懼 O
， O
置 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
於 O
六 O
條 O
第 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
世 O
稱 O
狂 O
齋 O
院 O
。 O

【 O
齋 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
祿 I-OTH
。 O

】 O
祐 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

藤 B-PER
原 I-PER
中 I-PER
宮 I-PER
所 O
生 O
也 O
。 O
【 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
】 O
長 O
曆 O
二 O
年 O
， O
為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O

【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
長 O
久 O
元 O
年 O
， O
準 O
三 O
宮 O
， O

賜 O
封 O
戶 O
年 O
官 O
、 O
年 O
爵 O
。 O

【 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
、 O
春 B-OTH
記 I-OTH
封 O
戶 O
據 O
春 B-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
居 O
高 O
倉 O
第 O
。 O

【 O
春 B-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
長 O
久 O
四 O
年 O
， O
為 O
尼 O
。 O

【 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

編 B-OTH
年 I-OTH
長 I-OTH
篇 I-OTH
。 O

】 O
承 O
保 O
元 O
年 O
， O

授 O
二 O
品 O
。 O

辭 O
不 O
受 O
。 O
【 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
長 O
治 O
二 O
年 O
十一 O
月 O
， O

薨 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
年 O
六十八 O
。 O

【 O
據 O
今 O
鏡 O

長 O
曆 O
二 O
年 O
生 O
之 O
文 O
推 O
之 O
。 O

】 O
稱 O
高 O
倉 O
殿 O
宮 O
。 O

【 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O
】 O
禖 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
祐 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
同 O
母 O

妹 O
也 O
。 O
【 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
永 O
承 O
元 O
年 O
， O

為 O
賀 B-PER
茂 I-PER
齋 I-PER
。 O

【 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

齋 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
幼 O
善 O
和 O
歌 O
， O
常 O
與 O
侍 O

御 O
鬭 O
歌 O
。 O
新 B-OTH
撰 I-OTH
草 I-OTH
子 I-OTH
， O
分 O
左 O
右 O
評 O
高 O
下 O
， O

謂 B-OTH
之 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
合 I-OTH
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
又 O
開 O
鞠 O
場 O
， O

延 O
搢 O
紳 O
蹴 O
鞠 O
。 O
【 O
十 B-OTH
訓 I-OTH
抄 I-OTH
。 O

】 O
素 O
多 O
病 O
， O

不 O
能 O
奉 O
祭 O
祀 O
。 O

【 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
、 O

榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
康 O
平 O
元 O
年 O
， O
去 O
職 O
。 O

【 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
、 O

齋 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
六 O
條 O
齋 O
院 O
。 O
【 O
齋 B-OTHpart
院 I-OTHpart

記 B-OTHpart
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O
】 O
正 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
女 O
御 O
藤 B-PERpart
原 I-PERpart

延 B-PERpart
子 I-PERpart
所 O
坐 O
也 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
】 O
康 O
平 O
元 O
年 O
， O

為 O
賀 B-OTH
茂 I-OTH
齋 I-OTH
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
延 O
久 O

元 O
年 O
， O
以 O
病 O
去 O
職 O
。 O

【 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
、 O

齋 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
。 O

以 O
病 O
二 O
字 O
， O

據 O
略 B-OTHpart
記 I-OTHpart
。 O

】 O
稱 O
押 O
小 O
路 O
齋 O
院 O
。 O
【 O
齋 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
【 O
後 O
三 O
條 O
】 O
四 O
女 O
聰 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O

藤 B-OTH
原 I-OTH
皇 I-OTH
后 I-OTH
所 O
生 O
也 O
。 O

【 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
治 O
曆 O
四 O
年 O
， O

為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
帝 O
特 O
愛 O
之 O
。 O

【 O
榮 O

華 B-OTHpart
物 I-OTHpart
語 I-OTHpart
。 O

】 O
延 O
久 O
元 O

年 O
， O
敘 O
一 O
品 O
， O

賜 O
封 O
戶 O
年 O
官 O
、 O

年 O
爵 O
， O

【 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
。 O
】 O
準 O
三 O
宮 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
三 O
年 O
， O
新 O
宮 O
成 O
， O

令 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
居 O
飛 O
香 O

舍 O
。 O
【 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
帝 O
崩 O
， O
即 O
日 O
為 O
尼 O
。 O
【 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
住 O
仁 B-LOC
和 I-LOC
寺 I-LOC
， O

稱 O
仁 B-LOC
和 I-LOC
寺 I-LOC
一 O
品 O
宮 O
， O
賜 O
年 O
官 O
、 O
年 O
爵 O
如 O
故 O
。 O

【 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
。 O

】 O
天 O
承 O
元 O
年 O
九 O
月 O
， O
薨 O
于 O
仁 B-LOC
和 I-LOC
寺 I-LOC
大 O
教 O
院 O
。 O

年 O
八十二 O
。 O

【 O
長 B-OTH
秋 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
俊 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
聰 O
子 O
內 O
親 O

王 B-PERpart
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
、 O

中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
長 O
德 O
元 O
年 O
。 O

】 O
同 O
聰 O
子 O
為 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
延 O
久 O
元 O

年 O
， O
為 O
伊 B-LOC
勢 I-LOC
齋 I-LOC
。 O

【 O
貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O

帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
尋 O
敘 O
二 O
品 O
， O

【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
加 O
別 O
封 O
二百 O
戶 O
。 O

【 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
四 O
年 O
去 O
職 O
。 O

【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O
山 O
槐 O
記 O

治 O
承 O
三 O
年 O
。 O

】 O
帝 O
崩 O
， O
即 O
日 O
為 O
尼 O
。 O
【 O
榮 B-OTH
華 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
。 O

】 O
長 O
承 O
元 O
年 O

閏 O
四 O
月 O
， O
薨 O
。 O

年 O
七十七 O
。 O

【 O
中 B-OTH
右 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
樋 O
口 O
齋 O
宮 O
。 O
【 O
今 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
、 O
齋 B-OTH
宮 I-OTH
祭 I-OTH
。 O
】 O
佳 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
聰 O
子 O
內 O
親 O

王 B-PERpart
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
延 O
久 O
元 O
年 O
， O
為 O
賀 B-PERpart
茂 I-PERpart

齋 B-PERpart
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

齋 B-OTH
院 I-OTH
記 I-OTH
、 O

貴 B-OTH
女 I-OTH
鈔 I-OTH
。 O

】 O
敘 O
三 O
品 O
， O

加 O
別 O
封 O
二百 O
戶 O
。 O

四 O
年 O
， O
以 O
病 O
去 O
職 O
。 O

【 O
扶 B-OTH
桑 I-OTH
略 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
稱 O
富 O
小 O
路 O
齋 O
院 O
。 O

篤 O
子 O
內 O
親 B-PER
王 I-PER
， O
聰 O
子 O
內 O
親 B-PERpart

王 B-PERpart
同 O
母 O
妹 O
也 O
。 O

【 O
尊 B-OTHpart
卑 I-OTHpart
分 I-OTHpart
脈 I-OTHpart
。 O

】 O
入 O
堀 B-LOC
河 I-LOC
宮 I-LOC
。 O

