【 O
文 O
武 O

天 B-PER
皇 I-PER
】 O
文 O
武 O
藤 O
原 O
皇 B-PER
后 I-PER
， O
諱 O
宮 O
子 O
娘 O
， O

淡 O
海 O
公 O
不 O
比 O
等 O
女 O
也 O
。 O

帝 O
即 O
位 O
， O

立 O
為 O
夫 O
人 O
， O

生 O
聖 O
武 O
帝 O
。 O
養 O
老 O
七 O
年 O
， O
授 O

從 O
二 O
位 O
， O

尋 O
敘 O
正 O
一 O
位 O
。 O

聖 O
武 O
帝 O
即 O
位 O
， O

尊 O
曰 O
皇 O
太 O
夫 O
人 O
。 O

天平 O
七 O
年 O
， O
皇 O
太 O
夫 O
人 O
母 O
正 O
四 O
位 O

上 O

賀 O
茂 O
比 O
賣 O
卒 O
， O
葬 O
以 O
散 O
位 O
儀 O
。 O

九 O
年 O
十二 O
月 O
， O

皇 O
太 O
夫 O
人 O
就 O
皇 B-PER
后 I-PER
宮 O
， O

見 O
僧 O
玄 O
昉 O
， O

聖 O
武 O
帝 O
亦 O
造 O
焉 O
。 O

皇 O
大 O
夫 O
人 O
誕 O
帝 O
之 O
後 O
， O
久 O
不 O
與 O
玄 O
昉 O
相 O
見 O
， O

沈 O
憂 O
廢 O
事 O
。 O

是 O
日 O
一 O
見 O
， O
惠 O
然 O
開 O
悟 O
， O
適 O
與 O
帝 O
相 O
見 O
， O

天 O
下 O
莫 O
不 O
慶 O
賀 O
。 O

施 O
玄 O
昉 O
絁 O
、 O

綿 O
、 O
絲 O
、 O
布 O
， O

賜 O
中 O
官 O
職 O
官 O
人 O
位 O
。 O

【 O

○ O
皇 B-PER
后 I-PER
見 O
玄 O
昉 O
事 O
， O

舊 O
史 O
文 O
義 O
不 O
明 O
。 O
元 O
亨 O
釋 O
書 O
或 O
曰 O
， O

釋 O
善 O
珠 O
藤 O
太 B-PER
后 I-PER
宮 O
子 O
孽 O
子 O
也 O
。 O

】 O
孝 O
謙 O
帝 O
即 O
位 O
後 O
， O

稱 O
大 O
皇 O
太 O
后 O
。 O
勝 O
寶 O
六 O
年 O

七 O
月 O
， O
病 O
篤 O
。 O

詔 O
曰 O
： O

「 O
頃 O
者 O
， O
大 B-PER
皇 I-PER
太 I-PER
后 I-PER
枕 O
席 O
不 O
安 O
， O
稍 O
延 O
旬 O
月 O
。 O

百 O
方 O
救 O
療 O
， O

猶 O
未 O
平 O
復 O
。 O

朕 O
聞 O
皇 O
天 O
輔 O
德 O
， O
德勝 O
不 O
祥 O
。 O

庶 O
施 O
慈 O
令 O
， O

奉 O
資 O
寶 O
體 O
， O

使 O
寢 O
膳 O
如 O
常 O
， O

起 O
居 O
穩 O
便 O
。 O

宜 O
大 O
赦 O
天 B-LOC
下 I-LOC
。 O

」 O
是 O
日 O
， O
度 O
僧 O
一百 O
、 O

尼 O
七 O
人 O
。 O

數 O
日 O
， O

崩 O
于 O
中 O
宮 O
， O

諡 O
曰 O
， O
千 O
尋 O
葛 O
藤 O
高 O
知 O
天 O
宮 O
姬 O
之 O
尊 O
。 O

火 O
葬 O
于 O
佐 O
保 O
山 O
。 O
寶 O
字 O
四 O
年 O
， O

墓 O
稱 O
山 O
陵 O
， O
置 O
國 O
忌 O
齋 O
。 O

【 O
續 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
嬪 O
紀 O
竈 O
門 O
娘 O
， O
帝 O
即 O
位 O
， O
為 O
嬪 O
。 O

【 O
續 B-OTH
日 I-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O
】 O
嬪 O
石 O
川 O
刀 O
子 O
娘 O
， O

帝 O
即 O
位 O
， O
與 O
竈 O
門 O
娘 O
同 O
日 O
為 O
嬪 O
。 O

和 O
銅 O
六 O
年 O
十一 O
月 O
， O

與 O
竈 O
門 O

娘 O
並 O
貶 O
號 O
， O
不 O
得 O
稱 O
嬪 O
。 O

【 O
續 B-OTH
日 I-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O
○ O

按 O
本 O
書 O
， O

文 O
武 O
帝 O
即 O
位 O
年 O
， O

以 O
藤 O
原 O
宮 O
子 O
娘 O
為 O
夫 O
人 O
， O
紀 O
竈 O
門 O
娘 O
、 O

石 O
川 O
刀 O
子 O
娘 O
為 O
妃 O
， O

然 O
位 O
次 O
不 O
可 O
以 O
妃 O
書 O
夫 O
人 O
之 O
下 O
。 O

今 O
據 O
和 O
銅 O
六 O
年 O
文 O
， O

定 O
為 O
嬪 O
。 O

】 O
【 O
聖 O
武 O
天皇 O

】 O
聖 O
武 O
藤 O
原 O
皇 B-PER
后 I-PER
， O
諱 O
光 O
明 O
子 O
。 O

淡 O
海 O
公 O
不 O
比 O
等 O

第 O
三 O
女 O
也 O
， O

【 O
○ O
系 O
圖 O

作 O
第 O
二 O
女 O
。 O

今 O
從 O
自 O
製 O
願 O
文 O
。 O

】 O
體 O
貌 O
姝 O
麗 O
， O

似 O
有 O
光 O
耀 O
， O

故 O
名 O
焉 O
。 O

【 O
高 O
僧 O
傳 O
、 O

元 O
亨 O
釋 O
書 O
。 O

】 O
幼 O
而 O
聰 O
慧 O
。 O

帝 O
為 O
儲 O
貳 O
， O

納 O
為 O
妃 O
， O
時 O
年 O
十六 O
。 O

天 O
資 O
慈 O
仁 O
， O
志 O
在 O
濟 O
物 O
。 O

攝 O
引 O
妾 O
御 O
， O

皆 O
得 O
其 O
歡 O
。 O

雅 O
閑 O
禮 O
訓 O
， O

敦 O
崇 O
佛 O
道 O
。 O

帝 O
即 O
位 O
， O

授 O
從 O
三 O
位 O
， O
為 O
夫 O
人 O
。 O

【 O
○ O

按 O
廢 B-OTH
帝 I-OTH
紀 I-OTH
， O

天 O
平 O
寶 O
字 O
四 O
年 O
， O
后 O
崩 O
下 O
書 O
云 O
， O

神 O
龜 O
元 O
年 O

授 O
正 O
一 O
位 O
， O

為 O
太 O
夫 O
人 O
。 O

考 O
聖 O
武 O
紀 O
， O

帝 O
即 O
位 O
， O
尊 O
所 O
生 O
宮 O
子 O
娘 O
， O

曰 O
太 O
夫 O
人 O
， O

而 O
不 O
書 O
以 O
光 O
明 O
子 O
為 O
夫 O
人 O
。 O

蓋 O
闕 O
文 O
。 O
而 O
崩 O

下 O
所 O
載 O
正 O
一 O
位 O
， O

乃 O
從 O
三 O
位 O
之 O
誤 O
。 O
太 O
夫 O
人 O
太 O
子 O
衍 O
， O
今 O
訂 O
之 O
。 O

】 O
生 O
孝 O
謙 O
帝 O
及 O
皇 B-PER
太 I-PER
子 I-PER
。 O

神 O
龜 O
四 O
年 O
， O

以 O
皇 O
太 O
子 O
生 O
， O

封 O
一 O
千 O
戶 O
。 O

尋 O
敘 O
正 O
三 O
位 O
。 O

天 O
平 O
元 O
年 O
八 O
月 O
， O
立 O
為 O
皇 B-PER
后 I-PER
， O

益 O
封 O
一 O
千 O
戶 O
。 O
二 O
年 O

正 O
月 O
十六 O
日 O
， O
帝 O
御 O
大 O
安 O
殿 O
， O
宴 O
五 O
位 O
已 O
上 O
。 O

及 O
晚 O
， O
幸 O
皇 B-PER
后 I-PER
宮 O
， O

百 O
官 O
主 O
典 O
己 O
上 O
， O

陪 O
從 O
蹈 O
歌 O
， O

且 O
奏 O
且 O
行 O
， O

引 O
入 O
宮 O
中 O
， O

而 O
賜 O
酒 O
食 O
。 O

書 O
短 O
籍 O
以 O
： O

「 O
仁 O
、 O

義 O
、 O

禮 O
、 O

智 O
、 O
信 O
。 O

」 O
五 O
字 O
， O
令 O
取 O
之 O
， O

隨 O
字 O
賜 O
物 O
。 O

得 O
仁 O
字 O

者 O
絁 O
， O
義 O
絲 O
， O
禮 O
綿 O
， O
智 O
布 O
， O

信 O
段 O
常 O
布 O
。 O

盡 O
歡 O
而 O
罷 O
。 O

既 O
而 O
后 O
嬰 O
疾 O
， O

度 O
歲 O
不 O
愈 O
。 O
五 O
年 O
五 O
月 O
， O
敕 O
曰 O
： O

「 O
后 O
枕 O
席 O
不 O
安 O
， O
已 O
經 O
年 O
月 O
。 O

百 O
方 O
無 O
效 O
， O

未 O
知 O
瘥 O
劇 O
。 O

思 O
斯 O
煩 O
苦 O
， O

忘 O
寢 O
與 O
食 O
。 O

宜 O
大 O
赦 O
天 B-LOC
下 I-LOC
， O

救 O
濟 O
此 O
病 O
。 O

」 O
皇 O
先 O
是 O
， O
后 O
母 O
內 O
命 O
婦 O
正 O
三 O
位 O

縣 O
大 O
養 O
橘 O
三千 O
代 O
薨 O
， O

遣 O
從 O
四 O
位 O
下 O
高 O
安 O
王 O
等 O
， O

監 O
護 O
喪 O
事 O
， O

葬 O
儀 O
準 O
散 O
一 O
位 O
。 O

十二 O
月 O
， O
又 O
遺 O
一 O
品 O

舍 O
人 O
親 O
王 O
、 O
大 O
納 O
言 O
藤 B-PER
原 I-PER
武 I-PER
智 I-PER
麻 I-PER
呂 I-PER
等 O
， O

就 O
宅 O
宣 O
詔 O
， O

贈 O
從 O
一 O
位 O
， O

特 O
敕 O
莫 O
收 O
食 O
封 O
資 O
人 O
。 O

【 O
續 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
六 O
年 O
， O
后 O
為 O
先 O
妣 O
造 O
西 O
金 O
堂 O
於 O
山 O
階 O
寺 O
， O

【 O
水 B-OTH
鏡 I-OTH
、 O

元 O
亨 O
釋 O
書 O
。 O

】 O
安 O
釋 O
迦 O
十 O
弟 O

子 O
像 O
。 O
【 O
元 O
亨 O
釋 O
書 O
。 O

】 O
后 O
嘗 O
勸 O
帝 O
建 O
東 O
大 O
寺 O
， O

創 O
諸 O
國 O
國 O
分 O
寺 O
， O
又 O
置 O
悲 O
田 O
、 O

施 O
藥 O
兩 O
院 O
， O
療 O
養 O
天 B-LOC
下 I-LOC
飢 O
病 O
。 O
十一 O
年 O
二 O
月 O
， O

后 O
又 O
病 O
。 O
詔 O
大 O
赦 O
天 B-LOC
下 I-LOC
。 O

孝 O
謙 O
帝 O
受 O
禪 O
， O
為 O
皇 B-PER
太 I-PER
后 I-PER
。 O

勝 O
寶 O
五 O
年 O
四 O
月 O
， O
又 O
病 O
。 O

詔 O
曰 O
： O

「 O
頃 O
者 O

皇 B-PER
太 I-PER
后 I-PER
寢 O
膳 O
不 O
安 O
， O

稍 O
延 O
旬 O
月 O
。 O

雖 O
加 O
醫 O
藥 O
， O
猶 O
未 O
平 O
復 O
。 O

以 O
為 O
， O
政 O
治 O
失 O
宜 O
， O

罹 O
罪 O
有 O
徒 O
。 O

天 O
譴 O
此 O
罰 O
， O

警 O
戒 O
朕 O
身 O
。 O

其 O
母 O
子 O
之 O
愛 O
， O

貴 O
賤 O
皆 O
同 O
。 O
犯 O
罪 O
之 O
徒 O

， O
豈 O
獨 O
無 O
親 O
。 O

庶 O
悉 O
洗 O
滌 O
， O

救 O
其 O
憂 O
苦 O
。 O
宜 O
大 O
赦 O
天 B-LOC
下 I-LOC
。 O

」 O
寶 O
字 O
二 O
年 O
七 O
月 O
， O
又 O
病 O
。 O

詔 O
曰 O
： O

「 O
皇 B-PER
太 I-PER
后 I-PER
寢 O
膳 O
不 O
安 O
。 O

朕 O
思 O
延 O
年 O
濟 O
疾 O
， O
莫 O
若 O
仁 O
慈 O
。 O

宜 O
令 O
天 B-LOC
下 I-LOC
諸 O
國 O
， O
始 O
自 O
今 O
日 O
， O
迄 O
今 O
年 O
十二 O
月 O
三十 O
日 O
， O

禁 O
斷 O
殺 O
生 O
， O
不 O
得 O
進 O
豬 O
、 O

鹿 O
之 O
類 O
。 O

」 O
八 O
月 O
， O
百 O
官 O
及 O

僧 O
綱 O
上 O
表 O
， O
上 O
尊 O
號 O
曰 O
； O

「 O
中 O
臺 O
天 O
平 O

應 O
真 O
仁 O
正 O
皇 B-PER
太 I-PER
后 I-PER
。 O

」 O
四 O
年 O
三 O
月 O
， O

皇 B-PER
太 I-PER
后 I-PER
不 O
豫 O
， O

詔 O
祭 O
天 O
神 O

地 O
祇 O
。 O
令 O
諸 O
社 O
祝 O
部 O
等 O
， O

各 O
祈 O
其 O
祖 O
。 O

自 O
太 O
神 O
宮 O
禰 O

宜 O
內 O
人 O
物 O
忌 O
， O

至 O
諸 O
社 O
祝 O
部 O
， O

賜 O
爵 O
一 O
級 O
。 O
皇 B-PER
太 I-PER
后 I-PER
亦 O
遣 O
使 O
五 O
大 O
寺 O
施 O
物 O
。 O

六 O
月 O
崩 O
， O
年 O
六十 O
。 O
葬 O
于 O
大 O
和 O

添 O
上郡 O
佐 O
保 O
山 O
。 O
葬 O
儀 O
如 O
太 B-PER
皇 I-PER
太 I-PER
后 I-PER
藤 B-PER
原 I-PER
氏 I-PER
故 O
事 O
。 O

天 B-LOC
下 I-LOC
舉 O
哀 O
三 O
日 O
， O
服 O
期 O

三 O
日 O
。 O
帝 O
設 O
七 O
七 O
齋 O
於 O
東 O
大 O
寺 O

及 O
京師 O
諸 O
寺 O
， O

令 O
天 B-LOC
下 I-LOC
諸 O
國 O
造 O
阿 O
彌 O
陀 O
淨 O

土 O
畫 O
像 O
。 O

僧 O
尼 O
寫 O
稱 O
讚 O

淨 O
土 O
經 O
， O

各 O
於 O
國 O
分 O
金 O
光 O
明 O
寺 O

禮 O
拜 O
供 O
養 O
。 O
十二 O
月 O
， O
敕 O
： O

「 O
墓 O
稱 O
山 O
陵 O
， O
置 O
國 O
忌 O
齋 O
。 O

」 O
【 O
續 O
日 O
本 O

紀 B-OTH
。 O

】 O
后 O
嘗 O
在 O
家 O
， O

告 O
父 O
入 O
市 O
， O

教 O
諸 O
商 O
賈 O
， O

始 O
用 O
自 O
唐 O
所 O
得 O
稱 O
尺 O
。 O

父 O
曰 O
： O

「 O
汝 O
當 O
助 O
國 O
宣 O
風 O
， O

權 O
衡 O
稱 O
尺 O
。 O

」 O
不 O
久 O
而 O
流 O
于 O
天 B-LOC
下 I-LOC
。 O

【 O
高 O
僧 O
傳 O
。 O

】 O
及 O
長 O
， O

善 O
書 O
屬 O
文 O
， O

作 O
屏 O
風 O

銘 O
曰 O
： O

「 O
種 O
好 O
田 O
良 O
， O

易 O
以 O
得 O
穀 O
； O

君 O
賢 O
臣 O
忠 O
， O

易 O
以 O
至 O
豐 O
。 O
諂 O
諛 O
之 O
語 O
， O

多 O
悅 O
會 O
情 O
； O
正 O
直 O
之 O
言 O
， O
倒 O
心 O
逆 O
耳 O
。 O

正 O
直 O
為 O
心 O
， O

神 O
明 O
所 O
祐 O
； O

禍 O
福 O
無 O
門 O
， O

唯 O
人 O
所 O
招 O
。 O

父 O
母 O
不 O
愛 O
不 O
孝 O
之 O
子 O
， O

明 O
君 O
不 O
納 O
不 O
益 O
之 O
臣 O
。 O

清 O
貧 O
長 O
樂 O
， O

濁 O
富 O
恒 O
憂 O
。 O

孝 O
當 O
竭 O
力 O
， O

忠 O
則 O
盡 O
命 O
。 O

君 O
臣 O
不 O
信 O
， O

國 O
政 O
不 O
安 O
； O

父 B-PER
子 I-PER
不 O
信 O
， O

家 O
閨 O
不 O
睦 O
。 O

」 O
嘗 O
為 O
考 O
妃 O
冥 O
福 O
， O
手 O
寫 O
金 O
字 O
一 O
切 O
經 O
律 O
論 O
， O

製 O
願 O
文 O
， O
書 O
每 O
卷 O
後 O
。 O

【 O
○ O

屏 O
風 O
銘 O
及 O
願 O
文 O
， O

在 O
東 B-LOC
大 I-LOC
寺 I-LOC
寶 O
藏 O
。 O

銘 O
以 O
鳧 O
毛 O
織 O
成 O
， O

今 O
見 O
存 O
矣 O
。 O

】 O
又 O
為 O
帝 O
自 O
製 O
願 O
文 O
， O

納 O
珍 O
寶 O
玩 O
好 O
、 O

御 O
帶 O
牙 O
笏 O
、 O
弓 O
箭 O
刀 O
劍 O
、 O
樂 O
器 O
等 O
於 O
東 B-LOC
大 I-LOC
寺 I-LOC
， O

以 O
供 O
養 O
焉 O
。 O
【 O
東 B-LOC
大 I-LOC
寺 I-LOC
要 O
錄 O
。 O

】 O
天 O
平 O
初 O
， O

僧 O
玄 O
昉 O
還 O
自 O
唐 O
， O

帝 O
賜 O
紫 O
袈 O
裟 O
， O
以 O
為 O
僧 O
正 O
， O

安 O
置 O
內 O
道 O
場 O
。 O

【 O
續 O
日 O
本 O

紀 B-OTH
。 I-OTH
】 I-OTH
后 O
甚 O
寵 O
異 O
， O

頗 O
有 O
醜 O
聲 O
。 O

【 O
今 B-OTH
昔 I-OTH
物 I-OTH
語 I-OTH
、 O
源 B-OTH
平 I-OTH
盛 I-OTH
衰 I-OTH
記 I-OTH
。 O

○ O
按 O
興 O
福 O
寺 O
所 O
藏 O

略 O
年 B-OTH
代 I-OTH
記 I-OTH
載 O
皇 B-PER
后 I-PER
崩 O
而 O
云 O
， O

玄 O
昉 O
僧 O
正 O
密 O
通 O
之 O
。 O

元 O
亨 O
釋 O
書 O
曰 O
， O

后 O
建 O
溫 O
室 O
， O

發 O
誓 O
： O

「 O
親 O
除 O
千 O
人 O
垢 O
。 O

」 O
又 O
曰 O
， O

后 O
聞 O
釋 O
實 O
忠 O
容 O
貌 O
端 O
麗 O
， O
召 O
而 O
見 O
之 O
， O

夢 O
與 O
之 O
交 O
。 O

今 O
考 O
諸 O
書 O
， O

后 O
之 O
穢 O
德 O
， O
自 O
不 O
可 O
掩 O
。 O

據 O
舊 O
史 O
， O

玄 O
昉 O
榮 O
耀 O
日 O
盛 O
， O
稍 O
乖 O
沙 O
門 O
之 O
行 O
， O
時 O
人 O
惡 O
之 O
。 O

蓋 O
意 O
有 O
所 O
指 O
， O
而 O
諱 O

不 O
明 O
書 O
爾 O
。 O

】 O
夫 O
人 O
縣 O
犬 O
養 O
廣 O
刀 O
自 O
， O

讚 O
岐 O
守 O
唐 O
女 O
也 O
。 O

【 O
○ O
一 O
代 O
要 O
記 O
， O
唐 O
作 O
麻 O
呂 O
， O
誤 O
。 O
】 O
帝 O
為 O
儲 O

貳 O
日 O
， O
納 O
為 O
夫 O
人 O
。 O

生 O
安 O
積 O
親 O
王 O
、 O

井 O
上 O
內 O
親 O
王 O
、 O

不 O
破 O
內 O
親 O
王 O
。 O

敘 O
正 O
三 O
位 O
。 O

寶 O
字 O
五 O
年 O
， O
遷 O
都 O
保 O
良 O
， O

賜 O
稻 O
四萬 O
束 O
。 O

明 O
年 O
十 O
月 O
， O
薨 O
。 O

【 O
續 O
日 O
本 O

紀 O
。 O
】 O
夫 O
人 O
藤 O
原 O
氏 O
， O
左 O
大 O
臣 O

武 O
智 O
麻 O
呂 O
女 O
也 O
。 O

天平 O
九 O
年 O
， O
敘 O
正 O
三 O
位 O
。 O
二十 O
年 O
六 O
月 O
， O

薨 O
。 O
【 O
續 O
日 O
本 O

紀 B-OTH
。 O
】 O
夫 O
人 O
藤 O
原 O
氏 O
， O

中 O
衛 O
大 O
將 O
房 O
前 O
女 O
也 O
。 O

天平 O
九 O
年 O
， O
敘 O
正 O
三 O
位 O
， O

進 O
從 O
二 O
位 O
。 O

寶 O
字 O
四 O
年 O
正 O
月 O
， O
薨 O
。 O
【 O
續 B-OTH
日 I-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
夫 O
人 O
廣 O
岡 O
古 O
那 O
可 O
智 O
， O
正 O
四 O
位 O

上 O
橘 O
佐 O
為 O
女 O
也 O
。 O

【 O

○ O
一 O
代 O
要 O
記 O
， O
作 O
諸 O
兄 O
女 O
， O

誤 O
。 O

】 O
天平 O
九 O
年 O
， O

敘 O
從 O
三 O
位 O
， O

進 O
正 O
二 O
位 O
。 O

寶 O
字 O
元 O
年 O
， O
改 O
姓 O
橘 O
宿 O
禰 O
， O
賜 O
廣 O
岡 O
朝 O
臣 O
。 O

三 O
年 O
七 O
月 O
， O
薨 O
。 O

【 O
續 B-OTH
日 I-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
【 O
淳仁 O
天皇 O
】 O
廢 O
帝 O
後 O
宮 O
粟 O
田 O
諸 O
姊 O
， O
初 O
適 O
藤 O

原 O
仲 O
麻 O
呂 O
子 O
真 O
從 O
。 O

真 O
從 O
卒 O
而 O
寡 O
居 O
。 O

帝 O
為 O
諸 O
王 O
時 O
， O
仲 B-PER
麻 I-PER
呂 I-PER
以 O
諸 O
姊 O
妻 O
之 O
， O

居 O
於 O
私 O
第 O
。 O

帝 O
即 O
位 O
， O

敘 O
從 O
五 O
位 O
下 O
。 O

【 O
續 B-OTH
日 I-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
【 O
光 B-PER
仁 I-PER
天 I-PER
皇 I-PER
】 O
光 B-PER
仁 I-PER
皇 I-PER
后 I-PER
井 O

上 O
內 O
親 O
王 O
， O

聖 O
武 O
帝 O
女 O
也 O
。 O

養 O
老 O
五 O
年 O
九 O
月 O
， O
為 O
伊 B-LOC
勢 I-LOC
齋 O
。 O

神 O
龜 O
四 O
年 O
九 O
月 O
， O
侍 O
于 O
太 O
神 O
宮 O
。 O

補 O
齋 O
宮 O
寮 O

官 O
人 O
一百 O
二十一 O
人 O
。 O
【 O

○ O
罷 O
齋 O
， O
年 O
月 O
闕 O
。 O

】 O
天平 O
十九 O
年 O
敘 O
二 O
品 O
。 O

寶 O
字 O
五 O
年 O
， O
遷 O
都 O
保 O
良 O
， O

賜 O
稻 O
十萬 O
束 O
。 O

景 O
雲 O
二 O
年 O
， O

賜 O
太 O
宰 O
綿 O
一萬 O
屯 O
。 O

光 O
仁 O
帝 O
為 O
諸 O
王 O
時 O
， O

納 O
為 O
妃 O
， O
生 O
廢 O
太 O
子 O
他 O
戶 O
。 O

【 O
○ O

浦 O
木 O
按 O
， O

酒 O
人 O
內 O
親 O
王 O
， O
亦 O
井 O
上 O
內 O
親 O
王 O
之 O
所 O
出 O
也 O
， O

而 O
大 B-OTH
日 I-OTH
本 I-OTH
史 I-OTH
作 O
高 O
野 O
新 O
笠 O
女 O
。 O

】 O
初 O
有 O
童 O
謠 O
曰 O
： O

「 O
葛 O
城 O
寺 O
の O
乃 O
， O
前 O
在 O
や O
也 O
， O
豐 O
浦 O
寺 O
の O
乃 O
西 O
在 O
や O
也 O

， O
おしとど O
於 O
志 O
止 O
度 O
， O
としとど O
刀 O
志 O
止 O
度 O
， O

櫻 O
井 O
に O
爾 O
， O
白 O
璧 O
沉 O
くや O
之 O
豆 O
久 O
也 O
， O

好 O
壁 O

沉 O
くや O
之 O
豆 O
久 O
也 O
， O

おしとど O
於 O
志 O

止 O
度 O
， O
としとど O
刀 O
志 O
止 O
度 O
， O
然 O
為 O
は O
波 O
， O

國 O
ぞ O
曾 O
昌 O
ゆるや O
由 O
流 O
也 O
， O

吾 O
家 O
らぞ O
良 O

曾 O
昌 O
ゆるや O
由 O
流 O
也 O
， O

おしとど O
於 O
志 O
止 O
度 O
， O
としとど O
刀 O
志 O
止 O
度 O
。 O

」 O
識 O
者 O
以 O
為 O
， O

井 O
者 O
內 O
親 O
王 O
之 O
名 O
， O

白 O
璧 O
者 O
帝 O
之 O
諱 O
， O

蓋 O
帝 O
登 O
極 O
之 O
徵 O
也 O
。 O

【 O
○ O

浦 O
木 O
按 O
， O
童 O
謠 O
曰 O
白 O
璧 O
， O

而 O
光 O
仁 O

帝 O
諱 O
白 O
壁 O
王 O
， O
二 O
者 O
形 O
音 O
相 O
近 O
也 O
。 O

】 O
及 O
稱 O
德 O
帝 O
崩 O
， O

群 O
臣 O
推 O
帝 O
即 O
位 O
， O

立 O
內 O
親 O
王 O
為 O
皇 B-PER
后 I-PER
， O

果 O
如 O
讖 O
。 O

寶 O
龜 O
三 O
年 O
三 O
月 O
， O

后 O
坐 O
巫 O
蠱 O
廢 O
， O

尋 O
廢 O
皇 B-PER
太 I-PER
子 I-PER
。 O

后 O
又 O
厭 O
蠱 O
難 O
波 O
內 O
親 O
王 O
， O
四 O
年 O
十 O
月 O
， O
內 O
親 O
王 O
薨 O
， O

帝 O
乃 O
詔 O
幽 O
后 O
與 O
廢 O
太 O
子 O
， O
於 O
大 O
和 O
宇 O
智 O
郡 O
沒 O
官 O
之 O
宅 O
。 O

六 O
年 O
四 O
月 O
， O
后 O
及 O
廢 O
太 O
子 O
， O

同 O
日 O
卒 O
。 O
【 O
○ O
水 B-OTH
鏡 I-OTH
曰 O
， O

藤 O
原 O

百 O
川 O
以 O
計 O
傾 O
后 O
即 O
太 B-PER
子 I-PER
， O
廢 O
之 O
。 O
事 O
甚 O
鄙 O
褻 O
， O

不 O
取 O
。 O

愚 B-OTH
管 I-OTH
鈔 I-OTH
曰 O
， O
百 O
川 O
將 O
置 O
后 O
于 O
土 O
牢 O
， O

后 O
化 O
龍 O
， O
蹴 O
殺 O
之 O
。 O
水 B-OTH
鏡 I-OTH
又 O
曰 O
， O

七 O
年 O
九 O
月 O
， O
每 O
夜 O
有 O
擲 O
瓦 O
石 O
於 O
京 O
中 O
屋 O
上 O
。 O

八 O
年 O
冬 O
， O
不 O
雨 O
， O

井 O
水 O
盡 O
涸 O
， O

皆 O
后 O
之 O
祟 O
所 O
為 O
也 O
。 O

】 O
九 O
年 O
正 O
月 O
， O

遣 O
從 O
四 O
位 O
下 O
壹 O
志 O
濃 O
王 O
、 O

石 O
川 O
垣 O
守 O
等 O
， O
改 O
葬 O
后 O
， O

墳 O
稱 O
御 O
墓 O
， O
置 O
守 O
家 O
一 O
戶 O
。 O

【 O
續 B-OTH
日 I-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O
○ O
按 O
延 O
喜 O
式 O
， O
后 O
陵 O
在 O
宇 O
智 O
郡 O
。 O

】 O
延 O
曆 O
十九 O
年 O
， O
詔 O
復 O
后 O
位 O
， O

墓 O
稱 O
山 O
陵 O
。 O

【 O
類 B-OTH
聚 I-OTH
國 I-OTH
史 I-OTH
、 O

日 O
本 O
紀 O
略 O
。 O

○ O

浦 O
木 O
按 O
， O

所 O
贈 O
號 O
者 O
， O
吉 B-LOC
野 I-LOC
皇 O
太 O
后 O
。 O
大 B-OTH
日 I-OTH
本 I-OTH
史 I-OTH
不 O
取 O

， O
恐 O
混 O
吉 B-LOC
野 I-LOC
皇 B-PER
太 I-PER
后 I-PER
、 O

高 O
野 O
皇 B-PER
太 I-PER
后 I-PER
於 O
一 O
。 O
未 O
詳 O
。 O

】 O
初 O
有 O
右 O
兵 O
衛 O
佐 O
槻 O
本 O
老 O
， O
光 O
仁 O
帝 O
之 O
舊 O
臣 O
。 O

他 O
戶 O
在 O
東 O
宮 O
驕 O
虐 O
， O

遇 O
桓 O
武 O
帝 O
無 O
禮 O
。 O

老 O
竭 O
心 O
奉 O
帝 O
， O

陰 O
有 O
輔 O
翼 O
之 O
志 O
。 O

后 O
與 O
他 O
戶 O
， O

聞 O
老 O
為 O
帝 O
所 O
昵 O
， O

數 O
切 O
責 O
之 O
。 O

及 O
巫 O
蠱 O
事 O
起 O
， O

老 O
按 O
驗 O
其 O
獄 O
， O

多 O
發 O
姦 O
伏 O
。 O

延 O
曆 O
二十二 O
年 O
， O
授 O
老 O

三 O
子 O
位 O
階 O
， O

賞 O
其 O
舊 O
功 O
。 O

【 O
類 B-OTH
聚 I-OTH
國 I-OTH
史 I-OTH
。 O

】 O
高 B-PER
野 I-PER
皇 I-PER
后 I-PER
， O
諱 O
新 O
笠 O
， O

本 O
姓 O
和 O
氏 O
， O

乙 O
繼 O
女 O
也 O
。 O

【 O
○ O

按 O
乙 O
繼 O

本 O
官 O
無 O
所 O
考 O
。 O

】 O
其 O
先 O
出 O
自 O
百 O
濟 O
武寧 O
王 O
子 O
純 O
陀 O
太 B-PER
子 I-PER
。 O

容 O
德 O
淑 O
茂 O
。 O

帝 O
龍 O
潛 O
之 O
日 O
， O
聘 O
而 O
納 O
焉 O
， O

生 O
桓 O
武 O
帝 O
、 O

崇 O
道 O
天 B-PER
皇 I-PER
早 O
良 O
、 O

能 O
登 O
內 O
親 O
王 O
、 O

【 O
續 B-OTH
日 I-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
酒 O
人 O
內 O
親 O
王 O
。 O

【 O
○ O
東 B-OTH
大 I-OTH
寺 I-OTH
要 I-OTH
錄 I-OTH
引 O
日 B-OTH
本 I-OTH
後 I-OTH
記 I-OTH
。 O

○ O

浦 O
木 O
按 O
， O

見 O
東 B-OTH
大 I-OTH
寺 I-OTH
要 I-OTH
錄 I-OTH
， O

則 O
酒 O
人 O
內 O

親 O
王 O
者 O
吉 B-PER
野 I-PER
皇 I-PER
后 I-PER
。 O

井 O
上 O
內 O
親 O
王 O
以 O
延 O
曆 O
十九 O
年 O
詔 O
復 O
后 O
位 O
， O

是 O
為 O
吉 B-PER
野 I-PER
皇 I-PER
后 I-PER
。 O

則 O
酒 O
人 O
內 O
親 O
王 O
當 O
井 O
上 O
內 O
親 O
王 O
之 O
所 O
出 O
也 O
。 O

據 O
此 O
， O

則 O
大 O
日 O
本 O
史 O
恐 O
誤 O
。 O

】 O
寶 O
龜 O
中 O
， O

改 O
姓 O
為 O
高 O
野 O
朝 O
臣 O
， O

授 O
從 O
三 O
位 O
， O
尋 O
為 O
夫 O
人 O
。 O
桓 O
武 O
帝 O
即 O
位 O
， O

尊 O
曰 O
皇 O
太 O
夫 O
人 O
， O
置 O
中 O
宮 O
職 O
。 O

延 O
曆 O
八 O
年 O
十二 O
月 O
， O

病 O
革 O
。 O

敕 O
畿 O
內 O
、 O
七 O
道 O
諸 O
寺 O
， O
讀 O
誦 O
大 O
般 O
若 O
經 O
一 O

七 O
日 O
， O
以 O
禱 O
其 O
疾 O
。 O
數 O
日 O
而 O
崩 O
。 O
帝 O
服 O
錫 O
紵 O
， O

避 O
正 O
殿 O
， O

御 O
西 O
廂 O
。 O
率 O
皇 B-PER
太 I-PER
子 I-PER
及 O
群 O
臣 O
舉 O
哀 O
。 O

百 O
官 O
及 O
畿 O
內 O
， O

以 O
三十 O
日 O
為 O
服 O
期 O
， O
並 O
率 O
所 O
部 O
百 O
姓 O
舉 O
哀 O
。 O

但 O
神 O
鄉 O
不 O
在 O
此 O
限 O
。 O

又 O
七 O
七 O
御 O
齋 O
， O

令 O
天 O
下 O
國 O
分 O
二 O
寺 O
誦 O
經 O
。 O

每 O
七 O
日 O
， O
遣 O
使 O
諸 O
寺 O
誦 O
經 O
焉 O
。 O

明 O
年 O
正 O
月 O
， O

追 O
尊 O
曰 O
皇 B-PER
太 I-PER
后 I-PER
， O
諡 O
曰 O
天 O
高 O

知 O
日 O
子 O
姬 O
尊 O
。 O

百 O
濟 O
遠 O
祖 O

都 O
慕 O
王 O
者 O
， O

河 O
伯 O
之 O
女 O
感 O
日 O
精 O
而 O
所 O
生 O
。 O

皇 B-PER
太 I-PER
后 I-PER
即 O
其 O
後 O
也 O
， O

故 O
上 O
諡 O
如 O
此 O
。 O

葬 O
于 O
大 O
枝 O
山 O
陵 O
。 O
十一 O
月 O
， O
敕 O
曰 O
： O

「 O
中 O
宮 O
周 O
忌 O
， O

當 O
來 O
月 O
二十八 O
日 O
。 O

禮 O
制 O
忽 O
終 O
， O

新 O
歲 O
須 O
及 O
。 O

忌 O
景 O
俄 O
臨 O
， O

彌 O
切 O
罔 O
極 O
之 O
痛 O
， O

元 O
正 O
肇 O
啟 O
， O
何 O
受 O

惟 O
新 O
之 O
歡 O
。 O

興 O
言 O
永 O
悲 O
， O
不 O
能 O
自 O
忍 O
。 O

賀 O
正 O
之 O
禮 O
， O
宜 O
停 O
止 O
焉 O
。 O

」 O
十二 O
月 O
又 O
詔 O
： O
「 O
外 O
祖 O
父 O
高 O
野 O
朝 O
臣 O
、 O

外 O
祖 O
母 O
土 O
師 O
宿 O
禰 O
， O
並 O
贈 O
正 O
一 O
位 O
， O

改 O
土 O
師 O
氏 O
為 O
大 O
枝 O
朝 O
臣 O
。 O

」 O
【 O
續 O
日 O
本 O

紀 O
。 O

】 O
大 O
同 O
元 O
年 O
， O

追 O
尊 O
曰 O
太 B-PER
皇 I-PER
太 I-PER
后 I-PER
。 O

【 O
日 O
本 O
紀 O
略 O
。 O

】 O
后 O
姪 O
和 O
家 O
麻 O
呂 O
， O
仕 O
桓 O
武 O
朝 O
， O

歷 O
職 O
內 O
外 O
， O

至 O
從 O
三 O
位 O
中 O
納 O
言 O
。 O

【 O
公 B-OTH
卿 I-OTH
補 I-OTH
任 I-OTH
。 O

】 O
又 O
百 O
濟 O
玄 O
鏡 O
， O

仁 O
貞 O
、 O
鏡 O
仁 O
等 O
， O

以 O
外 O
戚 O
故 O
， O

延 O
曆 O
中 O
詔 O

加 O
授 O
爵 O
位 O
。 O

【 O
續 O
日 O
本 O

紀 B-OTH
。 O
】 O
夫 O
人 O
藤 B-PER
原 I-PER
曹 I-PER
子 I-PER
， O

【 O
○ O

子 O
一 O
作 O
司 O
。 O

】 O
左 O
大 O
臣 O
永 O
手 O
女 O
也 O
， O
頗 O
好 O
文 O
筆 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

系 O
圖 O
。 O

】 O
入 O
宮 O
， O
敘 O
從 O
三 O
位 O
。 O

寶 O
龜 O
八 O
年 O
八 O
月 O
， O

為 O
夫 O
人 O
。 O

延 O
曆 O
二 O
年 O
， O

正 O
三 O
位 O
。 O

【 O
續 B-OTH
日 I-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

○ O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
， O
載 O
夫 O
人 O
從 O
三 O
位 O

紀 O
宮 O
子 O
。 O

歷 O
考 O
日 B-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
， O
宮 O
子 O
， O
寶 O
龜 O
中 O
敘 O

從 O
四 O
位 O
下 O
， O
至 O
延 O
喜 O
五 O
年 O
， O

始 O
為 O
從 O
三 O
位 O
， O

而 O
不 O
書 O
為 O
夫 O
人 O
， O

故 O
不 O
取 O
。 O

】 O
十二 O
年 O
十一 O
月 O
， O

薨 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
尾 O
張 O
女 B-PER
王 I-PER
， O

湯 O
原 O
親 O
王 B-PER
女 I-PER
， O

敘 O
從 O
四 O
位 O
下 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
生 O
稗 O
田 O
親 O
王 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
縣 O
犬 O
養 O
男 O
耳 O
， O
初 O
為 O
女 O
嬬 O
， O

敘 O
從 O
五 O
位 O
下 O
。 O

帝 O
龍 O
潛 O
之 O
日 O
幸 O
之 O
， O

生 O
廣 O
根 O
諸 O
勝 O
。 O
【 O
姓 O
氏 O
錄 O
。 O

】 O
島 O
姬 O
， O
縣 O
主 O
毛 O
人 O
女 O
， O

生 O
彌 O
努 O
摩 O
內 O
親 O
王 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
【 O
桓 O
武 O
天皇 O
】 O
桓 O
武 O
藤 B-PER
原 I-PER
皇 I-PER
后 I-PER

乙 O
牟 O
漏 O
， O

內 O
大 O
臣 O
良 O
繼 O
女 O
也 O
。 O

帝 O
在 O
儲 O
宮 O
， O

納 O
為 O
妃 O
。 O

延 O
曆 O
二 O
年 O
， O

授 O
正 O
三 O
位 O
， O
為 O
夫 O
人 O
。 O

四 O
月 O
， O

立 O
為 O
皇 B-PER
后 I-PER
。 O

生 O
平 O
城 O
帝 O
、 O
嵯 O
峨 O
帝 O
、 O

高 O
志 O
內 O
親 O
王 O
。 O
后 O
性 O
柔 O
婉 O
， O

美 O
姿 O
容 O
。 O

閑 O
於 O
女 O
則 O
， O
有 O
母 O
儀 O
之 O
德 O
。 O
三 O
年 O
十 O
月 O
， O

后 O
母 O
阿 O
部 O
古 O
美 O
奈 O
卒 O
， O
帝 O
遣 O
使 O
監 O
護 O
喪 O
事 O
。 O

十一 O
月 O
， O
遷 O
都 O
長 O
岡 O
。 O

后 O
以 O
居 O
喪 O
不 O
從 O
， O

皇 O
太 O
夫 O
人 O
亦 O
留 O
平 O
城 O
。 O

帝 O
遣 O
使 O
迎 O
之 O
， O

后 O
遂 O
從 O
皇 O
太 O
夫 O
人 O
， O

至 O
自 O
平 O
城 O
。 O
明 O
年 O
夏 O
， O
赤 O
雀 O
見 O
于 O
皇 O
后 O
宮 O
， O

帝 O
以 O
為 O
瑞 O
賜 O
。 O

天 B-LOC
下 I-LOC
有 O
位 O
者 O
爵 O
， O

進 O
宮 O
司 O
、 O

主 O
典 O
已 O
上 O
爵 O
。 O
九 O
年 O
閏 O
三 O
月 O
， O
后 O
病 O
革 O
。 O

敕 O
度 O
二百 O
僧 O
， O
又 O
京 O
畿 O
高 O
年 O
鰥 O
寡 O
、 O

孤 O
獨 O
疹 O
疾 O
不 O
能 O
自 O
存 O
者 O
， O
普 O
加 O
賑 O
恤 O
。 O

崩 O
， O
年 O
三十一 O
。 O
帝 O
移 O
御 O
近 O
衛 O
府 O
， O
令 O
京畿 O
、 O
七 O
道 O
， O

自 O
是 O
月 O
十八 O
日 O
， O
素 O
服 O
舉 O
哀 O
， O

以 O
晦 O
日 O
為 O
限 O
。 O
諡 O
曰 O

天 O
之 O
高 O
藤 O
廣 O
宗 O
照 O
姬 O
之 O
尊 O
。 O

【 O
○ O

按 O
高 O
僧 O
傳 O
， O

稱 O
后 O
曰 O
威 O
瑞 O
應 O
祥 O
皇 B-PER
后 I-PER
。 O
而 O
舊 O
史 O
無 O
所 O
見 O
， O

故 O
不 O
書 O
。 O

】 O
葬 O
於 O
長 O
岡 O
山 O
陵 O
。 O

【 O
續 B-OTH
日 I-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
平 O
城 O
帝 O
即 O
位 O
， O

追 O
尊 O
曰 O
皇 B-PER
太 I-PER
后 I-PER
， O
贈 O
古 O
美 O
奈 O
正 O
一 O
位 O
。 O

【 O
日 O
本 O
紀 O
略 O
。 O

】 O
天 O
安 O

二 O
年 O
， O

詔 O
奉 O
荷 O
前 O
幣 O
。 O

【 O
三 B-OTH
代 I-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

○ O
按 O
本 B-OTH
書 I-OTH
清 I-OTH
和 I-OTH
紀 I-OTH
， O

有 O

贈 O
太 O
皇 O
太 O
后 O
藤 O
原 O
氏 O
長 O
岡 O
山 O
陵 O
之 O
文 O
。 O

追 O
上 O
太 O
皇 O
太 O
后 O

尊 O
號 O
， O

年 O
月 O
無 O
所 O
見 O
。 O
據 O
類 B-OTH
聚 I-OTH
國 I-OTH
史 I-OTH
、 O

日 O
本 O
紀 O
略 O
， O
淳 O
和 O
帝 O
即 O
位 O
， O

尊 O
皇 O
太 O
后 O
曰 O
太 B-PER
皇 I-PER
太 I-PER
后 I-PER
。 O

時 O
無 O
皇 B-PER
太 I-PER
后 I-PER
， O

所 O
謂 O
贈 O
太 B-PER
皇 I-PER
太 I-PER
后 I-PER
， O

蓋 O
此 O
也 O
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
皇 I-PER
后 I-PER
， O
諱 O
旅 O
子 O
， O

式 O
部 O
卿 O
百 O
川 O
女 O
也 O
。 O

延 O
曆 O
四 O
年 O
， O

授 O
從 O
三 O
位 O
。 O

明 O
年 O
正 O
月 O
， O

為 O
夫 O
人 O
。 O

生 O
淳 O
和 O
帝 O
。 O

七 O
年 O
五 O
月 O
， O
薨 O
。 O

年 O
三十 O
。 O

遣 O
中 O
納 O
言 O

藤 B-PER
原 I-PER
小 I-PER
黑 I-PER
麻 I-PER
呂 I-PER
、 O

參 O
議 O
壹 O
志 O

濃 O
王 O
等 O
， O
監 O
護 O
喪 O
事 O
。 O

中 B-PER
納 I-PER
言 I-PER

石 O
川 O
名 O
足 O
、 O

參 O
議 O
紀 O
古 O
佐 O
美 O
， O

就 O
第 O
宣 O
詔 O
， O
贈 O
妃 O
正 O
一 O
位 O
。 O

【 O
續 B-OTH
日 I-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
淳 O
和 O
帝 O
即 O
位 O
， O

詔 O
曰 O
： O
「 O
皇 O
妣 O
享 O
年 O
不 O
永 O
， O
早 O
從 O
昇 O
天 O
。 O

朕 O
在 O
幼 O
稚 O
， O
已 O
違 O
慈 O
顧 O
。 O

追 O
上 O
徽 O
號 O
， O

曰 O
皇 B-PER
太 I-PER
后 I-PER
。 O

」 O
【 O
日 O
本 O
紀 O
略 O
。 O

】 O
天 O
長 O
元 O
年 O
， O
以 O
皇 O
太 O
后 O
忌 O
月 O
， O

詔 O
停 O
五 O
月 O
節 O
。 O

【 O
類 B-OTH
聚 I-OTH
國 I-OTH
史 I-OTH
。 O
】 O
妃 O
酒 O
人 O
內 O
親 O
王 O
， O

【 O
○ O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
曰 O
， O

內 O
親 O
王 O
， O
寶 O
字 O
三 O
年 O
十一 O
月 O
， O

為 O
齋 O
王 O
。 O

又 O
引 O
神 B-OTH
祇 I-OTH
記 I-OTH
云 O
， O

寶 O
字 O
二 O
年 O

四 O
月 O
八 O
日 O
， O
內 O
親 O
王 O
遷 O
于 O
春 O
日 O
宮 O
， O

但 O
不 O
參 O
大 O
神 O
宮 O
。 O

舊 O
史 O
無 O
所 O
見 O
， O
故 O
不 O
取 O
。 O

】 O
寶 O
龜 O
元 O
年 O
， O
進 O
三 O
品 O
。 O

三 O
年 O
， O
為 O
伊 O
勢 O
齋 O
。 O

五 O
年 O
九 O
月 O
， O
至 O
伊 B-LOC
勢 I-LOC
。 O

【 O
續 B-OTH
日 I-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O
】 O
年 O
長 O
而 O
還 O
。 O

容 O
貌 O
姝 O
麗 O
， O
帝 O
納 O
之 O
掖 O
庭 O
。 O

生 O
朝 O
原 O
內 O
親 O
王 O
。 O
操 O
行 O
不 O
謹 O
， O

而 O
帝 O
不 O
加 O
禁 O
。 O

【 O
○ O

浦 O
木 O
按 O
， O

大 B-OTH
日 I-OTH
本 I-OTH
史 I-OTH
， O

以 O
酒 O
人 O
內 O
親 O
王 O
列 O
高 O
野 O
皇 B-PER
后 I-PER
女 O
。 O

今 O
考 O
， O
則 O
實 O
井 O
上 O
內 O
親 O
王 B-PER
女 I-PER
， O

他 O
戶 O
親 O
王 O
胞 O
妹 O
矣 O
。 O
又 O
按 O
公 B-OTH
卿 I-OTH
補 I-OTH
任 I-OTH
， O

藤 B-PER
原 I-PER
百 O
川 O
誣 O
井 O

上 O
內 O
親 O
王 O
， O

以 O
扶 O
桓 O
武 O
帝 O
， O

令 O
登 O
天 O
位 O
。 O

如 O
是 O
， O
則 O
桓 O
武 O
帝 O
有 O
愧 O
於 O
茲 O
， O

故 O
不 O
加 O
禁 O
。 O

】 O
至 O
弘 O
仁 O
中 O
， O

授 O
二 O
品 O
， O

常 O
於 O
東 B-LOC
大 I-LOC
寺 I-LOC
， O

行 O
萬 O
燈 O
會 O
。 O

天 O
長 O
六 O
年 O
八 O
月 O
， O

薨 O
。 O

年 O
七十六 O
。 O

【 O
東 B-OTH
大 I-OTH
寺 I-OTH
要 I-OTH
錄 I-OTH
引 O
日 B-OTH
本 I-OTH
後 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
夫 O
人 O
藤 B-PER
原 I-PER
吉 I-PER
子 I-PER
， O

右 O
大 O
臣 O
是 O
公 O
女 O
也 O
。 O

【 O
系 O
圖 O
。 O
】 O
延 O
曆 O
二 O
年 O
， O
授 O

從 O
三 O
位 O
， O

為 O
夫 O
人 O
。 O

【 O
續 B-OTH
日 I-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
生 O
伊 O
豫 O
親 O
王 O
。 O

大同 O
二 O
年 O
， O

坐 O
伊 O
豫 O
親 O
王 O
事 O
， O

幽 O
于 O
河 O
原 O
寺 O
， O

仰 O
藥 O
而 O
死 O
。 O

【 O
日 O
本 O
紀 O
略 O
。 O

】 O
承 O
和 O
六 O
年 O
九 O
月 O
， O

贈 O
從 O
三 O
位 O
。 O

詔 O
曰 O
： O

「 O
」 O

故 O
無 O
位 O
藤 O
原 O
朝 O
臣 O
吉 B-PER
子 I-PER
， O
屬 O
遇 O

轗 O
軻 O
， O
墜 O
失 O
爵 O
位 O
。 O

時 O
移 O
事 O
貿 O
， O

追 O
悼 O
營 O
魂 O
。 O

宜 O
復 O
本 O
班 O
， O
照 O
之 O
窀 O
穸 O
。 O

十 O
月 O
， O
以 O
有 O
祟 O
， O
又 O
贈 O
從 O
二 O
位 O
。 O

【 O
續 B-OTH
日 I-OTH
本 I-OTH
後 I-OTH
紀 I-OTH
。 O
】 O
夫 O
人 O
多 O
治 O
比 O
真 O
宗 O
， O

參 O
議 O
長 O
野 O
女 O
也 O
。 O

生 O
葛 O
原 O
、 O

佐 O
味 O
、 O
賀 O
陽 O
、 O
大 O
德 O
四 O
親 O
王 O
， O
因 O
幡 O
、 O

安 O
濃 O
二 O
內 O
親 O
王 O
。 O

【 O
葛 O
原 O
親 O
王 O
， O

據 O
日 O
本 O
紀 O
略 O
、 O

文德 B-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

佐 O
味 O
、 O
賀 O
陽 O
、 O
大 O
德 O
三 O
親 O
王 O
， O

因 O
幡 O
內 O
親 O
王 O
， O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
。 O

安 O
濃 O
內 O
親 O
王 O
， O

續 B-OTH
日 I-OTH
本 I-OTH
後 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
進 O
正 O
三 O
位 O
， O

為 O
夫 O
人 O
。 O

弘 O
仁 O
十四 O
年 O
六 O
月 O
， O
薨 O
。 O

年 O
五十五 O
。 O

淳 O
和 O
帝 O
詔 O
贈 O
正 O
二 O
位 O
。 O

及 O
葬 O
， O

任 O
葬 O
司 O
。 O

四 O
位 O
二 O
人 O
、 O

五 O
位 O
五 O
人 O
， O

六 O
位 O
已 O
下 O
十一 O
人 O
。 O

【 O
日 O
本 O
紀 O
略 O
。 O
】 O
夫 O
人 O
藤 B-PER
原 I-PER
小 I-PER
屎 I-PER
， O
中 O
務 O
大 O
輔 O
鷲 O

取 O
女 O
也 O
。 O

生 O
萬 O
多 O
親 O
王 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
女 O
御 O

紀 O
乙 O
魚 O
， O

敘 O
正 O
五 O
位 O
上 O
。 O

承 O
和 O
三 O
年 O
， O

授 O
從 O
四 O
位 O
下 O
。 O

七 O
年 O
五 O
月 O
， O
卒 O
。 O

【 O
續 B-OTH
日 I-OTH
本 I-OTH
後 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
女 O
御 O
百 O
濟 O
教 O
法 O
， O

敘 O
從 O
四 O
位 O
下 O
。 O

承 O
和 O
七 O
年 O
十一 O
月 O
， O
卒 O
。 O

【 O
續 B-OTH
日 I-OTH
本 I-OTH
後 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

○ O
按 O
一 O
代 O

要 O
記 O
曰 O
， O
藤 B-PER
原 I-PER
仲子 I-PER
， O
參 O
議 O
家 O
依 O
女 O
， O

為 O
桓 O
武 O
帝 O
女 O
御 O
。 O

藤 B-OTH
原 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
曰 O
， O
正 O
子 O
， O

式 O
部 O
卿 O
宇 O
合 O
之 O
孫 O
， O

而 O
清 O
成 O
女 O
也 O
， O

為 O
桓 O
武 O
帝 O
女 O
御 O
、 O

贈 O
皇 B-PER
后 I-PER
。 O

皆 O
他 O
書 O
所 O
不 O
載 O
， O

故 O
今 O
不 O
取 O
。 O

】 O
橘 O
常 O
子 O
， O

兵 O
部 O
大 O
輔 O
島 O
田 O
麻 O
呂 O
女 O
也 O
。 O

入 O
宮 O
有 O
寵 O
， O

生 O
大 O
宅 O
內 O
親 O
王 O
。 O

授 O
從 O
三 O
位 O
。 O

帝 O
崩 O
， O
出 O
家 O
為 O
尼 O
。 O

【 O
日 O
本 O
紀 O
略 O
。 O

】 O
嵯 O
峨 O
帝 O
即 O
位 O
， O

賜 O
新 O
錢 O
百 O
貫 O
。 O

【 O
類 B-OTH
聚 I-OTH
國 I-OTH
史 I-OTH
。 O

】 O
弘 O
仁 O

八 O
年 O
八 O
月 O
， O
薨 O
。 O

年 O
三十 O
。 O

【 O
日 O
本 O
紀 O
略 O
。 O

】 O
橘 O
御 O
井 O
子 O
， O

左 O
中 O
辨 O
入 O
居 O
女 O
也 O
。 O

生 O
賀 O
樂 O
內 O
親 O
王 O
、 O

菅 O
原 O
內 O
親 O
王 O
。 O
【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
。 O

入 O
居 O
書 O

左 O
中 O
辨 O
， O

據 O
橘 O
氏 O
系 O
圖 O
。 O

】 O
敘 O
從 O
四 O
位 O
下 O
。 O

嘉 O
祥 O
二 O
年 O
， O

進 O
從 O
三 O
位 O
。 O

【 O
續 B-OTH
日 I-OTH
本 I-OTH
後 I-OTH

紀 O
。 O
】 O
坂 O
上 O
春 O
子 O
， O
大 O
納 O
言 O
田 O
村 O
麻 O
呂 O
女 O
也 O
。 O

敘 O
從 O
四 O
位 O
下 O
， O

生 O
葛 O
井 O
親 O
王 O
、 O

春 O
日 O
內 O
親 O
王 O
。 O

【 O
文德 B-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

春 O
日 O
內 O
親 O
王 O
據 O
皇 O
胤 O

紹 O
運 O
錄 O
。 O

】 O
紀 O
若 O
于 O
， O

【 O
○ O

若 O
或 O
作 O
穉 O
。 O

】 O
大 O
納 O
言 O
船 O
守 O
女 O
也 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
延 O
曆 O
八 O
年 O
， O
敘 O
從 O
五 O
位 O
上 O
。 O

十 O
年 O
， O

進 O
從 O
四 O
位 O
下 O
。 O
【 O
續 B-OTH
日 I-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
生 O
明 O
日 O
香 O
親 O
王 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
坂 O
上 O
又 O
子 O
， O

【 O

○ O
續 B-OTH
日 I-OTH
本 I-OTH
後 I-OTH
紀 I-OTH
、 O

三 B-OTH
代 I-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
， O

又 O
作 O
全 O
。 O

按 O
又 O
、 O
全 O
訓 O
讀 O
相 O
近 O
。 O
】 O
左 O
京 O
大 O
夫 O
苅 O
田 O
麻 O
呂 O
女 O
也 O
。 O

帝 O
為 O
儲 O
貳 O
， O

以 O
選 O
入 O
宮 O
， O

授 O
正 O
五 O
位 O
上 O
。 O
生 O
高 O
津 O
內 O
親 O
玉 O
。 O

延 O
曆 O
九 O
年 O
七 O
月 O
， O

卒 O
。 O

【 O
續 B-OTH
日 I-OTH
本 I-OTH
紀 I-OTH
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
上 I-PER
子 I-PER
， O
大 B-null
納 I-null
言 I-null
小 B-PER
黑 I-PER
麻 I-PER
呂 I-PER
女 O
也 O
。 O

授 O
正 O
五 O
位 O
下 O
， O

生 O
滋 O
野 O
內 O
親 O
王 O
。 O

【 O
文德 B-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
河 I-PER
子 I-PER
， O
從 O
四 O
位 O

上 O
大 O
繼 O
女 O
也 O
。 O

以 O
選 O
入 O
宮 O
， O

敘 O
從 O
五 O
位 O
上 O
。 O

【 O
文德 B-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

三 B-OTH
代 I-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
生 O
仲 O
野 O
親 O
王 O
、 O

安 O
敕 O
內 O
親 O
王 O
、 O

大 O
井 O
內 O
親 O
王 O
、 O
紀 O
內 O
親 O
王 O
、 O
善 O
原 O
內 O
親 O
王 O
。 O

【 O
三 B-OTH
代 I-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

安 O
敕 O
內 O
親 O

王 O
據 O
文德 B-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
弘 O
仁 O
八 O
年 O
， O

進 O
從 O
四 O
位 O
下 O
。 O

【 O
日 O
本 O
紀 O
略 O
。 O

】 O
承 O
和 O
五 O
年 O
正 O
月 O
， O
卒 O
。 O
【 O
續 O

日 B-OTH
本 I-OTH
後 I-OTH
紀 I-OTH
。 O
】 O
河 O
上 O
好 O
， O

【 O
○ O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
， O

作 O
川 O
上 O
貞 O
奴 O
。 O
】 O
外 O
從 O
五 O
位 O

下 O
錦 O
部 O
春 O
人 O
女 O
也 O
。 O
授 O
從 O
五 O
位 O
上 O
， O

生 O
坂 O
本 O
親 O
王 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
百 O
濟 O
教 O
仁 O
， O

從 O
五 O
位 O
上 O
武 O
鏡 O
女 O
也 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

○ O
本 O
書 O
作 O
從 O
五 O
位 O
下 O
， O

今 O
據 O
續 O
日 O
本 O
紀 O
訂 O
之 O
。 O

】 O
敘 O

從 O
五 O
位 O
下 O
。 O

生 O
太 O
田 O
親 O
王 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

帝 O
王 O
編 O

年 O
記 O
。 O
】 O
百 B-LOC
濟 I-LOC
貞 O
香 O
， O
敘 O
四 O
位 O
下 O
， O

教 O
德 O
女 O
也 O
。 O

敘 O
從 O
五 O
位 O
下 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

○ O
本 O
書 O
， O
教 O
德 O
作 O
教 O
法 O
。 O

今 O
從 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
】 O
生 O
駿 O
河 O
內 O

親 O
王 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
東 I-PER
子 I-PER
， O
中 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
種 O
繼 O
女 O
也 O
。 O

生 O
甘 O
南 O
美 O
內 O
親 O
王 O
。 O
【 O
日 O
本 O
紀 O
略 O
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

書 O
東 O
子 O
據 O
紹 B-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
藤 B-PER
原 I-PER
南子 I-PER
， O
中 B-PER
納 I-PER
言 I-PER
乙 O

馭 O
女 O
也 O
。 O

生 O
伊 O
登 O
內 O
親 O
王 O
。 O

【 O
三 B-OTH
代 I-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O
書 O
南子 O
據 O
紹 B-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
中 B-PER
臣 I-PER
豐 I-PER
子 I-PER
， O
正 O
六 O
位 O
上 O
大 O
魚 O
女 O
也 O
。 O

生 O
布 O
勢 O
內 O
親 O
王 O
。 O

【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
、 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

大 O
魚 O
書 O
正 O
六 O
位 O

上 O
， O
據 O
要 B-OTH
記 I-OTH
。 O

】 O
橘 B-PER
田 I-PER
村 I-PER
子 I-PER
， O
入 O
居 O

女 O
也 O
。 O
生 O
池 O
上 O
內 O
親 O
王 O
。 O
【 O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
系 I-OTH
圖 I-OTH
、 O

一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
、 O

帝 B-OTH
王 I-OTH
編 I-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
。 O

○ O
皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
， O
池 O

上 O
內 O
親 O
王 O
母 O
同 O
賀 O
樂 O
。 O
然 O
則 O
， O

田 O
村 O
子 O
即 O
御 O
井 O
子 O
乎 O
。 O

橘 O
勢 O
系 O
圖 O
唯 O
有 O
御 O
井 O
子 O
， O

而 O
無 O
田 O
村 O
子 O
。 O

今 O
從 O
要 B-OTH
記 I-OTH
、 O
編 B-OTH
年 I-OTH
記 I-OTH
。 O
又 O
按 O
三 B-OTH
代 I-OTH
實 I-OTH
錄 I-OTH
曰 O
， O

藤 O
原 O
良 O
繩 O
室 O
， O

入 O
居 O
女 O
也 O
， O

名 O
曰 O
田 O
村 O
子 O
。 O

蓋 O
田 O
村 O
子 O
初 O
為 O
桓 O

武 O
宮 O
人 O
， O

後 O
嫁 O
良 O
繩 O
乎 O
。 O
】 O
多 O
治 O
比 O
豐 O
繼 O
， O
初 O
為 O
女 O
孺 O
。 O

生 O
長 O
岡 O
岡 O

成 O
。 O
【 O
一 B-OTH
代 I-OTH
要 I-OTH
記 I-OTH
。 O

皇 B-OTH
胤 I-OTH
紹 I-OTH
運 I-OTH
錄 I-OTH
作 O
多 O
治 O
比 O
豐 O
繼 O
女 O
。 O

今 B-OTH
從 I-OTH
姓 I-OTH
氏 I-OTH
錄 I-OTH
。 O

】 O
百 B-LOC
濟 I-LOC
永 O
繼 O
， O

正 O
五 O
位 O

上 O
飛 O
鳥 O
部 O
奈 O
止 O
丸 O
女 O
也 O
。 O

【 O
公 B-OTH
卿 I-OTH
補 I-OTH
任 I-OTH
。 O
】 O
初 O
適 O
藤 B-PER
原 I-PER
內 I-PER
麻 I-PER
呂 I-PER
， O

生 O
真 O
夏 O
冬 O
嗣 O
。 O

【 O
公 B-OTH
卿 I-OTH
補 I-OTH
任 I-OTH
、 O
尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
。 O

】 O
後 O
入 O
宮 O
為 O
女 O
孺 O
。 O

生 O
良 O
峰 O
安 O
世 O
。 O

授 O
從 O
七 O
位 O
下 O
。 O

【 O
姓 B-OTH
氏 I-OTH
錄 I-OTH
、 O

公 B-OTH
卿 I-OTH
補 I-OTH
任 I-OTH
。 O
○ O

尊 B-OTH
卑 I-OTH
分 I-OTH
脈 I-OTH
作 O

從 O
五 O
位 O
上 O
， O
或 O
從 O
五 O
位 O
下 O
。 O
】 O

